{"data": [{"author_id": "276679546", "edit_history_tweet_ids": ["1174124136601403393"], "id": "1174124136601403393", "created_at": "2019-09-18T00:53:02.000Z", "text": "Se todos n\u00f3s nos d\u00e9ssemos as m\u00e3os e aprend\u00eassemos a amar um pouco mais a cada uma das pessoas, este n\u00famero (1 suicida a cada 46min) reduziria substantivamente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2476357124", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174124115533451264"], "id": "1174124115533451264", "created_at": "2019-09-18T00:52:57.000Z", "text": "@interjet QUE VAN A HACER CON LA \"ZORRITA\" QUE DECLARO QUE OJALA CAYERA UNA BOMBA EN EL ZOCALO Y SI LES VALE 2 PESOS Y CON TODAS LAS BRONCAS QUE TRAEN MENOS VUELO CON USTEDES CON LIOS Y ENCIMA UNA \"LOCA SUICIDA TERRORISTA\" PILOTEANDO LA AERONAVE.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847953295", "in_reply_to_user_id": "1102447123772133377", "edit_history_tweet_ids": ["1174124088178221058"], "id": "1174124088178221058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174123805192720384"}], "created_at": "2019-09-18T00:52:51.000Z", "text": "@Gonza_Acost escuadr\u00f3n suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gonza_Acost", "id": "1102447123772133377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160041054349025280", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174124072466341889"], "id": "1174124072466341889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-18T00:52:47.000Z", "text": "@interjet Pinche loca @interjet , me record\u00f3 al piloto suicida que le vali\u00f3 madres pasajeros y tripulaci\u00f3n...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "840572375137673217", "edit_history_tweet_ids": ["1174124051138265088"], "id": "1174124051138265088", "created_at": "2019-09-18T00:52:42.000Z", "text": "vai se fuder mano foi o padrasto que matou a mina cara, me da ate um embrulho no estomago de ficar sabendo de uma coisas dessas meu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71071795", "edit_history_tweet_ids": ["1174123924738793472"], "id": "1174123924738793472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029277039419392"}], "created_at": "2019-09-18T00:52:12.000Z", "text": "RT @Janekeithduran: En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. Costa Rica es el segundo pa\u00eds de la regi\u00f3n con m\u00e1s incidencia de\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Janekeithduran", "id": "979836782"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46399570", "edit_history_tweet_ids": ["1174123887736610816"], "id": "1174123887736610816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174067286866612224"}], "created_at": "2019-09-18T00:52:03.000Z", "text": "RT @lorodadoca: Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico es\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lorodadoca", "id": "64070338"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291733217", "edit_history_tweet_ids": ["1174123878685257729"], "id": "1174123878685257729", "created_at": "2019-09-18T00:52:01.000Z", "text": "o rapaz que se suicidou na faculdade estudava e estagiava e era amigo da amiga que moro meu deus,,,,,,,,,", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088458137554714629", "edit_history_tweet_ids": ["1174123746543771648"], "id": "1174123746543771648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173619180068855809"}], "created_at": "2019-09-18T00:51:29.000Z", "text": "RT @ThaissaaaL: Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!!\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1213733209", "edit_history_tweet_ids": ["1174123722115973120"], "id": "1174123722115973120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:51:24.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911332935986483200", "edit_history_tweet_ids": ["1174123715799506944"], "id": "1174123715799506944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:51:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950533370890608640", "in_reply_to_user_id": "2981359005", "edit_history_tweet_ids": ["1174123636036427783"], "id": "1174123636036427783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174029289404141568"}], "created_at": "2019-09-18T00:51:03.000Z", "text": "@PrensaBukele @nayibbukele jaja pobre delincuente NO DEPOSITEIS FALSAS ESPERANZAS EN EL ROBO reza el salmo como dice la cancion TODO SE AGOTA el tiempo de le acerca PODES CORRER PERO NO TE PODES ESCONDER se cree listo funes y al rato se suicida como los cobardes", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1308785588", "edit_history_tweet_ids": ["1174123621205315589"], "id": "1174123621205315589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:51:00.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2572856081", "edit_history_tweet_ids": ["1174123574417903617"], "id": "1174123574417903617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T00:50:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154748746", "edit_history_tweet_ids": ["1174123494931611648"], "id": "1174123494931611648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:50:30.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "582825869", "edit_history_tweet_ids": ["1174123486991855617"], "id": "1174123486991855617", "created_at": "2019-09-18T00:50:28.000Z", "text": "Do Discover no Google https://t.co/TNSwu9FwUf", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4992, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/TNSwu9FwUf", "expanded_url": "https://falandoverdades.com.br/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "falandoverdades.com.br/vizinho-de-bol\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890324382874300416", "edit_history_tweet_ids": ["1174123471523201024"], "id": "1174123471523201024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:50:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116808460794884097", "edit_history_tweet_ids": ["1174123451658817536"], "id": "1174123451658817536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:50:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3039322157", "edit_history_tweet_ids": ["1174123295488258049"], "id": "1174123295488258049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:49:42.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047918672113795074", "in_reply_to_user_id": "68039781", "edit_history_tweet_ids": ["1174123262185529344"], "id": "1174123262185529344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174122753076711424"}], "created_at": "2019-09-18T00:49:34.000Z", "text": "@karene29 @DrJMMireles Mas bien y todo por publicar tonteras, sabiendo que ocupa un cargo donde hay vidas que dependen de ella y adem\u00e1s que hay un miedo desde el 9-11. Y lo que pas\u00f3 en Alemania con el piloto suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "karene29", "id": "68039781"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3308649831", "edit_history_tweet_ids": ["1174123232531812355"], "id": "1174123232531812355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:49:27.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40713037", "edit_history_tweet_ids": ["1174123066244440065"], "id": "1174123066244440065", "created_at": "2019-09-18T00:48:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 193, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.6658, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Chiclete \u00e9 assassino profissional. Matou v\u00e1rias pessoas por dinheiro e a mocinha Vivi t\u00e1 defendendo? Cruuuuzessss\nSe matou por encomenda, imagina um feminic\u00eddio na hora da briga?\n#ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042220257757278208", "edit_history_tweet_ids": ["1174123028587917312"], "id": "1174123028587917312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T00:48:38.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820054504506818560", "edit_history_tweet_ids": ["1174123020757164033"], "id": "1174123020757164033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-18T00:48:36.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257969369", "edit_history_tweet_ids": ["1174122989014671361"], "id": "1174122989014671361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:48:29.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789082013517111296", "edit_history_tweet_ids": ["1174122987194372096"], "id": "1174122987194372096", "created_at": "2019-09-18T00:48:28.000Z", "text": "10 anos mano, uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou... isso me deixa triste dms", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813172413647192064", "edit_history_tweet_ids": ["1174122939572195330"], "id": "1174122939572195330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T00:48:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143924587413086210", "edit_history_tweet_ids": ["1174122901706088448"], "id": "1174122901706088448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-18T00:48:08.000Z", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876790878836322305", "edit_history_tweet_ids": ["1174122794566717441"], "id": "1174122794566717441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-18T00:47:43.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4323219676", "edit_history_tweet_ids": ["1174122788162023424"], "id": "1174122788162023424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121988387946496"}], "created_at": "2019-09-18T00:47:41.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: \"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030612584624480258", "edit_history_tweet_ids": ["1174122765370220544"], "id": "1174122765370220544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T00:47:36.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1174122741940666369"], "id": "1174122741940666369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174093370043641856"}], "created_at": "2019-09-18T00:47:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 126, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3295, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.3712, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ma_me_mi_mo_mu2", "id": "1051828775149801473"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "RT @ma_me_mi_mo_mu2: @VasquezBazan @AlanGarciaPeru Sr. Caballero de la noche, en varios tuits suyos, ud. Habla del pr\u00f3fugo #AG, y no del su\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020762800485027841", "edit_history_tweet_ids": ["1174122723947290630"], "id": "1174122723947290630", "created_at": "2019-09-18T00:47:26.000Z", "text": "t\u00f4 fazendo altas amizade e quase todas sofrem de depress\u00e3o ou ansiedade. Isso \u00e9 triste demais, ver pessoas t\u00e3o incr\u00edveis com pensamentos suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176912196", "in_reply_to_user_id": "128468614", "edit_history_tweet_ids": ["1174122654246342656"], "id": "1174122654246342656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173915727516119041"}], "created_at": "2019-09-18T00:47:09.000Z", "text": "@glauconess_ @ArthurWeint Quem tomou veneno foi o Lula que t\u00e1 preso e acabou com a pr\u00f3pria vida ot\u00e1rio... O Bozo, como vcs chamam, ta de boa, com um mulher\u00e3o do lado, tentando arrumar o rombo que o seu ladr\u00e3o de estima\u00e7\u00e3o causou ao PA\u00cdS. Tem que ser muito burro mesmo..kkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.3772, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "glauconess_", "id": "128468614"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990830946323697664", "edit_history_tweet_ids": ["1174122625284657152"], "id": "1174122625284657152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121988387946496"}], "created_at": "2019-09-18T00:47:02.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: \"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "607709174", "edit_history_tweet_ids": ["1174122575410192386"], "id": "1174122575410192386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T00:46:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3224565394", "edit_history_tweet_ids": ["1174122486918713344"], "id": "1174122486918713344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T00:46:29.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "831905656143757312", "edit_history_tweet_ids": ["1174122455264309250"], "id": "1174122455264309250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:46:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2735917332", "edit_history_tweet_ids": ["1174122429960065024"], "id": "1174122429960065024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121983191052288"}], "created_at": "2019-09-18T00:46:16.000Z", "text": "RT @enigma912: @RafaPalacios83 @interjet Aguas pueblo ...hay una psic\u00f3pata terrorista y suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "enigma912", "id": "135590618"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "RafaPalacios83", "id": "312824777"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948014816651825152", "edit_history_tweet_ids": ["1174122420854251521"], "id": "1174122420854251521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173987439737810945"}], "created_at": "2019-09-18T00:46:13.000Z", "text": "RT @Santana_vict: uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199152464", "edit_history_tweet_ids": ["1174122238179762177"], "id": "1174122238179762177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121988387946496"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:30.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: \"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899292372428877824", "edit_history_tweet_ids": ["1174122231775006721"], "id": "1174122231775006721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:28.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970886008748290049", "edit_history_tweet_ids": ["1174122225856851979"], "id": "1174122225856851979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2955437985", "edit_history_tweet_ids": ["1174122215685656576"], "id": "1174122215685656576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121988387946496"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:25.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: \"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009829404586004481", "edit_history_tweet_ids": ["1174122208643440646"], "id": "1174122208643440646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:23.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2935905857", "edit_history_tweet_ids": ["1174122197750886400"], "id": "1174122197750886400", "created_at": "2019-09-18T00:45:20.000Z", "text": "eu t\u00f4 em choque, acabei de saber que um cara de 45 anos se matou e matou tb o filho mais novo, 9 anos, que ele tinha com a ex mulher pelo simples fato de n\u00e3o aceitar o fim do relacionamento. segundo ele foi por vinganca... mano isso n\u00e3o foi vingan\u00e7a, foi assassinato. deplor\u00e1vel!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369022647", "edit_history_tweet_ids": ["1174122184895340545"], "id": "1174122184895340545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174121988387946496"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:17.000Z", "text": "RT @ZAMENZA: \"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cos\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4387, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834512487550705678", "edit_history_tweet_ids": ["1174122167656517632"], "id": "1174122167656517632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:13.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246875077", "edit_history_tweet_ids": ["1174122148472008705"], "id": "1174122148472008705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173914497989238786"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "MAISLIDAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/8Fw3yxn6\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204514792", "edit_history_tweet_ids": ["1174122129312407554"], "id": "1174122129312407554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:04.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188443041", "edit_history_tweet_ids": ["1174122126296670208"], "id": "1174122126296670208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174058415913652226"}], "created_at": "2019-09-18T00:45:03.000Z", "text": "RT @fishman_chay: @CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233983755", "edit_history_tweet_ids": ["1174122124585385986"], "id": "1174122124585385986", "created_at": "2019-09-18T00:45:03.000Z", "text": "La polic\u00eda de Kabul dijo que 22 personas murieron en un atentado suicida contra los talibanes en la capital afgana, lo que elev\u00f3 la cifra de muertos en 46 ataques. \nhttps://t.co/2i6fv3CJLA", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6145, "type": "Place", "normalized_text": "afgana"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/2i6fv3CJLA", "expanded_url": "https://youtu.be/5sXXyf6DpQw", "display_url": "youtu.be/5sXXyf6DpQw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5sXXyf6DpQw&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951121533296173057", "edit_history_tweet_ids": ["1174122090955497472"], "id": "1174122090955497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:44:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763501506926641152", "edit_history_tweet_ids": ["1174122089831440385"], "id": "1174122089831440385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:44:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103963822", "edit_history_tweet_ids": ["1174122055362646016"], "id": "1174122055362646016", "created_at": "2019-09-18T00:44:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Milenio19h"}, {"start": 197, "end": 213, "tag": "SergioEnMILENIO"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Milenio19h"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "SergioEnMILENIO"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 194, "username": "sergomezv", "id": "351001815"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/sCovILSkBD", "expanded_url": "https://twitter.com/mileniotv/status/1174122055362646016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sCovILSkBD", "media_key": "13_1174121386966704130"}]}, "text": "\u25b6#Milenio19h | M\u00e1s de 24 muertos dej\u00f3 un atentado en Afganist\u00e1n ocasionado por atacante suicida mientras que Pompeo viajar\u00e1 a Arabia Saudita por ataques a petrolera \n\nLos detalles con @sergomezv\n\n\ud83d\udcfa#SergioEnMILENIO https://t.co/sCovILSkBD", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021486555528142848", "edit_history_tweet_ids": ["1174122039181004801"], "id": "1174122039181004801", "created_at": "2019-09-18T00:44:42.000Z", "text": "se deveria ter matado pq n matou ent porra??? pelo menos eu n taria aqui nessa desgra\u00e7a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1174121988387946496"], "id": "1174121988387946496", "created_at": "2019-09-18T00:44:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 199, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.3957, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 186, "end": 198, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FotCsCMCsK", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1174121988387946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FotCsCMCsK", "media_key": "3_1174121960298692610"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FotCsCMCsK", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1174121988387946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FotCsCMCsK", "media_key": "3_1174121960231645184"}]}, "text": "\"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cosme. Se nao disser a verdade ser\u00e1 indiciada como c\u00famplice.\" #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/FotCsCMCsK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 1}}, {"author_id": "135590618", "in_reply_to_user_id": "312824777", "edit_history_tweet_ids": ["1174121983191052288"], "id": "1174121983191052288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034784206630912"}], "created_at": "2019-09-18T00:44:29.000Z", "text": "@RafaPalacios83 @interjet Aguas pueblo ...hay una psic\u00f3pata terrorista y suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaPalacios83", "id": "312824777"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1724113512", "in_reply_to_user_id": "802107821194153985", "edit_history_tweet_ids": ["1174121930183598086"], "id": "1174121930183598086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174119109413474304"}], "created_at": "2019-09-18T00:44:16.000Z", "text": "@thi_dalla se esse filme for uma decep\u00e7\u00e3o que nem esquadr\u00e3o suicida eu vou ficar mt puta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thi_dalla", "id": "802107821194153985"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984285019609944064", "edit_history_tweet_ids": ["1174121912206856192"], "id": "1174121912206856192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:44:12.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967862283002146816", "edit_history_tweet_ids": ["1174121875502489600"], "id": "1174121875502489600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640073541238785"}], "created_at": "2019-09-18T00:44:03.000Z", "text": "RT @dimacgarcia: N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dimacgarcia", "id": "835570202289012736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1623165680", "edit_history_tweet_ids": ["1174121837816680448"], "id": "1174121837816680448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:43:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135590618", "in_reply_to_user_id": "981162088482603008", "edit_history_tweet_ids": ["1174121722460528640"], "id": "1174121722460528640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174022859695579136"}], "created_at": "2019-09-18T00:43:27.000Z", "text": "@Erickisback1 @interjet Psic\u00f3pata terrorista y suicida ..aguas pueblo aguas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Erickisback1", "id": "981162088482603008"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240530079", "edit_history_tweet_ids": ["1174121691510956032"], "id": "1174121691510956032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174118835940659200"}], "created_at": "2019-09-18T00:43:20.000Z", "text": "RT @MEF1964: Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "362545598", "edit_history_tweet_ids": ["1174121533192704000"], "id": "1174121533192704000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:42:42.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168885861985017856", "edit_history_tweet_ids": ["1174121511399165954"], "id": "1174121511399165954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174092307366326279"}], "created_at": "2019-09-18T00:42:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 125, "tag": "MPN"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "NowUnited"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "UrreaBia", "id": "1211704455583780869"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}]}, "text": "RT @UrreaBia: @CFAnyGabrielly Posha teve gente que se matou de votar, a outra meta j\u00e1 bateu , mas tudo bem :(((\nDesculpa #MPN #NowUnited #U\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135590618", "in_reply_to_user_id": "142819905", "edit_history_tweet_ids": ["1174121481355194368"], "id": "1174121481355194368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174009715371708416"}], "created_at": "2019-09-18T00:42:29.000Z", "text": "@ALGUANATOS @Rafiky01 @interjet Es lo mas.probable.una psic\u00f3pata terrorista y suicida ..aguas pueblo ,aguas pueblo..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "Rafiky01", "id": "82636237"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709805558845579268", "in_reply_to_user_id": "939483667692511232", "edit_history_tweet_ids": ["1174121441924698112"], "id": "1174121441924698112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112064211771393"}], "created_at": "2019-09-18T00:42:20.000Z", "text": "@olariiss Talvez teu objetivo de vida seja ser rica ou tu s\u00f3 eh suicida mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "olariiss", "id": "1521098727955615747"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3335323887", "edit_history_tweet_ids": ["1174121317433581568"], "id": "1174121317433581568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:41:50.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2771737276", "edit_history_tweet_ids": ["1174121149334196224"], "id": "1174121149334196224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "created_at": "2019-09-18T00:41:10.000Z", "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981176527168577536", "edit_history_tweet_ids": ["1174121077032804361"], "id": "1174121077032804361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:40:53.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763243108993757184", "edit_history_tweet_ids": ["1174120968173883392"], "id": "1174120968173883392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:40:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133118222", "edit_history_tweet_ids": ["1174120864956211203"], "id": "1174120864956211203", "created_at": "2019-09-18T00:40:02.000Z", "text": "Em choque ate agora que meu ex professor de penal se suicidou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2645440028", "edit_history_tweet_ids": ["1174120627470577667"], "id": "1174120627470577667", "created_at": "2019-09-18T00:39:06.000Z", "text": "https://t.co/eC43MUPoZE     MEU  \u00cdDOLO  ETERNO    \u00c9  ESSE  AI O  MEU DEUS  O PAI    O FILHO  O CRIADOR   E  SE  ESSE AI FALTAR   SAIBAM  RANGEL SE MATOU PODEM TER CERTEZA  DISSO \u00c9  DO MEU  SIGNO   DIA  EU 7 DE  AGOSTO E  MINHA     FALECIDA... https://t.co/eC43MUPoZE", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "\u00cdDOLO  ETERNO"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "RANGEL"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eC43MUPoZE", "expanded_url": "https://youtu.be/5vNZOMSsXvY", "display_url": "youtu.be/5vNZOMSsXvY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5vNZOMSsXvY&feature=youtu.be"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/eC43MUPoZE", "expanded_url": "https://youtu.be/5vNZOMSsXvY", "display_url": "youtu.be/5vNZOMSsXvY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5vNZOMSsXvY&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941764109007249408", "edit_history_tweet_ids": ["1174120589780496384"], "id": "1174120589780496384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T00:38:57.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767035730082275328", "edit_history_tweet_ids": ["1174120538882445312"], "id": "1174120538882445312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-18T00:38:45.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2445560247", "in_reply_to_user_id": "64419427", "edit_history_tweet_ids": ["1174120533249724419"], "id": "1174120533249724419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174011071109226504"}], "created_at": "2019-09-18T00:38:43.000Z", "text": "@CasaDelFritz Eles conseguir\u00e3o a proeza de fazer algo pior que esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135711897", "edit_history_tweet_ids": ["1174120334544519168"], "id": "1174120334544519168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T00:37:56.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128326101", "edit_history_tweet_ids": ["1174120196237418496"], "id": "1174120196237418496", "created_at": "2019-09-18T00:37:23.000Z", "text": "Uma pessoa se suicidou dentro de uma faculdade aqui em Bel\u00e9m!! \nN\u00e3o adianta fazer campanha, postar coisas enquanto n\u00e3o mudarmos nossa mentalidade em prol do pr\u00f3ximo, precisamos ser mais humanos !!", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031869400234827776", "edit_history_tweet_ids": ["1174120150397669376"], "id": "1174120150397669376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:37:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1345388172", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1174120139966431232"], "id": "1174120139966431232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174085437675188225"}], "created_at": "2019-09-18T00:37:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "T\u00edoVladi"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.422, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00edoVladi"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.3643, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 156, "end": 169, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 173, "end": 188, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 189, "end": 202, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@Politica_LR No creo que se meta un tiro el #T\u00edoVladi como el suicida y cobarde AG o salga con arma en mano para atacar al fiscal JDP as\u00ed que mucho cuidado @FiscaliaPeru ,  @vocero_aprista @congresoperu @prensa_inpe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027417999022731265", "edit_history_tweet_ids": ["1174120064817254402"], "id": "1174120064817254402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:36:52.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474192589", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174120026011570178"], "id": "1174120026011570178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-18T00:36:42.000Z", "text": "@interjet esta persona est\u00e1 enferma dela mente y se deben tomar medidas muy fuertes  por qu\u00e9 esta persona es capas de todo y no pueden confiarle una aereonave de pasaje con esa mentalidad suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2267774117", "edit_history_tweet_ids": ["1174119963889676288"], "id": "1174119963889676288", "created_at": "2019-09-18T00:36:28.000Z", "text": "Por que no se suicida? https://t.co/qDjO2dNPZ1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/qDjO2dNPZ1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002141950986/posts/2441533232594718/", "display_url": "facebook.com/10000214195098\u2026"}]}}, {"author_id": "2804697140", "in_reply_to_user_id": "3786057795", "edit_history_tweet_ids": ["1174119923007840256"], "id": "1174119923007840256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174081939084627968"}], "created_at": "2019-09-18T00:36:18.000Z", "text": "@_sccpnews @MeuTimao N\u00e3o iremos aceitar se o Michel pegar mais que dois jogos, o porco Melo quase matou o muleke e pegou dois jogos, esse STJD \u00e9 uma bosta bem bosta mesmo, lament\u00e1vel!", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "porco Melo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "muleke"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.3495, "type": "Person", "normalized_text": "STJD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_sccpnews", "id": "3786057795"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121466177", "in_reply_to_user_id": "1049798180089593856", "edit_history_tweet_ids": ["1174119608175013890"], "id": "1174119608175013890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174117508221198337"}], "created_at": "2019-09-18T00:35:03.000Z", "text": "@FENTYPRINCES Mas \u00e9 vdd, isso serve pra tudo. hj me dei conta de que esse m\u00eas t\u00e1 fazendo 7 anos que meu melhor na \u00e9poca se matou, isso fez com que eu mudasse de casa e de vida. Queria tanto que ele tivesse aqui hj, junto com meus amigos. N\u00e3o fui suficiente na \u00e9poca e continuo n\u00e3o sendo hj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032588520832069632", "edit_history_tweet_ids": ["1174119559751708673"], "id": "1174119559751708673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:34:51.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151145998443528192", "edit_history_tweet_ids": ["1174119472581554181"], "id": "1174119472581554181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:34:31.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882813100323483653", "edit_history_tweet_ids": ["1174119342499422208"], "id": "1174119342499422208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110957620158464"}], "created_at": "2019-09-18T00:33:59.000Z", "text": "RT @kookiebegins: Pensamentos e planos suicidas s\u00e3o chamados idea\u00e7\u00e3o suicida. \nPessoas com antecedentes de tentativas de suic\u00eddio est\u00e3o em\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kookiebegins", "id": "890331755022082049"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183900681", "edit_history_tweet_ids": ["1174119272102191104"], "id": "1174119272102191104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174119040077508608"}], "created_at": "2019-09-18T00:33:43.000Z", "text": "RT @ivanknobel: No fim o curious cat n\u00e3o simplesmente morreu\nEle se matou https://t.co/FkxPOIxxDC", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "cat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ivanknobel", "id": "811246975018561536"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FkxPOIxxDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CuriousCatMe/status/1174035443320524800", "display_url": "twitter.com/CuriousCatMe/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15607414", "edit_history_tweet_ids": ["1174119199121313792"], "id": "1174119199121313792", "created_at": "2019-09-18T00:33:25.000Z", "text": "Voc\u00ea tirou: Bacurau \nVoc\u00ea \u00e9 a pr\u00f3pria cidade de Bacurau, de boa, amig\u00e1vel, pac\u00edfica, mas sempre tem gente tentando atrapalhar sua vida e voc\u00ea \u00e9 obrigada a tomar as pr\u00f3prias r\u00e9deas do destino para continuar sobrevivendo.\nhttps://t.co/WJXEw9lWq4", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.493, "type": "Place", "normalized_text": "Bacurau"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/WJXEw9lWq4", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/davirocha/quem-e-voce-em-bacurau?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharecopy&quiz_result=123244328_369112441#123244328", "display_url": "buzzfeed.com/br/davirocha/q\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983507404397727744", "edit_history_tweet_ids": ["1174119160193982465"], "id": "1174119160193982465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:33:16.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811246975018561536", "edit_history_tweet_ids": ["1174119040077508608"], "id": "1174119040077508608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174035443320524800"}], "created_at": "2019-09-18T00:32:47.000Z", "text": "No fim o curious cat n\u00e3o simplesmente morreu\nEle se matou https://t.co/FkxPOIxxDC", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "cat"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FkxPOIxxDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CuriousCatMe/status/1174035443320524800", "display_url": "twitter.com/CuriousCatMe/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "34761081", "edit_history_tweet_ids": ["1174119009786171403"], "id": "1174119009786171403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-18T00:32:40.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2239957297", "edit_history_tweet_ids": ["1174119004149100544"], "id": "1174119004149100544", "created_at": "2019-09-18T00:32:39.000Z", "text": "Joven de 20 a\u00f1os se suicida y deja una nota explicando las razones. https://t.co/FQWYt2FaAZ https://t.co/QAgDhP9NtF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/FQWYt2FaAZ", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/joven-de-20-anos-se-suicida-y-deja-una-nota/", "display_url": "actualidad.com.do/joven-de-20-an\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QAgDhP9NtF", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1173959366820712449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QAgDhP9NtF", "media_key": "3_1173959335308906496"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QAgDhP9NtF", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1173959366820712449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QAgDhP9NtF", "media_key": "3_1173959335292080128"}]}}, {"author_id": "864783928883806208", "in_reply_to_user_id": "74763991", "edit_history_tweet_ids": ["1174118990693707776"], "id": "1174118990693707776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174114698977001473"}], "created_at": "2019-09-18T00:32:36.000Z", "text": "@cynaramenezes @cirogomes @marciatiburi Sua esquerda moderna  se aliou ao Levy, ao Meirelles, ao capital financeiro e ficou carcomida pela corrup\u00e7\u00e3o. N fez reformas estruturais necess\u00e1rias e insiste numa t\u00e1tica suicida c/  centralidade em agendas q afastam o povo e deram ao Bolsonaro o combust\u00edvel p/ vencer a elei\u00e7\u00e3o.", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Levy"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Meirelles"}, {"start": 275, "end": 283, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "marciatiburi", "id": "109337521"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "151625204", "in_reply_to_user_id": "1231686007", "edit_history_tweet_ids": ["1174118862951976960"], "id": "1174118862951976960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173692221163528192"}], "created_at": "2019-09-18T00:32:05.000Z", "text": "@solounaboba El que te dijo eso es un pelotudo. Creo que la gente le da poco cr\u00e9dito a la depresi\u00f3n porque niega que la tiene o que la tuvo. Ni hablar si lo acompa\u00f1a la ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1174118835940659200"], "id": "1174118835940659200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:59.000Z", "text": "Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugio una vez, su bancada @APRA_Oficial intent\u00f3 refugiarlo por segunda vez cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nLa dignidad se demuestra con hechos,no palabras. https://t.co/MSpnWoA7so https://t.co/NRBODTogut", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MSpnWoA7so", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1174118835940659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSpnWoA7so", "media_key": "3_1174118832056741889"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/NRBODTogut", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"author_id": "954878653640466432", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1174118776578748416"], "id": "1174118776578748416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:45.000Z", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Jajaja... el suicida cobarde resulto ser tambi\u00e9n el gran cojudo al suicidarse sin prueba alguna, acaso no fue suya la frase \"el que no la debe, no la teme\". Basta de querer ponerlo a la altura de Haya, que no habr\u00e1 llegado al poder, pero cal\u00f3 en el coraz\u00f3n de miles de apristas.", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 225, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027024251730243584", "edit_history_tweet_ids": ["1174118744089649155"], "id": "1174118744089649155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174099462525861889"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 131, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}]}, "text": "RT @g1: \"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2849163772", "edit_history_tweet_ids": ["1174118705921495041"], "id": "1174118705921495041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:28.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "436130702", "edit_history_tweet_ids": ["1174118630394605570"], "id": "1174118630394605570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:10.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135379925387620354", "edit_history_tweet_ids": ["1174118608420646912"], "id": "1174118608420646912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110341334274048"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:04.000Z", "text": "RT @Luna45285154: La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Luna45285154", "id": "1154201923450486790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "959134093", "edit_history_tweet_ids": ["1174118587809914880"], "id": "1174118587809914880", "created_at": "2019-09-18T00:31:00.000Z", "text": "Pobre la gente que no entiende mi sarcasmo, hoy en el laburo estaba al lado de la estufa y cuando entra la de maestranza me dice \u201cChe, \u00bfno te estar\u00e1s incendiando?\u201d , a lo que yo le repliqu\u00e9 con un \u201cOJAL\u00c1 JAJA\u201d y vi en sus ojos las ganas de llamar a asistencia al suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1174118585595285504"], "id": "1174118585595285504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T00:30:59.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087216479135821825", "edit_history_tweet_ids": ["1174118510794031104"], "id": "1174118510794031104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174071588297334784"}], "created_at": "2019-09-18T00:30:41.000Z", "text": "RT @aaa_nathaliasz: vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que t\u00e1 acontecendo\nUMA MENINA DE 10 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA https://t.co/okvKhJlIYn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/okvKhJlIYn", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "318142311", "edit_history_tweet_ids": ["1174118499888836608"], "id": "1174118499888836608", "created_at": "2019-09-18T00:30:39.000Z", "text": "it 2 se tivesse 1h a menos poderia ser... nao poderia n\u00e3o ficaria ruim com qualquer dura\u00e7\u00e3o mas essas quase 3h me matou", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6876, "type": "Other", "normalized_text": "it 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "772927926882955265", "edit_history_tweet_ids": ["1174118482339909632"], "id": "1174118482339909632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174076980557488129"}], "created_at": "2019-09-18T00:30:34.000Z", "text": "RT @hrqschuh: n\u00e3o da pra acreditar que esse cara se matou mano... https://t.co/zex6vgsxw2", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hrqschuh", "id": "3810012135"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zex6vgsxw2", "expanded_url": "https://twitter.com/taianezk/status/1172625544355209216", "display_url": "twitter.com/taianezk/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "839136601104138242", "edit_history_tweet_ids": ["1174118434558418946"], "id": "1174118434558418946", "created_at": "2019-09-18T00:30:23.000Z", "text": "Siento que soy una suicida lit", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61646861", "edit_history_tweet_ids": ["1174118302060335104"], "id": "1174118302060335104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173998623153172480"}], "created_at": "2019-09-18T00:29:51.000Z", "text": "que lindo esse p\u00f4ster bicho, espero que esse filme seja o que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o foi, ou seja, bom https://t.co/TwTuPUDpjW", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ed74cc748183253a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TwTuPUDpjW", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1173998623153172480", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}}, {"author_id": "714362758985347072", "edit_history_tweet_ids": ["1174118245747630080"], "id": "1174118245747630080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "987128935879192576"}], "created_at": "2019-09-18T00:29:38.000Z", "text": "RT @Suicida_29: Duele todo esto...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4619308756", "edit_history_tweet_ids": ["1174118238655057921"], "id": "1174118238655057921", "created_at": "2019-09-18T00:29:36.000Z", "text": "oLh\u00e3N eu ou\u00e7o gHoStamE e sUIciDeBOys sou satanista, suicida e usu\u00e1rio de dRoGaS", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5581, "type": "Other", "normalized_text": "gHoStamE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714362758985347072", "edit_history_tweet_ids": ["1174118224532783109"], "id": "1174118224532783109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "987166332553711618"}], "created_at": "2019-09-18T00:29:33.000Z", "text": "RT @Suicida_29: Seguir fijandote su \u00faltima conexi\u00f3n y saber que su mensaje no llegar\u00e1...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117998358302547968", "edit_history_tweet_ids": ["1174118156266332161"], "id": "1174118156266332161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104580147167233"}], "created_at": "2019-09-18T00:29:17.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Maestra humilla a ni\u00f1a de 14 a\u00f1os por su menstruaci\u00f3n; ella se\u00a0suicida https://t.co/MUt4hdsikM https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Maestra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MUt4hdsikM", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/maestra-humilla-a-nina-de-14-anos-por-su-menstruacion-ella-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/maestra-humill\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174104580147167233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cvx3ZNYXXo", "media_key": "3_1174104578331152384"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011080861100494848", "edit_history_tweet_ids": ["1174117996782149637"], "id": "1174117996782149637", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:28:39.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052364957289988096", "edit_history_tweet_ids": ["1174117987407806470"], "id": "1174117987407806470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:28:36.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950341806738300928", "edit_history_tweet_ids": ["1174117942746865664"], "id": "1174117942746865664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T00:28:26.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837445614715699202", "in_reply_to_user_id": "837445614715699202", "edit_history_tweet_ids": ["1174117871833821184"], "id": "1174117871833821184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174117278444642304"}], "created_at": "2019-09-18T00:28:09.000Z", "text": "as pessoas n\u00e3o conseguem dizer que ele se suicidou, isso acontece realmente??? isso n\u00e3o foi uma pergunta, eu j\u00e1 sei a resposta, mas \u00e9 incrivelmente impressionante o quanto a doen\u00e7a mental \u00e9 banalizada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104390602320502784", "edit_history_tweet_ids": ["1174117791378657282"], "id": "1174117791378657282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174117721849704454"}], "created_at": "2019-09-18T00:27:50.000Z", "text": "RT @Camilybelo: KKKKKKKKK VCS N\u00c3O TEM NO\u00c7\u00c3O DO TANTO Q A GENTE SE MATOU RINDO, TAIN\u00c1 EU TE AMO https://t.co/uuZ1x7kLlo", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "TAIN\u00c1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Camilybelo", "id": "4796689587"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/uuZ1x7kLlo", "expanded_url": "https://twitter.com/Camilybelo/status/1174117721849704454/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uuZ1x7kLlo", "media_key": "3_1174117713494642688"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747416166650548224", "edit_history_tweet_ids": ["1174117780490280961"], "id": "1174117780490280961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:27:47.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126307688", "edit_history_tweet_ids": ["1174117741642620929"], "id": "1174117741642620929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:27:38.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4796689587", "edit_history_tweet_ids": ["1174117721849704454"], "id": "1174117721849704454", "created_at": "2019-09-18T00:27:33.000Z", "text": "KKKKKKKKK VCS N\u00c3O TEM NO\u00c7\u00c3O DO TANTO Q A GENTE SE MATOU RINDO, TAIN\u00c1 EU TE AMO https://t.co/uuZ1x7kLlo", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "TAIN\u00c1"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uuZ1x7kLlo", "expanded_url": "https://twitter.com/Camilybelo/status/1174117721849704454/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uuZ1x7kLlo", "media_key": "3_1174117713494642688"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062395802541326336", "edit_history_tweet_ids": ["1174117669668306945"], "id": "1174117669668306945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976605846376448"}], "created_at": "2019-09-18T00:27:21.000Z", "text": "RT @CeciRequena: Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "606770532", "edit_history_tweet_ids": ["1174117662353428480"], "id": "1174117662353428480", "created_at": "2019-09-18T00:27:19.000Z", "text": "definitivamente luna es suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "luna"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126669897", "edit_history_tweet_ids": ["1174117617868492802"], "id": "1174117617868492802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174058415913652226"}], "created_at": "2019-09-18T00:27:08.000Z", "text": "RT @fishman_chay: @CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829419059821346824", "edit_history_tweet_ids": ["1174117563774709764"], "id": "1174117563774709764", "created_at": "2019-09-18T00:26:55.000Z", "text": "meu deus o menino se matou na faculdade.....", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "577487253", "edit_history_tweet_ids": ["1174117475077636096"], "id": "1174117475077636096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:26:34.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872514893508993025", "edit_history_tweet_ids": ["1174117457302315008"], "id": "1174117457302315008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:26:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23390421", "edit_history_tweet_ids": ["1174117430966312960"], "id": "1174117430966312960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174073321802985473"}], "created_at": "2019-09-18T00:26:24.000Z", "text": "Por que un post en Facebook te hace un piloto suicida... o algo as\u00ed?... En fin, no se puede esperar congruencia de estos. https://t.co/XeHkuioM3k", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9766, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/XeHkuioM3k", "expanded_url": "https://twitter.com/Fafhoo/status/1174073321802985473", "display_url": "twitter.com/Fafhoo/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148550006095433729", "edit_history_tweet_ids": ["1174117372803846144"], "id": "1174117372803846144", "created_at": "2019-09-18T00:26:10.000Z", "text": "Tenerte es la mejor razon para seguir con vida, y si tengo que morir por ti considerame un suicida...\ud83d\udc49\ud83d\udca5\ud83e\udd2f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119421364761448448", "edit_history_tweet_ids": ["1174117255577317376"], "id": "1174117255577317376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:25:42.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394499655", "edit_history_tweet_ids": ["1174117153752190976"], "id": "1174117153752190976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:25:18.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937061978551537664", "edit_history_tweet_ids": ["1174117115881807872"], "id": "1174117115881807872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:25:09.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109525224704405505", "edit_history_tweet_ids": ["1174117095447191558"], "id": "1174117095447191558", "created_at": "2019-09-18T00:25:04.000Z", "text": "e so de lembrar que amanha completa um ano e nove meses desde que ele se suicidou eu come\u00e7o a me recordar de 2017, mds eu odeio 2017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "141751042", "in_reply_to_user_id": "59771262", "edit_history_tweet_ids": ["1174117037913890821"], "id": "1174117037913890821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174106095503192065"}], "created_at": "2019-09-18T00:24:50.000Z", "text": "@paulazanelli @ElizaLacaille A\u00ed, vai vir aquela cantilena da pol\u00edcia...\nO cara se suicidou...pode colar para alguns trouxas, mas para a maioria que conhece o esquema de corrup\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds, n\u00e3o vai dar ibope.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulazanelli", "id": "59771262"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ElizaLacaille", "id": "613201548"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "441364920", "edit_history_tweet_ids": ["1174116974798016512"], "id": "1174116974798016512", "created_at": "2019-09-18T00:24:35.000Z", "text": "Meus pais nunca levam minhas crises de ansiedade a s\u00e9rio, hoje o menino que infelizmente se suicidou tava tendo recorrentemente crises de ansiedade, quando falaram isso pra ela na minha frente, ela ficou p\u00e1lida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1025230147", "edit_history_tweet_ids": ["1174116891880824832"], "id": "1174116891880824832", "created_at": "2019-09-18T00:24:15.000Z", "text": "No soporto vivir un d\u00eda m\u00e1s con esta trastornada suicida de mierda la puta madre", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4133934623", "edit_history_tweet_ids": ["1174116778764468224"], "id": "1174116778764468224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:23:48.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "473518953", "edit_history_tweet_ids": ["1174116746170707970"], "id": "1174116746170707970", "created_at": "2019-09-18T00:23:40.000Z", "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/PH1oO8cvSZ", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/PH1oO8cvSZ", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1174116651475898368"], "id": "1174116651475898368", "created_at": "2019-09-18T00:23:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "SDLive"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Orton"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Kofi"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.3705, "type": "Organization", "normalized_text": "RKO"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}]}, "text": "Orton catches Kofi as he attempts a tope suicida to hit the draping DDT! And now he's going for the RKO... #SDLive", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "977246035549487104", "in_reply_to_user_id": "471331146", "edit_history_tweet_ids": ["1174116521175633920"], "id": "1174116521175633920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173937275434131456"}], "created_at": "2019-09-18T00:22:47.000Z", "text": "@Mariisilva08 @RuthSil77529105 @xfzdp_ Qualquer um: fulaninho com depress\u00e3o se matou( nesse caso \u00e9 pior pq \u00e9 s\u00f3 uma crian\u00e7a)\nCrente: ai segundo a b\u00edblia, vers\u00edculo tal, n tem perd\u00e3o \ud83e\udd2f\nAi me poupe euhein", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 201, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "euhein"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mariisilva08", "id": "471331146"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163072552627048458", "edit_history_tweet_ids": ["1174116501168807937"], "id": "1174116501168807937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}], "created_at": "2019-09-18T00:22:42.000Z", "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1494768607", "edit_history_tweet_ids": ["1174116420323553281"], "id": "1174116420323553281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:22:23.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153778361011003392", "edit_history_tweet_ids": ["1174116412195004416"], "id": "1174116412195004416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:22:21.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "964571429319708672", "edit_history_tweet_ids": ["1174116367622135808"], "id": "1174116367622135808", "created_at": "2019-09-18T00:22:10.000Z", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704801839846400000", "edit_history_tweet_ids": ["1174116303763849217"], "id": "1174116303763849217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:21:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66185664", "edit_history_tweet_ids": ["1174116226114740224"], "id": "1174116226114740224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "created_at": "2019-09-18T00:21:36.000Z", "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091309285320081409", "edit_history_tweet_ids": ["1174116186033971200"], "id": "1174116186033971200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-18T00:21:27.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142827847846891520", "edit_history_tweet_ids": ["1174116139246530561"], "id": "1174116139246530561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T00:21:16.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182026865", "edit_history_tweet_ids": ["1174116050864082945"], "id": "1174116050864082945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "created_at": "2019-09-18T00:20:55.000Z", "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "795451252100435968", "edit_history_tweet_ids": ["1174115872694292480"], "id": "1174115872694292480", "created_at": "2019-09-18T00:20:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KR0RElf9zz", "expanded_url": "http://mtr.cool/mkcruhwtph", "display_url": "mtr.cool/mkcruhwtph"}]}, "text": "Atentado suicida cerca de un mitin del presidente afgano dej\u00f3 24 muertos https://t.co/KR0RElf9zz #Afganist\u00e1n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3818854216", "edit_history_tweet_ids": ["1174115828960305152"], "id": "1174115828960305152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:20:02.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920549452716310533", "edit_history_tweet_ids": ["1174115823717363712"], "id": "1174115823717363712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:20:01.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832986895470714881", "edit_history_tweet_ids": ["1174115710403919872"], "id": "1174115710403919872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "created_at": "2019-09-18T00:19:34.000Z", "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083401372802969602", "in_reply_to_user_id": "172574068", "edit_history_tweet_ids": ["1174115665105563649"], "id": "1174115665105563649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174114948089372673"}], "created_at": "2019-09-18T00:19:23.000Z", "text": "@LeitadasL0en se matou com 2 tiro na nuca, coitado...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41374135", "in_reply_to_user_id": "923712167492194305", "edit_history_tweet_ids": ["1174115657497108482"], "id": "1174115657497108482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171955586960805888"}], "created_at": "2019-09-18T00:19:21.000Z", "text": "@ginaterremoto Un dato importante es que todos los hospitales en Colombia tienen urgencias para atender una conducta suicida. Quienes sufren depresi\u00f3n deben saber que ante el deseo de llevarla a cabo pueden acceder a la consulta de inmediato.", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ginaterremoto", "id": "923712167492194305"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220330369", "edit_history_tweet_ids": ["1174115653499752448"], "id": "1174115653499752448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:19:20.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890695608578834432", "edit_history_tweet_ids": ["1174115564937261056"], "id": "1174115564937261056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:18:59.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042252865291673600", "edit_history_tweet_ids": ["1174115490685444096"], "id": "1174115490685444096", "created_at": "2019-09-18T00:18:41.000Z", "text": "Q esta pasando con los pibes loco todos los d\u00edas se suicida alguien mas! Algo hay q hacer vieja no entiendo mas nada, q dolor en el alma loco, que descanses en paz wachin \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784827247614169088", "edit_history_tweet_ids": ["1174115433940754437"], "id": "1174115433940754437", "created_at": "2019-09-18T00:18:28.000Z", "text": "https://t.co/pjFbc9ieXb", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pjFbc9ieXb", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu?fbclid=IwAR2Tp17iOfarz6XEUuiVWe94cfcaB_jwDBmEVIueuW9ySVrdufA4Ahisxro", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}}, {"author_id": "950173785491156993", "edit_history_tweet_ids": ["1174115357633720320"], "id": "1174115357633720320", "created_at": "2019-09-18T00:18:09.000Z", "text": "Sinto muito, a m\u00eddia te matou, pessoas que viram que dia alma era pura e queria se aproveitar disso... os abusos psicol\u00f3gicos do seu pai, espero que voc\u00ea esteja bem onde quer que seja e  como ser esse coisa p\u00f4s morte https://t.co/YnQ7qO1hjw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/YnQ7qO1hjw", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1174095632887361538", "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026"}]}}, {"author_id": "624323951", "edit_history_tweet_ids": ["1174115326000291845"], "id": "1174115326000291845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:18:02.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951595401152487425", "edit_history_tweet_ids": ["1174115325509607424"], "id": "1174115325509607424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:18:02.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2592238333", "edit_history_tweet_ids": ["1174115214662492160"], "id": "1174115214662492160", "created_at": "2019-09-18T00:17:35.000Z", "text": "sobre a thread do pato desaparecido: o pato foi encontrado pela vizinha, infelizmente sem vida.\nEle se suicidou, se jogou da sacada do ap, \u00e9 isto.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5253, "type": "Person", "normalized_text": "pato"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "595074718", "edit_history_tweet_ids": ["1174115118302580747"], "id": "1174115118302580747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105905622900736"}], "created_at": "2019-09-18T00:17:12.000Z", "text": "RT @abigailyarlenis: Oye suicida, te amo y gracias por estar en mi vida, escucharme y aconsejarme, eres lo m\u00e1ximo en diversi\u00f3n, por favor n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "abigailyarlenis", "id": "2174111508"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1695606606", "edit_history_tweet_ids": ["1174115086060990464"], "id": "1174115086060990464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T00:17:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059039773749403648", "edit_history_tweet_ids": ["1174115069195694081"], "id": "1174115069195694081", "created_at": "2019-09-18T00:17:01.000Z", "text": "3 mortes q acabam cmg Airton nunca vou me esquecer da cena  eu pedindo desculpa abra\u00e7ada no caix\u00e3o, ele morreu e  estavams brigados.Ully tants plans,nos afastamos, tentei marca o almo\u00e7o e ela morreu antes,Meu tio  me procuro tanto eu ignorei smpre deixava p dps e ele se matou.\ud83d\ude2d", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Airton"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168572000018870278", "edit_history_tweet_ids": ["1174115036681449473"], "id": "1174115036681449473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173754661368672256"}], "created_at": "2019-09-18T00:16:53.000Z", "text": "RT @cheiodeodio2222: @KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a algun\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091837113170124802", "in_reply_to_user_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1174114957690060800"], "id": "1174114957690060800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993089188319232"}], "created_at": "2019-09-18T00:16:34.000Z", "text": "@fernandeznorona @interjet Ni siquiera deber\u00edan de viajar con esa suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972726205337296896", "edit_history_tweet_ids": ["1174114914622947329"], "id": "1174114914622947329", "created_at": "2019-09-18T00:16:24.000Z", "text": "Vi o tweet da guriazinha de 10 anos que se suicidou e eu chorei tanto, isso me despeda\u00e7ou, Voces tem no\u00e7\u00e3o quem uma garotinha de 10 anos, gente 10 anos se suicidou????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029063529419210752", "edit_history_tweet_ids": ["1174114802152742913"], "id": "1174114802152742913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-18T00:15:57.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907658810701086721", "edit_history_tweet_ids": ["1174114542323937282"], "id": "1174114542323937282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:14:55.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "138481193", "in_reply_to_user_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1174114533192982528"], "id": "1174114533192982528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174069262069227520"}], "created_at": "2019-09-18T00:14:53.000Z", "text": "@Reporte_Indigo @yanezjl @interjet @interjet cuidado con el personal que contratan tienen una suicida abordo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "yanezjl", "id": "118106951"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111715753726758915", "in_reply_to_user_id": "702175516959367172", "edit_history_tweet_ids": ["1174114510313066496"], "id": "1174114510313066496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174089861772513281"}], "created_at": "2019-09-18T00:14:47.000Z", "text": "@gnayzw Acabo de escribir algo relacionado, su \u00fanica misi\u00f3n volviendo a la AN es la detonar su carga y estallar acabando con todo a su paso dentro de ese hemiciclo... Creen que luego de ese licuado de cerebro y abrazado de Timoteo que, ese viene como el doble agente suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3204, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Timoteo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848178201234989057", "edit_history_tweet_ids": ["1174114375243829249"], "id": "1174114375243829249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:14:15.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008456251552903168", "edit_history_tweet_ids": ["1174114292523659264"], "id": "1174114292523659264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:13:55.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244880950", "in_reply_to_user_id": "1012979896115703809", "edit_history_tweet_ids": ["1174114147878887424"], "id": "1174114147878887424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173971375545028609"}], "created_at": "2019-09-18T00:13:21.000Z", "text": "@chise991 @interjet CUIDADO CON ESA CABRONA TIENE MENTE SUICIDA.NECESITA AYUDA CUANTO ANTES.MENDIGA PERRA AMARRENLA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chise991", "id": "1012979896115703809"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341227598", "in_reply_to_user_id": "369299060", "edit_history_tweet_ids": ["1174113938042232832"], "id": "1174113938042232832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112832008392704"}], "created_at": "2019-09-18T00:12:31.000Z", "text": "@Mychellk1 @Metifilho2 @EmanuelCRF1984 @BlogdoPerrone @gabrieelptimao Nao \u00e9 o clube q tem q pagar indeniza\u00e7\u00e3o!!!PAGA QUEM MATOU!diferente de quem tira os mlks se casa e poem em CONT\u00caINERS!!!esse sim tem q pagar e o q faz?????S\u00d3 ENROLA!!!e \u00e9 o Corinthians o caloteiro???kkkkkkkkkkkkkkkkkk EU TERIA  VERGONHA!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 253, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mychellk1", "id": "369299060"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "MetiFilho2", "id": "1196377790372864000"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "EmanuelCRF1984", "id": "849287501143474178"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "BlogdoPerrone", "id": "184886970"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767964974685696000", "edit_history_tweet_ids": ["1174113854449684486"], "id": "1174113854449684486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105905622900736"}], "created_at": "2019-09-18T00:12:11.000Z", "text": "RT @abigailyarlenis: Oye suicida, te amo y gracias por estar en mi vida, escucharme y aconsejarme, eres lo m\u00e1ximo en diversi\u00f3n, por favor n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "abigailyarlenis", "id": "2174111508"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225610797", "in_reply_to_user_id": "4831073027", "edit_history_tweet_ids": ["1174113643140669441"], "id": "1174113643140669441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174106640590757888"}], "created_at": "2019-09-18T00:11:21.000Z", "text": "@okami_bg foi por isso q o polpo se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4648, "type": "Person", "normalized_text": "polpo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "okami_bg", "id": "4831073027"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099377384422289411", "in_reply_to_user_id": "211943626", "edit_history_tweet_ids": ["1174113636844879872"], "id": "1174113636844879872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174047503185895425"}], "created_at": "2019-09-18T00:11:19.000Z", "text": "@EdberdMolina @kompi1570 Psicopata ocupa tratarse en un centro mental es una potencial suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EdberdMolina", "id": "211943626"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "kompi1570", "id": "958069885774585857"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013110042042814464", "edit_history_tweet_ids": ["1174113618918629382"], "id": "1174113618918629382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:11:15.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785662917588951040", "edit_history_tweet_ids": ["1174113465079930880"], "id": "1174113465079930880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-18T00:10:38.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87831391", "edit_history_tweet_ids": ["1174113387501895680"], "id": "1174113387501895680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110341334274048"}], "created_at": "2019-09-18T00:10:20.000Z", "text": "RT @Luna45285154: La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Luna45285154", "id": "1154201923450486790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3258462036", "edit_history_tweet_ids": ["1174113342790746112"], "id": "1174113342790746112", "created_at": "2019-09-18T00:10:09.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \u00abSi pierdo en Free Fire me quito la vida\u00bb https://t.co/G3RgjU0FBu v\u00eda @bibliatodo  El Se\u00f1or tenga misericordia de los jovenes en el nombre del Se\u00f1or Jesucristo si amen por favor Se\u00f1or y te damos graccias Padre y Se\u00f1or Amen Aleluya", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}, {"start": 265, "end": 271, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Aleluya"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 123, "username": "BibliaTodo", "id": "159319205"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/G3RgjU0FBu", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2713505242", "edit_history_tweet_ids": ["1174113205280563201"], "id": "1174113205280563201", "created_at": "2019-09-18T00:09:36.000Z", "text": "s\u00f3 p quem se matou na academia pq comeu igual uma loba no fds\u261d\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142815565389664256", "in_reply_to_user_id": "1142815565389664256", "edit_history_tweet_ids": ["1174113175551303680"], "id": "1174113175551303680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174109861925335041"}], "created_at": "2019-09-18T00:09:29.000Z", "text": "- A hist\u00f3ria do setembro amarelo:\n\nEm 1994, Mike Emme, filho do casal (Dale Emme e Darlene Emme) com apenas 17, se matou. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por sua habilidade mec\u00e2nica. Restaurou um Mustang 68 e o pintou de amarelo...", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.4503, "type": "Other", "normalized_text": "Mustang 68"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785645123556159488", "edit_history_tweet_ids": ["1174113067157925889"], "id": "1174113067157925889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:09:03.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015328439249850368", "in_reply_to_user_id": "817367041594290176", "edit_history_tweet_ids": ["1174113034568122370"], "id": "1174113034568122370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174096875617738752"}], "created_at": "2019-09-18T00:08:56.000Z", "text": "@franciclone Queria saber oq se passou na cabe\u00e7a desse mlk\n\"Conheci o cara faz 1 semana, ele matou uns monstros comigo e sabe minha identidade secreta, assim como todo o universo Marvel. Acho q vou dar uma das tecnologias mais picas do Tony, q ele escolheu a dedo com quem deixaria, pra ele\"", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.5745, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "franciclone", "id": "817367041594290176"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "589795459", "in_reply_to_user_id": "704152540003356672", "edit_history_tweet_ids": ["1174112884802146304"], "id": "1174112884802146304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174109746305089537"}, {"type": "replied_to", "id": "1174047864726740992"}], "created_at": "2019-09-18T00:08:20.000Z", "text": "@anamsalcedoa Creo que invirtieron todos los esfuerzos en hacer el del Joker. Igual qui\u00e9n puede tener ganas de ver esa pel\u00edcula despu\u00e9s del asco tan b\u00e1rbaro que gener\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida \nhttps://t.co/mq5oerN7It", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anamsalcedoa", "id": "704152540003356672"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/mq5oerN7It", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1174109746305089537?s=09", "display_url": "twitter.com/TheTopComics/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146447290900635649", "edit_history_tweet_ids": ["1174112859674021888"], "id": "1174112859674021888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174067190296915970"}], "created_at": "2019-09-18T00:08:14.000Z", "text": "RT @cynthiatrs: No quiero parecer deprimida ni suicida ni nada pero me hace falta motivaci\u00f3n para vivir", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cynthiatrs", "id": "206817647"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090367353030885377", "edit_history_tweet_ids": ["1174112765834776576"], "id": "1174112765834776576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:07:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161951696", "edit_history_tweet_ids": ["1174112602412081157"], "id": "1174112602412081157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:07:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764954833380048896", "edit_history_tweet_ids": ["1174112574213951498"], "id": "1174112574213951498", "created_at": "2019-09-18T00:07:06.000Z", "text": "Treino hoje rendeu , foi f\u00edsico com bola e suicida \ud83e\udd23", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Treino"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2296851367", "in_reply_to_user_id": "76523396", "edit_history_tweet_ids": ["1174112556899864581"], "id": "1174112556899864581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174111846229598208"}], "created_at": "2019-09-18T00:07:02.000Z", "text": "@AriiannaC La del suicida es s\u00faper cripy.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AriiannaC", "id": "76523396"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949114738935586816", "edit_history_tweet_ids": ["1174112427706847232"], "id": "1174112427706847232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110516777762816"}], "created_at": "2019-09-18T00:06:31.000Z", "text": "RT @XXXofanie: *adolescente depressivo com comportamento suicida sofrendo bullying diariamente na escola*\n\nescola: https://t.co/1zYNlb9TBR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/1zYNlb9TBR", "expanded_url": "https://t.co/1zYNlb9TBR", "display_url": "t.co/1zYNlb9TBR"}]}}, {"author_id": "1047612981721387008", "edit_history_tweet_ids": ["1174112390608314368"], "id": "1174112390608314368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:06:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2194341987", "edit_history_tweet_ids": ["1174112381196259330"], "id": "1174112381196259330", "created_at": "2019-09-18T00:06:20.000Z", "text": "Mano uma crian\u00e7a de 10 anos se matou. Fiquei toda arrepiada aqui agora. \ud83d\ude14", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "229421388", "edit_history_tweet_ids": ["1174112225797312512"], "id": "1174112225797312512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:05:43.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890331755022082049", "in_reply_to_user_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174112193031397377"], "id": "1174112193031397377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112191852752896"}], "created_at": "2019-09-18T00:05:35.000Z", "text": "O DIA. Ataque suicida em casamento mata mais de 60 pessoas no Afeganist\u00e3o. Dispon\u00edvel em: https://t.co/RjG9TSPNy8. \n\nSAUDE EM MOVIMENTO. Atua\u00e7\u00e3o dos Neurotransmissores na Depress\u00e3o. Dispon\u00edvel em: https://t.co/yXMOhsvYqt.", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.5713, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RjG9TSPNy8", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/2019/08/5673460-ataque-suicida-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas-no-afeganistao.html", "display_url": "odia.ig.com.br/mundo-e-cienci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/mundo-e-ciencia/2019/08/5673460-ataque-suicida-em-casamento-mata-mais-de-60-pessoas-no-afeganistao.html"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/yXMOhsvYqt", "expanded_url": "http://www.saudeemmovimento.com.br/revista/artigos/cienciasfarmaceuticas/v1n1a6.pdf", "display_url": "saudeemmovimento.com.br/revista/artigo\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890331755022082049", "in_reply_to_user_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174112191852752896"], "id": "1174112191852752896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112190607036417"}], "created_at": "2019-09-18T00:05:35.000Z", "text": "MANUAL MSD. Comportamento suicida. Dispon\u00edvel em: https://t.co/4zBazjtPn0.\n\nMPDFT. DECRETO-LEI N\u00ba2.848, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1940 . Dispon\u00edvel em: https://t.co/YmwbhAyAAF.", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.3477, "type": "Organization", "normalized_text": "MSD"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "MPDFT"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4zBazjtPn0", "expanded_url": "https://www.msdmanuals.com/pt-br/casa/dist%C3%BArbios-de-sa%C3%BAde-mental/comportamento-suicida-e-automutila%C3%A7%C3%A3o/comportamento-suicida#v748532_pt", "display_url": "msdmanuals.com/pt-br/casa/dis\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/YmwbhAyAAF", "expanded_url": "http://www.mpdft.mp.br/portal/pdf/unidades/procuradoria_geral/nicceap/legis_armas/Legislacao_completa/Codigo_Penal.pdf", "display_url": "mpdft.mp.br/portal/pdf/uni\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "558854512", "edit_history_tweet_ids": ["1174111996796686336"], "id": "1174111996796686336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:04:48.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67635391", "edit_history_tweet_ids": ["1174111954782175232"], "id": "1174111954782175232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080590770950144"}], "created_at": "2019-09-18T00:04:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ElPrecioDeLaFama"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "ElPrecioDeLaFama"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "anamaalvarado", "id": "67635391"}]}, "text": "RT @diario24horas: \ud83d\udcfd #ElPrecioDeLaFama | @anamaalvarado nos platicar\u00e1 de todos los proyectos de Joaqu\u00edn Cos\u00edo, porque est\u00e1 en la segunda pa\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338773261", "in_reply_to_user_id": "537665233", "edit_history_tweet_ids": ["1174111924335890432"], "id": "1174111924335890432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174108934589882368"}], "created_at": "2019-09-18T00:04:31.000Z", "text": "@guido__ce Otro perseguido en los a\u00f1os treinta fue Guillot, escritor reconocido, editorialista de La \u00c9poca, suicida famoso por el negociado de las tierras de El Palomar. Un d\u00eda que tengas tiempo leete esto\nhttps://t.co/iSYPfCulNK", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6436, "type": "Person", "normalized_text": "Guillot"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "La \u00c9poca"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.8453, "type": "Place", "normalized_text": "El Palomar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guido__ce", "id": "537665233"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/iSYPfCulNK", "expanded_url": "http://www.cinefania.com/cinebraille/palomar.shtml", "display_url": "cinefania.com/cinebraille/pa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.cinefania.com/cinebraille/palomar.shtml"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "817053401594888192", "edit_history_tweet_ids": ["1174111892505288704"], "id": "1174111892505288704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:04:23.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910943989481734144", "edit_history_tweet_ids": ["1174111797839826945"], "id": "1174111797839826945", "created_at": "2019-09-18T00:04:01.000Z", "text": "E se eu escrevesse o nome do Hidan? DESGRA\u00c7ADO fdp que matou meu asuma sensei https://t.co/x8YQgt3M4h", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Hidan"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/x8YQgt3M4h", "expanded_url": "https://twitter.com/_OtakusBrasil/status/1174093152556408833", "display_url": "twitter.com/_OtakusBrasil/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093013197211271170", "in_reply_to_user_id": "1094803335830491136", "edit_history_tweet_ids": ["1174111782417383427"], "id": "1174111782417383427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174110139764412423"}], "created_at": "2019-09-18T00:03:57.000Z", "text": "@Fiiltra Es un poco complejo. Yo creo que una persona que se quiere suicidar no lo consulta tanto, va y se suicida. Si das mucha vuelta es pq en realidad tantas ganas de suicidarte no tenias, o bien si tenes hay algo que te detiene a no hacerlo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087491221411508224", "edit_history_tweet_ids": ["1174111705850249216"], "id": "1174111705850249216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:03:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134845043322368000", "in_reply_to_user_id": "1081191987435528192", "edit_history_tweet_ids": ["1174111564443660288"], "id": "1174111564443660288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174111489520807936"}], "created_at": "2019-09-18T00:03:05.000Z", "text": "@menooord se matou KKKK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995020641156976642", "edit_history_tweet_ids": ["1174111550321434625"], "id": "1174111550321434625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174093481209470976"}], "created_at": "2019-09-18T00:03:02.000Z", "text": "RT @hiraigada: Gente para de dar hate no meu amigo, eu sou amiga dele e ele se matou por culpa de vcs VCS MATARAM O MEU AMIGO https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hiraigada", "id": "779795471992750080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074040917185781760", "edit_history_tweet_ids": ["1174111546643046401"], "id": "1174111546643046401", "created_at": "2019-09-18T00:03:01.000Z", "text": "Acabei de ver o caso do pai q se matou com o filho pra se vingar da ex esposa e li coment\u00e1rios de HOMENS, assim: \"Que matasse ela\" \"Vagabunda, causou a morte do pr\u00f3prio filho\" \nMulher separou pq era espancada e ele foi preso e solto\n\nSe existe ET, t\u00e1 a\u00ed o motivo da gente n saber", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704467483562999808", "edit_history_tweet_ids": ["1174111430913732610"], "id": "1174111430913732610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174078743964467200"}], "created_at": "2019-09-18T00:02:33.000Z", "text": "RT @__Milenaaa: mano, uma CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS SE MATOU, e voc\u00eas ai achando que depress\u00e3o \u00e9 \"frescura\" \ud83d\ude2a https://t.co/eWhJJfkxHz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "__Milenaaa", "id": "879468760201121792"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eWhJJfkxHz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1451999064", "edit_history_tweet_ids": ["1174111401780097026"], "id": "1174111401780097026", "created_at": "2019-09-18T00:02:26.000Z", "text": "Tava conversando com a Barbara, e ela conhecia o menino que se suicidou... Muito triste o que aconteceu com ele \ud83d\udc94\ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Barbara"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1912742173", "edit_history_tweet_ids": ["1174111367864967169"], "id": "1174111367864967169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-18T00:02:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3366331588", "edit_history_tweet_ids": ["1174111315113254912"], "id": "1174111315113254912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}], "created_at": "2019-09-18T00:02:06.000Z", "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97016983", "edit_history_tweet_ids": ["1174111263770775552"], "id": "1174111263770775552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-18T00:01:53.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726149029684502533", "edit_history_tweet_ids": ["1174111184611631104"], "id": "1174111184611631104", "created_at": "2019-09-18T00:01:34.000Z", "text": "O pensamento suicida do crente quando suicidio \u00e9 pecado https://t.co/yDbntLcxcc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/yDbntLcxcc", "expanded_url": "https://twitter.com/rossirossinha/status/1174111184611631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDbntLcxcc", "media_key": "3_1174111180161523712"}]}}, {"author_id": "975087034640535553", "edit_history_tweet_ids": ["1174111174134251520"], "id": "1174111174134251520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "created_at": "2019-09-18T00:01:32.000Z", "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081979718721826817", "in_reply_to_user_id": "1081979718721826817", "edit_history_tweet_ids": ["1174111172485963779"], "id": "1174111172485963779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174111075207385094"}], "created_at": "2019-09-18T00:01:32.000Z", "text": "mas o pior de tudo, com certeza, \u00e9 ver jovens, adolescentes, estudantes, v\u00e1rios estudantes, chorando em um vel\u00f3rio por que um colega se matou...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755926817266106368", "edit_history_tweet_ids": ["1174111160729329664"], "id": "1174111160729329664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173574228496572416"}], "created_at": "2019-09-18T00:01:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}]}, "text": "RT @JFMargarida: A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles er\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "379842730", "edit_history_tweet_ids": ["1174111141167058945"], "id": "1174111141167058945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-18T00:01:24.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174111077627547648"], "id": "1174111077627547648", "created_at": "2019-09-18T00:01:09.000Z", "text": "Profilaxia - Como ajudar? \ud83c\udf97\ufe0f\n\nN\u00e3o h\u00e1 uma \"t\u00e9cnica\" para detectar quando a pessoa est\u00e1 vivendo uma crise suicida, no entanto, um indiv\u00edduo em sofrimento pode dar certos sinais, que devem chamar a aten\u00e7\u00e3o de seus amigos e familiares.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Profilaxia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1154201923450486790", "edit_history_tweet_ids": ["1174111053996863489"], "id": "1174111053996863489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110341334274048"}], "created_at": "2019-09-18T00:01:03.000Z", "text": "RT @Luna45285154: La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Luna45285154", "id": "1154201923450486790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088294893422891008", "edit_history_tweet_ids": ["1174110982358130688"], "id": "1174110982358130688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:46.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890331755022082049", "in_reply_to_user_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174110957620158464"], "id": "1174110957620158464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174110954730266625"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:40.000Z", "text": "Pensamentos e planos suicidas s\u00e3o chamados idea\u00e7\u00e3o suicida. \nPessoas com antecedentes de tentativas de suic\u00eddio est\u00e3o em maior risco de vir a realizar novas tentativas.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84132857", "edit_history_tweet_ids": ["1174110924933713921"], "id": "1174110924933713921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174110341334274048"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:33.000Z", "text": "RT @Luna45285154: La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Luna45285154", "id": "1154201923450486790"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242878930", "edit_history_tweet_ids": ["1174110883523584000"], "id": "1174110883523584000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:23.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4909847536", "edit_history_tweet_ids": ["1174110814581735424"], "id": "1174110814581735424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1541674723", "edit_history_tweet_ids": ["1174110813600321538"], "id": "1174110813600321538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017081217609592832", "edit_history_tweet_ids": ["1174110787222163461"], "id": "1174110787222163461", "created_at": "2019-09-18T00:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.8194, "type": "Person", "normalized_text": "Ashraf Ghani"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/dFRP63cm6s", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCGSg1", "display_url": "bit.ly/2kCGSg1"}]}, "text": "#Mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddeb | \u00a1ATENTADO EN AFGANIST\u00c1N!\n\nAl menos 24 personas murieron este martes en un atentado suicida cerca de un mitin del presidente Ashraf Ghani, en plena campa\u00f1a electoral para su reelecci\u00f3n.\nhttps://t.co/dFRP63cm6s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114616232018370560", "edit_history_tweet_ids": ["1174110565817618432"], "id": "1174110565817618432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T23:59:07.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4026713478", "edit_history_tweet_ids": ["1174110543310917632"], "id": "1174110543310917632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174098498981175297"}], "created_at": "2019-09-17T23:59:02.000Z", "text": "RT @Jonatha75922198: @0Xihucoatl @cevalloslaura @Elis032372361 @Erika32516061 @interjet Una suicida al mand\u00f3 de un Aero nave es  muy riesgo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.5758, "type": "Other", "normalized_text": "Aero nave"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Jonatha75922198", "id": "1118975973784018945"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "0Xihucoatl", "id": "1109353606682214401"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2400741121", "edit_history_tweet_ids": ["1174110516777762816"], "id": "1174110516777762816", "created_at": "2019-09-17T23:58:55.000Z", "text": "*adolescente depressivo com comportamento suicida sofrendo bullying diariamente na escola*\n\nescola: https://t.co/1zYNlb9TBR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1zYNlb9TBR", "expanded_url": "https://t.co/1zYNlb9TBR", "display_url": "t.co/1zYNlb9TBR"}]}}, {"author_id": "1025149932053954560", "edit_history_tweet_ids": ["1174110457596190720"], "id": "1174110457596190720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:58:41.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96016678", "in_reply_to_user_id": "96016678", "edit_history_tweet_ids": ["1174110448104411136"], "id": "1174110448104411136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174109343232532480"}], "created_at": "2019-09-17T23:58:39.000Z", "text": "A\u00ed ele completou falando\nque tinha 4 palha\u00e7os tatuados no corpo\nEnt\u00e3o perguntei se ele tinha matado 4 policiais kkkkkkk ele respondeu que nunca matou ningu\u00e9m,mas que ele j\u00e1 apanhou muito de policial por causa das tatuagens kkkkk depois mandou eu ter cuidado pra n\u00e3o apanhar por a\u00ed", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2881533202", "edit_history_tweet_ids": ["1174110423303577604"], "id": "1174110423303577604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:58:33.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3012109732", "edit_history_tweet_ids": ["1174110416802320384"], "id": "1174110416802320384", "created_at": "2019-09-17T23:58:31.000Z", "text": "Cachorro da teteia \u00e9 suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "teteia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1062468779337224194", "edit_history_tweet_ids": ["1174110385529675776"], "id": "1174110385529675776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:58:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154201923450486790", "edit_history_tweet_ids": ["1174110341334274048"], "id": "1174110341334274048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174042124247080962"}], "created_at": "2019-09-17T23:58:13.000Z", "text": "La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de la misma aerol\u00ednea est\u00e1 de acuerdo con ella\ud83e\udd14 es lamentable https://t.co/0e2PkPF5TI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/0e2PkPF5TI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174042124247080962", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}}, {"author_id": "1091032549445550081", "edit_history_tweet_ids": ["1174110232303284225"], "id": "1174110232303284225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:57:47.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1589205884", "edit_history_tweet_ids": ["1174110170215047169"], "id": "1174110170215047169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174105905622900736"}], "created_at": "2019-09-17T23:57:33.000Z", "text": "RT @abigailyarlenis: Oye suicida, te amo y gracias por estar en mi vida, escucharme y aconsejarme, eres lo m\u00e1ximo en diversi\u00f3n, por favor n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "abigailyarlenis", "id": "2174111508"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1239947474", "edit_history_tweet_ids": ["1174110092100296704"], "id": "1174110092100296704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102210281709570"}], "created_at": "2019-09-17T23:57:14.000Z", "text": "RT @LuzBorelli: Este tweet es PELIGROSISIMO y tiene un desconocimiento total acerca del TDM. La depresi\u00f3n existe. La depresi\u00f3n se trata. Y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3764402898", "edit_history_tweet_ids": ["1174110007312429056"], "id": "1174110007312429056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-17T23:56:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118345361704345600", "edit_history_tweet_ids": ["1174109939100463105"], "id": "1174109939100463105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:56:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786294526319132673", "edit_history_tweet_ids": ["1174109902748508160"], "id": "1174109902748508160", "created_at": "2019-09-17T23:56:29.000Z", "text": "Que deus perdoe meus pensamentos suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5486, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291926899", "edit_history_tweet_ids": ["1174109839447846912"], "id": "1174109839447846912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080611931295744"}], "created_at": "2019-09-17T23:56:14.000Z", "text": "RT @NewsweekEspanol: Un atentado suicida en contra de presidente de Afganist\u00e1n deja al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUIxsY8g https://t.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16228658", "edit_history_tweet_ids": ["1174109815725015041"], "id": "1174109815725015041", "created_at": "2019-09-17T23:56:08.000Z", "text": "Vai ter brasileira na DC sim!\n\nAlice Braga foi confirmada no elenco de The Suicide Squad, sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suic\u00edda. O filme de James Gunn, que conta com estrelas de peso como Viola Davis, Idris Elba e Margot Robbie, estreia em 2021!\n\nFonte: AdoroCinema https://t.co/muPnFSuoam", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5727, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 207, "end": 219, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/muPnFSuoam", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinefilos/status/1174109815725015041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/muPnFSuoam", "media_key": "16_1174109800013193217"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181286040", "in_reply_to_user_id": "16214777", "edit_history_tweet_ids": ["1174109753557078021"], "id": "1174109753557078021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174099169654403073"}], "created_at": "2019-09-17T23:55:53.000Z", "text": "@omaar @interjet No sabia que eras suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "omaar", "id": "16214777"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161472107", "edit_history_tweet_ids": ["1174109745751429121"], "id": "1174109745751429121", "created_at": "2019-09-17T23:55:51.000Z", "text": "Me estoy tomando una birrita y comiendo hummus. Demasiado bien para un martes. Vamo que por fin tire un tweet y no suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838625714", "edit_history_tweet_ids": ["1174109703330304001"], "id": "1174109703330304001", "created_at": "2019-09-17T23:55:41.000Z", "text": "Caraca, que pesado a guria da industrial que se matou, isso \u00e9 muito triste", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954171227198849024", "edit_history_tweet_ids": ["1174109671617171456"], "id": "1174109671617171456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:55:34.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004832967842324481", "edit_history_tweet_ids": ["1174109635214753804"], "id": "1174109635214753804", "created_at": "2019-09-17T23:55:25.000Z", "text": "\u201cEu acho que o seu carro t\u00e1 convivendo demais contigo e t\u00e1 meio suicida\u201d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981831618", "edit_history_tweet_ids": ["1174109469409796098"], "id": "1174109469409796098", "created_at": "2019-09-17T23:54:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 276, "tag": "nomerobaronelmovil"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 275, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "nomerobaronelmovil"}]}, "text": "Negociar con un ladr\u00f3n la robada de tu celular por 20 mil, donde el termina cont\u00e1ndote los motivos del xq  lo q hace.  Conclusi\u00f3n  la adrenalina de un susto y la psicolog\u00eda es una combinaci\u00f3n muy peligrosa te hace hablar y reaccionar de una manera suicida. #nomerobaronelmovil", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782712457500495872", "in_reply_to_user_id": "1026503532105674758", "edit_history_tweet_ids": ["1174109338002173952"], "id": "1174109338002173952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174108141836996608"}], "created_at": "2019-09-17T23:54:14.000Z", "text": "@jkjmdna voc\u00ea poderia por obs\u00e9quio me dizer se ele se matou?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1488101137", "in_reply_to_user_id": "62333677", "edit_history_tweet_ids": ["1174109332142796800"], "id": "1174109332142796800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173764557682163713"}], "created_at": "2019-09-17T23:54:13.000Z", "text": "@Vivi_Bol Quien las entiende el piropo fue elegante. Entonces que hubiese pasado si le dice algo a lo maestro de obra, se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vivi_Bol", "id": "62333677"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013938944751341568", "edit_history_tweet_ids": ["1174109255307354114"], "id": "1174109255307354114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:53:55.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816737628133462016", "edit_history_tweet_ids": ["1174109151682805761"], "id": "1174109151682805761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:53:30.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163209402582786048", "edit_history_tweet_ids": ["1174109068958609408"], "id": "1174109068958609408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:53:10.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002107670", "edit_history_tweet_ids": ["1174109062423810049"], "id": "1174109062423810049", "created_at": "2019-09-17T23:53:09.000Z", "text": "Parece que o cara que quase bate no meu carro no caminho pra c\u00e1 pra academia,tava fugindo desse acidente que ele se envolveu e parece que matou uma senhora", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068049453372690437", "edit_history_tweet_ids": ["1174109038834896896"], "id": "1174109038834896896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:53:03.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133544578760491008", "edit_history_tweet_ids": ["1174109009206566917"], "id": "1174109009206566917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:52:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953277902", "edit_history_tweet_ids": ["1174108998729121793"], "id": "1174108998729121793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:52:53.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131625685", "edit_history_tweet_ids": ["1174108953782947840"], "id": "1174108953782947840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174083935124561920"}], "created_at": "2019-09-17T23:52:43.000Z", "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821686528950882304", "edit_history_tweet_ids": ["1174108923906920448"], "id": "1174108923906920448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:52:36.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172711353489985536", "edit_history_tweet_ids": ["1174108827047907329"], "id": "1174108827047907329", "created_at": "2019-09-17T23:52:12.000Z", "text": "Sou uma suicida mesmo, que ningu\u00e9m liga! E s\u00f3 pensa em morrer! E sabe!? Eu n\u00e3o sei o porqu\u00ea, eu s\u00f3 quero sumir! Pra n\u00e3o incomodar mais ningu\u00e9m, nem chatear,eu s\u00f3 incomodo \ud83e\udd7a\ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265574843", "edit_history_tweet_ids": ["1174108820710273024"], "id": "1174108820710273024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:52:11.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2760780238", "edit_history_tweet_ids": ["1174108764875689984"], "id": "1174108764875689984", "created_at": "2019-09-17T23:51:58.000Z", "text": "soy demasiao suicida para tus pocas ganas d hablar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "540447311", "in_reply_to_user_id": "3115791194", "edit_history_tweet_ids": ["1174108641730785280"], "id": "1174108641730785280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174107714697478144"}], "created_at": "2019-09-17T23:51:28.000Z", "text": "@_violettlee Suicida y alcoholica? Xd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156658693297049600", "in_reply_to_user_id": "57398614", "edit_history_tweet_ids": ["1174108616573542406"], "id": "1174108616573542406", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174041417573814272"}], "created_at": "2019-09-17T23:51:22.000Z", "text": "@memobarba @interjet Terroristas en potencia tal vez no, pero sus declaraciones denotan un nivel de perturbaci\u00f3n mental.\nSi durante un vuelo a esas pilotos les da una crisis podr\u00eda repetirse lo del piloto suicida de Germanwings.", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 226, "probability": 0.5962, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "memobarba", "id": "57398614"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894245553600700416", "edit_history_tweet_ids": ["1174108562320252929"], "id": "1174108562320252929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:51:09.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45470641", "edit_history_tweet_ids": ["1174108418661072896"], "id": "1174108418661072896", "created_at": "2019-09-17T23:50:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 125, "tag": "estoucombolsonaro"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "estoucombolsonaro"}]}, "text": "Um individuo matou a EX gr\u00e1vida de cinco meses. Ele foi preso ontem e se suicidou. O mundo t\u00e1 um desastre! #estoucombolsonaro", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4c75b532cd450600"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "845007401354956800", "edit_history_tweet_ids": ["1174108372288901120"], "id": "1174108372288901120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:50:24.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470435908", "edit_history_tweet_ids": ["1174108307612549120"], "id": "1174108307612549120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:50:09.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "440166754", "edit_history_tweet_ids": ["1174108189236875264"], "id": "1174108189236875264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:49:40.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47847587", "in_reply_to_user_id": "39176902", "edit_history_tweet_ids": ["1174107955702247424"], "id": "1174107955702247424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174104068635156482"}], "created_at": "2019-09-17T23:48:45.000Z", "text": "@jguaido Lo tuyo es estupidez suicida... o una conchupancia cabrona homicida.\n\nSea cual sea, te cagaste en Venezuela, IMB\u00c9CIL!", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2657643204", "edit_history_tweet_ids": ["1174107950471897089"], "id": "1174107950471897089", "created_at": "2019-09-17T23:48:43.000Z", "text": "mano, minha vizinha se suicidou.........", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142353518", "edit_history_tweet_ids": ["1174107933245919237"], "id": "1174107933245919237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:48:39.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109458882303270913", "edit_history_tweet_ids": ["1174107857555546113"], "id": "1174107857555546113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173809975640170496"}], "created_at": "2019-09-17T23:48:21.000Z", "text": "RT @thaisaacirne: - Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953734691357691905", "edit_history_tweet_ids": ["1174107852769779713"], "id": "1174107852769779713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:48:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876790049307856896", "edit_history_tweet_ids": ["1174107742564474881"], "id": "1174107742564474881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:47:54.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "45781886", "edit_history_tweet_ids": ["1174107713011441664"], "id": "1174107713011441664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104961304682498"}], "created_at": "2019-09-17T23:47:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "InterjetAkbar"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Xiime"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Bombardera Suicida"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guia_rojo", "id": "1106335036968714240"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/b3LBzoR2Pa", "expanded_url": "https://twitter.com/guia_rojo/status/1174104961304682498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3LBzoR2Pa", "media_key": "3_1174104942153469953"}]}, "text": "RT @guia_rojo: #InterjetAkbar\n\n- Xiime \"Bombardera Suicida\" Garc\u00eda, pr\u00f3xima desempleada (m\u00e1s le vale a @interjet). https://t.co/b3LBzoR2Pa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047627939368644613", "edit_history_tweet_ids": ["1174107634653421568"], "id": "1174107634653421568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:47:28.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142477846", "in_reply_to_user_id": "1215961442", "edit_history_tweet_ids": ["1174107474280026113"], "id": "1174107474280026113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174085901527527425"}], "created_at": "2019-09-17T23:46:50.000Z", "text": "@TheRAFITI69 No quiere decir que no tengan en cuenta lo que pase en esa pel\u00edcula, dicen reboot por el hecho de ser un nuevo cast, pero no tiene por que quitar del canon a la primera peli, es parecido al caso de la nueva pel\u00edcula de escuadron suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 240, "probability": 0.8366, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheRAFITI69", "id": "1215961442"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062583108115947520", "edit_history_tweet_ids": ["1174107360840699905"], "id": "1174107360840699905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:46:23.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273974575", "edit_history_tweet_ids": ["1174107266234146821"], "id": "1174107266234146821", "created_at": "2019-09-17T23:46:00.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823477056", "edit_history_tweet_ids": ["1174106971265519623"], "id": "1174106971265519623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:44:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2339954829", "in_reply_to_user_id": "116828061", "edit_history_tweet_ids": ["1174106890688749569"], "id": "1174106890688749569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174091234689699842"}], "created_at": "2019-09-17T23:44:31.000Z", "text": "@pibesdesistemas Si haces la animality de kabal en el mortal Kombat ultimate.. se suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "kabal"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "mortal Kombat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pibesdesistemas", "id": "116828061"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819969418864316421", "edit_history_tweet_ids": ["1174106886079242241"], "id": "1174106886079242241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:44:30.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220404679", "edit_history_tweet_ids": ["1174106809654816770"], "id": "1174106809654816770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:44:11.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30724272", "edit_history_tweet_ids": ["1174106790063198209"], "id": "1174106790063198209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097862671699969"}], "created_at": "2019-09-17T23:44:07.000Z", "text": "RT @LuizaFrischeis1: Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8733, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizaFrischeis1", "id": "730111711974412289"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148018175", "edit_history_tweet_ids": ["1174106719468818432"], "id": "1174106719468818432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-17T23:43:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "925860235155304454", "edit_history_tweet_ids": ["1174106668159963136"], "id": "1174106668159963136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:43:38.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136430660762124288", "edit_history_tweet_ids": ["1174106518792413185"], "id": "1174106518792413185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:43:02.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26336530", "edit_history_tweet_ids": ["1174106491114143749"], "id": "1174106491114143749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:42:55.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48236205", "edit_history_tweet_ids": ["1174106477918859264"], "id": "1174106477918859264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}], "created_at": "2019-09-17T23:42:52.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "403730289", "edit_history_tweet_ids": ["1174106422008852480"], "id": "1174106422008852480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:42:39.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "239685026", "edit_history_tweet_ids": ["1174106337954996224"], "id": "1174106337954996224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "created_at": "2019-09-17T23:42:19.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "538669138", "edit_history_tweet_ids": ["1174106290831773696"], "id": "1174106290831773696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:42:08.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1470962196", "edit_history_tweet_ids": ["1174106238721769473"], "id": "1174106238721769473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174057166145228801"}], "created_at": "2019-09-17T23:41:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Qu\u00e9Coraje"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Qu\u00e9Coraje \ud83d\ude21 Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en el sal\u00f3n de clase\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790325935467880448", "edit_history_tweet_ids": ["1174106098351136768"], "id": "1174106098351136768", "created_at": "2019-09-17T23:41:22.000Z", "text": "Eu ainda manjo no joguinho kjhkk\nDps o cara se matou de raiva e quitou https://t.co/DrmJgMiObx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DrmJgMiObx", "expanded_url": "https://twitter.com/MaikitoDzN/status/1174106098351136768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DrmJgMiObx", "media_key": "7_1174105984056381440"}]}}, {"author_id": "928553167", "edit_history_tweet_ids": ["1174106075282530305"], "id": "1174106075282530305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173975330119401475"}], "created_at": "2019-09-17T23:41:16.000Z", "text": "RT @espirita: FEBtv - Mem\u00f3rias de Um Suicida - Pr\u00f3xima Leitura https://t.co/XJ9S10S01V", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00f3xima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "espirita", "id": "16485214"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XJ9S10S01V", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3AWjf3sANBU", "display_url": "youtube.com/watch?v=3AWjf3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3AWjf3sANBU"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024080291533647876", "edit_history_tweet_ids": ["1174106051974782976"], "id": "1174106051974782976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:41:11.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2607652208", "edit_history_tweet_ids": ["1174106029539377152"], "id": "1174106029539377152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:41:05.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2174111508", "edit_history_tweet_ids": ["1174105905622900736"], "id": "1174105905622900736", "created_at": "2019-09-17T23:40:36.000Z", "text": "Oye suicida, te amo y gracias por estar en mi vida, escucharme y aconsejarme, eres lo m\u00e1ximo en diversi\u00f3n, por favor no te mates y no llores, aqu\u00ed estoy para ti y el combito tambi\u00e9n, sonr\u00ede que eres lindo e importante pa\u2019 mi y ya @VenceAmir \ud83e\udd47", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 240, "username": "VenceAmir", "id": "767964974685696000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "251652951", "edit_history_tweet_ids": ["1174105904083607552"], "id": "1174105904083607552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:40:36.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073966486673375232", "edit_history_tweet_ids": ["1174105887960641537"], "id": "1174105887960641537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:40:32.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4900146329", "edit_history_tweet_ids": ["1174105790912847878"], "id": "1174105790912847878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173783305038311424"}], "created_at": "2019-09-17T23:40:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 139, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 138, "probability": 0.3569, "type": "Other", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2jae_Brasil", "id": "957294816798367745"}]}, "text": "RT @2jae_Brasil: Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "409672345", "in_reply_to_user_id": "486862376", "edit_history_tweet_ids": ["1174105748110028801"], "id": "1174105748110028801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173991544032047104"}], "created_at": "2019-09-17T23:39:58.000Z", "text": "@LuzSalgado_R y si se SUICIDA? ahi si estar\u00edan molestando de por que no la enmarrocaron , ella es una PRESA Y EL PROTOCOLO es ese y punto .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "532738771", "edit_history_tweet_ids": ["1174105739893366789"], "id": "1174105739893366789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:39:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2850781120", "edit_history_tweet_ids": ["1174105677427544065"], "id": "1174105677427544065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:39:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975028471767420929", "edit_history_tweet_ids": ["1174105673044516864"], "id": "1174105673044516864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:39:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109353606682214401", "edit_history_tweet_ids": ["1174105608527785984"], "id": "1174105608527785984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032991586332672"}], "created_at": "2019-09-17T23:39:25.000Z", "text": "RT @malepfranco: @MartnCo74752090 @interjet @NoMeDepositaron Pues ser\u00e1 pero tenemos los suficientes \ud83e\udd5a \ud83e\udd5a  para montarle un boicot a interjet\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malepfranco", "id": "2218954016"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartnCo74752090", "id": "1171981979790671873"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "767118774306738176", "edit_history_tweet_ids": ["1174105575958962176"], "id": "1174105575958962176", "created_at": "2019-09-17T23:39:17.000Z", "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/mrBaRTd2Bd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mrBaRTd2Bd", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327177-hombre-suicida-dia-boda-hija-estallar-casa/amp", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}]}}, {"author_id": "830567115094630400", "edit_history_tweet_ids": ["1174105568795090944"], "id": "1174105568795090944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:39:16.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "612967645", "edit_history_tweet_ids": ["1174105549996199938"], "id": "1174105549996199938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:39:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1380764066", "edit_history_tweet_ids": ["1174105513061171200"], "id": "1174105513061171200", "created_at": "2019-09-17T23:39:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "271688719", "edit_history_tweet_ids": ["1174105494367166469"], "id": "1174105494367166469", "created_at": "2019-09-17T23:38:58.000Z", "text": "j\u00e1 perdi as contas de quanta gente se matou s\u00f3 esse ano naquela passarela", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949165454", "edit_history_tweet_ids": ["1174105458493329409"], "id": "1174105458493329409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:38:49.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035272447594061825", "edit_history_tweet_ids": ["1174105359226679296"], "id": "1174105359226679296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:38:26.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "246153343", "edit_history_tweet_ids": ["1174105348799643654"], "id": "1174105348799643654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:38:23.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061040826971836416", "in_reply_to_user_id": "985530097", "edit_history_tweet_ids": ["1174105192431857664"], "id": "1174105192431857664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174104405945311232"}], "created_at": "2019-09-17T23:37:46.000Z", "text": "@twiteroandalu Es que o se va hugo o aho la pe\u00f1a se suicida comiendose las pastillas de jabon, ya lo estoy viendo JAJAJAJA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "twiteroandalu", "id": "985530097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "250886202", "edit_history_tweet_ids": ["1174105153605124096"], "id": "1174105153605124096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:37:37.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117579555", "edit_history_tweet_ids": ["1174105075960225792"], "id": "1174105075960225792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174099462525861889"}], "created_at": "2019-09-17T23:37:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 131, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}]}, "text": "RT @g1: \"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "260269163", "edit_history_tweet_ids": ["1174105043982848002"], "id": "1174105043982848002", "created_at": "2019-09-17T23:37:10.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz\u00a0Mour\u00e3o https://t.co/0N2ELmUZcg https://t.co/tS9dvJqHhx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0N2ELmUZcg", "expanded_url": "https://conexaoamazonia.com.br/7883/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao.htm", "display_url": "conexaoamazonia.com.br/7883/matou-alg\u2026"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/tS9dvJqHhx", "expanded_url": "https://twitter.com/cxamazonia/status/1174105043982848002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tS9dvJqHhx", "media_key": "3_1174105042544189443"}]}}, {"author_id": "1106335036968714240", "edit_history_tweet_ids": ["1174104961304682498"], "id": "1174104961304682498", "created_at": "2019-09-17T23:36:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "InterjetAkbar"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "Xiime"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "Bombardera Suicida"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3557, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/b3LBzoR2Pa", "expanded_url": "https://twitter.com/guia_rojo/status/1174104961304682498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3LBzoR2Pa", "media_key": "3_1174104942153469953"}]}, "text": "#InterjetAkbar\n\n- Xiime \"Bombardera Suicida\" Garc\u00eda, pr\u00f3xima desempleada (m\u00e1s le vale a @interjet). https://t.co/b3LBzoR2Pa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160654097952976896", "in_reply_to_user_id": "1138581246794223616", "edit_history_tweet_ids": ["1174104915670642689"], "id": "1174104915670642689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092587596222464"}], "created_at": "2019-09-17T23:36:40.000Z", "text": "@ESA_Libre @tigreguanaco @EmisarioJ @BryanGuevara17 @ChapudoSV @KALINKA31261580 @ToyitoSal @JACKRODAS2 @ElReservista2 @APar662 @guanapool @betObando44 @Barrera123Gio @brasucamun @nnyMontes @CiudadanaLupa @_ElFaro_ No creo que le hayan puesto Brozo con dinamita en el gui\u00f3n y lo ley\u00f3 mal. No ha de ser musulm\u00e1n Sanabrozo tampoco para ser suicida, y es alguien de confianza no creo que lo quiera sacrificar. Hay que googlear de plano.", "entities": {"annotations": [{"start": 310, "end": 318, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Sanabrozo"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "tigreguanaco", "id": "923274952543035393"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "EmisarioJ", "id": "958032701088509952"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "BryanGuevara17", "id": "48824660"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "ChapudoSV", "id": "2494318866"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "KALINKA31261580", "id": "1134258289720659968"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "ToyitoSal", "id": "80194312"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "JACKRODAS2", "id": "993306694745665536"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "guanapool", "id": "1007460456427081728"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "betObando44", "id": "776261698839728132"}, {"start": 151, "end": 165, "username": "Barrera123Gio", "id": "1137049794612908033"}, {"start": 166, "end": 177, "username": "brasucamun", "id": "709374349258547204"}, {"start": 189, "end": 203, "username": "CiudadanaLupa", "id": "1105333188170301440"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "_elfaro_", "id": "42705538"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729457321", "edit_history_tweet_ids": ["1174104872884588545"], "id": "1174104872884588545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104580147167233"}], "created_at": "2019-09-17T23:36:30.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Maestra humilla a ni\u00f1a de 14 a\u00f1os por su menstruaci\u00f3n; ella se\u00a0suicida https://t.co/MUt4hdsikM https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Maestra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MUt4hdsikM", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/maestra-humilla-a-nina-de-14-anos-por-su-menstruacion-ella-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/maestra-humill\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174104580147167233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cvx3ZNYXXo", "media_key": "3_1174104578331152384"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1174104830119501825"], "id": "1174104830119501825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "created_at": "2019-09-17T23:36:19.000Z", "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "797337369762402309", "edit_history_tweet_ids": ["1174104793633001472"], "id": "1174104793633001472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:36:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950077689918083073", "edit_history_tweet_ids": ["1174104667531423754"], "id": "1174104667531423754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T23:35:41.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164821394", "edit_history_tweet_ids": ["1174104634778107904"], "id": "1174104634778107904", "created_at": "2019-09-17T23:35:33.000Z", "text": "Mentiraaaaaaaaaa https://t.co/68lhoLXGGp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/68lhoLXGGp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}}, {"author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1174104616096559104"], "id": "1174104616096559104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "text": "Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) el muy cobarde se peg\u00f3 un tiro en sien. Implacable es que la justicia le investigue? Por su ego colosal y su riqueza mal habida se suicido el cobarde. https://t.co/qVsbbffrQ0", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qVsbbffrQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 3}}, {"author_id": "310453253", "edit_history_tweet_ids": ["1174104614217666560"], "id": "1174104614217666560", "created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito que quem matou a Brenda se criou comigo. Eu to em choque, e pra mim acabou esse dia.", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002752163037220864", "edit_history_tweet_ids": ["1174104587306971137"], "id": "1174104587306971137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:35:22.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3364621474", "edit_history_tweet_ids": ["1174104580189294593"], "id": "1174104580189294593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:35:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740966304543178752", "edit_history_tweet_ids": ["1174104580147167233"], "id": "1174104580147167233", "created_at": "2019-09-17T23:35:20.000Z", "text": "Maestra humilla a ni\u00f1a de 14 a\u00f1os por su menstruaci\u00f3n; ella se\u00a0suicida https://t.co/MUt4hdsikM https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.451, "type": "Person", "normalized_text": "Maestra"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MUt4hdsikM", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/maestra-humilla-a-nina-de-14-anos-por-su-menstruacion-ella-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/maestra-humill\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174104580147167233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cvx3ZNYXXo", "media_key": "3_1174104578331152384"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "892511416103686144", "edit_history_tweet_ids": ["1174104478229958656"], "id": "1174104478229958656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:34:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212119338", "edit_history_tweet_ids": ["1174104252878393344"], "id": "1174104252878393344", "created_at": "2019-09-17T23:34:02.000Z", "text": "El atacante suicida lleg\u00f3 en una motocicleta cargada de explosivos. Te contamos los detalles. https://t.co/8PdtKkBE3C", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8PdtKkBE3C", "expanded_url": "https://trib.al/bSdxA2I", "display_url": "trib.al/bSdxA2I"}]}}, {"author_id": "975902249472978944", "in_reply_to_user_id": "975902249472978944", "edit_history_tweet_ids": ["1174104174478450691"], "id": "1174104174478450691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174100184218910722"}], "created_at": "2019-09-17T23:33:43.000Z", "text": "@janinhx mas agora, os diretores dos filmes que precisavam ser bem trabalhados e organizados, por conta de v\u00e1rios personagens importantes pra trama, eles n\u00e3o fizeram o que tinha que ser feito, pique Esquadrao Suicida... um monte de gente importante com pouco tempo de tela e desnecess\u00e1rio", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 215, "probability": 0.7919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "janinhx", "id": "2942851294"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970091823908687872", "edit_history_tweet_ids": ["1174104163250319361"], "id": "1174104163250319361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174084539620253696"}], "created_at": "2019-09-17T23:33:40.000Z", "text": "RT @maynara89: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maynara89", "id": "1102782043275124736"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174074551615053828", "edit_history_tweet_ids": ["1174104047852429312"], "id": "1174104047852429312", "created_at": "2019-09-17T23:33:13.000Z", "text": "\"Mas ela n\u00e3o se suicidou, foram as vozes na cabe\u00e7a dela que a mataram.  \n\nPS: Uma delas era a sua.\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "994436540863537157", "edit_history_tweet_ids": ["1174104001962528779"], "id": "1174104001962528779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:33:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "350490309", "edit_history_tweet_ids": ["1174103951303688192"], "id": "1174103951303688192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146655684", "edit_history_tweet_ids": ["1174103941350604800"], "id": "1174103941350604800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:48.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "907317102", "edit_history_tweet_ids": ["1174103907016093696"], "id": "1174103907016093696", "created_at": "2019-09-17T23:32:39.000Z", "text": "...com 16 anos o povo ja tem vida sexual, mais que ativa, ja matou, foi preso, se droga com todos os tipos de drogas poss\u00edveis e ta tudo bem...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2886388035", "edit_history_tweet_ids": ["1174103887294320640"], "id": "1174103887294320640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:35.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62656287", "in_reply_to_user_id": "992130356408213504", "edit_history_tweet_ids": ["1174103883272130563"], "id": "1174103883272130563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046993041301504"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:34.000Z", "text": "@YennRocha890 @interjet El piloto de ese avi\u00f3n a Culiacan es el este que queria imitar al  del de Germanwings y se dice anda deprimido....  https://t.co/0FQGaD5Hk3", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7379, "type": "Place", "normalized_text": "Culiacan"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.4448, "type": "Place", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/0FQGaD5Hk3", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/apartan-piloto-easyjet-pensaba-imitar-copiloto-suicida-germanwings_13758_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/apa\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021840266133684225", "edit_history_tweet_ids": ["1174103879392382976"], "id": "1174103879392382976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102210281709570"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:33.000Z", "text": "RT @LuzBorelli: Este tweet es PELIGROSISIMO y tiene un desconocimiento total acerca del TDM. La depresi\u00f3n existe. La depresi\u00f3n se trata. Y\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7915, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "898038549861322752", "edit_history_tweet_ids": ["1174103832374251520"], "id": "1174103832374251520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:22.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1124727496556068865", "edit_history_tweet_ids": ["1174103789357477888"], "id": "1174103789357477888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966141025608781830", "in_reply_to_user_id": "2489621775", "edit_history_tweet_ids": ["1174103779907690497"], "id": "1174103779907690497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173607844903567367"}], "created_at": "2019-09-17T23:32:09.000Z", "text": "@ilustraCriz @barbbie_ Yo se que suena re suicida pero siempre tuve ganas de ser mina por un d\u00eda para saber que se siente la regla", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ilustraCriz", "id": "2489621775"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "barbbie_", "id": "959142572802310146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "140229130", "in_reply_to_user_id": "236581430", "edit_history_tweet_ids": ["1174103716162670593"], "id": "1174103716162670593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174102745135144960"}], "created_at": "2019-09-17T23:31:54.000Z", "text": "@dinomadridmx No si la muy irresponsable no es pendeja ni suicida pero si es una irresponsable con sus declaraciones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dinomadridmx", "id": "236581430"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715823899678781440", "in_reply_to_user_id": "715823899678781440", "edit_history_tweet_ids": ["1174103390311342080"], "id": "1174103390311342080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174103003709812736"}], "created_at": "2019-09-17T23:30:36.000Z", "text": "conrado: \"porque eu j\u00e1 tava ligado no que tu tinhas dito da situa\u00e7\u00e3o do vitor naquela \u00e9poca que o mano deles l\u00e1 que tava se formando em engenharia com 3 anos de namoro se matou porque a mina trocou ele por um boy magia que tinha prometido o para\u00edso pra ela...\"", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "conrado"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5551, "type": "Person", "normalized_text": "vitor"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042965539885264896", "edit_history_tweet_ids": ["1174103330940968961"], "id": "1174103330940968961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174041500763787264"}], "created_at": "2019-09-17T23:30:22.000Z", "text": "RT @malvada589: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "469237596", "edit_history_tweet_ids": ["1174103256789848064"], "id": "1174103256789848064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:30:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "784037541167136768", "edit_history_tweet_ids": ["1174103220714647553"], "id": "1174103220714647553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:29:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "289539408", "edit_history_tweet_ids": ["1174103099365105665"], "id": "1174103099365105665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:29:27.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240908812", "edit_history_tweet_ids": ["1174102986550927360"], "id": "1174102986550927360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:29:00.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068588141026729987", "in_reply_to_user_id": "1029092401262948352", "edit_history_tweet_ids": ["1174102940543590402"], "id": "1174102940543590402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173990046237519874"}], "created_at": "2019-09-17T23:28:49.000Z", "text": "@birdsofpreywb @MargotRobbie @mcgregor_ewan @rosieperezbklyn @jurneesmollett esta genial que no sea una mierda como escuadr\u00f3n suicida por favor https://t.co/7aHNCnUAj6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "birdsofpreywb", "id": "1029092401262948352"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "mcgregor_ewan", "id": "1341569230714638338"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "rosieperezbklyn", "id": "804942871"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "jurneesmollett", "id": "15933953"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/7aHNCnUAj6", "expanded_url": "https://twitter.com/Joseph44559349/status/1174102940543590402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7aHNCnUAj6", "media_key": "16_1174102910097137664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880808960311398400", "edit_history_tweet_ids": ["1174102871417282560"], "id": "1174102871417282560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:28:32.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "910847796198207489", "edit_history_tweet_ids": ["1174102813531607040"], "id": "1174102813531607040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:28:19.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "361391645", "edit_history_tweet_ids": ["1174102644140445696"], "id": "1174102644140445696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:27:38.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807023319107174401", "edit_history_tweet_ids": ["1174102628533510145"], "id": "1174102628533510145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "created_at": "2019-09-17T23:27:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958362151", "edit_history_tweet_ids": ["1174102589249470464"], "id": "1174102589249470464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:27:25.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935634439387992064", "edit_history_tweet_ids": ["1174102521750708224"], "id": "1174102521750708224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:27:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "565539841", "edit_history_tweet_ids": ["1174102451542200320"], "id": "1174102451542200320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:26:52.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902337290483122177", "edit_history_tweet_ids": ["1174102419493380096"], "id": "1174102419493380096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174094831779377152"}], "created_at": "2019-09-17T23:26:45.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5f15\u9000\u3059\u308b\u307e\u3067\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306f\u898b\u305f\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e\u306f\u6050\u3089\u304f\u201c\u9055\u3046\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u201d\u306a\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u52d5\u753b\u30ea\u30f3\u30af\u3082\u8cbc\u3063\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.6894, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308110165", "edit_history_tweet_ids": ["1174102413910974464"], "id": "1174102413910974464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174097500153663488"}], "created_at": "2019-09-17T23:26:43.000Z", "text": "RT @EllaCantaloupeH: @Emilia07409803 @hhvazquezac1982 @Rob_Riv @interjet @Aeromexico D\u00edselo a las familias de 149 pasajeros muertos por pil\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EllaCantaloupeH", "id": "726955868692959232"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Emilia07409803", "id": "1122146689907818496"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "hhvazquezac1982", "id": "308110165"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "rob_riv", "id": "1253416621894320131"}, {"start": 63, "end": 72, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1570723766", "edit_history_tweet_ids": ["1174102385968451585"], "id": "1174102385968451585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174102168170835972"}], "created_at": "2019-09-17T23:26:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXete\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062405298688790528", "edit_history_tweet_ids": ["1174102235741151232"], "id": "1174102235741151232", "created_at": "2019-09-17T23:26:01.000Z", "text": "Re suicida era JSJSJS", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41973235", "edit_history_tweet_ids": ["1174102210281709570"], "id": "1174102210281709570", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "created_at": "2019-09-17T23:25:55.000Z", "text": "Este tweet es PELIGROSISIMO y tiene un desconocimiento total acerca del TDM. La depresi\u00f3n existe. La depresi\u00f3n se trata. Y la depresi\u00f3n remite.\nHay q hablar sobre la importancia de NO CARGAR con + CULPAS a la persona con TDM.\nEl TDM es peligroso x riesgo suicida. No menosprecien. https://t.co/R6XcYTydr1", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/R6XcYTydr1", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0162954011ffbde8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1174102168170835972"], "id": "1174102168170835972", "created_at": "2019-09-17T23:25:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXeteg9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GYPjXeteg9", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174102168170835972/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GYPjXeteg9", "media_key": "13_1173923643841273858"}]}}, {"author_id": "312027968", "edit_history_tweet_ids": ["1174102166887260161"], "id": "1174102166887260161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "created_at": "2019-09-17T23:25:45.000Z", "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "370361375", "in_reply_to_user_id": "1034225968678875136", "edit_history_tweet_ids": ["1174102147841056769"], "id": "1174102147841056769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174101830416121856"}], "created_at": "2019-09-17T23:25:40.000Z", "text": "@cr4azywitch v\u00ea at\u00e9 que ponto isso te prejudica, pq quando foi comigo foi num ponto mto cr\u00edtico que eu saia de uma vibe extremamente feliz pra uma suicida pra caramba", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156610685", "edit_history_tweet_ids": ["1174102081201934336"], "id": "1174102081201934336", "created_at": "2019-09-17T23:25:24.000Z", "text": "Saber que o Matheus morreu \u00e9 uma coisa, mas saber que ele tirou a pr\u00f3pria vida \u00e9 surreal \ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3763, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "810915307351113730", "edit_history_tweet_ids": ["1174102019226951686"], "id": "1174102019226951686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173813847976816640"}], "created_at": "2019-09-17T23:25:09.000Z", "text": "RT @trembarbie_rs: mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem i\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie_rs", "id": "729712838944690176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60788079", "edit_history_tweet_ids": ["1174101931436007424"], "id": "1174101931436007424", "created_at": "2019-09-17T23:24:48.000Z", "text": "Se eu tiver um piripaque a culpa \u00e9 desse projeto. \n\n1012-001 \u00e9 o nome do que me matou.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605574618", "edit_history_tweet_ids": ["1174101787202195456"], "id": "1174101787202195456", "created_at": "2019-09-17T23:24:14.000Z", "text": "POTOS\u00cd: Joven mata a su pareja y se suicida con dinamita - viral bolivia https://t.co/3lo7WYMVY5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3lo7WYMVY5", "expanded_url": "http://viralbolivia.info/2019/09/potosi-joven-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-con-dinamita/", "display_url": "viralbolivia.info/2019/09/potosi\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://viralbolivia.info/2019/09/potosi-joven-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-con-dinamita/"}]}}, {"author_id": "339932639", "edit_history_tweet_ids": ["1174101714271690752"], "id": "1174101714271690752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:23:57.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37518855", "in_reply_to_user_id": "895832522982117376", "edit_history_tweet_ids": ["1174101692683575296"], "id": "1174101692683575296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174101180273823744"}], "created_at": "2019-09-17T23:23:51.000Z", "text": "@oanonimohumor Bro, n\u00e3o lutes contra eles, n\u00e3o sejas suicida! Eu ainda quero trabalhar na SIC pelo menos", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.3446, "type": "Other", "normalized_text": "SIC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "oanonimohumor", "id": "895832522982117376"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932973607386574848", "in_reply_to_user_id": "149410372", "edit_history_tweet_ids": ["1174101686236975104"], "id": "1174101686236975104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174032404660359168"}], "created_at": "2019-09-17T23:23:50.000Z", "text": "@fergali_25 @oraaalee @alejandrokent @interjet A menos q el avi\u00f3n vaya cargado con bombas en el equipaje, no veo la raz\u00f3n para bajar del vuelo, en ning\u00fan momento menciono utilizar un avi\u00f3n para atacar, o un pensamiento suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fergali_25", "id": "149410372"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "oraaalee", "id": "806991186779049984"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129965639618187264", "edit_history_tweet_ids": ["1174101608029986822"], "id": "1174101608029986822", "created_at": "2019-09-17T23:23:31.000Z", "text": "A nova pessoa t\u00e1 saindo da depress\u00e3o, parando de ter crises de ansiedade, saindo de casa, fazendo exerc\u00edcios, fazendo as pazes com as pessoas, amando a terapia, meditando e procurando emprego mas boa mesmo era a depressiva suicida RISOS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140649537079533573", "edit_history_tweet_ids": ["1174101380329594880"], "id": "1174101380329594880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "created_at": "2019-09-17T23:22:37.000Z", "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369846797", "in_reply_to_user_id": "23555995", "edit_history_tweet_ids": ["1174101343042179073"], "id": "1174101343042179073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174099759814053889"}], "created_at": "2019-09-17T23:22:28.000Z", "text": "@medo_b Arlequina \u00fanica coisa que prestou em esquadr\u00e3o suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.6026, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "medo_b", "id": "23555995"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932973607386574848", "in_reply_to_user_id": "780567542146277376", "edit_history_tweet_ids": ["1174101317414993921"], "id": "1174101317414993921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174044608004706304"}], "created_at": "2019-09-17T23:22:22.000Z", "text": "@Tritoonn7 @alejandrokent @interjet A menos q el avi\u00f3n vaya cargado con bombas en el equipaje, no veo la raz\u00f3n para bajar del vuelo, en ning\u00fan momento menciono utilizar un avi\u00f3n para atacar, o un pensamiento suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753054142655062016", "edit_history_tweet_ids": ["1174101304102281216"], "id": "1174101304102281216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:22:19.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99541882", "edit_history_tweet_ids": ["1174101099734884352"], "id": "1174101099734884352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:21:30.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "325711950", "edit_history_tweet_ids": ["1174101058467049472"], "id": "1174101058467049472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174080414866169856"}], "created_at": "2019-09-17T23:21:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4115, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4902226161", "edit_history_tweet_ids": ["1174100999637786628"], "id": "1174100999637786628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:21:06.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848223856607232000", "edit_history_tweet_ids": ["1174100882667057153"], "id": "1174100882667057153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:20:38.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741673628", "edit_history_tweet_ids": ["1174100799015833600"], "id": "1174100799015833600", "created_at": "2019-09-17T23:20:18.000Z", "text": "Me esta preocupando que todo el que me ve me dice, frena en los sem\u00e1foros y anda con cuidado. We tanta pinta de suicida tengo??", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2313007807", "edit_history_tweet_ids": ["1174100738299109378"], "id": "1174100738299109378", "created_at": "2019-09-17T23:20:04.000Z", "text": "Si la carrera no me mata, me suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877347481352192000", "edit_history_tweet_ids": ["1174100632149647361"], "id": "1174100632149647361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174099462525861889"}], "created_at": "2019-09-17T23:19:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 131, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.7741, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}]}, "text": "RT @g1: \"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290999526", "edit_history_tweet_ids": ["1174100518970560512"], "id": "1174100518970560512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:19:12.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "265608601", "edit_history_tweet_ids": ["1174100423462047754"], "id": "1174100423462047754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174034399924379648"}], "created_at": "2019-09-17T23:18:49.000Z", "text": "RT @PabloJMRPaz: @Vponce64 @AlanGarciaPeru Hahahahah el chiste se cuenta solo, una pena que el suicida Garc\u00eda nos haya quitado la oportunid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966993236681199617", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "edit_history_tweet_ids": ["1174100376720760833"], "id": "1174100376720760833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173811679215476736"}], "created_at": "2019-09-17T23:18:38.000Z", "text": "@suicida_mne @aid_winter \u042f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e \u043f\u043b\u044e\u0441\u0443\u044e, \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0447\u0442\u043e \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u043e\u0439 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0439", "lang": "ru", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "aid_winter", "id": "271539315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3977014437", "in_reply_to_user_id": "3977014437", "edit_history_tweet_ids": ["1174100246336593920"], "id": "1174100246336593920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174098142834450432"}], "created_at": "2019-09-17T23:18:07.000Z", "text": "Qm t\u00e1 doente a ponto de n\u00e3o aguentar + viver precisa de ajuda m\u00e9dica e n de perd\u00e3o divino. Eu conhe\u00e7o casos mt prox de gnt q se suicidou e tava dentro da igreja, isso n significa nd.\nEssas mesmas pss foram julgadas pelos seus 'irm\u00e3os' durante a depress\u00e3o e at\u00e9 dps da morte.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626912455", "edit_history_tweet_ids": ["1174100080175063040"], "id": "1174100080175063040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "created_at": "2019-09-17T23:17:27.000Z", "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157130886", "edit_history_tweet_ids": ["1174100034121621505"], "id": "1174100034121621505", "created_at": "2019-09-17T23:17:16.000Z", "text": "vi esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez so agora. Ai, lembrar que na estreia eu trabalhava no cinema, saudades", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052375899608354816", "in_reply_to_user_id": "1036444658564521987", "edit_history_tweet_ids": ["1174099885043400705"], "id": "1174099885043400705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174056647968403459"}], "created_at": "2019-09-17T23:16:40.000Z", "text": "@matiosfelis Esse poster de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito foda", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matiosfelis", "id": "1036444658564521987"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122938195", "edit_history_tweet_ids": ["1174099750297178112"], "id": "1174099750297178112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173708576717770755"}], "created_at": "2019-09-17T23:16:08.000Z", "text": "RT @brasil247: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "481585558", "edit_history_tweet_ids": ["1174099723130736640"], "id": "1174099723130736640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:16:02.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099512971435352064", "edit_history_tweet_ids": ["1174099585964421121"], "id": "1174099585964421121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:15:29.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150413846944858112", "edit_history_tweet_ids": ["1174099577722605568"], "id": "1174099577722605568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:15:27.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150346627", "edit_history_tweet_ids": ["1174099560953593856"], "id": "1174099560953593856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999898552750080"}], "created_at": "2019-09-17T23:15:23.000Z", "text": "RT @CeAmy2: Chin...por qu\u00e9 no  @fernandeznorona!!!?\n\nPor qu\u00e9!!!?\n\nPor qu\u00e9!!? \n\n https://t.co/Je5fkESMKA", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Chin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Je5fkESMKA", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "717385782902857728", "edit_history_tweet_ids": ["1174099535309758465"], "id": "1174099535309758465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:15:17.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1174099462525861889"], "id": "1174099462525861889", "created_at": "2019-09-17T23:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}]}, "text": "\"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 185, "like_count": 357, "quote_count": 131}}, {"author_id": "746962889446162433", "edit_history_tweet_ids": ["1174099448378613760"], "id": "1174099448378613760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "created_at": "2019-09-17T23:14:56.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989326125057921024", "edit_history_tweet_ids": ["1174099332913664000"], "id": "1174099332913664000", "created_at": "2019-09-17T23:14:29.000Z", "text": "Mano, indefinidamente do que acontecer, n\u00e3o se suicida, existem tantas pessoas que se preocupam com vc, talvez vc q n\u00e3o sabe ou percebe, imagina como essas pessoas ficariam... Ficariam tristes sem ter a pessoa incr\u00edvel que vc \u00e9...\nSUIC\u00cdDIO N\u00c3O \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111601896", "edit_history_tweet_ids": ["1174099267583172609"], "id": "1174099267583172609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "created_at": "2019-09-17T23:14:13.000Z", "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1069055612783403009", "in_reply_to_user_id": "885156380855992320", "edit_history_tweet_ids": ["1174099157528862721"], "id": "1174099157528862721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174076198269444097"}], "created_at": "2019-09-17T23:13:47.000Z", "text": "@pjminiess Escuro, o claro se suicidou por causa do meu brilho k", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3048554116", "edit_history_tweet_ids": ["1174099070979321859"], "id": "1174099070979321859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "created_at": "2019-09-17T23:13:26.000Z", "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190497839", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174099053895925763"], "id": "1174099053895925763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-17T23:13:22.000Z", "text": "@interjet Estoy de acuerdo con que no representa los valores de su empresa. Pero s\u00ed labora con Ustedes volando sus aviones,  es un riesgo inminente de que cualquier d\u00eda tenga un pensamiento no solo homicida, sino tambi\u00e9n suicida. Mejor volar\u00e9 por otras aerol\u00edneas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2730823897", "in_reply_to_user_id": "204970286", "edit_history_tweet_ids": ["1174098866620092417"], "id": "1174098866620092417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174083965713600514"}], "created_at": "2019-09-17T23:12:38.000Z", "text": "@ericxymaco @memobarba Delicadeza e incoherencia definen a la 4t.\nAntes que tal hacian bromas de el \"piloto suicida para el avi\u00f3n de Pe\u00f1a\" y todos nos re\u00edamos, ahora ya resulta que esas bromas est\u00e1n mal \nQuien los entiende", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.3916, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ericxymaco", "id": "204970286"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "memobarba", "id": "57398614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41707257", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1174098851319431169"], "id": "1174098851319431169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T23:12:34.000Z", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Oye hueverto el proceso penal contra el suicida queda ahi! Por su cobarde actuar! Prepara tu un documental con lo que te pago ODB", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 154, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "durmoechoro", "name": "misquece", "id": "276679546", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 187, "tweet_count": 16387, "listed_count": 1}}, {"username": "elmemphisbelle", "name": "THE GREEN HORNET", "id": "2476357124", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 27, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}}, {"username": "interjet", "name": "Interjet", "id": "73485035", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"username": "amparokoning", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd26", "id": "847953295", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 429, "tweet_count": 33224, "listed_count": 5}}, {"username": "Gonza_Acost", "name": "Gon ya supiste", "id": "1102447123772133377", "verified": false, "location": "Longchamps", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 356, "tweet_count": 21760, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricardo71934138", "name": "Ricardo Mendoza", "id": "1160041054349025280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}}, {"username": "nathalia_pimen", "name": "nati nati\ud83e\udd8b", "id": "840572375137673217", "verified": false, "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 395, "tweet_count": 72641, "listed_count": 1}}, {"username": "Yamarajsha", "name": "Los Cuentos de \u00a5Gojira\u00a5", "id": "71071795", "verified": false, "location": "San Jose, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1202, "tweet_count": 237022, "listed_count": 0}}, {"username": "Janekeithduran", "name": "Janekeith", "id": "979836782", "verified": false, "location": "Ya no soy de Coronado :(", "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 4322, "tweet_count": 202768, "listed_count": 34}}, {"username": "elolysi", "name": "El\u00f4", "id": "46399570", "verified": false, "location": "Bragan\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 333, "tweet_count": 18209, "listed_count": 1}}, {"username": "lorodadoca", "name": "Loro L\u00e1 \ud83e\udd91", "id": "64070338", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 16080, "following_count": 2664, "tweet_count": 64129, "listed_count": 111}}, {"username": "ctrlvctrlj", "name": "dra ygona moura", "id": "291733217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 2354, "tweet_count": 321994, "listed_count": 17}}, {"username": "Maary_lima17", "name": "M\ud83c\udf3a", "id": "1088458137554714629", "verified": false, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 194, "tweet_count": 11195, "listed_count": 0}}, {"username": "lottilance1", "name": "\ud83e\udee7.\ud83e\udee7", "id": "2870582578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 3043, "tweet_count": 117923, "listed_count": 0}}, {"username": "delgadoraul51", "name": "raul delgado", "id": "1213733209", "verified": false, "location": "blackfoot Idaho", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 240, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}}, {"username": "TaniaOrVe", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "363745950", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}}, {"username": "iaejubaa", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a", "id": "911332935986483200", "verified": false, "location": "South Africa", "public_metrics": {"followers_count": 7181, "following_count": 3128, "tweet_count": 123067, "listed_count": 0}}, {"username": "NanaaLu15", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "id": "1048069357480435712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"username": "santiagow766", "name": "santiagoriverawaldir", "id": "950533370890608640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1523, "tweet_count": 34464, "listed_count": 0}}, {"username": "NI_Prensa", "name": "Prensa Nuevas Ideas", "id": "2981359005", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139973, "following_count": 195, "tweet_count": 15194, "listed_count": 111}}, {"username": "aahmadu_", "name": "M. \ud83e\udd8b", "id": "1308785588", "verified": false, "location": "caxias city", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 358, "tweet_count": 33743, "listed_count": 1}}, {"username": "higcthood", "name": "Kleiti", "id": "2572856081", "verified": false, "location": "ceguetas squad \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 8241, "following_count": 7500, "tweet_count": 66381, "listed_count": 26}}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"username": "davincent1963", "name": "Antonio Vincent", "id": "154748746", "verified": false, "location": "Chalco, MEX", "public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 4997, "tweet_count": 195012, "listed_count": 23}}, {"username": "naldobritoap", "name": "Naldo Brito", "id": "582825869", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 166, "tweet_count": 18705, "listed_count": 0}}, {"username": "Rafagracianni_", "name": "Rafaela", "id": "890324382874300416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 236, "tweet_count": 22395, "listed_count": 0}}, {"username": "Delia22216027", "name": "Delia", "id": "1116808460794884097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 535, "tweet_count": 59834, "listed_count": 1}}, {"username": "ReynaAmlover", "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "id": "1060375619450626050", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 27412, "following_count": 18788, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}}, {"username": "78Sands6", "name": "Paty Sands Reyes", "id": "3039322157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2720, "tweet_count": 152907, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosCln3", "name": "CRIPTOCLN", "id": "1047918672113795074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1175, "tweet_count": 22496, "listed_count": 5}}, {"username": "karene29", "name": "Karen \uea00 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "68039781", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25674, "following_count": 5366, "tweet_count": 65664, "listed_count": 47}}, {"username": "gomezlara_gomez", "name": "PRO BRICS", "id": "3308649831", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 690, "tweet_count": 82337, "listed_count": 0}}, {"username": "Estou_Entediada", "name": "M a n d y \ud83c\udf38 \ud83e\udd79 \ud83e\udee3", "id": "40713037", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 505, "tweet_count": 19945, "listed_count": 6}}, {"username": "id3m1", "name": "id3m", "id": "1042220257757278208", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 304, "tweet_count": 60482, "listed_count": 0}}, {"username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami", "id": "1035560983715110912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}}, {"username": "HumbertoJorgeL2", "name": "Humberto Jorge Lopez", "id": "820054504506818560", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 947, "tweet_count": 161954, "listed_count": 2}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}}, {"username": "GabxsGomes", "name": "A cansada", "id": "257969369", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 319, "tweet_count": 25886, "listed_count": 0}}, {"username": "cecidlha", "name": "prest\u00edgio", "id": "789082013517111296", "verified": false, "location": "hellcity ", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 487, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}}, {"username": "aboutcobain_", "name": "Tah\u2606\u5f61", "id": "813172413647192064", "verified": false, "location": "Viih\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5273, "tweet_count": 26701, "listed_count": 3}}, {"username": "Milenajessika_", "name": "\u2122", "id": "1143924587413086210", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 810, "tweet_count": 37078, "listed_count": 0}}, {"username": "sanntana_vict", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc8a", "id": "972575385002151937", "verified": false, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 3720, "tweet_count": 34310, "listed_count": 1}}, {"username": "Cesarin70711537", "name": "Cesarin", "id": "876790878836322305", "verified": false, "location": "Cercado De Lima", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 241, "tweet_count": 12905, "listed_count": 0}}, {"username": "MEF1964", "name": "MES\u00cdAS", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}}, {"username": "louquian", "name": "aninha", "id": "4323219676", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 596, "tweet_count": 27941, "listed_count": 0}}, {"username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 222375, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}}, {"username": "syongsx", "name": "l\u00edvia", "id": "1030612584624480258", "verified": false, "location": "gg4eva", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 118, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}}, {"username": "beckydiniz", "name": "\u22b3 Becky", "id": "1098427180927934464", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}}, {"username": "Jorge40099126", "name": "Jorge", "id": "767035730082275328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1431, "tweet_count": 111654, "listed_count": 3}}, {"username": "ma_me_mi_mo_mu2", "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1051828775149801473", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 1}}, {"username": "LuisHen26928275", "name": "SANTINho", "id": "1020762800485027841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 990, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}}, {"username": "serafimsnetto", "name": "Serafim", "id": "176912196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1868, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}}, {"username": "glauconess_", "name": "\ud83e\uddf2 \u0262\u029f\u1d00\u1d1c\u1d04\u1d0f \u1d20\u1d0f\u0274 \u0274\u1d07ss \ud83e\uddf2", "id": "128468614", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1273, "tweet_count": 19102, "listed_count": 3}}, {"username": "abrunheiro71", "name": "Josiane", "id": "990830946323697664", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 3, "tweet_count": 149941, "listed_count": 0}}, {"username": "pillwbieber", "name": "yas da'neer \u00e9 LULA 13 \u2b50", "id": "607709174", "verified": false, "location": "bieber \u2022 books \u2022 tv shows", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 2756, "tweet_count": 46181, "listed_count": 13}}, {"username": "Blooooodreina", "name": "Sofredora por Anne", "id": "3224565394", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 0, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}}, {"username": "anaiza0", "name": "ana eliza", "id": "831905656143757312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 205, "tweet_count": 27644, "listed_count": 0}}, {"username": "s_yosoy", "name": "Mnbvcxz", "id": "2735917332", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 272, "tweet_count": 25297, "listed_count": 0}}, {"username": "enigma912", "name": "jose", "id": "135590618", "verified": false, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 604, "tweet_count": 21193, "listed_count": 2}}, {"username": "Princesa_lilo", "name": "cami \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "948014816651825152", "verified": false, "location": "Seattle, WA", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 571, "tweet_count": 158153, "listed_count": 0}}, {"username": "TheFarm3", "name": "Gilian Blue", "id": "199152464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 124, "tweet_count": 172871, "listed_count": 22}}, {"username": "jcsilva_15", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd8a\u0301\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97 \uf8ff", "id": "899292372428877824", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2114, "tweet_count": 29113, "listed_count": 1}}, {"username": "k4hm1", "name": "Kari(nn)e", "id": "970886008748290049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 192, "tweet_count": 17698, "listed_count": 1}}, {"username": "PaollaChile", "name": "\u221eNacha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2955437985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 863, "tweet_count": 62284, "listed_count": 1}}, {"username": "cherrykns", "name": "karemmmm", "id": "1009829404586004481", "verified": false, "location": "marrrt", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1100, "tweet_count": 41636, "listed_count": 0}}, {"username": "tayrfr", "name": "Tay \ud83c\udf38", "id": "2935905857", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 468, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}}, {"username": "SheilaGomez03", "name": "Sheila Gomez \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "369022647", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo,Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 752, "tweet_count": 173716, "listed_count": 8}}, {"username": "vaazzkez", "name": "El Fenix, Obradorista..", "id": "834512487550705678", "verified": false, "location": "Alg\u00fan rinc\u00f3n  de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 5004, "tweet_count": 11300, "listed_count": 3}}, {"username": "crisjmoura", "name": "Cristine Moura", "id": "246875077", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1013, "tweet_count": 4013, "listed_count": 0}}, {"username": "CatracaLivre", "name": "Catraca Livre", "id": "18938394", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1857147, "following_count": 1252, "tweet_count": 176520, "listed_count": 2752}}, {"username": "lyersson", "name": "Lyon", "id": "204514792", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 573, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}}, {"username": "fatysvelasc", "name": "Vela F N.L Mex", "id": "188443041", "verified": false, "location": "anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 205, "tweet_count": 67008, "listed_count": 35}}, {"username": "fishman_chay", "name": "fishman", "id": "1031261485220200448", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 322, "tweet_count": 12102, "listed_count": 0}}, {"username": "NoticieroHechos", "name": "Noticiero Hechos", "id": "233983755", "verified": true, "location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 771650, "following_count": 980, "tweet_count": 308372, "listed_count": 914}}, {"username": "pretadessa17", "name": "pretashow", "id": "951121533296173057", "verified": false, "location": "Antonella \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 412, "tweet_count": 45444, "listed_count": 1}}, {"username": "Madu__07", "name": "madu", "id": "763501506926641152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5640, "following_count": 770, "tweet_count": 31422, "listed_count": 0}}, {"username": "mileniotv", "name": "Milenio Televisi\u00f3n", "id": "103963822", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 896138, "following_count": 1, "tweet_count": 486838, "listed_count": 3737}}, {"username": "mintaegils", "name": "gabe \u2727", "id": "1021486555528142848", "verified": false, "location": "OT7 BTS\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 632, "tweet_count": 33060, "listed_count": 5}}, {"username": "RafaPalacios83", "name": "Rafael Palacios", "id": "312824777", "verified": false, "location": "Comarca lagunera ", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 3901, "tweet_count": 13372, "listed_count": 9}}, {"username": "mbertinatto", "name": "marina\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "id": "1724113512", "verified": false, "location": "Arena do Gr\u00eamio", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 344, "tweet_count": 8562, "listed_count": 0}}, {"username": "thi_dalla", "name": "thiago", "id": "802107821194153985", "verified": false, "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 235, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}}, {"username": "MoissMendozaca2", "name": "Mois\u00e9s Mendoza campos", "id": "984285019609944064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1779, "tweet_count": 24201, "listed_count": 1}}, {"username": "RosemayreFerre3", "name": "\ud83c\udf3bRose Ferreira\ud83c\udf3b", "id": "967862283002146816", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 988, "tweet_count": 37306, "listed_count": 2}}, {"username": "dimacgarcia", "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "835570202289012736", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277624, "following_count": 1319, "tweet_count": 37470, "listed_count": 404}}, {"username": "Hector_GRobledo", "name": "H\u00e9ctor .G Robledo \ud83d\udc8e", "id": "1623165680", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2830, "tweet_count": 51973, "listed_count": 2}}, {"username": "Erickisback1", "name": "Erick Guti\u00e9rrez", "id": "981162088482603008", "verified": false, "location": "San Pejesburgo, EdoMex", "public_metrics": {"followers_count": 57368, "following_count": 8056, "tweet_count": 546274, "listed_count": 105}}, {"username": "KokoUlloque", "name": "Jorge A. Ulloque R.", "id": "240530079", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 855, "tweet_count": 67568, "listed_count": 8}}, {"username": "pelayo_miguel", "name": "Miguel Angel Pelayo", "id": "362545598", "verified": false, "location": "Hermosillo Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 5125, "tweet_count": 155280, "listed_count": 0}}, {"username": "CamyllaVictori6", "name": "Camylla Victoria", "id": "1168885861985017856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 20, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}}, {"username": "anytvdu", "name": "bia.", "id": "1137093294176002048", "verified": false, "location": "Stefan Salvatore ", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 927, "tweet_count": 74754, "listed_count": 3}}, {"username": "anazoppass", "name": "Ana Zoppas", "id": "709805558845579268", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 435, "tweet_count": 37215, "listed_count": 0}}, {"username": "Milena07463793", "name": "Mirella\ud83d\udc95\ud83e\udd70", "id": "3335323887", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 1161, "tweet_count": 20443, "listed_count": 1}}, {"username": "Fabio_Will_", "name": "F\u00e1bio Will", "id": "2771737276", "verified": false, "location": "Ananindeua, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 779, "tweet_count": 11183, "listed_count": 3}}, {"username": "paollabration", "name": "palola #13", "id": "222135408", "verified": false, "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 782, "tweet_count": 56451, "listed_count": 4}}, {"username": "marcella_slv", "name": "Marcellaa", "id": "981176527168577536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12823, "following_count": 2303, "tweet_count": 22740, "listed_count": 0}}, {"username": "amaral_raai", "name": "Raiane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "763243108993757184", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 604, "tweet_count": 27983, "listed_count": 0}}, {"username": "thaysantunes", "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd64", "id": "133118222", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 191, "tweet_count": 43726, "listed_count": 26}}, {"username": "RRanghellys", "name": "Robert  R\u00e4nghellys", "id": "2645440028", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 207, "tweet_count": 2115, "listed_count": 1}}, {"username": "mayaralinare", "name": "may", "id": "941764109007249408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 235, "tweet_count": 6051, "listed_count": 0}}, {"username": "magognotron", "name": "marcio figueiredo", "id": "2445560247", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1719, "tweet_count": 49038, "listed_count": 0}}, {"username": "carloyero69", "name": "elpasapiolista69", "id": "135711897", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1636, "tweet_count": 12320, "listed_count": 1}}, {"username": "alves15manu", "name": "Maria do Bairro", "id": "128326101", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 642, "tweet_count": 21807, "listed_count": 3}}, {"username": "Checoeldesiempr", "name": "Checo", "id": "1031869400234827776", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2976, "tweet_count": 55211, "listed_count": 0}}, {"username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461348, "following_count": 46, "tweet_count": 75501, "listed_count": 544}}, {"username": "ellen_rsrs", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b \ud83e\udd8b", "id": "1027417999022731265", "verified": false, "location": "Yeshua ", "public_metrics": {"followers_count": 14296, "following_count": 1184, "tweet_count": 40244, "listed_count": 0}}, {"username": "CHIVASJUAREZ", "name": "EL MONCHI-TO", "id": "474192589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 810, "tweet_count": 8829, "listed_count": 0}}, {"username": "Himy_nigga", "name": "Sebastian.", "id": "2267774117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 69, "tweet_count": 13276, "listed_count": 0}}, {"username": "Lelecoleco01", "name": "Leonardo Araujo", "id": "2804697140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 177, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}}, {"username": "_sccpnews", "name": "SCCP News", "id": "3786057795", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338670, "following_count": 631, "tweet_count": 73590, "listed_count": 313}}, {"username": "rafhaellucas", "name": "imemor\u00e1vel", "id": "121466177", "verified": false, "location": "Carm\u00f3polis de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 141, "tweet_count": 1609, "listed_count": 0}}, {"username": "ASHLEYKILLSS", "name": "JO\u00c3O VICTOR", "id": "1049798180089593856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 842, "tweet_count": 2490, "listed_count": 0}}, {"username": "___2drs", "name": "duda", "id": "1032588520832069632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5734, "following_count": 5361, "tweet_count": 55884, "listed_count": 0}}, {"username": "anemartxns", "name": "maol\u00ed", "id": "1151145998443528192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1084, "tweet_count": 10265, "listed_count": 0}}, {"username": "BlackPowerlindo", "name": "\ud83d\udc9b\u270a\ud83c\udfffBlack Power \u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc9b", "id": "882813100323483653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40142, "following_count": 58, "tweet_count": 132176, "listed_count": 26}}, {"username": "kookiebegins", "name": "\u0250", "id": "890331755022082049", "verified": false, "location": "Cidade sem amor, SP", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 509, "tweet_count": 3873, "listed_count": 0}}, {"username": "tursemh", "name": "\ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude67 \ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude62 \ud835\ude5d", "id": "1183900681", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1236, "tweet_count": 61940, "listed_count": 1}}, {"username": "ivanknobel", "name": "Ivan", "id": "811246975018561536", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 552, "tweet_count": 14059, "listed_count": 1}}, {"username": "jairojj", "name": "Jairo Viana", "id": "15607414", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 212, "tweet_count": 2854, "listed_count": 6}}, {"username": "SofiaStefany6", "name": "Stefany.", "id": "983507404397727744", "verified": false, "location": "Na pqp.", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 344, "tweet_count": 25306, "listed_count": 0}}, {"username": "CuriousCatMe", "name": "Curious Cat | The Q&A Social Network", "id": "2440783396", "verified": false, "location": "Worldwide, like Pitbull", "public_metrics": {"followers_count": 175941, "following_count": 88, "tweet_count": 4765, "listed_count": 78}}, {"username": "estelacm", "name": "Estela ChaMa", "id": "34761081", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1303, "tweet_count": 82614, "listed_count": 3}}, {"username": "actualidaddo", "name": "ActualidadDo", "id": "2239957297", "verified": false, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87766, "listed_count": 18}}, {"username": "evertongomesrj", "name": "Everton Gomes", "id": "864783928883806208", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 2873, "tweet_count": 7717, "listed_count": 11}}, {"username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes", "id": "74763991", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328388, "following_count": 11403, "tweet_count": 285734, "listed_count": 1181}}, {"username": "Patackon", "name": "Gilberto Chestertoniano", "id": "151625204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1091, "tweet_count": 38086, "listed_count": 8}}, {"username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}}, {"username": "Alvarro72152203", "name": "Alfil", "id": "954878653640466432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12251, "listed_count": 2}}, {"username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}}, {"username": "lakkast", "name": "Lakkast #LUTO\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u271d\ufe0f\ud83d\udcff\ud83d\udda4", "id": "1027024251730243584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 296, "tweet_count": 73462, "listed_count": 1}}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343741, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}}, {"username": "JuliaNunes101", "name": "Julia", "id": "2849163772", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 814, "tweet_count": 64899, "listed_count": 0}}, {"username": "camilladelucas", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "id": "70577513", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}}, {"username": "jepeal_48", "name": "jepeal_48", "id": "436130702", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6339, "following_count": 6293, "tweet_count": 248868, "listed_count": 20}}, {"username": "ArmandoDurn4", "name": "Armando Dur\u00e1n", "id": "1135379925387620354", "verified": false, "location": "Orizaba, Veracruz de Ignacio d", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1250, "tweet_count": 11235, "listed_count": 1}}, {"username": "Luna45285154", "name": "Luna \ud83d\ude04", "id": "1154201923450486790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 2177, "tweet_count": 5007, "listed_count": 0}}, {"username": "alejolucaras", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc28", "id": "959134093", "verified": false, "location": "Unquillo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1244, "tweet_count": 32430, "listed_count": 7}}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"username": "redxyes", "name": "\ud80c\udda9\u2764\ufe0e\ud80c\uddaa", "id": "1087216479135821825", "verified": false, "location": "(22/??) \ud83d\udcd3", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1800, "tweet_count": 7482, "listed_count": 2}}, {"username": "nathfbpa", "name": "nath", "id": "877999264781283328", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 910, "tweet_count": 29480, "listed_count": 0}}, {"username": "lekoleite", "name": "leko", "id": "318142311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 376, "tweet_count": 30302, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardosantss", "name": "dudu", "id": "772927926882955265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 981, "tweet_count": 16011, "listed_count": 0}}, {"username": "hrqschuh", "name": "a\u035b\u035b\u035bN\u035b\u035b\u035bd\u035b\u035b\u035bR\u035b\u035b\u035b\u00e9\u035b\u035b\u035b", "id": "3810012135", "verified": false, "location": "noia town", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 989, "tweet_count": 19523, "listed_count": 0}}, {"username": "lovelyypoison_", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc", "id": "839136601104138242", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 30703, "following_count": 356, "tweet_count": 15084, "listed_count": 8}}, {"username": "ethiago0", "name": "Elielson Thiago", "id": "61646861", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 635, "tweet_count": 20686, "listed_count": 3}}, {"username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "id": "91114286", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243903, "following_count": 865, "tweet_count": 13893, "listed_count": 951}}, {"username": "MatiRuiz1308", "name": "\u30c3", "id": "714362758985347072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 276, "tweet_count": 21418, "listed_count": 1}}, {"username": "Suicida_29", "name": "ANGEL CA\u00cdDO ;", "id": "3437392601", "verified": false, "location": "como si te importara ", "public_metrics": {"followers_count": 10606, "following_count": 2939, "tweet_count": 7224, "listed_count": 6}}, {"username": "nicxalm", "name": "333", "id": "4619308756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 121, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}}, {"username": "cor_EME76", "name": "Sandra Mendez", "id": "1117998358302547968", "verified": false, "location": "Worldwide web", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 777, "tweet_count": 42137, "listed_count": 0}}, {"username": "PacoZeaCom", "name": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752", "verified": false, "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}}, {"username": "dicamille_", "name": "anaira", "id": "1011080861100494848", "verified": false, "location": "#PaiVive. \ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 2428, "tweet_count": 48784, "listed_count": 2}}, {"username": "BeanaNova", "name": "gregorio bea\u00f1a nova", "id": "1052364957289988096", "verified": false, "location": "Cuernavaca, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 7145, "following_count": 7151, "tweet_count": 623904, "listed_count": 7}}, {"username": "hosana_bea", "name": "Hosana", "id": "950341806738300928", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 726, "tweet_count": 44037, "listed_count": 0}}, {"username": "jorjasun", "name": "rha.", "id": "837445614715699202", "verified": false, "location": "tillow's daughter", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1957, "tweet_count": 24162, "listed_count": 10}}, {"username": "melissxfp", "name": "mel lissa \ud83c\udf31", "id": "1104390602320502784", "verified": false, "location": "gravata\u00ed\u00ed\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 362, "tweet_count": 9275, "listed_count": 1}}, {"username": "Camilybelo", "name": "camily", "id": "4796689587", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 263, "tweet_count": 6288, "listed_count": 1}}, {"username": "Nayara23Nicolly", "name": "Naaay", "id": "747416166650548224", "verified": false, "location": "Maldivas", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 575, "tweet_count": 16416, "listed_count": 0}}, {"username": "Bamma8Slamma", "name": "El Tormentas", "id": "126307688", "verified": false, "location": "Antequera", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 2380, "tweet_count": 10317, "listed_count": 0}}, {"username": "OperadorNuclear", "name": "Operador Nuclear", "id": "715476691460558848", "verified": false, "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"username": "ComCiudadanaSCZ", "name": "Comunidad Ciudadana SCZ", "id": "1062395802541326336", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 63, "tweet_count": 590, "listed_count": 1}}, {"username": "CeciRequena", "name": "Cecilia Requena Z.", "id": "258931189", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}}, {"username": "kellynaviam", "name": "\ud835\udd5c\ud835\udd55\ud835\udd63", "id": "606770532", "verified": false, "location": "guayakill", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 108, "tweet_count": 45194, "listed_count": 1}}, {"username": "Perraechada", "name": "Bolo de Abacaxy", "id": "1126669897", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 408, "tweet_count": 31627, "listed_count": 8}}, {"username": "moonnshine_", "name": "adriele", "id": "829419059821346824", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 558, "tweet_count": 30403, "listed_count": 5}}, {"username": "MPatriciaAlvara", "name": "M. Patricia Alvarado", "id": "577487253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 25, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"username": "Jorgephoto_", "name": "Jorge de la Sekta de AMLO \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "id": "872514893508993025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 2489, "tweet_count": 66066, "listed_count": 4}}, {"username": "christiangloria", "name": "Christian Gloria M.", "id": "23390421", "verified": false, "location": "Monterrey, Mexico.", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 3321, "tweet_count": 95114, "listed_count": 15}}, {"username": "Fafhoo", "name": ":.:.:.:FAFHOO:.:.:.:", "id": "139850058", "verified": false, "location": "Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 47086, "following_count": 25140, "tweet_count": 162396, "listed_count": 173}}, {"username": "maurofriejo", "name": "Mauro Rey Freijomil", "id": "1148550006095433729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 54, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}}, {"username": "crf__beatrizz", "name": "ana beatriz", "id": "1119421364761448448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 294, "tweet_count": 12679, "listed_count": 0}}, {"username": "riosnieto", "name": "C\u00e9sar R\u00edos", "id": "394499655", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 424, "tweet_count": 11753, "listed_count": 1}}, {"username": "Faby_flor7", "name": "\ud83e\udd0d", "id": "937061978551537664", "verified": false, "location": "Descubra ", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 362, "tweet_count": 18780, "listed_count": 0}}, {"username": "taemintzen", "name": "snow ama taemin\ud83d\udea9", "id": "1109525224704405505", "verified": false, "location": "shinee&nct= \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1142, "tweet_count": 66410, "listed_count": 9}}, {"username": "eletronicajm", "name": "Arthur Norman", "id": "141751042", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 208, "tweet_count": 13398, "listed_count": 0}}, {"username": "paulazanelli", "name": "Paula Zanelli", "id": "59771262", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32556, "following_count": 6767, "tweet_count": 246444, "listed_count": 57}}, {"username": "mmoreiracl", "name": "poliglota das linguagens de amor", "id": "441364920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 344, "tweet_count": 28422, "listed_count": 0}}, {"username": "Eveegrondona", "name": "Eve", "id": "1025230147", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 222, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}}, {"username": "crfptk2", "name": "B E E N \u00c9 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2081\u2088\u2089\u2085", "id": "4133934623", "verified": false, "location": "Pra\u00e7a Seca", "public_metrics": {"followers_count": 3543, "following_count": 2522, "tweet_count": 153172, "listed_count": 0}}, {"username": "LeonHathi", "name": "Victor Lozano", "id": "473518953", "verified": false, "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 193, "tweet_count": 20922, "listed_count": 1}}, {"username": "PrinceWatercres", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900", "verified": false, "location": "Echidna Land", "public_metrics": {"followers_count": 6360, "following_count": 5261, "tweet_count": 900975, "listed_count": 273}}, {"username": "Saraoliver_rp", "name": "Sarinha", "id": "977246035549487104", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 776, "tweet_count": 17845, "listed_count": 0}}, {"username": "Mariisilva08", "name": "\u00b8\u201e.-\u2022~\u00b9\u00b0\u201d\u02c6\u02dc\u00a8Lene \u00a8\u02dc\u02c6\u201d\u00b0\u00b9~\u2022-.\u201e\u00b8", "id": "471331146", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 989, "tweet_count": 1495, "listed_count": 2}}, {"username": "Time_tendencies", "name": "Zeitgeist", "id": "1163072552627048458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1073, "tweet_count": 6595, "listed_count": 3}}, {"username": "LuizaFrischeis1", "name": "Luiza Frischeisen", "id": "730111711974412289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 733, "tweet_count": 6146, "listed_count": 25}}, {"username": "g3rsio", "name": "Sergio", "id": "1494768607", "verified": false, "location": "Puertollano", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 332, "tweet_count": 13294, "listed_count": 0}}, {"username": "Mikaianeft", "name": "Mikaiane\ud83d\udc96", "id": "1153778361011003392", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 131, "tweet_count": 2742, "listed_count": 0}}, {"username": "nabru_7", "name": "bruna", "id": "964571429319708672", "verified": false, "location": "Henry\ud83d\udc99 ", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 390, "tweet_count": 14962, "listed_count": 0}}, {"username": "laais_02", "name": "lais", "id": "704801839846400000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 640, "tweet_count": 24845, "listed_count": 0}}, {"username": "vitucastelo", "name": "Vitor Castelo", "id": "66185664", "verified": false, "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 1084, "tweet_count": 59311, "listed_count": 7}}, {"username": "Keylah_Oliveira", "name": "Keyla\ud83d\udcab", "id": "1091309285320081409", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 353, "tweet_count": 8355, "listed_count": 0}}, {"username": "isadocrl", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "id": "823974702855188482", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}}, {"username": "faleitafalido", "name": "Gabriele", "id": "1142827847846891520", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 274, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}}, {"username": "samaramiranda1", "name": "Samar\u00e3o Miranda", "id": "182026865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 968, "tweet_count": 12631, "listed_count": 8}}, {"username": "asimplevistacom", "name": "A SIMPLE VISTA", "id": "795451252100435968", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 35470, "following_count": 250, "tweet_count": 163481, "listed_count": 33}}, {"username": "morenaa_raffa7", "name": "Morena\ud83d\udd25\ud83e\udd2a", "id": "3818854216", "verified": false, "location": "Jacarepagua", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 914, "tweet_count": 29440, "listed_count": 0}}, {"username": "julia_luiz3", "name": "Ju \ud83e\udee6", "id": "920549452716310533", "verified": false, "location": "27.11 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1032, "tweet_count": 70875, "listed_count": 0}}, {"username": "leaozinha25", "name": "Lua *", "id": "832986895470714881", "verified": false, "location": "Engenho Novo ", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 2475, "tweet_count": 34212, "listed_count": 0}}, {"username": "shohmyoh_", "name": "Vee", "id": "1083401372802969602", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u795e\u5948", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 53, "tweet_count": 8238, "listed_count": 0}}, {"username": "Jape78", "name": "404 Not Found", "id": "41374135", "verified": false, "location": "Anchorage, AK", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1178, "tweet_count": 10146, "listed_count": 4}}, {"username": "ginaterremoto", "name": "Gina Terremoto", "id": "923712167492194305", "verified": false, "location": "Colombiana que vive en M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16716, "following_count": 1799, "tweet_count": 27607, "listed_count": 33}}, {"username": "q49gmo", "name": "Gmo Diaz de Leon", "id": "220330369", "verified": false, "location": "Santiago de Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 4801, "tweet_count": 87437, "listed_count": 4}}, {"username": "eoqdebora", "name": "Dbri", "id": "890695608578834432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 81, "tweet_count": 5787, "listed_count": 0}}, {"username": "miluuberro", "name": "Sista", "id": "1042252865291673600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 421, "tweet_count": 14967, "listed_count": 0}}, {"username": "Brasilce85", "name": "brasilce Democracia/Resist\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "784827247614169088", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1313, "tweet_count": 63192, "listed_count": 0}}, {"username": "jujkookie", "name": "the J(u) of K", "id": "950173785491156993", "verified": false, "location": "V\u00eanus em \u00c1ries", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 385, "tweet_count": 19753, "listed_count": 0}}, {"username": "amarpol1", "name": "ARTURO MARQUEZ", "id": "624323951", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 658, "tweet_count": 14615, "listed_count": 1}}, {"username": "Ketellym2001", "name": "K.", "id": "951595401152487425", "verified": false, "location": "Madureira", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1826, "tweet_count": 21604, "listed_count": 0}}, {"username": "sclaireg", "name": "claire. \u2764\u2b50", "id": "2592238333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 107, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}}, {"username": "Vayeya14", "name": "BADLERIA\uea00\ud83c\udf83", "id": "595074718", "verified": false, "location": "Eudam\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 379, "tweet_count": 109190, "listed_count": 0}}, {"username": "abigailyarlenis", "name": "\u2022 \ud835\udc9c\ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud835\udc54\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc1 \ud835\udca2\ud835\udc5c\ud835\udcc3\ud835\udccf\ud835\udcb6\u0301\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udccf \u2022", "id": "2174111508", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 471, "tweet_count": 11090, "listed_count": 0}}, {"username": "jbszns", "name": "abadeer\u00b9\u00b3\u271e\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1695606606", "verified": false, "location": "Gotham City \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 5744, "following_count": 2107, "tweet_count": 138955, "listed_count": 15}}, {"username": "Diaznarea1", "name": "Diaz", "id": "1059039773749403648", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 72, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}}, {"username": "eimaluh", "name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\ude02uuuu", "id": "1168572000018870278", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 0, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}}, {"username": "capoeiracpx22", "name": "Capoeira MDA \u2605\u5f61", "id": "979530687731699712", "verified": false, "location": "Morro do Adeus", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 575, "tweet_count": 25898, "listed_count": 1}}, {"username": "seylugo", "name": "Seylugo", "id": "1091837113170124802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 471, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}}, {"username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441716, "following_count": 1106, "tweet_count": 153740, "listed_count": 2373}}, {"username": "SilvaSophi4", "name": "S", "id": "972726205337296896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 182, "tweet_count": 24537, "listed_count": 0}}, {"username": "pefzoe", "name": "lula1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "1029063529419210752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 252, "tweet_count": 9935, "listed_count": 0}}, {"username": "jsierradoncel", "name": "Juan Sierra", "id": "907658810701086721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 4052, "tweet_count": 12043, "listed_count": 1}}, {"username": "pajaritadepapel", "name": "Selina Soriano", "id": "138481193", "verified": false, "location": "distrito federal", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1734, "tweet_count": 17142, "listed_count": 8}}, {"username": "Reporte_Indigo", "name": "Reporte \u00cdndigo", "id": "31023547", "verified": true, "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 974184, "following_count": 729, "tweet_count": 340365, "listed_count": 5880}}, {"username": "rojasgoitia", "name": "Alex", "id": "1111715753726758915", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1127, "tweet_count": 4730, "listed_count": 2}}, {"username": "MeminM77", "name": "Memin Pinguin", "id": "848178201234989057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 148, "tweet_count": 29695, "listed_count": 2}}, {"username": "CER0DIECI0CH0", "name": "018", "id": "1008456251552903168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 188, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}}, {"username": "dyabloo20", "name": "jose raygoza", "id": "244880950", "verified": false, "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 98, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}}, {"username": "loco_joo", "name": "JP \u00c9L Loco das quebradas da ZL para o mundo!", "id": "341227598", "verified": false, "location": "Sao Jo\u00e3o da madeira /portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 2402, "tweet_count": 30176, "listed_count": 3}}, {"username": "Mychellk1", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8b \u00b9\u2078\u2079\u2075 Andr\u00e9 Mychell \ud83d\udd34\u26ab BI DA LIBERTADORES", "id": "369299060", "verified": false, "location": "Em um mundo chamado Flamengo .", "public_metrics": {"followers_count": 22508, "following_count": 21446, "tweet_count": 157078, "listed_count": 6}}, {"username": "VenceAmir", "name": "Vence\ud83e\udde9", "id": "767964974685696000", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 696, "tweet_count": 31490, "listed_count": 0}}, {"username": "tiagonized", "name": "tigs \ud83c\udf83", "id": "225610797", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 685, "tweet_count": 64569, "listed_count": 1}}, {"username": "okami_bg", "name": "bruninho tiquiliro", "id": "4831073027", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1066, "tweet_count": 25278, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosleoner1", "name": "carlos J L\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd AMLO", "id": "1099377384422289411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 3079, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}}, {"username": "oops_0001", "name": "emily", "id": "1013110042042814464", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed manilha", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 489, "tweet_count": 33570, "listed_count": 0}}, {"username": "fritztegulariu1", "name": "fritz tegularius", "id": "785662917588951040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 461, "tweet_count": 37395, "listed_count": 0}}, {"username": "sairalexa", "name": "Ana Vasquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "87831391", "verified": false, "location": "Los Angeles, California", "public_metrics": {"followers_count": 5468, "following_count": 4086, "tweet_count": 326382, "listed_count": 20}}, {"username": "SANTIDADACRISTO", "name": "JESUCRISTO GRAN REY Ministros del Nuevo Pacto", "id": "3258462036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 216, "tweet_count": 27087, "listed_count": 0}}, {"username": "gomes_ki_", "name": "anjo", "id": "2713505242", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 64, "tweet_count": 3202, "listed_count": 1}}, {"username": "sweettutilida", "name": "docesutilidadx", "id": "1142815565389664256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"username": "Preetaah10", "name": "Gabi \ud83d\udcab", "id": "785645123556159488", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 610, "tweet_count": 11049, "listed_count": 1}}, {"username": "felipebmt1", "name": "Felipe", "id": "1015328439249850368", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 151, "tweet_count": 26438, "listed_count": 0}}, {"username": "franciclone", "name": "sophia-skiny", "id": "817367041594290176", "verified": false, "location": "wuhu", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 533, "tweet_count": 26428, "listed_count": 0}}, {"username": "an3benavi2", "name": "Andr\u00e9s Benavides", "id": "589795459", "verified": false, "location": "algun lugar donde no se donde", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 853, "tweet_count": 5090, "listed_count": 3}}, {"username": "anamsalcedoa", "name": ".ana.", "id": "704152540003356672", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 392, "tweet_count": 4219, "listed_count": 1}}, {"username": "TheTopComics", "name": "The Top Comics", "id": "708181266", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 759843, "following_count": 962, "tweet_count": 12371, "listed_count": 652}}, {"username": "danielalavallej", "name": "Daniela Lavalle", "id": "1146447290900635649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 96, "tweet_count": 2047, "listed_count": 0}}, {"username": "cynthiatrs", "name": "cintii", "id": "206817647", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 319, "tweet_count": 24046, "listed_count": 1}}, {"username": "RmyMartn1", "name": "R\u00e9my Mart\u00edn", "id": "1090367353030885377", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1037, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelak77", "name": "karla Carrasco", "id": "1161951696", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 4728, "tweet_count": 47051, "listed_count": 4}}, {"username": "FabioB09", "name": "ex camisa 10", "id": "764954833380048896", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 225, "tweet_count": 12116, "listed_count": 0}}, {"username": "Hostioso0294", "name": "Doriann M\u00e1rquez t\u00e9cnico medio en comedia", "id": "2296851367", "verified": false, "location": "Los Mina, RD.", "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 626, "tweet_count": 92708, "listed_count": 29}}, {"username": "AriiannaC", "name": "Ari Halloween Targaryen \ud83c\udf83\ud83d\udd25", "id": "76523396", "verified": false, "location": "En el Inframundo: Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1077, "tweet_count": 77425, "listed_count": 9}}, {"username": "stvpidx", "name": "baixista baixa renda", "id": "949114738935586816", "verified": false, "location": "gay corner", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 415, "tweet_count": 31358, "listed_count": 0}}, {"username": "gevetando", "name": "semp tolocupletando", "id": "2400741121", "verified": false, "location": "@KombiMegabeth", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1025, "tweet_count": 125260, "listed_count": 1}}, {"username": "gduarte___", "name": "gabriella", "id": "1047612981721387008", "verified": false, "location": "Vila Velha, Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 220, "tweet_count": 55761, "listed_count": 0}}, {"username": "Alessandrashoww", "name": "Alessandra Oliveira", "id": "2194341987", "verified": false, "location": "RJ - Belford Roxo", "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 3848, "tweet_count": 308693, "listed_count": 2}}, {"username": "Palabar", "name": "Jorge Ruiz", "id": "229421388", "verified": false, "location": "Alc\u00e1zar de San Juan, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 291, "tweet_count": 10486, "listed_count": 0}}, {"username": "getox98", "name": "Getox98 \u00b7Albert", "id": "558854512", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2018, "tweet_count": 42563, "listed_count": 2}}, {"username": "anamaalvarado", "name": "Ana Mar\u00eda Alvarado", "id": "67635391", "verified": true, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 494611, "following_count": 1383, "tweet_count": 70320, "listed_count": 2211}}, {"username": "diario24horas", "name": "@diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903884, "listed_count": 2508}}, {"username": "CineBraille", "name": "CineBraille", "id": "338773261", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1146, "tweet_count": 136566, "listed_count": 23}}, {"username": "guido__ce", "name": "guido", "id": "537665233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11411, "following_count": 1753, "tweet_count": 138346, "listed_count": 45}}, {"username": "almdlud", "name": "lud", "id": "817053401594888192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 205, "tweet_count": 49081, "listed_count": 1}}, {"username": "kd_meu_radio", "name": "Carl\u00f8s & Duard\u00f8 ||-//", "id": "910943989481734144", "verified": false, "location": "DEMA", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 421, "tweet_count": 7326, "listed_count": 1}}, {"username": "thompson_mora", "name": "mora", "id": "1093013197211271170", "verified": false, "location": "Berga", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 175, "tweet_count": 5092, "listed_count": 0}}, {"username": "Dr007Xavier", "name": "XavierDR007", "id": "1087491221411508224", "verified": false, "location": "Praxedis G. Guerrero, Chihuahu", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 672, "tweet_count": 9959, "listed_count": 0}}, {"username": "HenriqCoelho_", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf1\ud835\udcf8!", "id": "1134845043322368000", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 446, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}}, {"username": "lavientwice", "name": "carol", "id": "995020641156976642", "verified": false, "location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2358, "tweet_count": 38792, "listed_count": 0}}, {"username": "hiraigada", "name": "manioca", "id": "779795471992750080", "verified": false, "location": "\ubaa8\ubaa8 (MOMO)", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1772, "tweet_count": 48598, "listed_count": 12}}, {"username": "VirgoLop", "name": "Sou Princesa", "id": "1074040917185781760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 247, "tweet_count": 5302, "listed_count": 1}}, {"username": "MlqBetho77", "name": "Betho Oliver \ud83d\udd4a\ufe0f", "id": "704467483562999808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 1860, "tweet_count": 68739, "listed_count": 0}}, {"username": "__Milenaaa", "name": "tchucaa", "id": "879468760201121792", "verified": false, "location": "(021) ZN  ", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 669, "tweet_count": 14508, "listed_count": 0}}, {"username": "BHoffmam", "name": "BABI \ud83e\udd8b", "id": "1451999064", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 980, "tweet_count": 45805, "listed_count": 3}}, {"username": "JugendKorps", "name": "Jugend", "id": "1912742173", "verified": false, "location": "Jojutla, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 622, "tweet_count": 213872, "listed_count": 64}}, {"username": "lidiasferraz", "name": "lidia vov\u00f3 do ZAP \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "3366331588", "verified": false, "location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 3710, "tweet_count": 67714, "listed_count": 1}}, {"username": "tonyescobgt", "name": "Antonio Escobar", "id": "97016983", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1474, "tweet_count": 6474, "listed_count": 1}}, {"username": "rossirossinha", "name": "a que fez aula de artes", "id": "726149029684502533", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 38, "tweet_count": 78, "listed_count": 0}}, {"username": "clamouranna16", "name": "Clara", "id": "975087034640535553", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 95, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"username": "RenzoGomes6", "name": "Renzo Gomes \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1081979718721826817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 282, "tweet_count": 4127, "listed_count": 1}}, {"username": "VaniaLobinha", "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "id": "755926817266106368", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13229, "following_count": 14553, "tweet_count": 123256, "listed_count": 14}}, {"username": "JFMargarida", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "id": "626725650", "verified": true, "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 90173, "following_count": 1328, "tweet_count": 41446, "listed_count": 304}}, {"username": "LuisAliaga_", "name": "Lux\u2b55r", "id": "379842730", "verified": false, "location": "x tu casa", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1563, "tweet_count": 42268, "listed_count": 7}}, {"username": "__kathellen", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1088294893422891008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 178, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}}, {"username": "rg_unam", "name": "roberto gallardo", "id": "84132857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 517, "tweet_count": 53994, "listed_count": 0}}, {"username": "thaisfufii", "name": "TSmidnighTS", "id": "242878930", "verified": false, "location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 271, "tweet_count": 58999, "listed_count": 2}}, {"username": "now_le03", "name": "Mary Jane", "id": "4909847536", "verified": false, "location": "casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 770, "tweet_count": 56813, "listed_count": 0}}, {"username": "articmilaa", "name": "\u061bcupc\u03b1ke", "id": "1541674723", "verified": false, "location": "\ud83d\udc8d\ud835\udfe3\ud835\udfe4.\ud835\udfe2\ud835\udfe8.\ud835\udfe3\ud835\udfea\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 18010, "following_count": 16042, "tweet_count": 151606, "listed_count": 12}}, {"username": "TuInforma_MX", "name": "TuInforma.online", "id": "1017081217609592832", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9324, "following_count": 6907, "tweet_count": 10189, "listed_count": 25}}, {"username": "gabs_layla", "name": "gabss_", "id": "1114616232018370560", "verified": false, "location": "Araras,S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 184, "tweet_count": 5392, "listed_count": 0}}, {"username": "dcrexportacion", "name": "boon", "id": "4026713478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 893, "tweet_count": 317770, "listed_count": 1}}, {"username": "Jonatha75922198", "name": "Jonathan", "id": "1118975973784018945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 222, "tweet_count": 3977, "listed_count": 0}}, {"username": "amandinhaagms", "name": "Amandinha\ud83e\udd8b", "id": "1025149932053954560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 167, "tweet_count": 18417, "listed_count": 0}}, {"username": "iradesss", "name": "Don't call me Angela", "id": "96016678", "verified": false, "location": "Por a\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 167, "tweet_count": 16202, "listed_count": 13}}, {"username": "deloera00", "name": "J.  de Loera", "id": "2881533202", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1574, "tweet_count": 11608, "listed_count": 3}}, {"username": "macedo_thami", "name": "thami", "id": "3012109732", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1509, "tweet_count": 44738, "listed_count": 0}}, {"username": "rraymoura_", "name": "rayssinha", "id": "1062468779337224194", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 305, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}}, {"username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal", "id": "16676396", "verified": true, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7064288, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203588, "listed_count": 25149}}, {"username": "FranciscoRoa73", "name": "Francisco Roa", "id": "1091032549445550081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 222, "tweet_count": 2572, "listed_count": 0}}, {"username": "Badbitxchkey", "name": "Bad bitch\ud83c\udf41", "id": "1589205884", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 684, "tweet_count": 15860, "listed_count": 1}}, {"username": "Nacho_Marino11", "name": "Nacho", "id": "1239947474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 202, "tweet_count": 10750, "listed_count": 2}}, {"username": "luzbelitxx", "name": "1905 \u270c\ud83c\udffb", "id": "41973235", "verified": false, "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 367, "tweet_count": 63849, "listed_count": 23}}, {"username": "alejandrolugod1", "name": "Alejandro Lugo Del A", "id": "3764402898", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 225, "tweet_count": 24233, "listed_count": 3}}, {"username": "MayDias24", "name": "Call me Aycon Said TWD SPOILERS", "id": "1118345361704345600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 770, "tweet_count": 20074, "listed_count": 0}}, {"username": "euyoohanna", "name": "Moana", "id": "786294526319132673", "verified": false, "location": "Cidade Maravilhosa ", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 346, "tweet_count": 14227, "listed_count": 0}}, {"username": "abemora1", "name": "Abelardo Castillo", "id": "291926899", "verified": false, "location": "Santa B\u00e1rbara, CA. EE. UU.", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 195, "tweet_count": 338312, "listed_count": 60}}, {"username": "NewsweekEspanol", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "id": "91430932", "verified": true, "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}}, {"username": "Cinefilos", "name": "Cin\u00e9filos", "id": "16228658", "verified": false, "location": "USP", "public_metrics": {"followers_count": 5096, "following_count": 210, "tweet_count": 6301, "listed_count": 156}}, {"username": "elpistianlu", "name": "Cristian Lopez", "id": "181286040", "verified": false, "location": "Here and there.", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 529, "tweet_count": 3363, "listed_count": 1}}, {"username": "omaar", "name": "-\uea00", "id": "16214777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 493, "tweet_count": 17440, "listed_count": 5}}, {"username": "rodriguezro_", "name": "historiKa", "id": "161472107", "verified": false, "location": "San nicol\u00e1s - Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 541, "tweet_count": 16584, "listed_count": 3}}, {"username": "RFaria95", "name": "gus", "id": "838625714", "verified": false, "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 689, "tweet_count": 15024, "listed_count": 5}}, {"username": "ialaret22", "name": "R.E.T", "id": "954171227198849024", "verified": false, "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 394, "tweet_count": 14114, "listed_count": 0}}, {"username": "jvz9__", "name": "j;;", "id": "1004832967842324481", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 142, "tweet_count": 4453, "listed_count": 0}}, {"username": "Ka_David25", "name": "Ka", "id": "981831618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 184, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}}, {"username": "yodaheroo", "name": "yoda wan tashiro", "id": "782712457500495872", "verified": false, "location": "abacateland", "public_metrics": {"followers_count": 25186, "following_count": 1251, "tweet_count": 27241, "listed_count": 152}}, {"username": "kyesmint", "name": "min | \ud83e\uddc8", "id": "1026503532105674758", "verified": false, "location": "\ud83d\udc25+\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 270, "tweet_count": 12050, "listed_count": 3}}, {"username": "stevengdrummer", "name": "steven garcia moreno", "id": "1488101137", "verified": false, "location": "bogota", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 380, "tweet_count": 1569, "listed_count": 1}}, {"username": "Vivi_Bol", "name": "Viviana Bola\u00f1os", "id": "62333677", "verified": false, "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 24917, "following_count": 1093, "tweet_count": 27559, "listed_count": 26}}, {"username": "Nandamartinss05", "name": "Fernanda Martins \ud83d\udc9e", "id": "1013938944751341568", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 119, "tweet_count": 4374, "listed_count": 0}}, {"username": "Poxluuh", "name": "luuh\ud83d\udcab\ud83c\udf37", "id": "816737628133462016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 214, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}}, {"username": "joferrera", "name": "Laura Sophia \u2764", "id": "1163209402582786048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 237, "tweet_count": 1061, "listed_count": 0}}, {"username": "Joe_Joe2105", "name": "Joa Left Eye", "id": "1002107670", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1080, "tweet_count": 12046, "listed_count": 2}}, {"username": "LlamasNohemi", "name": "Nohemi Llamas", "id": "1068049453372690437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 770, "tweet_count": 12456, "listed_count": 2}}, {"username": "Brunaldsa", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea \ud83d\udc95", "id": "1133544578760491008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 133, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}}, {"username": "23Koldo", "name": "KOLDO", "id": "953277902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 433, "tweet_count": 3198, "listed_count": 1}}, {"username": "nellyciosa", "name": "marinellys", "id": "131625685", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2100, "tweet_count": 42974, "listed_count": 0}}, {"username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante", "id": "82794341", "verified": true, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953663, "listed_count": 1808}}, {"username": "Chavaocrf", "name": "chav\u00e3o", "id": "821686528950882304", "verified": false, "location": "belcrime", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 925, "tweet_count": 137305, "listed_count": 0}}, {"username": "umsuicida9", "name": "_um.suicida_", "id": "1172711353489985536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"username": "loko_bortx", "name": "Bortx Redfield", "id": "265574843", "verified": false, "location": "Nafar Errepublika", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 859, "tweet_count": 7577, "listed_count": 13}}, {"username": "hittaminner", "name": "\ud83d\udc94", "id": "2760780238", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 379, "tweet_count": 5755, "listed_count": 0}}, {"username": "shwarznoir", "name": "siddhartha", "id": "540447311", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 709, "tweet_count": 102007, "listed_count": 29}}, {"username": "vl___23", "name": "vl", "id": "3115791194", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 421, "tweet_count": 49553, "listed_count": 2}}, {"username": "fidelc79", "name": "Fidel_ACC", "id": "1156658693297049600", "verified": false, "location": "Chel\u00e9m, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1114, "tweet_count": 9131, "listed_count": 3}}, {"username": "memobarba", "name": "Guillermo Barba", "id": "57398614", "verified": true, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 203174, "following_count": 162950, "tweet_count": 166714, "listed_count": 1002}}, {"username": "peereira_criss", "name": "G\u2728", "id": "894245553600700416", "verified": false, "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1861, "tweet_count": 15763, "listed_count": 0}}, {"username": "emanuelekent", "name": "Emanuele Kent \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "45470641", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 2435, "tweet_count": 153292, "listed_count": 56}}, {"username": "Cv_4lves29", "name": "29/10_\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "845007401354956800", "verified": false, "location": "Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 227, "tweet_count": 13137, "listed_count": 0}}, {"username": "IsraelBagundo", "name": "Compa Israel Bagundo", "id": "1470435908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 5002, "tweet_count": 320960, "listed_count": 98}}, {"username": "PMD_111", "name": "Pep Mar\u00ed", "id": "440166754", "verified": false, "location": "Capdepera/Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 3178, "tweet_count": 2265, "listed_count": 3}}, {"username": "EdwardPerez5", "name": "Edward P\u00e9rez", "id": "47847587", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}}, {"username": "jguaido", "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": "39176902", "verified": true, "location": "Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 2675587, "following_count": 2893, "tweet_count": 48914, "listed_count": 3305}}, {"username": "sarahhcameron", "name": "maria", "id": "2657643204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 666, "tweet_count": 23803, "listed_count": 4}}, {"username": "nolberto24", "name": "Nolberto Palmera", "id": "142353518", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 988, "tweet_count": 39135, "listed_count": 2}}, {"username": "alevct22", "name": "Al\u00ea #VOTE13 \u2b50", "id": "1109458882303270913", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1945, "tweet_count": 33462, "listed_count": 1}}, {"username": "ithairodriguess", "name": "moonshine \ud83c\udf19", "id": "3331621096", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 642, "tweet_count": 47398, "listed_count": 1}}, {"username": "SaturnMigthy", "name": "Nanda \u2720 CRVG", "id": "953734691357691905", "verified": false, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 3821, "tweet_count": 67539, "listed_count": 4}}, {"username": "Peleguum", "name": "\u2606", "id": "876790049307856896", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 984, "tweet_count": 42488, "listed_count": 2}}, {"username": "Cvs2fan", "name": "\u3044\u3044\u3084\u3064\u3060", "id": "45781886", "verified": false, "location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 443, "tweet_count": 17516, "listed_count": 10}}, {"username": "guia_rojo", "name": "Gu\u00eda Rojo", "id": "1106335036968714240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 672, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}}, {"username": "Leticiajessica0", "name": "Leticia \ud83d\udc99", "id": "1047627939368644613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 141, "tweet_count": 13429, "listed_count": 0}}, {"username": "Altair2S", "name": "Altair21", "id": "1142477846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 247, "tweet_count": 195, "listed_count": 5}}, {"username": "TheRAFITI69", "name": "Rafiti", "id": "1215961442", "verified": false, "location": "Valhalla", "public_metrics": {"followers_count": 18188, "following_count": 204, "tweet_count": 34262, "listed_count": 28}}, {"username": "VictorH59232667", "name": "VICTOR", "id": "1062583108115947520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 878, "tweet_count": 13516, "listed_count": 0}}, {"username": "lucianojuarez__", "name": "l", "id": "273974575", "verified": false, "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 60, "tweet_count": 16551, "listed_count": 2}}, {"username": "Irvingirfe", "name": "Irving R. Fari\u00f1as E.", "id": "823477056", "verified": false, "location": "Porlamar, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 179, "tweet_count": 313, "listed_count": 0}}, {"username": "JesusBu14", "name": "yisus", "id": "2339954829", "verified": false, "location": "rosario", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 242, "tweet_count": 6124, "listed_count": 0}}, {"username": "pibesdesistemas", "name": "Lucas \u2022 Los Pibes de Sistemas \uea00", "id": "116828061", "verified": false, "location": "Villa Devoto - Balneario Reta", "public_metrics": {"followers_count": 69844, "following_count": 702, "tweet_count": 38324, "listed_count": 261}}, {"username": "fanyalmeida00", "name": "Loirinhaa \ud83c\udf80", "id": "819969418864316421", "verified": false, "location": "Clara Eduarda \ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 772, "tweet_count": 34594, "listed_count": 0}}, {"username": "rubifb96", "name": "Rubiabu", "id": "220404679", "verified": false, "location": "Madrid | Segovia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 343, "tweet_count": 44866, "listed_count": 6}}, {"username": "mcre09", "name": "Monica  Campos de R\u00e9", "id": "30724272", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 469, "tweet_count": 42158, "listed_count": 20}}, {"username": "jmrebo", "name": "Juan Manuel Rebollar", "id": "148018175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 259, "tweet_count": 173274, "listed_count": 0}}, {"username": "Ceely22", "name": "M.\ud83c\udf3b", "id": "925860235155304454", "verified": false, "location": "Madureira", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 333, "tweet_count": 11953, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlosG18289300", "name": "Carlos Guillermo Ramos Arredondo", "id": "1136430660762124288", "verified": false, "location": "Cagua, Estado Aragua, Venezuel", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 110, "tweet_count": 2840, "listed_count": 0}}, {"username": "kadaba", "name": "Unknown", "id": "26336530", "verified": false, "location": "En el NO mundo. ", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 750, "tweet_count": 73150, "listed_count": 57}}, {"username": "sami6998", "name": "Michael", "id": "48236205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25549, "listed_count": 0}}, {"username": "edunox8", "name": "Edu \ud83d\udd34\u26aa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "403730289", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1067, "tweet_count": 41543, "listed_count": 6}}, {"username": "juankosesito", "name": "Jos\u00e9 Juan Rosales", "id": "239685026", "verified": false, "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1537, "tweet_count": 38282, "listed_count": 6}}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434493, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"username": "Centauro30_30", "name": "Dave centauro_30_30", "id": "538669138", "verified": false, "location": "Agua Prieta, Sonora.", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1613, "tweet_count": 199672, "listed_count": 42}}, {"username": "abejapoblana", "name": "francisco hern\u00e1ndez", "id": "1470962196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1938, "tweet_count": 201751, "listed_count": 61}}, {"username": "LaPaginaNegraMX", "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157810, "listed_count": 121}}, {"username": "MaikitoDzN", "name": "Maikito", "id": "790325935467880448", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 748, "tweet_count": 43041, "listed_count": 12}}, {"username": "owlsightings", "name": "Mois\u00e9s louren\u00e7o", "id": "928553167", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 24, "tweet_count": 106759, "listed_count": 1}}, {"username": "espirita", "name": "esp\u00edrita", "id": "16485214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28163, "following_count": 25, "tweet_count": 15271, "listed_count": 147}}, {"username": "belpandatv", "name": "bel", "id": "1024080291533647876", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 537, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}}, {"username": "reforma2006", "name": "miguel angel", "id": "2607652208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 7632, "tweet_count": 349063, "listed_count": 18}}, {"username": "ToldenLee", "name": "T\u00f6lden Lee", "id": "251652951", "verified": false, "location": "Greyhawk", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1600, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}}, {"username": "dougnascm", "name": "Doug", "id": "1073966486673375232", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 109, "tweet_count": 11260, "listed_count": 0}}, {"username": "strawberryalyne", "name": "apo", "id": "4900146329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 279, "tweet_count": 354905, "listed_count": 6}}, {"username": "2jae_Brasil", "name": "2Jae Brasil \ud83e\udde1", "id": "957294816798367745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6572, "following_count": 92, "tweet_count": 16386, "listed_count": 59}}, {"username": "CarsVicardon", "name": "Ricardo N.", "id": "409672345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 288, "tweet_count": 32563, "listed_count": 1}}, {"username": "LuzSalgado_R", "name": "Luz Salgado", "id": "486862376", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 138578, "following_count": 275, "tweet_count": 19914, "listed_count": 262}}, {"username": "Pastoreo_", "name": "G\u00fcecha \ud83d\ude08\ud83d\udc82\ud83d\udc7a", "id": "532738771", "verified": false, "location": "Llanos Orientales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 992, "tweet_count": 214231, "listed_count": 2}}, {"username": "Maria12018", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\u2074\u2074\ud83c\udfc1", "id": "2850781120", "verified": false, "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 624, "tweet_count": 66256, "listed_count": 1}}, {"username": "nothonly1", "name": "13", "id": "975028471767420929", "verified": false, "location": "\u7518\u5473\u6599", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 566, "tweet_count": 22562, "listed_count": 0}}, {"username": "0Xihucoatl", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd04Xihucoatl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1109353606682214401", "verified": false, "location": "camargo", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 3055, "tweet_count": 103885, "listed_count": 2}}, {"username": "malepfranco", "name": "Mary P.\ud83e\udeb4\ud83d\udd4a\ud83d\udc08", "id": "2218954016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20979, "following_count": 19479, "tweet_count": 98464, "listed_count": 18}}, {"username": "gavigarciadavi1", "name": "gavi garcia davila", "id": "767118774306738176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 221, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}}, {"username": "gonzo_morenog", "name": "Gonzalomorenog", "id": "830567115094630400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 257, "tweet_count": 17825, "listed_count": 0}}, {"username": "queenmuscle3000", "name": "\ud83d\udc51\ud83d\udcaa3\ufe0f\u20e3K", "id": "612967645", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 17100, "following_count": 1781, "tweet_count": 85888, "listed_count": 162}}, {"username": "CapitalMX_", "name": "CapitalCDMX", "id": "1380764066", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}}, {"username": "blessthegabe", "name": "gabe", "id": "271688719", "verified": false, "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 772, "tweet_count": 38779, "listed_count": 1}}, {"username": "daenvil", "name": "Daenvil \ud83c\udf31\ud83c\udf83", "id": "949165454", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 400, "tweet_count": 16735, "listed_count": 3}}, {"username": "Raaysouza77", "name": "preta", "id": "1035272447594061825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 659, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}}, {"username": "Jocontre10", "name": "X", "id": "246153343", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1291, "tweet_count": 48930, "listed_count": 0}}, {"username": "stupidred3", "name": "stupid.red", "id": "1061040826971836416", "verified": false, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 100, "tweet_count": 653, "listed_count": 0}}, {"username": "twiteroandalu", "name": "AnDal\u00fa", "id": "985530097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 432, "tweet_count": 10662, "listed_count": 6}}, {"username": "antoniorentero", "name": "Antonio Rentero", "id": "250886202", "verified": false, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 5172, "following_count": 778, "tweet_count": 342654, "listed_count": 306}}, {"username": "ratadezoo", "name": "Marinara", "id": "117579555", "verified": false, "location": "Rio Branco, Acre", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 228, "tweet_count": 33164, "listed_count": 3}}, {"username": "cxamazonia", "name": "conex\u00e3o amaz\u00f4nia", "id": "260269163", "verified": false, "location": "Machadinho D'Oeste - RO", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1544, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}}, {"username": "ImanVenji", "name": "\ua9c1\u0994\u09e3Iman Venji\u0994\u09e3\ua9c2", "id": "1160654097952976896", "verified": false, "location": "San Salvador, El Salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 4981, "tweet_count": 26642, "listed_count": 1}}, {"username": "scammerone", "name": "Bulo", "id": "1138581246794223616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1166, "tweet_count": 15428, "listed_count": 1}}, {"username": "angelah01781597", "name": "angela hernandez", "id": "729457321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 253, "tweet_count": 5875, "listed_count": 0}}, {"username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "verified": false, "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2143, "tweet_count": 269917, "listed_count": 20}}, {"username": "patataboss", "name": "patata (sin fr\u00edo ni calor \ud83d\udc4d)", "id": "797337369762402309", "verified": false, "location": "muy buenas tardes uwu", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 127, "tweet_count": 49208, "listed_count": 4}}, {"username": "isaaquiinho23", "name": "Isaac Silva \ud83d\udd25", "id": "950077689918083073", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 693, "tweet_count": 9204, "listed_count": 1}}, {"username": "bauerdf", "name": "bauerdf", "id": "164821394", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 490, "tweet_count": 24009, "listed_count": 0}}, {"username": "ale_aguiarr", "name": "\u00c1lex", "id": "310453253", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Cachoeiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 999, "tweet_count": 162510, "listed_count": 6}}, {"username": "_Silvaa57", "name": "joyce", "id": "1002752163037220864", "verified": false, "location": "no esquecimento ", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 796, "tweet_count": 14853, "listed_count": 0}}, {"username": "isaralbq", "name": "big duro \ud83c\udf19", "id": "3364621474", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1256, "tweet_count": 50195, "listed_count": 1}}, {"username": "DanielSilva868", "name": "Daniel\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764", "id": "892511416103686144", "verified": false, "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 382, "tweet_count": 29471, "listed_count": 0}}, {"username": "Telemundo48", "name": "Telemundo 48", "id": "212119338", "verified": true, "location": "San Jose", "public_metrics": {"followers_count": 7717, "following_count": 646, "tweet_count": 68646, "listed_count": 96}}, {"username": "pak_japa", "name": "pak", "id": "975902249472978944", "verified": false, "location": "Campinas, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 806, "tweet_count": 21367, "listed_count": 0}}, {"username": "paulart03", "name": "paulinha", "id": "970091823908687872", "verified": false, "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 348, "tweet_count": 59846, "listed_count": 0}}, {"username": "maynara89", "name": "may \ud83d\udc6f", "id": "1102782043275124736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 0, "tweet_count": 4052, "listed_count": 0}}, {"username": "filhado31870034", "name": "Srra_Morte", "id": "1174074551615053828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"username": "borntobangerz", "name": "spooky mars \ud83c\udf83", "id": "994436540863537157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 3940, "tweet_count": 33905, "listed_count": 0}}, {"username": "mipsicoanalisis", "name": "El Nota", "id": "350490309", "verified": false, "location": "Venice Beach, Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 1948, "tweet_count": 127012, "listed_count": 36}}, {"username": "elecru", "name": "Elena Ramos", "id": "146655684", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1593, "tweet_count": 54789, "listed_count": 7}}, {"username": "joycetalvez", "name": "Joyce \u2618\ufe0f", "id": "907317102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 126, "tweet_count": 374, "listed_count": 1}}, {"username": "robebe77", "name": "mary", "id": "2886388035", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 666, "tweet_count": 25285, "listed_count": 1}}, {"username": "sagleyos", "name": "Sag Leyos", "id": "62656287", "verified": false, "location": "The world...", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 375, "tweet_count": 13941, "listed_count": 2}}, {"username": "Maaaximonzon", "name": "Perro Andaluz (\u270c\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u270c\ufe0f)", "id": "1021840266133684225", "verified": false, "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 384, "tweet_count": 13863, "listed_count": 0}}, {"username": "CandyRa45573949", "name": "Candy Ramos", "id": "898038549861322752", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 461, "tweet_count": 16283, "listed_count": 0}}, {"username": "norka_marquez", "name": "Norka", "id": "1124727496556068865", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 731, "tweet_count": 32959, "listed_count": 0}}, {"username": "FacundoFarcy", "name": "Kufa Farcy", "id": "966141025608781830", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 110, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}}, {"username": "ilustraCriz", "name": "CRIZ \ud83c\udf3b || #JWValencia \ud83d\udc09", "id": "2489621775", "verified": false, "location": "Aperture Labs. (ALC/C\u00e1ceres)", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1296, "tweet_count": 95622, "listed_count": 49}}, {"username": "chacmoltun", "name": "ADALBERTO GUERRERO", "id": "140229130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1969, "tweet_count": 12019, "listed_count": 0}}, {"username": "dinomadridmx", "name": "Dino Madrid \ud83d\udd3b", "id": "236581430", "verified": false, "location": "Pachuca, Hidalgo; M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19659, "following_count": 2492, "tweet_count": 36037, "listed_count": 47}}, {"username": "SAL_MSX", "name": "=SAL\u00b2= Igor Douglas", "id": "715823899678781440", "verified": false, "location": "Rio Grande, RS, Brazil , \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 4999, "tweet_count": 7636, "listed_count": 26}}, {"username": "POXA_ThAAAY", "name": "\ud83c\udf80Thay\ud83c\udf80", "id": "1042965539885264896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1455, "tweet_count": 8854, "listed_count": 0}}, {"username": "fabricia_47", "name": "\u2650\ufe0f", "id": "1086227287123677185", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1140, "tweet_count": 5572, "listed_count": 0}}, {"username": "NicoAndHan", "name": "Crise existencial e um caf\u00e9", "id": "469237596", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 490, "tweet_count": 2394, "listed_count": 2}}, {"username": "ThalittaBatist2", "name": "Thalitta\u2720", "id": "784037541167136768", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 390, "tweet_count": 10557, "listed_count": 0}}, {"username": "marcodanieldelg", "name": "Daniel Delgado", "id": "289539408", "verified": false, "location": "Merida, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 1822, "tweet_count": 102730, "listed_count": 21}}, {"username": "TelloAgustin1", "name": "Teio", "id": "240908812", "verified": false, "location": "Cordoba,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 572, "tweet_count": 35070, "listed_count": 1}}, {"username": "Joseph44559349", "name": "SRM6T6NZ6", "id": "1068588141026729987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}}, {"username": "birdsofpreywb", "name": "Birds of Prey", "id": "1029092401262948352", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}}, {"username": "CantFindNamesxd", "name": "V\u00edctor aka Yisus", "id": "880808960311398400", "verified": false, "location": "Manchester, England", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 156, "tweet_count": 26429, "listed_count": 0}}, {"username": "GreiceFerreir16", "name": "Morena \ud83d\udc95", "id": "910847796198207489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 119, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}}, {"username": "lucasrios14", "name": "Khe?", "id": "361391645", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 827, "tweet_count": 13972, "listed_count": 5}}, {"username": "dohko79", "name": "dohko de libra", "id": "807023319107174401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 990, "tweet_count": 8929, "listed_count": 1}}, {"username": "lulizalsa", "name": "\ud83c\udf1fLuli\ud83c\udf1f", "id": "958362151", "verified": false, "location": "un lugar en ping\u00fcilandia.", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 911, "tweet_count": 75619, "listed_count": 0}}, {"username": "Infamoustardust", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8e\ud835\udc9a\ud835\udc83\ud835\udc86\u0302\ud83e\ude90", "id": "935634439387992064", "verified": false, "location": "\u2022\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc87\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc9a \u2079  \u00b9\u00b9", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1853, "tweet_count": 110719, "listed_count": 1}}, {"username": "Richardalexf", "name": "Richard Far\u00edas", "id": "565539841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 2976, "tweet_count": 229434, "listed_count": 18}}, {"username": "EqNFtyrSnGHD1jI", "name": "\u660e", "id": "902337290483122177", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 482, "tweet_count": 76154, "listed_count": 3}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}}, {"username": "hhvazquezac1982", "name": "Hevac", "id": "308110165", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 273, "tweet_count": 2740, "listed_count": 1}}, {"username": "EllaCantaloupeH", "name": "\u0118ll\u0103", "id": "726955868692959232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23758, "following_count": 16066, "tweet_count": 107186, "listed_count": 17}}, {"username": "parischiquitoo", "name": "Par\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "1570723766", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 ", "public_metrics": {"followers_count": 76612, "following_count": 81261, "tweet_count": 169138, "listed_count": 196}}, {"username": "Luckastoled0", "name": "Lukis", "id": "1062405298688790528", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 264, "tweet_count": 9592, "listed_count": 0}}, {"username": "iamjuan_1001", "name": "SadJuanfe", "id": "4258126635", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 66952, "following_count": 5328, "tweet_count": 56931, "listed_count": 55}}, {"username": "yaleo", "name": "yaya", "id": "312027968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 3025, "tweet_count": 21805, "listed_count": 3}}, {"username": "alcoolemgeo_", "name": "m\u00e3e das b\u00eabada", "id": "370361375", "verified": false, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 544, "tweet_count": 25065, "listed_count": 1}}, {"username": "cr4zyw1tch", "name": "sambarilove witch", "id": "1034225968678875136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 75, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}}, {"username": "modestojess_", "name": "jess \ud83c\udf3b", "id": "156610685", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 392, "tweet_count": 81350, "listed_count": 13}}, {"username": "juuliacrf", "name": "julinha", "id": "810915307351113730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 896, "tweet_count": 73447, "listed_count": 0}}, {"username": "trembarbie_rs", "name": "diaba$\ud83e\udd2c", "id": "729712838944690176", "verified": false, "location": "Bangu, Santo Andr\u00e9 48", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1540, "tweet_count": 182545, "listed_count": 1}}, {"username": "senhoraelisa", "name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf", "id": "60788079", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 933, "tweet_count": 35954, "listed_count": 17}}, {"username": "MagdalenaAyoroa", "name": "Magdalena Ayoroa M.", "id": "605574618", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 56, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}}, {"username": "MMiguelAGS", "name": "Miguel A. Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c", "id": "339932639", "verified": false, "location": "Valladolid ", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 177, "tweet_count": 136574, "listed_count": 23}}, {"username": "DCotrim", "name": "Duarte Cotrim", "id": "37518855", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}}, {"username": "oanonimohumor", "name": "O an\u00f3nimo", "id": "895832522982117376", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 699, "tweet_count": 10264, "listed_count": 1}}, {"username": "InnateAlloy6", "name": "Innate", "id": "932973607386574848", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 159, "tweet_count": 479, "listed_count": 0}}, {"username": "fergali_25", "name": "Fernando Galicia", "id": "149410372", "verified": false, "location": "mexico d.f", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1975, "tweet_count": 13617, "listed_count": 1}}, {"username": "amotherofcats", "name": "v\u00e9ia dos gato", "id": "1129965639618187264", "verified": false, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 82, "tweet_count": 4181, "listed_count": 1}}, {"username": "devoutpietarose", "name": "Maria\ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "1140649537079533573", "verified": false, "location": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 159, "tweet_count": 2162, "listed_count": 1}}, {"username": "leandrootavio2", "name": "LeoOtavio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3369846797", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 403, "tweet_count": 17788, "listed_count": 0}}, {"username": "medo_b", "name": "IG: MedoB", "id": "23555995", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 19371, "following_count": 880, "tweet_count": 169968, "listed_count": 134}}, {"username": "TheInkReaper", "name": "Spooky DiabetINK", "id": "753054142655062016", "verified": false, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1227, "tweet_count": 129957, "listed_count": 6}}, {"username": "Adriantu7", "name": "Adriantu", "id": "99541882", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 292, "tweet_count": 58030, "listed_count": 12}}, {"username": "_karinaluiza", "name": "Karina Quadros", "id": "325711950", "verified": false, "location": "Altamira - Par\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 2830, "tweet_count": 50549, "listed_count": 17}}, {"username": "nicpass2", "name": "nic\uf8ff", "id": "4902226161", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 302, "tweet_count": 48476, "listed_count": 0}}, {"username": "ren_avr", "name": "Carlos D\u00edaz", "id": "848223856607232000", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 2118, "tweet_count": 4729, "listed_count": 1}}, {"username": "micamauro", "name": "Mikimau", "id": "741673628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 501, "tweet_count": 4351, "listed_count": 0}}, {"username": "carolaaaa4", "name": "Mora", "id": "2313007807", "verified": false, "location": "Pergamino.", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 566, "tweet_count": 34795, "listed_count": 0}}, {"username": "AlineCMZ", "name": "Aline \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u25b3\ud81a\udd10\u2205 * . \u2217 \u0325", "id": "877347481352192000", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2741, "tweet_count": 59022, "listed_count": 0}}, {"username": "RobSojo", "name": "Roberto Sojo", "id": "290999526", "verified": false, "location": "Doha, Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 341, "tweet_count": 12320, "listed_count": 14}}, {"username": "henrosas", "name": "Henry", "id": "265608601", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 275, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}}, {"username": "juanpablo_paz", "name": "Pablo Paz", "id": "758323188", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2145, "tweet_count": 15025, "listed_count": 0}}, {"username": "goodhydra", "name": "\u0441\u0443\u0440\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0431\u043b\u0438\u043d\u0447\u0438\u043a", "id": "966993236681199617", "verified": false, "location": "\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 27, "tweet_count": 5714, "listed_count": 1}}, {"username": "s_weethoney", "name": "honey", "id": "3977014437", "verified": false, "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 586, "tweet_count": 11236, "listed_count": 0}}, {"username": "diego_318", "name": "Diego318", "id": "626912455", "verified": false, "location": "Bella Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 5008, "tweet_count": 266412, "listed_count": 11}}, {"username": "RubenPena1957", "name": "Ruben Pena", "id": "4822658236", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}}, {"username": "ioozzzz", "name": "i o h a n a", "id": "157130886", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 595, "tweet_count": 34001, "listed_count": 1}}, {"username": "henrikscarts", "name": "Henrik 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1052375899608354816", "verified": false, "location": "\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1392, "tweet_count": 18585, "listed_count": 0}}, {"username": "matiosfelis", "name": "Matios\ud83e\udec0Reiner's boobs\ud83d\udd1e", "id": "1036444658564521987", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36719, "following_count": 1610, "tweet_count": 35779, "listed_count": 215}}, {"username": "MC13RAP", "name": "MC13#LULADILMAHADDAD2022", "id": "122938195", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 4974, "tweet_count": 105314, "listed_count": 13}}, {"username": "brasil247", "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 597671, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}}, {"username": "rollerpalmer", "name": "Guille Palmero", "id": "481585558", "verified": false, "location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1323, "tweet_count": 12952, "listed_count": 16}}, {"username": "Laixxc_", "name": "gomes.", "id": "1099512971435352064", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 128, "tweet_count": 8093, "listed_count": 0}}, {"username": "kaylane__r", "name": "kaylane\ud83e\udd8b", "id": "1150413846944858112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 373, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}}, {"username": "inigoslowhand", "name": "i\u00f1igo slowhand\u2122lasso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "150346627", "verified": false, "location": "En algun lugar de mi cabeza", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 814, "tweet_count": 53323, "listed_count": 3}}, {"username": "CeAmy2", "name": "\ud83d\udda4It-jitaDeLaShingada\ud83d\udda4", "id": "1115670098260320256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 5905, "tweet_count": 249358, "listed_count": 2}}, {"username": "jrsantosleo", "name": "L\u00e9o \u2620", "id": "717385782902857728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 969, "tweet_count": 32415, "listed_count": 0}}, {"username": "CaroolCosta7", "name": "Preta \u270a\ud83c\udffe", "id": "746962889446162433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 172, "tweet_count": 30476, "listed_count": 0}}, {"username": "LostInHogwartss", "name": "\ud83d\udccc \u05d0\u05d5\u05dc\u05d9\u05d1\u05e8 \u00b7 l\u0131ll\u028f \u1e9dlo\u027eence", "id": "989326125057921024", "verified": false, "location": "\u771f\u306e\u82b8\u8853\u3068\u306f\u3001\u898b\u308b\u4eba\u306e\u611f\u60c5\u3092\u53cd\u6620\u3057\u305f\u3082\u306e\u306b\u3059\u304e\u307e\u305b\u3093\u3002", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3136, "tweet_count": 19769, "listed_count": 18}}, {"username": "lasciateognespe", "name": "pelos", "id": "111601896", "verified": false, "location": "donostia", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2787, "tweet_count": 99057, "listed_count": 18}}, {"username": "doharctic", "name": "gab' \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f kinnporsche !", "id": "1069055612783403009", "verified": false, "location": "anti-romantic at\u00e9 o mingi postar selca \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2677, "tweet_count": 4643, "listed_count": 5}}, {"username": "llorennxx", "name": "Lore 13", "id": "3048554116", "verified": false, "location": "Benevides, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1043, "tweet_count": 31896, "listed_count": 1}}, {"username": "jesa1130", "name": "Jesuisjesa", "id": "190497839", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 217, "tweet_count": 11975, "listed_count": 3}}, {"username": "mhernandezc22", "name": "Miguel A. Hernandez", "id": "2730823897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 793, "tweet_count": 11284, "listed_count": 2}}, {"username": "ericxymaco", "name": "CABALLO NEGRO", "id": "204970286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 4788, "tweet_count": 54205, "listed_count": 4}}, {"username": "CarlRam87", "name": "Carlos", "id": "41707257", "verified": false, "location": "\u00dcT: -11.8771316,-77.0196198", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 586, "tweet_count": 15610, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174014252878901248"], "id": "1174014252878901248", "created_at": "2019-09-17T17:36:24.000Z", "text": "Aviso Importante. https://t.co/GfTuxSWSdJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2599, "reply_count": 7328, "like_count": 10035, "quote_count": 1188}, "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/GfTuxSWSdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174014252878901248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfTuxSWSdJ", "media_key": "3_1174014247115939840"}]}}, {"author_id": "979836782", "edit_history_tweet_ids": ["1174029277039419392"], "id": "1174029277039419392", "created_at": "2019-09-17T18:36:06.000Z", "text": "En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. Costa Rica es el segundo pa\u00eds de la regi\u00f3n con m\u00e1s incidencia de mortalidad por esta causa. Tambi\u00e9n es la segunda causa de muerte entre personas j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/OEkgtOqrFo", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OEkgtOqrFo", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/cad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "64070338", "edit_history_tweet_ids": ["1174067286866612224"], "id": "1174067286866612224", "created_at": "2019-09-17T21:07:08.000Z", "text": "Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico est\u00e1 em colapso.\nO que fazer?", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2870582578", "edit_history_tweet_ids": ["1173619180068855809"], "id": "1173619180068855809", "created_at": "2019-09-16T15:26:31.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos tirou a pr\u00f3pria vida por conta dessa doen\u00e7a,e tem gente que insiste em dizer que \u00e9 frescura!!!!! \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude24\ud83d\ude22\ud83d\ude2a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "363745950", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "id": "1173989450218659840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1048069357480435712", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "id": "1173709900054245376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1174080414866169856"], "id": "1174080414866169856", "created_at": "2019-09-17T21:59:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6034, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7914, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407488348160"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/uFXlE9kIP6", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1174080414866169856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFXlE9kIP6", "media_key": "3_1174080407513587712"}]}, "text": "A evolu\u00e7\u00e3o da Arlequina.\n\nEsquadr\u00e3o Suicida (2016)\n\nAves de Rapina (2020)\n\n#HarleyQuinn #BirdsOfPrey #SuicideSquad https://t.co/uFXlE9kIP6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 9, "like_count": 375, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1060375619450626050", "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "id": "1174070167711735809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}], "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}}, {"author_id": "68039781", "in_reply_to_user_id": "1047918672113795074", "edit_history_tweet_ids": ["1174122753076711424"], "id": "1174122753076711424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174122255107989506"}], "created_at": "2019-09-18T00:47:33.000Z", "text": "@CarlosCln3 @DrJMMireles Es en serio? Se me hace con todo respeto una exageraci\u00f3n. Pobre chica, seguro va a perder su chamba y todo por la linchada en redes sociales! \ud83d\ude13\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CarlosCln3", "id": "1047918672113795074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035560983715110912", "edit_history_tweet_ids": ["1174104616096559104"], "id": "1174104616096559104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "text": "Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) el muy cobarde se peg\u00f3 un tiro en sien. Implacable es que la justicia le investigue? Por su ego colosal y su riqueza mal habida se suicido el cobarde. https://t.co/qVsbbffrQ0", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qVsbbffrQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 3}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1174102168170835972"], "id": "1174102168170835972", "created_at": "2019-09-17T23:25:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su casa https://t.co/UyFBuLSSQc https://t.co/GYPjXeteg9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/UyFBuLSSQc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70g9", "display_url": "es.rt.com/70g9", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70g9"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/GYPjXeteg9", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174102168170835972/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GYPjXeteg9", "media_key": "13_1173923643841273858"}]}}, {"author_id": "972575385002151937", "edit_history_tweet_ids": ["1173987439737810945"], "id": "1173987439737810945", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T15:49:51.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se matou, e ainda no s\u00e9culo 21 vemos a depress\u00e3o sendo vista como \"frescura/drama e falta de Deus.\" Essa not\u00edcia acabou comigo. https://t.co/DJaypKSmqg", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 119, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/DJaypKSmqg", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "id": "1173784857572532225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}}, {"author_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1174121988387946496"], "id": "1174121988387946496", "created_at": "2019-09-18T00:44:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 199, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.3957, "type": "Person", "normalized_text": "Cosme"}, {"start": 186, "end": 198, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FotCsCMCsK", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1174121988387946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FotCsCMCsK", "media_key": "3_1174121960298692610"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/FotCsCMCsK", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1174121988387946496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FotCsCMCsK", "media_key": "3_1174121960231645184"}]}, "text": "\"Descobri o passado do Chiclete..Descobri tb que ele tinha uma encomenda, uma alma...VC! Agora sei que foi ele que matou o Cosme. Se nao disser a verdade ser\u00e1 indiciada como c\u00famplice.\" #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/FotCsCMCsK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1098427180927934464", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "id": "1173999392732438533", "created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1051828775149801473", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1174093370043641856"], "id": "1174093370043641856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174092058723676160"}], "created_at": "2019-09-17T22:50:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 105, "tag": "AG"}, {"start": 124, "end": 127, "tag": "AG"}, {"start": 212, "end": 215, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3124, "type": "Person", "normalized_text": "Caballero"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.3346, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.3251, "type": "Other", "normalized_text": "Alanistas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru Sr. Caballero de la noche, en varios tuits suyos, ud. Habla del pr\u00f3fugo #AG, y no del suicida #AG (Q seg\u00fan los Alanistas se fue \"digna\" y \"honorablemente\"), mi pregunta es: Para ud. #AG , sigue vivo y todo fue un tremendo armani??\nMmmm...\n\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nYa me esta haciendo dudar.\nSalu2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "128468614", "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696", "edit_history_tweet_ids": ["1173915727516119041"], "id": "1173915727516119041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173739463132045313"}], "created_at": "2019-09-17T11:04:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 237, "tag": "bozonaro"}, {"start": 238, "end": 264, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Beltr\u00e3o"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Bozonaro"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Molusco"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "bozonaro"}, {"start": 239, "end": 263, "probability": 0.8847, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "text": "@ArthurWeint O gado bozominio que ficou putinho s\u00f3 pq a Maria Beltr\u00e3o se referiu ao presidente de Bozonaro \u00e9 o mesmo gado que se referia ao ex-presidente Lula de \"Lula Molusco\" ou de \"9 Dedos\". Est\u00e3o provando do pr\u00f3prio veneno!\n#bozonaro #GloboLixoTraidoradaPatria", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 56, "like_count": 409, "quote_count": 1}}, {"author_id": "135590618", "in_reply_to_user_id": "312824777", "edit_history_tweet_ids": ["1174121983191052288"], "id": "1174121983191052288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034784206630912"}], "created_at": "2019-09-18T00:44:29.000Z", "text": "@RafaPalacios83 @interjet Aguas pueblo ...hay una psic\u00f3pata terrorista y suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaPalacios83", "id": "312824777"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18938394", "edit_history_tweet_ids": ["1173914497989238786"], "id": "1173914497989238786", "created_at": "2019-09-17T11:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 98, "tag": "MAISLIDAS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/8Fw3yxn6jK", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/alun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/aluna-se-suicida-apos-ser-expulsa-de-aula-por-causa-de-menstruacao/"}]}, "text": "Ao ver o sangue na cal\u00e7a, a professora chamou a menina de \u201csuja\u201d e a expulsou da aula.\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/8Fw3yxn6jK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1031261485220200448", "in_reply_to_user_id": "391071673", "edit_history_tweet_ids": ["1174058415913652226"], "id": "1174058415913652226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043782498717703"}], "created_at": "2019-09-17T20:31:53.000Z", "text": "@CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocurre hoy y estrella su aeronave con todos sus pasajeros a bordo.\n\nES UN PELIGRO PARA LA EMPRESA Y PARA SUS USUARIOS.", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "312824777", "edit_history_tweet_ids": ["1174034784206630912"], "id": "1174034784206630912", "created_at": "2019-09-17T18:57:59.000Z", "text": "Se justifica la rescisi\u00f3n laboral de la Piloto Ximena Garc\u00eda de @interjet por su conducta?\n\nComo abogado digo si, como viajero frecuente tambi\u00e9n, como simple ciudadano me espero a ver qu\u00e9 dice la raza https://t.co/iMz3dN1PJy", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 73, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/iMz3dN1PJy", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaPalacios83/status/1174034784206630912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMz3dN1PJy", "media_key": "3_1174034776891768834"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/iMz3dN1PJy", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaPalacios83/status/1174034784206630912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMz3dN1PJy", "media_key": "3_1174034776908546048"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "638c15e64344e1c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 192, "like_count": 1105, "quote_count": 43}}, {"author_id": "802107821194153985", "edit_history_tweet_ids": ["1174119109413474304"], "id": "1174119109413474304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174093056963833857"}], "created_at": "2019-09-18T00:33:04.000Z", "text": "ba as vezes os cara fazem um neg\u00f3cio t\u00e3o bom q s\u00f3 o poster sozinho j\u00e1 merece um oscar https://t.co/LqmTQw74II", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LqmTQw74II", "expanded_url": "https://twitter.com/CultureCrave/status/1174093056963833857", "display_url": "twitter.com/CultureCrave/s\u2026"}]}}, {"author_id": "835570202289012736", "edit_history_tweet_ids": ["1173640073541238785"], "id": "1173640073541238785", "created_at": "2019-09-16T16:49:33.000Z", "text": "N\u00e3o se enganem, cargo n\u00e3o \u00e9 poder.\n\nPoder \u00e9 basicamente o n\u00famero de pessoas que est\u00e3o dispostas a lhe obedecer ou receber sua influ\u00eancia.\n\nO cargo \u00e9 a consolida\u00e7\u00e3o do poder, assim aconteceu com Lula, que repassou a Dilma e ao sofrer impeachment, matou a linhagem de poder do PT.", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 275, "end": 276, "probability": 0.9412, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981162088482603008", "edit_history_tweet_ids": ["1174022859695579136"], "id": "1174022859695579136", "created_at": "2019-09-17T18:10:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "LadyTerrorista"}, {"start": 94, "end": 107, "tag": "LadyInterjet"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.759, "type": "Other", "normalized_text": "LadyInterjet"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LkbaC9i9bF", "expanded_url": "https://twitter.com/Erickisback1/status/1174022859695579136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkbaC9i9bF", "media_key": "3_1174022856822415366"}]}, "text": "No es posible que @interjet tenga a una SOCI\u00d3PATA a cargo de una aeronave!!!\n#LadyTerrorista \n#LadyInterjet https://t.co/LkbaC9i9bF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 65, "like_count": 776, "quote_count": 17}}, {"author_id": "102830647", "edit_history_tweet_ids": ["1174118835940659200"], "id": "1174118835940659200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "created_at": "2019-09-18T00:31:59.000Z", "text": "Su legado del cobarde suicida est\u00e1 resumido en gran parte en \"El Caso Garc\u00eda\" de @PCaterianoB .\nSu dignidad lo llev\u00f3 al refugio una vez, su bancada @APRA_Oficial intent\u00f3 refugiarlo por segunda vez cuando la justicia toc\u00f3 su puerta.\nLa dignidad se demuestra con hechos,no palabras. https://t.co/MSpnWoA7so https://t.co/NRBODTogut", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8677, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 93, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MSpnWoA7so", "expanded_url": "https://twitter.com/MEF1964/status/1174118835940659200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MSpnWoA7so", "media_key": "3_1174118832056741889"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/NRBODTogut", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1137093294176002048", "in_reply_to_user_id": "3129885339", "edit_history_tweet_ids": ["1174092307366326279"], "id": "1174092307366326279", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174090042240917504"}], "created_at": "2019-09-17T22:46:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 111, "tag": "MPN"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "NowUnited"}, {"start": 123, "end": 131, "tag": "Uniters"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CFAnyGabrielly", "id": "3129885339"}]}, "text": "@CFAnyGabrielly Posha teve gente que se matou de votar, a outra meta j\u00e1 bateu , mas tudo bem :(((\nDesculpa #MPN #NowUnited #Uniters", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222135408", "edit_history_tweet_ids": ["1174035791594577921"], "id": "1174035791594577921", "created_at": "2019-09-17T19:01:59.000Z", "text": "Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu pensando na mesma coisa. Conversa com ele, pergunta como ele t\u00e1, mostra que se importa, n\u00e3o fica com vergonha. Tu pode estar salvando a vida dele!", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}}, {"author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1174085437675188225"], "id": "1174085437675188225", "created_at": "2019-09-17T22:19:16.000Z", "text": "Vladimiro Montesinos ser\u00e1 interrogado por el fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez \n\nhttps://t.co/JuUOULhha2", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimiro Montesinos"}, {"start": 52, "end": 69, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JuUOULhha2", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/17/odebrecht-jose-domingo-perez-interrogara-a-vladimiro-montesinos-por-aportes-a-fuerza-popular/?fbclid=IwAR2OWvSPxjFszLEm51T6OaaA0PkqyIrjJQnUX9iBV644dD7u1slQigajJDk", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/17/odebrecht-jose-domingo-perez-interrogara-a-vladimiro-montesinos-por-aportes-a-fuerza-popular/?fbclid=IwAR2OWvSPxjFszLEm51T6OaaA0PkqyIrjJQnUX9iBV644dD7u1slQigajJDk"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 102, "like_count": 672, "quote_count": 30}}, {"author_id": "3786057795", "edit_history_tweet_ids": ["1174081939084627968"], "id": "1174081939084627968", "created_at": "2019-09-17T22:05:22.000Z", "text": "STJD vai julgar Michel Machedo pela expuls\u00e3o contra o Ava\u00ed. Lateral pode pegar at\u00e9 12 jogos de suspens\u00e3o \n\n\ud83d\uddde @MeuTimao https://t.co/5CVZdByQ1C", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3546, "type": "Organization", "normalized_text": "STJD"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Michel Machedo"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 118, "username": "MeuTimao", "id": "28703815"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/5CVZdByQ1C", "expanded_url": "https://twitter.com/_sccpnews/status/1174081939084627968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5CVZdByQ1C", "media_key": "3_1174081933741047814"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 74, "like_count": 295, "quote_count": 104}}, {"author_id": "1049798180089593856", "in_reply_to_user_id": "121466177", "edit_history_tweet_ids": ["1174117508221198337"], "id": "1174117508221198337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174074752010530816"}], "created_at": "2019-09-18T00:26:42.000Z", "text": "@rafhaellucas Ai gay menos https://t.co/JkoRpbA3dh", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafhaellucas", "id": "121466177"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/JkoRpbA3dh", "expanded_url": "https://twitter.com/FENTYPRINCES/status/1174117508221198337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkoRpbA3dh", "media_key": "16_1174117500134612993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890331755022082049", "in_reply_to_user_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174110957620158464"], "id": "1174110957620158464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174110954730266625"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:40.000Z", "text": "Pensamentos e planos suicidas s\u00e3o chamados idea\u00e7\u00e3o suicida. \nPessoas com antecedentes de tentativas de suic\u00eddio est\u00e3o em maior risco de vir a realizar novas tentativas.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "811246975018561536", "edit_history_tweet_ids": ["1174119040077508608"], "id": "1174119040077508608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174035443320524800"}], "created_at": "2019-09-18T00:32:47.000Z", "text": "No fim o curious cat n\u00e3o simplesmente morreu\nEle se matou https://t.co/FkxPOIxxDC", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "cat"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FkxPOIxxDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CuriousCatMe/status/1174035443320524800", "display_url": "twitter.com/CuriousCatMe/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2440783396", "edit_history_tweet_ids": ["1174035443320524800"], "id": "1174035443320524800", "created_at": "2019-09-17T19:00:36.000Z", "text": "You may have noticed your replies are tweeting out with the question edited out. We had to do this in an attempt to comply to Twitter's policy, as they are not okay with you tweeting out content you aren\u2019t the author of.\n(Even with your very explicit consent)", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 877, "reply_count": 399, "like_count": 4013, "quote_count": 3560}}, {"author_id": "74763991", "in_reply_to_user_id": "864783928883806208", "edit_history_tweet_ids": ["1174114698977001473"], "id": "1174114698977001473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174113993587384321"}], "created_at": "2019-09-18T00:15:32.000Z", "text": "@evertongomesrj @cirogomes @marciatiburi ai, voc\u00eas s\u00e3o muito fracos, hein? coitado do brizola! n\u00e3o tem nada de \"positivo\" ou \"negativo\". o que digo que tem, e t\u00e1 incomodando voc\u00eas ARCAICOS, \u00e9 uma esquerda MODERNA, sintonizada com o s\u00e9culo 21, e uma pseudoesquerda VELHA que qualquer hora vai elogiar a ditadura. adeus!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "evertongomesrj", "id": "864783928883806208"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "marciatiburi", "id": "109337521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1173831674595033088"], "id": "1173831674595033088", "created_at": "2019-09-17T05:30:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vx8bwjI88u", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vx8bwjI88u", "media_key": "3_1173831666038652929"}]}, "text": "#AlanDignidad\n5 meses de tu paso a la eternidad querido compa\u00f1ero Alan Garc\u00eda! Ni todos los odios unidos pudieron ni podr\u00e1n destruir tu memoria ni borrar tu legado ni tu presencia en la historia! \n!Tus enemigos fueron las moscas que jam\u00e1s alcanzaron al \u00e1guila! https://t.co/Vx8bwjI88u", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 236, "like_count": 618, "quote_count": 37}}, {"author_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "id": "1173977863525212163", "created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1174099462525861889"], "id": "1174099462525861889", "created_at": "2019-09-17T23:15:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bY9JtwmRs0", "expanded_url": "https://glo.bo/2LBuQxY", "display_url": "glo.bo/2LBuQxY", "status": 403, "unwound_url": "https://glo.bo/2LBuQxY"}]}, "text": "\"Eu n\u00e3o sei porque ele se envolveu j\u00e1 que era briga de casal. Quem \u00e9 ele para matar meu irm\u00e3o?\"\nhttps://t.co/bY9JtwmRs0 #G1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 185, "like_count": 357, "quote_count": 131}}, {"author_id": "70577513", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "id": "1173936152526688257", "created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1154201923450486790", "edit_history_tweet_ids": ["1174110341334274048"], "id": "1174110341334274048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174042124247080962"}], "created_at": "2019-09-17T23:58:13.000Z", "text": "La piloto de mente suicida que en vez de llenarnos de orgullo a las mujeres nos averg\u00fcenza y la amiga piloto tambi\u00e9n de la misma aerol\u00ednea est\u00e1 de acuerdo con ella\ud83e\udd14 es lamentable https://t.co/0e2PkPF5TI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/0e2PkPF5TI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174042124247080962", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}}, {"author_id": "877999264781283328", "edit_history_tweet_ids": ["1174071588297334784"], "id": "1174071588297334784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T21:24:14.000Z", "text": "vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que t\u00e1 acontecendo\nUMA MENINA DE 10 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA https://t.co/okvKhJlIYn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/okvKhJlIYn", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "3810012135", "edit_history_tweet_ids": ["1174076980557488129"], "id": "1174076980557488129", "created_at": "2019-09-17T21:45:40.000Z", "text": "n\u00e3o da pra acreditar que esse cara se matou mano... https://t.co/zex6vgsxw2", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "3b8667e69cb2797f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/zex6vgsxw2", "expanded_url": "https://twitter.com/taianezk/status/1172625544355209216", "display_url": "twitter.com/taianezk/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "91114286", "edit_history_tweet_ids": ["1173998623153172480"], "id": "1173998623153172480", "created_at": "2019-09-17T16:34:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "AvesDeRapina"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Fevereiro"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hmBv0JfDeV", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1173998623153172480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hmBv0JfDeV", "media_key": "3_1173998596666077189"}]}, "text": "Raz\u00e3o acima do caos. #AvesDeRapina - Fevereiro nos Cinema https://t.co/hmBv0JfDeV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 56, "like_count": 2674, "quote_count": 244}}, {"author_id": "3437392601", "edit_history_tweet_ids": ["987128935879192576"], "id": "987128935879192576", "created_at": "2018-04-20T00:40:52.000Z", "text": "Duele todo esto...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3437392601", "edit_history_tweet_ids": ["987166332553711618"], "id": "987166332553711618", "created_at": "2018-04-20T03:09:29.000Z", "text": "Seguir fijandote su \u00faltima conexi\u00f3n y saber que su mensaje no llegar\u00e1...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740966304543178752", "edit_history_tweet_ids": ["1174104580147167233"], "id": "1174104580147167233", "created_at": "2019-09-17T23:35:20.000Z", "text": "Maestra humilla a ni\u00f1a de 14 a\u00f1os por su menstruaci\u00f3n; ella se\u00a0suicida https://t.co/MUt4hdsikM https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.451, "type": "Person", "normalized_text": "Maestra"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/MUt4hdsikM", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/maestra-humilla-a-nina-de-14-anos-por-su-menstruacion-ella-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/maestra-humill\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Cvx3ZNYXXo", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174104580147167233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cvx3ZNYXXo", "media_key": "3_1174104578331152384"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}}, {"author_id": "837445614715699202", "in_reply_to_user_id": "837445614715699202", "edit_history_tweet_ids": ["1174117278444642304"], "id": "1174117278444642304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174051225731555329"}], "created_at": "2019-09-18T00:25:47.000Z", "text": "n\u00e3o fiquei t\u00e3o chocada com a morte dele e tals. ficaria muito surpresa se eu j\u00e1 n\u00e3o soubesse oq ia rolar PQ DONA @spidxrsgirl ME CONTOU OQ IA ACONTECER \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4796689587", "edit_history_tweet_ids": ["1174117721849704454"], "id": "1174117721849704454", "created_at": "2019-09-18T00:27:33.000Z", "text": "KKKKKKKKK VCS N\u00c3O TEM NO\u00c7\u00c3O DO TANTO Q A GENTE SE MATOU RINDO, TAIN\u00c1 EU TE AMO https://t.co/uuZ1x7kLlo", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "TAIN\u00c1"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/uuZ1x7kLlo", "expanded_url": "https://twitter.com/Camilybelo/status/1174117721849704454/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uuZ1x7kLlo", "media_key": "3_1174117713494642688"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715476691460558848", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "id": "1174072037368901632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}}, {"author_id": "258931189", "edit_history_tweet_ids": ["1173976605846376448"], "id": "1173976605846376448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173564882979045376"}], "created_at": "2019-09-17T15:06:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "YaEsDemasiada"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0MP51BLpOw", "expanded_url": "https://twitter.com/abecor_BOLIVIA/status/1173564882979045376", "display_url": "twitter.com/abecor_BOLIVIA\u2026"}]}, "text": "Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y acomplejada versi\u00f3n de la soberan\u00eda nacional.\n\n\u00a1#YaEsDemasiada muerte!\n\u00a1#YaEsDemasiado sufrimiento!\n\u00a1#YaEsDemasiado abuso!\n\u00a1#YaEsDemasiada incompetencia! https://t.co/0MP51BLpOw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139850058", "edit_history_tweet_ids": ["1174073321802985473"], "id": "1174073321802985473", "created_at": "2019-09-17T21:31:07.000Z", "text": "S\u00ed, lo reconozco. Hay tuits (viejos) que por mi inmadurez en su momento publique, pero hay una gran diferencia.\n\nYo no tripulo un avi\u00f3n ni pongo en riesgo la vida de miles de personas a diario.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1334, "like_count": 587, "quote_count": 292}}, {"author_id": "59771262", "edit_history_tweet_ids": ["1174106095503192065"], "id": "1174106095503192065", "created_at": "2019-09-17T23:41:21.000Z", "text": "Confirmado isso produ\u00e7\u00e3o?\ud83d\ude31\nDelator da Odebrecht \u00e9 encontrado morto\nhttps://t.co/r1YNhCsHvr", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.2233, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/r1YNhCsHvr", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/80235,delator-da-odebrecht-e-encontrado-morto-no-rj", "display_url": "metro1.com.br/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/80235,delator-da-odebrecht-e-encontrado-morto-no-rj"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 20, "like_count": 73, "quote_count": 5}}, {"author_id": "730111711974412289", "edit_history_tweet_ids": ["1174097862671699969"], "id": "1174097862671699969", "created_at": "2019-09-17T23:08:38.000Z", "text": "Santa Catarina \u00e9 o maior produtor de mel do Brasil. Quase e totalidade \u00e9 exportada e certificado com org\u00e2nico. A aplica\u00e7\u00e3o do agrot\u00f3xico se deu na \u00e9poca da flora\u00e7\u00e3o da soja. A morte das abelhas pode impedir  a flora\u00e7\u00e3o de outras culturas como as ma\u00e7\u00e3s. https://t.co/5GmU0zzurV", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8692, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/5GmU0zzurV", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-mes-23954551?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=post", "display_url": "epoca.globo.com/o-agrotoxico-q\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "823974702855188482", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "id": "1173737486838915075", "created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}}, {"author_id": "923712167492194305", "edit_history_tweet_ids": ["1171955586960805888"], "id": "1171955586960805888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}], "created_at": "2019-09-12T01:16:00.000Z", "text": "Qu\u00e9 hilo tan maravilloso sobre depresi\u00f3n. No dejen de leerlo. https://t.co/exi28rn1zO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 10, "like_count": 99, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/exi28rn1zO", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2174111508", "edit_history_tweet_ids": ["1174105905622900736"], "id": "1174105905622900736", "created_at": "2019-09-17T23:40:36.000Z", "text": "Oye suicida, te amo y gracias por estar en mi vida, escucharme y aconsejarme, eres lo m\u00e1ximo en diversi\u00f3n, por favor no te mates y no llores, aqu\u00ed estoy para ti y el combito tambi\u00e9n, sonr\u00ede que eres lindo e importante pa\u2019 mi y ya @VenceAmir \ud83e\udd47", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 240, "username": "VenceAmir", "id": "767964974685696000"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "979530687731699712", "in_reply_to_user_id": "950530384000897024", "edit_history_tweet_ids": ["1173754661368672256"], "id": "1173754661368672256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173684726386888705"}], "created_at": "2019-09-17T00:24:53.000Z", "text": "@KevinFlamengo81 @RuthSil77529105 Algumas pessoas pr\u00f3ximas a ela est\u00e3o dizendo que ela cometeu suic\u00eddio devido a alguns problemas que ela tinha que fazia ela ter convuls\u00f5es, parece que ela n\u00e3o suportou viver com esse problema e tirou a pr\u00f3pria vida.\nUma vez presenciei ela tendo uma convuls\u00e3o e era complicado...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KevinFlamengo81", "id": "950530384000897024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 405, "quote_count": 3}}, {"author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1173993089188319232"], "id": "1173993089188319232", "created_at": "2019-09-17T16:12:18.000Z", "text": "Los que viajamos por @interjet deber\u00edamos negarnos a subirnos a un avi\u00f3n que vaya como copiloto Ximena Garc\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 619, "reply_count": 316, "like_count": 1639, "quote_count": 34}}, {"author_id": "31023547", "edit_history_tweet_ids": ["1174069262069227520"], "id": "1174069262069227520", "created_at": "2019-09-17T21:14:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 128, "tag": "LadyBomba"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6052, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 72, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/qTie5uKPrQ", "expanded_url": "http://bit.ly/32KuomT", "display_url": "bit.ly/32KuomT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/interjet-habria-destacado-a-empleada-que-propuso-lanzar-bomba/"}]}, "text": "Usuarios de redes 'rescataron' un tuit realizado por Interjet (@interjet) donde se puede confirmar la colaboraci\u00f3n de #LadyBomba con la aerol\u00ednea https://t.co/qTie5uKPrQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 42, "like_count": 210, "quote_count": 6}}, {"author_id": "369299060", "in_reply_to_user_id": "341227598", "edit_history_tweet_ids": ["1174112832008392704"], "id": "1174112832008392704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174111434529226752"}], "created_at": "2019-09-18T00:08:07.000Z", "text": "@loco_joo @Metifilho2 @EmanuelCRF1984 @BlogdoPerrone @gabrieelptimao Preso ? Pris\u00e3o paga indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o, seu animal burro !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loco_joo", "id": "341227598"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "MetiFilho2", "id": "1196377790372864000"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "EmanuelCRF1984", "id": "849287501143474178"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "BlogdoPerrone", "id": "184886970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4831073027", "edit_history_tweet_ids": ["1174106640590757888"], "id": "1174106640590757888", "created_at": "2019-09-17T23:43:31.000Z", "text": "Eu gosto de desenhar enquanto t\u00f4 assistindo desenho mas sempre sai meio estranho kakskakska https://t.co/3Oq07wkV1A", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3Oq07wkV1A", "expanded_url": "https://twitter.com/okami_bg/status/1174106640590757888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Oq07wkV1A", "media_key": "3_1174106600107380737"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3Oq07wkV1A", "expanded_url": "https://twitter.com/okami_bg/status/1174106640590757888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Oq07wkV1A", "media_key": "3_1174106615441702913"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3Oq07wkV1A", "expanded_url": "https://twitter.com/okami_bg/status/1174106640590757888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Oq07wkV1A", "media_key": "3_1174106629840748545"}]}}, {"author_id": "1142815565389664256", "edit_history_tweet_ids": ["1174109861925335041"], "id": "1174109861925335041", "created_at": "2019-09-17T23:56:19.000Z", "text": "- SETEMBRO AMARELO\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b https://t.co/pOowFu6urO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/pOowFu6urO", "expanded_url": "https://twitter.com/sweettutilida/status/1174109861925335041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOowFu6urO", "media_key": "3_1174109854459449344"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/pOowFu6urO", "expanded_url": "https://twitter.com/sweettutilida/status/1174109861925335041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOowFu6urO", "media_key": "3_1174109854463647744"}]}}, {"author_id": "708181266", "edit_history_tweet_ids": ["1174109746305089537"], "id": "1174109746305089537", "created_at": "2019-09-17T23:55:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 28, "end": 33, "tag": "Imax"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6037, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "Imax"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/VOSpSLyzaQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1174109746305089537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOSpSLyzaQ", "media_key": "3_1174109740630192129"}]}, "text": "Nuevo p\u00f3ster de #Joker para #Imax https://t.co/VOSpSLyzaQ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 13, "like_count": 1567, "quote_count": 11}}, {"author_id": "704152540003356672", "in_reply_to_user_id": "589795459", "edit_history_tweet_ids": ["1174047864726740992"], "id": "1174047864726740992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046924078555136"}], "created_at": "2019-09-17T19:49:58.000Z", "text": "@an3benavi2 Desafortunadamente si, no parece, verdad?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "an3benavi2", "id": "589795459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "206817647", "edit_history_tweet_ids": ["1174067190296915970"], "id": "1174067190296915970", "created_at": "2019-09-17T21:06:45.000Z", "text": "No quiero parecer deprimida ni suicida ni nada pero me hace falta motivaci\u00f3n para vivir", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76523396", "edit_history_tweet_ids": ["1174111846229598208"], "id": "1174111846229598208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174109992347230210"}], "created_at": "2019-09-18T00:04:12.000Z", "text": "Suicidio, abandono, cachos y hasta pedofilia, pero se bailan as\u00ed relajadito y no las sabemos todas https://t.co/vmIUEz2xkn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vmIUEz2xkn", "expanded_url": "https://twitter.com/Hostioso0294/status/1174109992347230210", "display_url": "twitter.com/Hostioso0294/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2400741121", "edit_history_tweet_ids": ["1174110516777762816"], "id": "1174110516777762816", "created_at": "2019-09-17T23:58:55.000Z", "text": "*adolescente depressivo com comportamento suicida sofrendo bullying diariamente na escola*\n\nescola: https://t.co/1zYNlb9TBR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1zYNlb9TBR", "expanded_url": "https://t.co/1zYNlb9TBR", "display_url": "t.co/1zYNlb9TBR"}]}}, {"author_id": "890331755022082049", "in_reply_to_user_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174112191852752896"], "id": "1174112191852752896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112190607036417"}], "created_at": "2019-09-18T00:05:35.000Z", "text": "MANUAL MSD. Comportamento suicida. Dispon\u00edvel em: https://t.co/4zBazjtPn0.\n\nMPDFT. DECRETO-LEI N\u00ba2.848, DE 7 DE DEZEMBRO DE 1940 . Dispon\u00edvel em: https://t.co/YmwbhAyAAF.", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.3477, "type": "Organization", "normalized_text": "MSD"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "MPDFT"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/4zBazjtPn0", "expanded_url": "https://www.msdmanuals.com/pt-br/casa/dist%C3%BArbios-de-sa%C3%BAde-mental/comportamento-suicida-e-automutila%C3%A7%C3%A3o/comportamento-suicida#v748532_pt", "display_url": "msdmanuals.com/pt-br/casa/dis\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/YmwbhAyAAF", "expanded_url": "http://www.mpdft.mp.br/portal/pdf/unidades/procuradoria_geral/nicceap/legis_armas/Legislacao_completa/Codigo_Penal.pdf", "display_url": "mpdft.mp.br/portal/pdf/uni\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174112190607036417"], "id": "1174112190607036417", "created_at": "2019-09-18T00:05:34.000Z", "text": "Refer\u00eancias. \n\nAGENCIA BRASIL. Girassol \u00e9 s\u00edmbolo de campanha para alertar sobre depress\u00e3o. Dispon\u00edvel em: https://t.co/CwTfck2ohX\n\nDRAUZIO VARELLA. \u00c9 poss\u00edvel prevenir o suic\u00eddio. Dispon\u00edvel em: https://t.co/gWmH84RbKI\n\nhttps://t.co/7uNk2SALHr", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Girassol"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "DRAUZIO VARELLA"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/CwTfck2ohX", "expanded_url": "http://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2019-09/girassol-e-simbolo-de-campanha-para-alertar-sobre-depressao-0", "display_url": "agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agenciabrasil.ebc.com.br/saude/noticia/2019-09/girassol-e-simbolo-de-campanha-para-alertar-sobre-depressao-0"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/gWmH84RbKI", "expanded_url": "https://drauziovarella.uol.com.br/psiquiatria/e-possivel-prevenir-o-suicidio/", "display_url": "drauziovarella.uol.com.br/psiquiatria/e-\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/7uNk2SALHr", "expanded_url": "https://www.setembroamarelo.org.br/", "display_url": "setembroamarelo.org.br"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1174080590770950144"], "id": "1174080590770950144", "created_at": "2019-09-17T22:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "ElPrecioDeLaFama"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.7377, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 127, "end": 143, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 191, "end": 201, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Chilindrina"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "anamaalvarado", "id": "67635391"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/A7CO9Rc7kF", "expanded_url": "https://twitter.com/diario24horas/status/1174080590770950144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A7CO9Rc7kF", "media_key": "7_1174064288971014146"}]}, "text": "\ud83d\udcfd #ElPrecioDeLaFama | @anamaalvarado nos platicar\u00e1 de todos los proyectos de Joaqu\u00edn Cos\u00edo, porque est\u00e1 en la segunda parte de Escuadr\u00f3n Suicida. Tambi\u00e9n expresa que se siente triste por la \"Chilindrina\" qui\u00e9n dice que ya no encuentra motivos para vivir https://t.co/A7CO9Rc7kF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}}, {"author_id": "537665233", "in_reply_to_user_id": "338773261", "edit_history_tweet_ids": ["1174108934589882368"], "id": "1174108934589882368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174104379277959169"}], "created_at": "2019-09-17T23:52:38.000Z", "text": "@CineBraille Es verdad, se olvida la resistencia radical a Uriburu. Capaz porque varios de esos despu\u00e9s fueron peronistas  (Jauretche el m\u00e1s conocido).", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Uriburu"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Jauretche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CineBraille", "id": "338773261"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779795471992750080", "edit_history_tweet_ids": ["1174093481209470976"], "id": "1174093481209470976", "created_at": "2019-09-17T22:51:14.000Z", "text": "Gente para de dar hate no meu amigo, eu sou amiga dele e ele se matou por culpa de vcs VCS MATARAM O MEU AMIGO https://t.co/ZdFK8q5EeZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ZdFK8q5EeZ", "expanded_url": "https://t.co/ZdFK8q5EeZ", "display_url": "t.co/ZdFK8q5EeZ"}]}}, {"author_id": "879468760201121792", "edit_history_tweet_ids": ["1174078743964467200"], "id": "1174078743964467200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T21:52:40.000Z", "text": "mano, uma CRIAN\u00c7A DE 10 ANOS SE MATOU, e voc\u00eas ai achando que depress\u00e3o \u00e9 \"frescura\" \ud83d\ude2a https://t.co/eWhJJfkxHz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eWhJJfkxHz", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "1081979718721826817", "in_reply_to_user_id": "1081979718721826817", "edit_history_tweet_ids": ["1174111075207385094"], "id": "1174111075207385094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174110947641872384"}], "created_at": "2019-09-18T00:01:08.000Z", "text": "3- SOBRE O THIAGO HENRIQUE: todos vimos o impacto negativo que a morte do rapaz fez n\u00e3o s\u00f3 em v\u00e1rios col\u00e9gios de Taubat\u00e9, mas na cidade no geral.....me deu a sensa\u00e7\u00e3o que a cidade estava funcionando de um jeito mais lento hoje...", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "THIAGO HENRIQUE"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.9121, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "626725650", "edit_history_tweet_ids": ["1173574228496572416"], "id": "1173574228496572416", "created_at": "2019-09-16T12:27:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 84, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.4773, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QBjZtgarpm", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "text": "A MIL\u00cdCIA MORA AO LADO... DE BOLSONARO\n\nFecha-se o cerco aos assassinos de #Marielle.\nNova reportagem confirma que eles eram chefes de mil\u00edcia que atuava justamente no local no se escondeu Queiroz, o assessor que comandava os laranjas de Fl\u00e1vio Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/QBjZtgarpm", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 10, "like_count": 436, "quote_count": 7}}, {"author_id": "890331755022082049", "in_reply_to_user_id": "890331755022082049", "edit_history_tweet_ids": ["1174110954730266625"], "id": "1174110954730266625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174110952217808897"}], "created_at": "2019-09-18T00:00:40.000Z", "text": "\u2730 Suic\u00eddio metaf\u00f3rico \u2730\n\n\"\u00c9 o ato de destrui\u00e7\u00e3o intencional de um auto interesse, como o suic\u00eddio pol\u00edtico\"\n(O Suic\u00eddio Metaf\u00f3rico de Raul Seixas, 2019).", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 144, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Seixas"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118975973784018945", "in_reply_to_user_id": "1109353606682214401", "edit_history_tweet_ids": ["1174098498981175297"], "id": "1174098498981175297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174096273131167745"}], "created_at": "2019-09-17T23:11:10.000Z", "text": "@0Xihucoatl @cevalloslaura @Elis032372361 @Erika32516061 @interjet Una suicida al mand\u00f3 de un Aero nave es  muy riesgoso para la tripulaci\u00f3n.   Creo que EUA   debe tomar precauci\u00f3n con est\u00e1  terrorista @FBI     deber\u00eda de investigar ese demonio disfrazado de mujer     terrorista.", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4218, "type": "Other", "normalized_text": "Aero"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "0Xihucoatl", "id": "1109353606682214401"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 202, "end": 206, "username": "FBI", "id": "17629860"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96016678", "edit_history_tweet_ids": ["1174109343232532480"], "id": "1174109343232532480", "created_at": "2019-09-17T23:54:15.000Z", "text": "Um cara aleat\u00f3rio me parou no terminal do papicu perguntando se eu j\u00e1 tinha matado algu\u00e9m eu fiquei tipo(????)\nComo assim mo\u00e7o?\nDa\u00ed ele perguntou se o que eu tinha no bra\u00e7o tatuado era uma caveira kkkk confirmei que sim,da\u00ed ele disse que essa \u00e9 a marca de que \u00e9 assassino", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16676396", "edit_history_tweet_ids": ["1174042124247080962"], "id": "1174042124247080962", "created_at": "2019-09-17T19:27:09.000Z", "text": ".@interjet asegur\u00f3 que investiga los comentarios atribuidos a su empleada, Ximena Garc\u00eda, quien sugiri\u00f3 en redes sociales que se deber\u00eda de lanzar una bomba en el Z\u00f3calo durante los festejos patrios https://t.co/05ZojcSj1z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.7165, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/05ZojcSj1z", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/negocios/investiga-interjet-empleada-que-sugirio-lanzar-una-bomba-en-el-zocalo", "display_url": "eluniversal.com.mx/cartera/negoci\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/negocios/investiga-interjet-empleada-que-sugirio-lanzar-una-bomba-en-el-zocalo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1189, "reply_count": 952, "like_count": 2368, "quote_count": 266}}, {"author_id": "41973235", "edit_history_tweet_ids": ["1174102210281709570"], "id": "1174102210281709570", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173252311134720000"}], "created_at": "2019-09-17T23:25:55.000Z", "text": "Este tweet es PELIGROSISIMO y tiene un desconocimiento total acerca del TDM. La depresi\u00f3n existe. La depresi\u00f3n se trata. Y la depresi\u00f3n remite.\nHay q hablar sobre la importancia de NO CARGAR con + CULPAS a la persona con TDM.\nEl TDM es peligroso x riesgo suicida. No menosprecien. https://t.co/R6XcYTydr1", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/R6XcYTydr1", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan_1001/status/1173252311134720000", "display_url": "twitter.com/iamjuan_1001/s\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0162954011ffbde8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91430932", "edit_history_tweet_ids": ["1174080611931295744"], "id": "1174080611931295744", "created_at": "2019-09-17T22:00:05.000Z", "text": "Un atentado suicida en contra de presidente de Afganist\u00e1n deja al menos 22 muertos.\nhttps://t.co/pwrUIxsY8g https://t.co/RebEH7h1sx", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/pwrUIxsY8g", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/atentado-suicida-afganistan-muertos-presidente/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/atenta\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/RebEH7h1sx", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1174080611931295744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RebEH7h1sx", "media_key": "3_1174080610459181056"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "16214777", "in_reply_to_user_id": "181286040", "edit_history_tweet_ids": ["1174099169654403073"], "id": "1174099169654403073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072499769942017"}], "created_at": "2019-09-17T23:13:50.000Z", "text": "@elpistianlu @interjet Yo s\u00ed, me cae bien", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elpistianlu", "id": "181286040"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026503532105674758", "in_reply_to_user_id": "782712457500495872", "edit_history_tweet_ids": ["1174108141836996608"], "id": "1174108141836996608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174107818754027522"}], "created_at": "2019-09-17T23:49:29.000Z", "text": "@acruxjeon meu deus censura issokkkkkkk\npor\u00e9m sim", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "acruxjeon", "id": "1294569343766806530"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62333677", "edit_history_tweet_ids": ["1173764557682163713"], "id": "1173764557682163713", "created_at": "2019-09-17T01:04:12.000Z", "text": "Vivo al frente de una notar\u00eda, ahora me recogi\u00f3 un man de Beat y lo primero que me dijo cuando me mont\u00e9 fue \u201c\u00bfparqueo el carro y nos casamos?\u201d En serio todav\u00eda sigo sin entender por qu\u00e9 no me baj\u00e9 de ah\u00ed.", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.607, "type": "Other", "normalized_text": "Beat"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 125, "like_count": 860, "quote_count": 38}}, {"author_id": "82794341", "edit_history_tweet_ids": ["1174083935124561920"], "id": "1174083935124561920", "created_at": "2019-09-17T22:13:18.000Z", "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57398614", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1174041417573814272"], "id": "1174041417573814272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "created_at": "2019-09-17T19:24:21.000Z", "text": "@interjet La piloto \ud83d\udc69\u200d\u2708\ufe0f fue tan insensata con su comentario sobre una \u201cbomba en el z\u00f3calo\u201d, como est\u00fapidos y rid\u00edculos son los que la califican de \u201cterrorista\u201d en potencia, etc.\n\nSe equivoc\u00f3 y est\u00e1 pagando su error. Una disculpa ser\u00eda lo correcto, no vayan a cometer uds. un error a\u00fan mayor", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 240, "like_count": 893, "quote_count": 16}}, {"author_id": "39176902", "edit_history_tweet_ids": ["1174104068635156482"], "id": "1174104068635156482", "created_at": "2019-09-17T23:33:18.000Z", "text": "Liberaci\u00f3n de Zambrano y los presos pol\u00edticos es una victoria de la presi\u00f3n ciudadana, internacional e informe Bachelet, no una \"gentileza\" de la dictadura.\nLo dijimos hoy: jam\u00e1s debieron estar tras las rejas. Es un logro de quienes no nos rendimos.\n\u00a1Libertad para Venezuela! https://t.co/q3xBL7hYZW", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Zambrano"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "Bachelet"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/q3xBL7hYZW", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1174104068635156482/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3xBL7hYZW", "media_key": "7_1174103222568570880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5524, "reply_count": 2106, "like_count": 10338, "quote_count": 623}}, {"author_id": "3331621096", "edit_history_tweet_ids": ["1173809975640170496"], "id": "1173809975640170496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173694070679642124"}], "created_at": "2019-09-17T04:04:41.000Z", "text": "- Foi aluna do Soler?\n\n- Sim\n\n- J\u00e1 se matou p fazer um trabalho dele?\n\n- N\u00e3o\n\n- E foi aluna do Soler???? https://t.co/FLrX2gmviO", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Soler"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/FLrX2gmviO", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrayneneryy/status/1173694070679642124", "display_url": "twitter.com/lorrayneneryy/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106335036968714240", "edit_history_tweet_ids": ["1174104961304682498"], "id": "1174104961304682498", "created_at": "2019-09-17T23:36:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "InterjetAkbar"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4682, "type": "Person", "normalized_text": "Xiime"}, {"start": 25, "end": 42, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "Bombardera Suicida"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3557, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 97, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/b3LBzoR2Pa", "expanded_url": "https://twitter.com/guia_rojo/status/1174104961304682498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3LBzoR2Pa", "media_key": "3_1174104942153469953"}]}, "text": "#InterjetAkbar\n\n- Xiime \"Bombardera Suicida\" Garc\u00eda, pr\u00f3xima desempleada (m\u00e1s le vale a @interjet). https://t.co/b3LBzoR2Pa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1215961442", "in_reply_to_user_id": "1215961442", "edit_history_tweet_ids": ["1174085901527527425"], "id": "1174085901527527425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174085296616542208"}], "created_at": "2019-09-17T22:21:07.000Z", "text": "Sinceramente, me alegra ver que ya se mueve una pel\u00edcula nueva de AC, pero \u00bfhacer un reboot?\n\nPuede que la pel\u00edcula no gustara, pero tampoco ocurri\u00f3 nada importante como par hacer un reinicio (salvo lo de Alan Rikkin)\n\nMe fastidia por Michael, porque a mi me gust\u00f3 su trabajo", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "AC"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Rikkin"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116828061", "edit_history_tweet_ids": ["1174091234689699842"], "id": "1174091234689699842", "created_at": "2019-09-17T22:42:18.000Z", "text": "https://t.co/FCyG7Us0Dp", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 419, "like_count": 306, "quote_count": 47}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FCyG7Us0Dp", "expanded_url": "https://twitter.com/pibesdesistemas/status/1174091234689699842/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FCyG7Us0Dp", "media_key": "3_1174091229572845568"}]}}, {"author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "id": "1173678464249077762", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}}, {"author_id": "446328030", "edit_history_tweet_ids": ["1174057166145228801"], "id": "1174057166145228801", "created_at": "2019-09-17T20:26:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Qu\u00e9Coraje"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/V1kWiFaqoE", "expanded_url": "https://bit.ly/2m17nvF", "display_url": "bit.ly/2m17nvF"}]}, "text": "#Qu\u00e9Coraje \ud83d\ude21 Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en el sal\u00f3n de clases, esto porque la menor tuvo su primera menstruaci\u00f3n y manch\u00f3 su uniforme.\nhttps://t.co/V1kWiFaqoE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "16485214", "edit_history_tweet_ids": ["1173975330119401475"], "id": "1173975330119401475", "created_at": "2019-09-17T15:01:44.000Z", "text": "FEBtv - Mem\u00f3rias de Um Suicida - Pr\u00f3xima Leitura https://t.co/XJ9S10S01V", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/XJ9S10S01V", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3AWjf3sANBU", "display_url": "youtube.com/watch?v=3AWjf3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3AWjf3sANBU"}]}}, {"author_id": "957294816798367745", "in_reply_to_user_id": "957294816798367745", "edit_history_tweet_ids": ["1173783305038311424"], "id": "1173783305038311424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173781847299547138"}], "created_at": "2019-09-17T02:18:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ArsJaeDay"}, {"start": 134, "end": 143, "tag": "Youngjae"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 121, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "OurGravityYoungjaeDay"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "ArsJaeDay"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Youngjae"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/2jae_Brasil/status/1173783305038311424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RB8Wwa8uLZ", "media_key": "3_1173783296507023365"}]}, "text": "Voc\u00eas se lembram quando ele apareceu com o cabelo assim e matou metade do fandom com a perfei\u00e7\u00e3o? \n\n#OurGravityYoungjaeDay #ArsJaeDay #Youngjae https://t.co/RB8Wwa8uLZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"author_id": "486862376", "edit_history_tweet_ids": ["1173991544032047104"], "id": "1173991544032047104", "created_at": "2019-09-17T16:06:10.000Z", "text": "No se oye a ninguna ONG o Instituci\u00f3n defensora de DDHH o de las Mujeres protestar por llevar a una paciente con s\u00edntomas de enfermedad coronaria esposada hasta la Cl\u00ednica, que odio tan miserable carcome a estos seres q se dicen humanos", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4713, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 1531, "like_count": 1736, "quote_count": 149}}, {"author_id": "2218954016", "in_reply_to_user_id": "1171981979790671873", "edit_history_tweet_ids": ["1174032991586332672"], "id": "1174032991586332672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174030136900849664"}], "created_at": "2019-09-17T18:50:52.000Z", "text": "@MartnCo74752090 @interjet @NoMeDepositaron Pues ser\u00e1 pero tenemos los suficientes \ud83e\udd5a \ud83e\udd5a  para montarle un boicot a interjet, informando q tiene una mujer piloto con pensamientos suicida que no vuelen por interjet", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartnCo74752090", "id": "1171981979790671873"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "985530097", "in_reply_to_user_id": "1061040826971836416", "edit_history_tweet_ids": ["1174104405945311232"], "id": "1174104405945311232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174103714061258752"}], "created_at": "2019-09-17T23:34:38.000Z", "text": "@stupidred3 Si es verdad lo que dices ! Pero es q ya no me@imagino esa casa sin esa persona jajajaja es q muero pensar q parezca una exposici\u00f3n de ikea", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "ikea"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stupidred3", "id": "1061040826971836416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138581246794223616", "in_reply_to_user_id": "923274952543035393", "edit_history_tweet_ids": ["1174092587596222464"], "id": "1174092587596222464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174086772688654337"}], "created_at": "2019-09-17T22:47:41.000Z", "text": "@tigreguanaco @EmisarioJ @BryanGuevara17 @ChapudoSV @KALINKA31261580 @ToyitoSal @JACKRODAS2 @ElReservista2 @APar662 @guanapool @betObando44 @Barrera123Gio @brasucamun @nnyMontes @CiudadanaLupa @_ElFaro_ \u00bfDinamita en trozos?\n\nTendr\u00e9 que googlear y de seguro la respuesta ser\u00e1 \"no haga caso que el PayasoDROGADICTO es un ignorante\"", "entities": {"annotations": [{"start": 296, "end": 311, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "PayasoDROGADICTO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tigreguanaco", "id": "923274952543035393"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "EmisarioJ", "id": "958032701088509952"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "BryanGuevara17", "id": "48824660"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "ChapudoSV", "id": "2494318866"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "KALINKA31261580", "id": "1134258289720659968"}, {"start": 69, "end": 79, "username": "ToyitoSal", "id": "80194312"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "JACKRODAS2", "id": "993306694745665536"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "guanapool", "id": "1007460456427081728"}, {"start": 127, "end": 139, "username": "betObando44", "id": "776261698839728132"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "Barrera123Gio", "id": "1137049794612908033"}, {"start": 155, "end": 166, "username": "brasucamun", "id": "709374349258547204"}, {"start": 178, "end": 192, "username": "CiudadanaLupa", "id": "1105333188170301440"}, {"start": 193, "end": 202, "username": "_elfaro_", "id": "42705538"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975902249472978944", "in_reply_to_user_id": "2942851294", "edit_history_tweet_ids": ["1174100184218910722"], "id": "1174100184218910722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174071143357173762"}], "created_at": "2019-09-17T23:17:52.000Z", "text": "@janinhx EXATAMENTEE!!! Na minha opini\u00e3o o Zack Snyder tinha uma vis\u00e3o boa, por\u00e9m duvidosa, e quando cortaram ele de LdJ deu ruim... Mas o James Wann e os outros que fizeram os filmes solos souberam fazer certinho (tipo Homem de A\u00e7o, Aquaman, Wonder Woman, Shazam, trilogia Batman)", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "LdJ"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "James Wann"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Homem"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.3735, "type": "Other", "normalized_text": "A\u00e7o"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.6246, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 243, "end": 254, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.8415, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "trilogia"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "janinhx", "id": "2942851294"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102782043275124736", "edit_history_tweet_ids": ["1174084539620253696"], "id": "1174084539620253696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T22:15:42.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/oGN9CDJBLP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/oGN9CDJBLP", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "2489621775", "edit_history_tweet_ids": ["1173607844903567367"], "id": "1173607844903567367", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173595525687533569"}], "created_at": "2019-09-16T14:41:29.000Z", "text": "Este robot soy yo con la regla https://t.co/0yFCmmo3nS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15399, "reply_count": 40, "like_count": 44475, "quote_count": 166}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0yFCmmo3nS", "expanded_url": "https://twitter.com/yisucrist/status/1173595525687533569", "display_url": "twitter.com/yisucrist/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "236581430", "edit_history_tweet_ids": ["1174102745135144960"], "id": "1174102745135144960", "created_at": "2019-09-17T23:28:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "LadyBomba"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/UxAoNBSXAg", "expanded_url": "https://twitter.com/dinomadridmx/status/1174102745135144960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UxAoNBSXAg", "media_key": "3_1174102738780807171"}]}, "text": "Hay quienes preguntan qu\u00e9 si el compa\u00f1ero presidente viajar\u00e1 por interjet, y Ximena Garc\u00eda (#LadyBomba) fuera la piloto, \u00bfque pasar\u00eda?, siendo honestos, no pasar\u00eda nada, no creo que la se\u00f1orita en cuesti\u00f3n sea terrorista, simplemente escribi\u00f3 algo desafortunado,... https://t.co/UxAoNBSXAg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715823899678781440", "in_reply_to_user_id": "715823899678781440", "edit_history_tweet_ids": ["1174103003709812736"], "id": "1174103003709812736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174102659281903616"}], "created_at": "2019-09-17T23:29:04.000Z", "text": "conrado: \"eu j\u00e1 tava alucinado com aquele trampo no tecon que o pai arrumou e tava separado, carro batido, e os meus camaradas que n\u00e3o tinham meu arrego com medo de falar que tavam numa pior pegando qualquer mina em aplicativo tudo pra n\u00e3o ficar sozinho nessa crise\"", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5726, "type": "Person", "normalized_text": "conrado"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086227287123677185", "edit_history_tweet_ids": ["1174041500763787264"], "id": "1174041500763787264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T19:24:41.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/TjdZfnBvT0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/TjdZfnBvT0", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "1029092401262948352", "edit_history_tweet_ids": ["1173990046237519874"], "id": "1173990046237519874", "created_at": "2019-09-17T16:00:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/c2D0fl1YZp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c2D0fl1YZp", "media_key": "3_1173990040885592064"}]}, "text": "Mind over mayhem. #BirdsOfPrey 2.7.20 https://t.co/c2D0fl1YZp", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 18064, "reply_count": 988, "like_count": 46927, "quote_count": 5392}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1174094831779377152"], "id": "1174094831779377152", "created_at": "2019-09-17T22:56:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 158, "tag": "njpw"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.626, "type": "Person", "normalized_text": "\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6553, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6271, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SpVJrJ2GV2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12207", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12207"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u5f15\u9000\u524d\u306e\u7363\u795e\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u3068\u95d8\u3044\u305f\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5f15\u9000\u3059\u308b\u307e\u3067\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306f\u898b\u305f\u3044\u3067\u3059\u304c\u3001\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u304c\u95d8\u3044\u305f\u3044\u306e\u306f\u6050\u3089\u304f\u201c\u9055\u3046\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u201d\u306a\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\n\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u306e\u52d5\u753b\u30ea\u30f3\u30af\u3082\u8cbc\u3063\u3066\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/SpVJrJ2GV2\n\n#njpw", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 115, "quote_count": 1}}, {"author_id": "726955868692959232", "in_reply_to_user_id": "1122146689907818496", "edit_history_tweet_ids": ["1174097500153663488"], "id": "1174097500153663488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174093254515728384"}], "created_at": "2019-09-17T23:07:12.000Z", "text": "@Emilia07409803 @hhvazquezac1982 @Rob_Riv @interjet @Aeromexico D\u00edselo a las familias de 149 pasajeros muertos por piloto suicida en 2015, hab\u00eda amenazado con estrellar avi\u00f3n. No hubo gran diferencia entre decir y hacer.\nPor m\u00e1s desacuerdo q' tengas contra alguien, no amenazas con lanzar una bomba, mejor mi\u00e9ntales la madre es m\u00e1s cat\u00e1rtico.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emilia07409803", "id": "1122146689907818496"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "hhvazquezac1982", "id": "308110165"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "rob_riv", "id": "1253416621894320131"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4258126635", "edit_history_tweet_ids": ["1173252311134720000"], "id": "1173252311134720000", "created_at": "2019-09-15T15:08:43.000Z", "text": "Tomen un poco de su tiempo, para pensar en esta imagen. https://t.co/FGSDG8J9wb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6751, "reply_count": 421, "like_count": 26358, "quote_count": 4940}, "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FGSDG8J9wb", "expanded_url": "https://twitter.com/iamjuan1001/status/1173252311134720000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGSDG8J9wb", "media_key": "3_1173252303006183425"}]}}, {"author_id": "729712838944690176", "edit_history_tweet_ids": ["1173813847976816640"], "id": "1173813847976816640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T04:20:04.000Z", "text": "mano uma CRIAN\u00c7A de apenas 10 ANOS sofrendo de depress\u00e3o e se suicidou \u00e9 chocante/triste.. Depress\u00e3o n\u00e3o tem cara, nem idade e a gente n\u00e3o escolhe ter isso, que doen\u00e7a maldita! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nE vcs ainda falam que \u00e9 frescura/bobeira, ok. https://t.co/Ft7Bnb5T71", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Ft7Bnb5T71", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"author_id": "895832522982117376", "edit_history_tweet_ids": ["1174101180273823744"], "id": "1174101180273823744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174100663174860800"}], "created_at": "2019-09-17T23:21:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "AmigosDaBetaEABeta"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/GvuFzjw5lx", "expanded_url": "https://twitter.com/DCotrim/status/1174100663174860800", "display_url": "twitter.com/DCotrim/status\u2026"}]}, "text": "#AmigosDaBetaEABeta https://t.co/GvuFzjw5lx", "lang": "qht", "geo": {"place_id": "a88d9149a9840d05"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149410372", "in_reply_to_user_id": "806991186779049984", "edit_history_tweet_ids": ["1174032404660359168"], "id": "1174032404660359168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174030761281781760"}], "created_at": "2019-09-17T18:48:32.000Z", "text": "@oraaalee @alejandrokent @interjet Hay que destacar que no es parte de \"cualquier personal\" \u00a1es piloto de un avi\u00f3n! en sus manos est\u00e1 la vida de decenas, cientos o tal vez Miles de ciudadanos que miedo @interjet", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oraaalee", "id": "806991186779049984"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 202, "end": 211, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 1}}, {"author_id": "23555995", "edit_history_tweet_ids": ["1174099759814053889"], "id": "1174099759814053889", "created_at": "2019-09-17T23:16:11.000Z", "text": "Arlequina zoa com o IT no teaser de Aves de Rapina! Seu primeiro filme solo.\n\nhttps://t.co/iaLAU0vg9s", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/iaLAU0vg9s", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=i6jagGVRv8Q", "display_url": "youtube.com/watch?v=i6jagG\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "758323188", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1174034399924379648"], "id": "1174034399924379648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "created_at": "2019-09-17T18:56:28.000Z", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Hahahahah el chiste se cuenta solo, una pena que el suicida Garc\u00eda nos haya quitado la oportunidad de verlo en los tribunales defendiendo su honor XD", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3977014437", "edit_history_tweet_ids": ["1174098142834450432"], "id": "1174098142834450432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "created_at": "2019-09-17T23:09:45.000Z", "text": "Ai rapaziada to vendo uma cambada de nego falando \"espero q Deus a perdoe\". Algo q n ficou claro p maioria de vcs \u00e9 q doen\u00e7as psicol\u00f3gicas n s\u00e3o \"doen\u00e7as da alma\" como vcs dizem. Enquanto isso for tratado como pecado, mais dif\u00edcil vai ser de conversar e tratar! https://t.co/NILxIfXYmb", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7885, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/NILxIfXYmb", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4822658236", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "id": "1173944854935670785", "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1036444658564521987", "edit_history_tweet_ids": ["1174056647968403459"], "id": "1174056647968403459", "created_at": "2019-09-17T20:24:52.000Z", "text": "Dc manda muito bem nos posters\nVou virar dcnauta https://t.co/swd9BsXN3L", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/swd9BsXN3L", "expanded_url": "https://t.co/swd9BsXN3L", "display_url": "t.co/swd9BsXN3L"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 160, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248890506", "edit_history_tweet_ids": ["1173708576717770755"], "id": "1173708576717770755", "created_at": "2019-09-16T21:21:45.000Z", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/bJTl9zBARa", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/bJTl9zBARa", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XX_840RUncg.twitter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 24, "like_count": 689, "quote_count": 14}}, {"author_id": "1115670098260320256", "edit_history_tweet_ids": ["1173999898552750080"], "id": "1173999898552750080", "created_at": "2019-09-17T16:39:22.000Z", "text": "Chin...por qu\u00e9 no  @fernandeznorona!!!?\n\nPor qu\u00e9!!!?\n\nPor qu\u00e9!!? \n\n https://t.co/Je5fkESMKA", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5206, "type": "Person", "normalized_text": "Chin"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 35, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Je5fkESMKA", "expanded_url": "https://diariotijuana.info/estadounidense-mezcla-acidos-y-se-suicida-en-el-caesars/", "display_url": "diariotijuana.info/estadounidense\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204970286", "in_reply_to_user_id": "57398614", "edit_history_tweet_ids": ["1174083965713600514"], "id": "1174083965713600514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174039629839794176"}], "created_at": "2019-09-17T22:13:25.000Z", "text": "@memobarba \u00bfSe equivoc\u00f3? Dejen de lado su visi\u00f3n est\u00fapidamente correcta, hizo una broma como cualquier hijo de vecino. Un terrorista jam\u00e1s avisar\u00eda y menos en redes sociales. Esto es una muestra de la estupidez de los \"pol\u00edticamente correctos\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "memobarba", "id": "57398614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Melipilla, Chile", "id": "0160e5116fbd85d6"}, {"full_name": "Ananindeua, Brasil", "id": "ed74cc748183253a"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Garanhuns, Brasil", "id": "4c75b532cd450600"}, {"full_name": "Luj\u00e1n, Argentina", "id": "0162954011ffbde8"}]}, "errors": [{"resource_id": "1174123805192720384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174123805192720384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174123805192720384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174029289404141568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174029289404141568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174029289404141568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "142819905", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [142819905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "142819905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174009715371708416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174009715371708416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174009715371708416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "939483667692511232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939483667692511232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939483667692511232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174112064211771393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174112064211771393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174112064211771393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "64419427", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [64419427].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64419427", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174011071109226504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174011071109226504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174011071109226504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1231686007", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1231686007].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1231686007", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173692221163528192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173692221163528192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173692221163528192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173937275434131456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173937275434131456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173937275434131456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172574068", "value": "172574068", "detail": "User has been suspended: [172574068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174114948089372673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174114948089372673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174114948089372673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "702175516959367172", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [702175516959367172].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "702175516959367172", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174089861772513281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174089861772513281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174089861772513281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012979896115703809", "value": "1012979896115703809", "detail": "User has been suspended: [1012979896115703809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173971375545028609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173971375545028609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173971375545028609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "211943626", "value": "211943626", "detail": "User has been suspended: [211943626].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174047503185895425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174047503185895425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174047503185895425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174096875617738752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174096875617738752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174096875617738752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1094803335830491136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1094803335830491136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094803335830491136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174110139764412423", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174110139764412423].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174110139764412423", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081191987435528192", "value": "1081191987435528192", "detail": "User has been suspended: [1081191987435528192].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174111489520807936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174111489520807936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174111489520807936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174107714697478144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174107714697478144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174107714697478144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "992130356408213504", "value": "992130356408213504", "detail": "User has been suspended: [992130356408213504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174046993041301504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174046993041301504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174046993041301504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174101830416121856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174101830416121856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174101830416121856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "780567542146277376", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [780567542146277376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "780567542146277376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174044608004706304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174044608004706304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174044608004706304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173811679215476736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173811679215476736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173811679215476736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "885156380855992320", "value": "885156380855992320", "detail": "User has been suspended: [885156380855992320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174076198269444097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174076198269444097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174076198269444097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174124136601403393", "oldest_id": "1174098851319431169", "result_count": 415, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601aykjuav843ltyqe9eh2ht27x"}}