{"data": [{"id": "1164246255809245187", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1011773221316841472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164246255809245187"], "created_at": "2019-08-21T18:41:52.000Z"}, {"id": "1164246254068674560", "text": "Mientras trata de lidiar con todo lo anterior y perdona a la ni\u00f1a que asesin\u00f3 a su mejor amigo(que luego se suicida), trata de descubrir que es esa niebla venenosa que los est\u00e1 matando, lidiando con los grounders y encajando lo que siente por Finn.\nUn culebr\u00f3n, vamos. https://t.co/8tUfoaV9Ik", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135543392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164245685232967682"}], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 246, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8tUfoaV9Ik", "expanded_url": "https://twitter.com/__LluisGranger/status/1164246254068674560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8tUfoaV9Ik", "media_key": "16_1164246244434296834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164246254068674560"], "in_reply_to_user_id": "135543392", "created_at": "2019-08-21T18:41:52.000Z"}, {"id": "1164246014171189249", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a john murphy matou v\u00e1rias pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/Ffb3ZIPxCN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840690804494606336", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "john murphy"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Ffb3ZIPxCN", "expanded_url": "https://twitter.com/fiItvrr/status/1163630412587028485", "display_url": "twitter.com/fiItvrr/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164246014171189249"], "created_at": "2019-08-21T18:40:55.000Z"}, {"id": "1164245994227322881", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2475421083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245994227322881"], "created_at": "2019-08-21T18:40:50.000Z"}, {"id": "1164245905693954048", "text": "@DCUniverseBRA Acho que o problema foram os cortes em esquadr\u00e3o suicida... A gente n conseguiu ver todo o potencial do coringa dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050189261742465025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164241559254118400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4875, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245905693954048"], "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "created_at": "2019-08-21T18:40:29.000Z"}, {"id": "1164245896923688960", "text": "Sobre todo la raza blanca europea.\nLa raza humana se suicida. La principal causa de muerte en el mundo es el aborto: 41,9 millones en 2018 via @web_hispanidad https://t.co/gTT5bBSNkz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937282369", "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 158, "username": "web_hispanidad", "id": "130122917"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/gTT5bBSNkz", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245896923688960"], "created_at": "2019-08-21T18:40:27.000Z"}, {"id": "1164245840107659271", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982371416057278464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245840107659271"], "created_at": "2019-08-21T18:40:13.000Z"}, {"id": "1164245813037588490", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3879777929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245813037588490"], "created_at": "2019-08-21T18:40:07.000Z"}, {"id": "1164245741788913664", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151284496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245741788913664"], "created_at": "2019-08-21T18:39:50.000Z"}, {"id": "1164245727519879169", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2850376025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245727519879169"], "created_at": "2019-08-21T18:39:46.000Z"}, {"id": "1164245663682629632", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001777995290423296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245663682629632"], "created_at": "2019-08-21T18:39:31.000Z"}, {"id": "1164245657177247744", "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87503729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245657177247744"], "created_at": "2019-08-21T18:39:29.000Z"}, {"id": "1164245633806548992", "text": "NEWS ITALIA E DAL MONDO Ragazzo di 13 anni suicida: aveva scoperto che la ragazza che gli pia... https://t.co/cZ6GH2h5R8 #NEWSITALIAEDALMONDO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1053627455376908289", "edit_history_tweet_ids": ["1164245633806548992"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/cZ6GH2h5R8", "expanded_url": "http://vetticadiamalfionline.over-blog.com/2019/08/news-italia-e-dal-mondo-ragazzo-di-13-anni-suicida-aveva-scoperto-che-la-ragazza-che-gli-piace-esce-con-un-altro.html", "display_url": "vetticadiamalfionline.over-blog.com/2019/08/news-i\u2026"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 141, "tag": "NEWSITALIAEDALMONDO"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:39:24.000Z"}, {"id": "1164245633705959424", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722428179957346304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245633705959424"], "created_at": "2019-08-21T18:39:24.000Z"}, {"id": "1164245629146664960", "text": "@cristanoftavar1 Suicida u\u00e9 kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118176557770711040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164228821740064768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristanoftavar1", "id": "1042215102202765312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245629146664960"], "in_reply_to_user_id": "1042215102202765312", "created_at": "2019-08-21T18:39:23.000Z"}, {"id": "1164245624314892295", "text": "RT @ElScriptcuenta: Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1448887128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164244217838915584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElScriptcuenta", "id": "2569486213"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9745, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245624314892295"], "created_at": "2019-08-21T18:39:22.000Z"}, {"id": "1164245384513970178", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "255161956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245384513970178"], "created_at": "2019-08-21T18:38:24.000Z"}, {"id": "1164245362183458818", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3092235508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245362183458818"], "created_at": "2019-08-21T18:38:19.000Z"}, {"id": "1164245299193438215", "text": "@Estadao Ele \u00e9 perito sim...se n\u00e3o fosse teria acertado qualquer coisa ou outra pessoa, um inocente. Aiinnn, v\u00e3o dizer, mas ele matou! Sim, consequ\u00eancia do ato inconseq\u00fcente do infrator, s\u00f3 lamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "9658792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164077173428219905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245299193438215"], "in_reply_to_user_id": "9317502", "created_at": "2019-08-21T18:38:04.000Z"}, {"id": "1164245271632461826", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1074722012923342848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245271632461826"], "created_at": "2019-08-21T18:37:58.000Z"}, {"id": "1164245164338176001", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "537620946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245164338176001"], "created_at": "2019-08-21T18:37:32.000Z"}, {"id": "1164245031097700352", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3303202277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245031097700352"], "created_at": "2019-08-21T18:37:00.000Z"}, {"id": "1164245010205818880", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "136698973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245010205818880"], "created_at": "2019-08-21T18:36:55.000Z"}, {"id": "1164244883458154497", "text": "Se ahorrar\u00eda todo si se suicida mano. @AlvaroUribeVel https://t.co/zyF09rm5TJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "302077350", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164223305181794305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/zyF09rm5TJ", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1164223305181794305", "display_url": "twitter.com/WRadioColombia\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244883458154497"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-08-21T18:36:25.000Z"}, {"id": "1164244879406489600", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3406095826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244879406489600"], "created_at": "2019-08-21T18:36:24.000Z"}, {"id": "1164244723764211712", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "298277268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244723764211712"], "created_at": "2019-08-21T18:35:47.000Z"}, {"id": "1164244645762752512", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4279255229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244645762752512"], "created_at": "2019-08-21T18:35:28.000Z"}, {"id": "1164244587235426304", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "388340639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244587235426304"], "created_at": "2019-08-21T18:35:14.000Z"}, {"id": "1164244580675596289", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "750678511967432704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244580675596289"], "created_at": "2019-08-21T18:35:13.000Z"}, {"id": "1164244540787761152", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3386387764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244540787761152"], "created_at": "2019-08-21T18:35:03.000Z"}, {"id": "1164244518364962816", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063979846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244518364962816"], "created_at": "2019-08-21T18:34:58.000Z"}, {"id": "1164244502728626177", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266402003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244502728626177"], "created_at": "2019-08-21T18:34:54.000Z"}, {"id": "1164244454435434496", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104439568277880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244454435434496"], "created_at": "2019-08-21T18:34:43.000Z"}, {"id": "1164244451172212737", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36100807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244451172212737"], "created_at": "2019-08-21T18:34:42.000Z"}, {"id": "1164244408339959809", "text": "@HenriquMonteiro Nascentes burro e vais morrer idiota, suicida te p\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28701683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163702092617396224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriquMonteiro", "id": "20781929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244408339959809"], "in_reply_to_user_id": "20781929", "created_at": "2019-08-21T18:34:32.000Z"}, {"id": "1164244321186525186", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3415862903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244321186525186"], "created_at": "2019-08-21T18:34:11.000Z"}, {"id": "1164244315218030593", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270965096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244315218030593"], "created_at": "2019-08-21T18:34:10.000Z"}, {"id": "1164244274319433728", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1088167760046313477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244274319433728"], "created_at": "2019-08-21T18:34:00.000Z"}, {"id": "1164244217838915584", "text": "Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn.\n\n\u00bfOs gustar\u00eda volver a verlo?\n\n#Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/AUH5oT0IlX", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "2569486213", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/AUH5oT0IlX", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1164244217838915584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUH5oT0IlX", "media_key": "3_1164244213745225729"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 180, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244217838915584"], "created_at": "2019-08-21T18:33:46.000Z"}, {"id": "1164244181600088065", "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776117101169893376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164244181600088065"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:33:38.000Z"}, {"id": "1164244057356476417", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132031537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244057356476417"], "created_at": "2019-08-21T18:33:08.000Z"}, {"id": "1164243904260136960", "text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "469391934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243904260136960"], "created_at": "2019-08-21T18:32:32.000Z"}, {"id": "1164243799700361216", "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4846271170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243799700361216"], "created_at": "2019-08-21T18:32:07.000Z"}, {"id": "1164243710831411200", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2352458846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243710831411200"], "created_at": "2019-08-21T18:31:45.000Z"}, {"id": "1164243665440727040", "text": "@rawnvena @annagameleiro @dudxzz2 @dudabrantss @lucas_siston \u00c9 aquela frase \"o mal as vezes \u00e9 necessario para o bem\" o sniper atirou mais de uma vez justamente para matar, ele executou 1 para salvar 31, e se o cara matasse as 31 pessoas ? Tem que pensar todos os fatos e nao s\u00f3 a de \"ELE MATOU O CARA, LIXO CRUEL\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "979803993789657089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163908780796600325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rawnvena", "id": "163679748"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "annagameleiro", "id": "244691386"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "dudabrantss", "id": "3048662103"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "lucas_siston", "id": "789660070569185280"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243665440727040"], "in_reply_to_user_id": "163679748", "created_at": "2019-08-21T18:31:35.000Z"}, {"id": "1164243638819467265", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2561976609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243638819467265"], "created_at": "2019-08-21T18:31:28.000Z"}, {"id": "1164243627155046400", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2561976609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243627155046400"], "created_at": "2019-08-21T18:31:25.000Z"}, {"id": "1164243626945318912", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "215102260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243626945318912"], "created_at": "2019-08-21T18:31:25.000Z"}, {"id": "1164243562617278464", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055995951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243562617278464"], "created_at": "2019-08-21T18:31:10.000Z"}, {"id": "1164243552064417792", "text": "FISCALISMO SUICIDA https://t.co/07mKCmgbXd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "28063831", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "FISCALISMO"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/07mKCmgbXd", "expanded_url": "https://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscalismo-suicida.html#.XVy-MIiEq9I.facebook", "display_url": "souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscal\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243552064417792"], "created_at": "2019-08-21T18:31:08.000Z"}, {"id": "1164243160366813184", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1163265873555185664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243160366813184"], "created_at": "2019-08-21T18:29:34.000Z"}, {"id": "1164243048425054209", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "226015848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164243048425054209"], "created_at": "2019-08-21T18:29:07.000Z"}, {"id": "1164242783919587334", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "474583723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242783919587334"], "created_at": "2019-08-21T18:28:04.000Z"}, {"id": "1164242751015309312", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1070622907984941056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242751015309312"], "created_at": "2019-08-21T18:27:57.000Z"}, {"id": "1164242614109003776", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2781862073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242614109003776"], "created_at": "2019-08-21T18:27:24.000Z"}, {"id": "1164242539190394881", "text": "RT @mariadragzilla: no \u00f4nibus um maluco passou mal caiu vomitou\nai falou que queria seguir viagem e saltou na pra\u00e7a da bandeira\nquando fora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1122811600111644673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163976028114620418"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164242539190394881"], "created_at": "2019-08-21T18:27:06.000Z"}, {"id": "1164242471410458626", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083738901951463424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242471410458626"], "created_at": "2019-08-21T18:26:50.000Z"}, {"id": "1164242323066228737", "text": "as\u00ed, suicida\u2026 con esta n\u00f3mina hay que ser m\u00e1s atrevidos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "40956362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164242102080946176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164242323066228737"], "in_reply_to_user_id": "40956362", "created_at": "2019-08-21T18:26:15.000Z"}, {"id": "1164242261850435584", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "720061395228893185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242261850435584"], "created_at": "2019-08-21T18:26:00.000Z"}, {"id": "1164242222994350082", "text": "@TgLa7 un aspirante suicida, basta regalargli un po' di corda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1093962373927522304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164082982942060544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TgLa7", "id": "828717014"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242222994350082"], "in_reply_to_user_id": "828717014", "created_at": "2019-08-21T18:25:51.000Z"}, {"id": "1164242134091870208", "text": "Terrorismo SA, Assassinatos, Bastidores na Pol\u00edtica Nacional e Internacional\n\nQuando o 'quem mandou matar' parece a devira ao mar de uma \ud83c\udfdd\ufe0f\n\nVale a pena se perguntar o 'porque matou' - independente do pa\u00eds?\n\nPol\u00edticos\nAtivistas (Ambiental)\nJornalistas &amp; Imprensa\n\nMarielle Fraco ? https://t.co/4u8TMU7ZYt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "960483799426531328", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.3568, "type": "Place", "normalized_text": "SA"}, {"start": 268, "end": 281, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Fraco"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/4u8TMU7ZYt", "expanded_url": "https://twitter.com/VaismanJulio/status/1164242134091870208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4u8TMU7ZYt", "media_key": "3_1164242121215397890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242134091870208"], "created_at": "2019-08-21T18:25:29.000Z"}, {"id": "1164242068652331008", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145825424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242068652331008"], "created_at": "2019-08-21T18:25:14.000Z"}, {"id": "1164242048846880768", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46696351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242048846880768"], "created_at": "2019-08-21T18:25:09.000Z"}, {"id": "1164242032078069760", "text": "RT @MenciaCalderon: Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "784379972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219595454058498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MenciaCalderon", "id": "335649182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242032078069760"], "created_at": "2019-08-21T18:25:05.000Z"}, {"id": "1164241990239817730", "text": "PEDAZO DE PELOTUDO\nQU\u00c9 CARAJO VEND\u00c9S AHORA...???\nCOMPARANDO CON \u00c9POCAS PERONISTAS\n\nSOS UN GORILA SUICIDA...\n\nhttps://t.co/PCS79K84v5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "360861089", "edit_history_tweet_ids": ["1164241990239817730"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PCS79K84v5", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.com/nota/120887-ribeiro-les-pide-a-sus-empleados-que-voten-a-macri-para-evitar-una-corrida/", "display_url": "lapoliticaonline.com/nota/120887-ri\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:24:55.000Z"}, {"id": "1164241925702082560", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "510783329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241925702082560"], "created_at": "2019-08-21T18:24:40.000Z"}, {"id": "1164241873831112705", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1151688871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241873831112705"], "created_at": "2019-08-21T18:24:27.000Z"}, {"id": "1164241831086964737", "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1008498345885696002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241831086964737"], "created_at": "2019-08-21T18:24:17.000Z"}, {"id": "1164241795531845633", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2235202997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241795531845633"], "created_at": "2019-08-21T18:24:09.000Z"}, {"id": "1164241743300243456", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "231474367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241743300243456"], "created_at": "2019-08-21T18:23:56.000Z"}, {"id": "1164241720671793154", "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2781383187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241720671793154"], "created_at": "2019-08-21T18:23:51.000Z"}, {"id": "1164241687792820226", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2719429831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241687792820226"], "created_at": "2019-08-21T18:23:43.000Z"}, {"id": "1164241557886853120", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "27800839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241557886853120"], "created_at": "2019-08-21T18:23:12.000Z"}, {"id": "1164241471672709122", "text": "RT @ariannybueno1: @pimenteldarks HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAAHAHAH se suicida media LATAM HAHAHAHAHAHA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "952899910017273856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163995339805941760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ariannybueno1", "id": "540391405"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241471672709122"], "created_at": "2019-08-21T18:22:52.000Z"}, {"id": "1164241405163835394", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "66155997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241405163835394"], "created_at": "2019-08-21T18:22:36.000Z"}, {"id": "1164241355389845505", "text": "RT @ElMamonges: Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "789833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163898943354355719"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241355389845505"], "created_at": "2019-08-21T18:22:24.000Z"}, {"id": "1164241309911195649", "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3295767833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241309911195649"], "created_at": "2019-08-21T18:22:13.000Z"}, {"id": "1164241284497907718", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2717509754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241284497907718"], "created_at": "2019-08-21T18:22:07.000Z"}, {"id": "1164241162129027073", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "743662196949979136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241162129027073"], "created_at": "2019-08-21T18:21:38.000Z"}, {"id": "1164241132269817857", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2277760488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164241132269817857"], "created_at": "2019-08-21T18:21:31.000Z"}, {"id": "1164240958935961600", "text": "@gisela1930 claro q si... @gisela1930 sin pelos en la lengua... la viuda del delincuente suicida AG anda muy violenta...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163957363256320002"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gisela1930", "id": "4825139511"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "gisela1930", "id": "4825139511"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240958935961600"], "in_reply_to_user_id": "4825139511", "created_at": "2019-08-21T18:20:49.000Z"}, {"id": "1164240939449274369", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060951681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240939449274369"], "created_at": "2019-08-21T18:20:45.000Z"}, {"id": "1164240905643200514", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1060951681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240905643200514"], "created_at": "2019-08-21T18:20:37.000Z"}, {"id": "1164240816749109250", "text": "RT @gustramontini: Eu cheguei na internet hoje deixa eu ver se eu entendi\nUm sniper do rio de janeiro matou a floresta amaz\u00f4nia descendo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "592237766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164228261519548417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gustramontini", "id": "65822173"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7201, "type": "Place", "normalized_text": "floresta"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.4744, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240816749109250"], "created_at": "2019-08-21T18:20:15.000Z"}, {"id": "1164240807160877058", "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Suicida cuando ciudad. no pensaban y hacian lo q queria la Estrella enviaba sus Bufalos, aun el mismo pateo a un ciudad., Politica Pais actuar favor asunt.Personal. Art. en Oiga Del Castillo\" Yo defiendo a Alan xq le hace bien al Partido, le hace bien a Alan y Me hace bien a Mi\". https://t.co/xOzQARfvQz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164165954613460992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.3763, "type": "Person", "normalized_text": "Estrella"}, {"start": 202, "end": 218, "probability": 0.6186, "type": "Place", "normalized_text": "Oiga Del Castillo"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido"}, {"start": 283, "end": 286, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/xOzQARfvQz", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1164240807160877058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xOzQARfvQz", "media_key": "3_1164240804724051968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240807160877058"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "created_at": "2019-08-21T18:20:13.000Z"}, {"id": "1164240788265537536", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073659975099133953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240788265537536"], "created_at": "2019-08-21T18:20:09.000Z"}, {"id": "1164240647542513667", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "206148403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240647542513667"], "created_at": "2019-08-21T18:19:35.000Z"}, {"id": "1164240564902072320", "text": "@marcel_campelo S\u00e9rio q vc acha bonito autoridade fazendo papel de macaco pq matou algu\u00e9m? N\u00e3o questiono a atitude de salvar as demais vidas, mas precisa comemorar como se fosse um bestalh\u00e3o de corte de imbecis. COMPOSTURA \u00c9 O Q EU EXIJO DE AUTORIDADES. E VC, UM POLICIAL ACHA ISSO BONITO. PENA!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "180036643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164236955720269825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcel_campelo", "id": "1220706375803850752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240564902072320"], "in_reply_to_user_id": "252167009", "created_at": "2019-08-21T18:19:15.000Z"}, {"id": "1164240542965932033", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "368623322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240542965932033"], "created_at": "2019-08-21T18:19:10.000Z"}, {"id": "1164240529468661761", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063827279015493632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240529468661761"], "created_at": "2019-08-21T18:19:07.000Z"}, {"id": "1164240498124632071", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33002624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240498124632071"], "created_at": "2019-08-21T18:18:59.000Z"}, {"id": "1164240478100959233", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "99159544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240478100959233"], "created_at": "2019-08-21T18:18:55.000Z"}, {"id": "1164240464201080837", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2585011468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240464201080837"], "created_at": "2019-08-21T18:18:51.000Z"}, {"id": "1164240264166293506", "text": "@cambiemos02 @estrellitamil @alferdez Se putearon durante 10 a\u00f1os y ahora son amigos. Algo huele a podrido en la Argentina. No se puede entender que este sea un pa\u00eds suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187118433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163918500202778629"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "estrellitamil", "id": "590045873"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240264166293506"], "in_reply_to_user_id": "1127359889439895557", "created_at": "2019-08-21T18:18:04.000Z"}, {"id": "1164240199880269825", "text": "se o bandido tivesse matado todos do onibus a\u00ed eles iriam falar do mesmo jeito que a policia matou 37 pessoas. https://t.co/yAptUkelT1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147715855045857281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164234024363155457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164240199880269825"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/yAptUkelT1", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardovelez/status/1164234024363155457", "display_url": "twitter.com/ricardovelez/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:17:48.000Z"}, {"id": "1164240187339235330", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "27186223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240187339235330"], "created_at": "2019-08-21T18:17:45.000Z"}, {"id": "1164240158083956736", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1548917700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240158083956736"], "created_at": "2019-08-21T18:17:38.000Z"}, {"id": "1164240145421361153", "text": "Esse @deltanmd se acha a bala que matou Get\u00falio gente https://t.co/2vvUmCUHy6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1535180756", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164140792170127360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 14, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2vvUmCUHy6", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1164140792170127360", "display_url": "twitter.com/TheInterceptBr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240145421361153"], "created_at": "2019-08-21T18:17:35.000Z"}, {"id": "1164240112982642688", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "279742776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164240112982642688"], "created_at": "2019-08-21T18:17:28.000Z"}, {"id": "1164239997211414529", "text": "RT @Centraldcnauta: Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos inte\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1608507546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163564368233189376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239997211414529"], "created_at": "2019-08-21T18:17:00.000Z"}, {"id": "1164239905758883840", "text": "crl o mlk q estudava cmg se matou mano, to sem rea\u00e7\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115499178229104642", "edit_history_tweet_ids": ["1164239905758883840"], "created_at": "2019-08-21T18:16:38.000Z"}, {"id": "1164239868257591297", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4260473962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239868257591297"], "created_at": "2019-08-21T18:16:29.000Z"}, {"id": "1164239867599044608", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "886033437295075328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239867599044608"], "created_at": "2019-08-21T18:16:29.000Z"}, {"id": "1164239860720394241", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "464919367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239860720394241"], "created_at": "2019-08-21T18:16:27.000Z"}, {"id": "1164239818894786562", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105282308754628610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239818894786562"], "created_at": "2019-08-21T18:16:18.000Z"}, {"id": "1164239815321296896", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994775210569162752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239815321296896"], "created_at": "2019-08-21T18:16:17.000Z"}, {"id": "1164239796363046912", "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1104215405554552832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239796363046912"], "created_at": "2019-08-21T18:16:12.000Z"}, {"id": "1164239689991278592", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040235919184412674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239689991278592"], "created_at": "2019-08-21T18:15:47.000Z"}, {"id": "1164239619002654722", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2248727556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239619002654722"], "created_at": "2019-08-21T18:15:30.000Z"}, {"id": "1164239599050403840", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "228577853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239599050403840"], "created_at": "2019-08-21T18:15:25.000Z"}, {"id": "1164239523494150144", "text": "Dizia o poeta desconhecido:\n\n- se matou por que n\u00e3o sabia que tudo passa https://t.co/Ye7aAYVdPd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "898207667705053184", "edit_history_tweet_ids": ["1164239523494150144"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Ye7aAYVdPd", "expanded_url": "https://twitter.com/astristezas/status/1152304658683219968", "display_url": "twitter.com/astristezas/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:15:07.000Z"}, {"id": "1164239519606083584", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "94663856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239519606083584"], "created_at": "2019-08-21T18:15:06.000Z"}, {"id": "1164239471883296769", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "939233898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239471883296769"], "created_at": "2019-08-21T18:14:55.000Z"}, {"id": "1164239463238836224", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "988849357259706368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239463238836224"], "created_at": "2019-08-21T18:14:53.000Z"}, {"id": "1164239360121876481", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2159703104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239360121876481"], "created_at": "2019-08-21T18:14:28.000Z"}, {"id": "1164239216542453760", "text": "Dios m\u00edo, qu\u00e9 semana tan horrible!!\ud83d\ude2d\nPrimero la mujer que su ex pareja la degolla, luego se suicida alguien, y ahora lo del Amazonas. \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326500320", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239216542453760"], "created_at": "2019-08-21T18:13:54.000Z"}, {"id": "1164239117481365504", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "297507792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239117481365504"], "created_at": "2019-08-21T18:13:30.000Z"}, {"id": "1164239111705833472", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4706652081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239111705833472"], "created_at": "2019-08-21T18:13:29.000Z"}, {"id": "1164239044445900800", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1223441755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164239044445900800"], "created_at": "2019-08-21T18:13:13.000Z"}, {"id": "1164238915718529025", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4847667735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238915718529025"], "created_at": "2019-08-21T18:12:42.000Z"}, {"id": "1164238876757700613", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "70725626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238876757700613"], "created_at": "2019-08-21T18:12:33.000Z"}, {"id": "1164238850274799616", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "874356173507633152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238850274799616"], "created_at": "2019-08-21T18:12:27.000Z"}, {"id": "1164238824026886144", "text": "@delarabru Meus pais me ensinaram que meus atos ter\u00e3o consequ\u00eancias e, que eu sou respons\u00e1vel por eles. Atualmente, os \u201coutros\u201ds\u00e3o culpados pelas condutas dos jovens, principalmente dos negros, pobres da favela. \nAssim fica dif\u00edcil!!!!! Na minha in\u00fatil opini\u00e3o,ele era suicida. Quis morrer!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985992519262593024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969680966672388"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238824026886144"], "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "created_at": "2019-08-21T18:12:20.000Z"}, {"id": "1164238737519370241", "text": "deu agora pra ser suicida, quem guenta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "777654030369714176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164238488692297728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164238737519370241"], "in_reply_to_user_id": "777654030369714176", "created_at": "2019-08-21T18:12:00.000Z"}, {"id": "1164238732091961344", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "22585138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238732091961344"], "created_at": "2019-08-21T18:11:58.000Z"}, {"id": "1164238710411579392", "text": "Se eleva a 80 el n\u00famero de muertos por atentado en Kabul: Un ataque suicida con\u2026 https://t.co/OvkHKjftVL #fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "141627342", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/OvkHKjftVL", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/PTccos", "display_url": "goo.gl/fb/PTccos"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238710411579392"], "created_at": "2019-08-21T18:11:53.000Z"}, {"id": "1164238703268704257", "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203607872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238703268704257"], "created_at": "2019-08-21T18:11:52.000Z"}, {"id": "1164238650604969985", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2463777694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238650604969985"], "created_at": "2019-08-21T18:11:39.000Z"}, {"id": "1164238562419761154", "text": "RT @cronica: Aumentan a 80 los muertos por el atentado suicida en una boda en Kabul #Eran63 #PeroVariosHeridosFallecieron #ElAtentadoFueCon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "284636751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164214953584340992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "Eran63"}, {"start": 92, "end": 121, "tag": "PeroVariosHeridosFallecieron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238562419761154"], "created_at": "2019-08-21T18:11:18.000Z"}, {"id": "1164238435571445763", "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1001529178079023107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238435571445763"], "created_at": "2019-08-21T18:10:48.000Z"}, {"id": "1164238358157189120", "text": "RT @liaju07: Como o ser humano pode chegar a esse n\u00edvel de racioc\u00ednio?\n\nFim dos tempos.\n\nS\u00f3 pra corrigir que o Brasil n\u00e3o perdeu nada, E EL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930901141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210666472968192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "liaju07", "id": "851534941"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238358157189120"], "created_at": "2019-08-21T18:10:29.000Z"}, {"id": "1164238306680479745", "text": "@imselene623 Anche perch\u00e8 da morto mi mancherebbe quindi ci rimetterei\nNo dai, meglio un maniaco suicida idiota in giro per casa\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\n\nI miei erano davvero noiosi. Uno mi entrava in camera ogni tanto ma poi basta lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2570787820", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164237376740364290"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164238306680479745"], "in_reply_to_user_id": "406980256", "created_at": "2019-08-21T18:10:17.000Z"}, {"id": "1164238301487910912", "text": "Estoy en shock!! Un \"estadiata\" a full \ud83d\ude44\ud83d\ude16\ud83d\ude44\ud83d\ude16\nSe cae del ego y se suicida este Sr.\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/eVToe9YAAX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891202141137797120", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163966859605086210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164238301487910912"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/eVToe9YAAX", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1163966859605086210", "display_url": "twitter.com/juanjomalvinas\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:10:16.000Z"}, {"id": "1164238220156162048", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "509103015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238220156162048"], "created_at": "2019-08-21T18:09:56.000Z"}, {"id": "1164238203257274368", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "800719845029335040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238203257274368"], "created_at": "2019-08-21T18:09:52.000Z"}, {"id": "1164238192201097216", "text": "n \u00e9 poss\u00edvel que eu so jogue com suicida vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "792198913084297216", "edit_history_tweet_ids": ["1164238192201097216"], "created_at": "2019-08-21T18:09:50.000Z"}, {"id": "1164238054460186625", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "736670159365099525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164238054460186625"], "created_at": "2019-08-21T18:09:17.000Z"}, {"id": "1164237843419586560", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "253527872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237843419586560"], "created_at": "2019-08-21T18:08:27.000Z"}, {"id": "1164237775333257217", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051063459906015232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237775333257217"], "created_at": "2019-08-21T18:08:10.000Z"}, {"id": "1164237640369152001", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237640369152001"], "created_at": "2019-08-21T18:07:38.000Z"}, {"id": "1164237613282279424", "text": "@carolll_crf Po Carol, te entendo totalmente, e sim, respeito sua opini\u00e3o, mas o cara q matou o bandido e o Witzel estavam felizes e comemorando por ter salvo a vida de 37 pessoas, pq o bandido iria por fogo no \u00f4nibus inteiro, matando 37 pessoas e provavelmente iria se matar no fim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002749246746120192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164106774015881221"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolll_crf", "id": "1551394319076057088"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237613282279424"], "in_reply_to_user_id": "908102796423127040", "created_at": "2019-08-21T18:07:32.000Z"}, {"id": "1164237510526033923", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "326440183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237510526033923"], "created_at": "2019-08-21T18:07:07.000Z"}, {"id": "1164237465428856832", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "726797388564803585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237465428856832"], "created_at": "2019-08-21T18:06:56.000Z"}, {"id": "1164237319383265281", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "279866993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237319383265281"], "created_at": "2019-08-21T18:06:22.000Z"}, {"id": "1164237098465071105", "text": "Hay un rumor de que Jared Leto retome el papel de el Joker en escuadr\u00f3n suicida https://t.co/Kg0KiQlXIF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369889180", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Kg0KiQlXIF", "expanded_url": "https://twitter.com/porras_oscar/status/1164237098465071105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kg0KiQlXIF", "media_key": "3_1164237092458815495"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237098465071105"], "created_at": "2019-08-21T18:05:29.000Z"}, {"id": "1164237016931999744", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "574803857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237016931999744"], "created_at": "2019-08-21T18:05:09.000Z"}, {"id": "1164236882601005058", "text": "@malditaternura LA GUARIPOLERA DEL #APRA LAMEBOTAS DEL SUICIDA #ALANGARCIA ESO ERES #BETOORTIZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44063173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163936800035024897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "ALANGARCIA"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.4487, "type": "Other", "normalized_text": "BETOORTIZ"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 40, "tag": "APRA"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "ALANGARCIA"}, {"start": 84, "end": 94, "tag": "BETOORTIZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236882601005058"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-08-21T18:04:37.000Z"}, {"id": "1164236881397243904", "text": "@CoppollaFrases @Mccfava E deixando claro que a pessoa depressiva n\u00e3o \u00e9 assassina \u00e9 suicida. Talvez ele tivesse outra coisa al\u00e9m da depress\u00e3o, ou era um bandido mais car\u00e1ter mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708914880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164177375871025157"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CoppollaFrases", "id": "1148766689368203264"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Mccfava", "id": "1144205843585519616"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236881397243904"], "in_reply_to_user_id": "1148766689368203264", "created_at": "2019-08-21T18:04:37.000Z"}, {"id": "1164236871733567488", "text": "RT @pollomaldonado: Si el Jensen mata a alguien m\u00e1s o se suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la excusa del gobierno? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3012363976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164201368846053382"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pollomaldonado", "id": "15752695"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Jensen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236871733567488"], "created_at": "2019-08-21T18:04:35.000Z"}, {"id": "1164236795468550146", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1222513446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236795468550146"], "created_at": "2019-08-21T18:04:17.000Z"}, {"id": "1164236781191127040", "text": "@_porradudaa Quem nunca um dia se matou por ela t\u00e1 mentindo  kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149786383889903617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164027468782718976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164236781191127040"], "in_reply_to_user_id": "1070320409235636230", "created_at": "2019-08-21T18:04:13.000Z"}, {"id": "1164236670050471937", "text": "RT @AyraSantos27: Abel foi morto por Caim , seu pr\u00f3prio  irm\u00e3o  , que o matou pela inveja ,e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994388377091870720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163889366848221185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236670050471937"], "created_at": "2019-08-21T18:03:47.000Z"}, {"id": "1164236659870838785", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149388480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236659870838785"], "created_at": "2019-08-21T18:03:44.000Z"}, {"id": "1164236517080031233", "text": "@aguedescartoon Sou mais a favor de trabalhos for\u00e7ados, se matou, roubou... Tem que trabalhar pra pagar os custos do sistema prisional e indenizar a sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078983849969938432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164228096880513026"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236517080031233"], "in_reply_to_user_id": "162453393", "created_at": "2019-08-21T18:03:10.000Z"}, {"id": "1164236497546932226", "text": "@MilanPty @cnni Deber\u00edamos. Somos una especie suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325123038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164236019262251011"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MilanPty", "id": "128269081"}, {"start": 10, "end": 15, "username": "cnni", "id": "2097571"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236497546932226"], "in_reply_to_user_id": "128269081", "created_at": "2019-08-21T18:03:06.000Z"}, {"id": "1164236445697097733", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1040330863496581123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236445697097733"], "created_at": "2019-08-21T18:02:53.000Z"}, {"id": "1164236443461591041", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938050552121917441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236443461591041"], "created_at": "2019-08-21T18:02:53.000Z"}, {"id": "1164236312335069185", "text": "@sariita129 @taegiwtluv 27, me su\u00efcida alguien, porfa plis?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1151197141362196480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164224813352792064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "taegiwtluv", "id": "1360448166089392134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236312335069185"], "in_reply_to_user_id": "816630298242859008", "created_at": "2019-08-21T18:02:21.000Z"}, {"id": "1164236302826516480", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "262221458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236302826516480"], "created_at": "2019-08-21T18:02:19.000Z"}, {"id": "1164236268592607233", "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56904947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236268592607233"], "created_at": "2019-08-21T18:02:11.000Z"}, {"id": "1164236238452350977", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "154708903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236238452350977"], "created_at": "2019-08-21T18:02:04.000Z"}, {"id": "1164236216692346881", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4708806616", "edit_history_tweet_ids": ["1164236216692346881"], "created_at": "2019-08-21T18:01:59.000Z"}, {"id": "1164236156093063169", "text": "@Pixel_2_Pixel @TuberViejuner Joder, ese Joker es incluso peor que el de Jared Leto en escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1075743994905280512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164152936592740353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pixel_2_Pixel", "id": "478560585"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "TuberViejuner", "id": "742014439310917632"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236156093063169"], "in_reply_to_user_id": "478560585", "created_at": "2019-08-21T18:01:44.000Z"}, {"id": "1164236099675443202", "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2938628073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236099675443202"], "created_at": "2019-08-21T18:01:31.000Z"}, {"id": "1164236031706718208", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "869972540613177344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236031706718208"], "created_at": "2019-08-21T18:01:15.000Z"}, {"id": "1164236028066062339", "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "866663474411094017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164236028066062339"], "created_at": "2019-08-21T18:01:14.000Z"}, {"id": "1164235926920466433", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "134564003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235926920466433"], "created_at": "2019-08-21T18:00:50.000Z"}, {"id": "1164235850756046848", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "406419800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235850756046848"], "created_at": "2019-08-21T18:00:31.000Z"}, {"id": "1164235846821851138", "text": "Sube a 80 muertos el balance del atentado suicida en una boda en\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/7pJ1Y3gump https://t.co/Vm0lJ0gER9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186108816", "edit_history_tweet_ids": ["1164235846821851138"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pJ1Y3gump", "expanded_url": "https://lanacionweb.com/internacional/sube-a-80-muertos-el-balance-del-atentado-suicida-en-una-boda-en-afganistan-2/", "display_url": "lanacionweb.com/internacional/\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Vm0lJ0gER9", "expanded_url": "https://twitter.com/lanacionweb/status/1164235846821851138/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vm0lJ0gER9", "media_key": "3_1164235845148270593"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:00:30.000Z"}, {"id": "1164235825401540609", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4827573729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235825401540609"], "created_at": "2019-08-21T18:00:25.000Z"}, {"id": "1164235807990976515", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092155883046559745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235807990976515"], "created_at": "2019-08-21T18:00:21.000Z"}, {"id": "1164235768468054016", "text": "\"cuidado...\"\n\nCuidado com oq filho da puta??? O Stalin matou gente pra caralho, vai se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732325482939748353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164235490268237825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235768468054016"], "in_reply_to_user_id": "732325482939748353", "created_at": "2019-08-21T18:00:12.000Z"}, {"id": "1164235761929117700", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346938404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235761929117700"], "created_at": "2019-08-21T18:00:10.000Z"}, {"id": "1164235678487646208", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95936961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235678487646208"], "created_at": "2019-08-21T17:59:50.000Z"}, {"id": "1164235676868653058", "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859580374338482176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235676868653058"], "created_at": "2019-08-21T17:59:50.000Z"}, {"id": "1164235642051670016", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221455293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235642051670016"], "created_at": "2019-08-21T17:59:42.000Z"}, {"id": "1164235591044816898", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161057068612227072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235591044816898"], "created_at": "2019-08-21T17:59:30.000Z"}, {"id": "1164235568903000067", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "357232550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235568903000067"], "created_at": "2019-08-21T17:59:24.000Z"}, {"id": "1164235560665456641", "text": "@japtapias @SeveZubiri Pensaban atraer a C's pero les fall\u00f3 el tiro en la pierna. Suicida el bello se ahorc\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117122341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164085042622214144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "japtapias", "id": "73350229"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "SeveZubiri", "id": "423756071"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "C's"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235560665456641"], "in_reply_to_user_id": "73350229", "created_at": "2019-08-21T17:59:22.000Z"}, {"id": "1164235555258937346", "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "124226550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235555258937346"], "created_at": "2019-08-21T17:59:21.000Z"}, {"id": "1164235552851464198", "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68473669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235552851464198"], "created_at": "2019-08-21T17:59:20.000Z"}, {"id": "1164235510711300098", "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64561265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235510711300098"], "created_at": "2019-08-21T17:59:10.000Z"}, {"id": "1164235424413433857", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3293261645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235424413433857"], "created_at": "2019-08-21T17:58:50.000Z"}, {"id": "1164235396181647360", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167184940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235396181647360"], "created_at": "2019-08-21T17:58:43.000Z"}, {"id": "1164235383607103493", "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "859152156129198081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235383607103493"], "created_at": "2019-08-21T17:58:40.000Z"}, {"id": "1164235375524683776", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2246533706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235375524683776"], "created_at": "2019-08-21T17:58:38.000Z"}, {"id": "1164235346495922176", "text": "[#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1 completamente.. certo\n\n ~letis\ud83d\udc39\n#MONSTA_X #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 @OfficialMonstaX\n\n https://t.co/HUgp4w9zi8", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "918627833840390146", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 184, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/HUgp4w9zi8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1164175337414000641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUgp4w9zi8", "media_key": "7_1164175260821835778"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "KIHYUN"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235346495922176"], "created_at": "2019-08-21T17:58:31.000Z"}, {"id": "1164235309468594177", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "32207445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235309468594177"], "created_at": "2019-08-21T17:58:22.000Z"}, {"id": "1164235066815516672", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107038911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235066815516672"], "created_at": "2019-08-21T17:57:25.000Z"}, {"id": "1164235065334870016", "text": "Mais dessa vez nao ajudei e mais uma pessoa se suicidou por conta da depressao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018988002813579265", "edit_history_tweet_ids": ["1164235065334870016"], "created_at": "2019-08-21T17:57:24.000Z"}, {"id": "1164235037014933505", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "149388480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235037014933505"], "created_at": "2019-08-21T17:57:17.000Z"}, {"id": "1164234985588625408", "text": "RT @denispage: @wilsonwitzel Dur\u00edssimo golpe no PSOL e seus eleitores.\nPol\u00edcia matou vagabundo, de sniper, nenhum ref\u00e9m se feriu e o povo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87988021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219728921071616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "denispage", "id": "31745604"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234985588625408"], "created_at": "2019-08-21T17:57:05.000Z"}, {"id": "1164234980219904000", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "162450182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234980219904000"], "created_at": "2019-08-21T17:57:04.000Z"}, {"id": "1164234950373191680", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132728520373878786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234950373191680"], "created_at": "2019-08-21T17:56:57.000Z"}, {"id": "1164234915443032069", "text": "Eu tenho tanta d\u00f3 do Will Smith por ter tentado salvar o fie esquadr\u00e3o suicida s\u00e9rio ! Ele \u00e9 foda demais pra um filminhos desse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "768961581598306304", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234915443032069"], "created_at": "2019-08-21T17:56:48.000Z"}, {"id": "1164234900666499074", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1167184940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234900666499074"], "created_at": "2019-08-21T17:56:45.000Z"}, {"id": "1164234888662458371", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "166257745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234888662458371"], "created_at": "2019-08-21T17:56:42.000Z"}, {"id": "1164234880500326402", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "152688800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234880500326402"], "created_at": "2019-08-21T17:56:40.000Z"}, {"id": "1164234806261104641", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190786321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234806261104641"], "created_at": "2019-08-21T17:56:22.000Z"}, {"id": "1164234774283804672", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "925696939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234774283804672"], "created_at": "2019-08-21T17:56:15.000Z"}, {"id": "1164234733649371136", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135344768861577218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234733649371136"], "created_at": "2019-08-21T17:56:05.000Z"}, {"id": "1164234566929960961", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "344387164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234566929960961"], "created_at": "2019-08-21T17:55:25.000Z"}, {"id": "1164234539679539200", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "36722540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234539679539200"], "created_at": "2019-08-21T17:55:19.000Z"}, {"id": "1164234523854409728", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105248655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234523854409728"], "created_at": "2019-08-21T17:55:15.000Z"}, {"id": "1164234477528330241", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913179236638367744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234477528330241"], "created_at": "2019-08-21T17:55:04.000Z"}, {"id": "1164234458897235969", "text": "@racandmorty La R1 me pareci\u00f3 suicida, no me da\nLas HD se manejan solas\nEncima soy 6 en punto  (paticorto) as\u00ed que mi favorita fue una 1200 edici\u00f3n aniversario no s\u00e9 qu\u00e9, que era m\u00e1s baja y llegaba a todo perfecto sin tener que cogerme al tanque\nPensaba igual hasta que me sub\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1020133228156530689", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164233488989663240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "racandmorty", "id": "277501244"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "R1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234458897235969"], "in_reply_to_user_id": "277501244", "created_at": "2019-08-21T17:55:00.000Z"}, {"id": "1164234453717307398", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118916657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234453717307398"], "created_at": "2019-08-21T17:54:58.000Z"}, {"id": "1164234442963075075", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73445744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234442963075075"], "created_at": "2019-08-21T17:54:56.000Z"}, {"id": "1164234390676955136", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3290313436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234390676955136"], "created_at": "2019-08-21T17:54:43.000Z"}, {"id": "1164234324339822597", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47660347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234324339822597"], "created_at": "2019-08-21T17:54:28.000Z"}, {"id": "1164234307357073408", "text": "RT @MenciaCalderon: Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "371324597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219595454058498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MenciaCalderon", "id": "335649182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234307357073408"], "created_at": "2019-08-21T17:54:23.000Z"}, {"id": "1164234284313534465", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1006990139267088384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234284313534465"], "created_at": "2019-08-21T17:54:18.000Z"}, {"id": "1164234283315322882", "text": "estou morta, dacre montgomery me matou. mas n\u00e3o se preocupem, morri feliz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "897546408806494213", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 28, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "dacre montgomery"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234283315322882"], "created_at": "2019-08-21T17:54:18.000Z"}, {"id": "1164234235638681600", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "76735925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234235638681600"], "created_at": "2019-08-21T17:54:06.000Z"}, {"id": "1164234151844880384", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "724739460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234151844880384"], "created_at": "2019-08-21T17:53:46.000Z"}, {"id": "1164234113609555968", "text": "essa vai pra quem matou\nse n\u00e3o matou \nsepa marcou \ne vai rodar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "230925990", "edit_history_tweet_ids": ["1164234113609555968"], "created_at": "2019-08-21T17:53:37.000Z"}, {"id": "1164234111675961344", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3957056596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234111675961344"], "created_at": "2019-08-21T17:53:37.000Z"}, {"id": "1164234095490211842", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059332624374730753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234095490211842"], "created_at": "2019-08-21T17:53:33.000Z"}, {"id": "1164234079228899328", "text": "RT @mfespinosaEC: Hoy en el D\u00eda Internacional de Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo recuerdo a #Halima, una mujer inspiradora que conoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "163610725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164225366292144128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mfespinosaEC", "id": "402792488"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 56, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de Homenaje"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Halima"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 106, "tag": "Halima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234079228899328"], "created_at": "2019-08-21T17:53:29.000Z"}, {"id": "1164234075869274115", "text": "Normal n\u00e3o sou, suicida tamb\u00e9m n\u00e3o. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ZMT26N4TCQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89429498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164142438304374788"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164234075869274115"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ZMT26N4TCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/brito_fdx/status/1164142438304374788", "display_url": "twitter.com/brito_fdx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:53:28.000Z"}, {"id": "1164234004603768833", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117224095744188417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234004603768833"], "created_at": "2019-08-21T17:53:11.000Z"}, {"id": "1164233988262825985", "text": "@RenovaMidia Eu tb comemorei. Ali\u00e1s, comemorei mais do que se fosse uma partida de futebol.\nMelhor um terrorista morto do que 37 pessoas queimadas vivas. \nO Terrorista se suicidou qd decidiu espalhar gasolina dentro de um \u00f4nibus.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "707263260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163854021247066113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233988262825985"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "created_at": "2019-08-21T17:53:07.000Z"}, {"id": "1164233822348763136", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4867938779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233822348763136"], "created_at": "2019-08-21T17:52:28.000Z"}, {"id": "1164233781882097667", "text": "Lo pupilos del mafiosos suicida alan Garc\u00eda no tienen sangre en la cara.\nQue moral tienen los perros del mafioso alan Garc\u00eda? https://t.co/h7u1jgGHHy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3908249595", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/h7u1jgGHHy", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1164153765248884741", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233781882097667"], "created_at": "2019-08-21T17:52:18.000Z"}, {"id": "1164233763074859013", "text": "@isentoes2 Porra! Tomar um tramontina do Roda Viva of new generation dinamic \u00e9 foda hiem! Esse ai j\u00e1 era, se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147846317500260353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164219404269305857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 67, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva of new generation"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233763074859013"], "in_reply_to_user_id": "2240128740", "created_at": "2019-08-21T17:52:14.000Z"}, {"id": "1164233674453389312", "text": "Hj de madrugada uma amiga minha nao tao proxima se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018988002813579265", "edit_history_tweet_ids": ["1164233674453389312"], "created_at": "2019-08-21T17:51:53.000Z"}, {"id": "1164233615972216833", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "444732733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233615972216833"], "created_at": "2019-08-21T17:51:39.000Z"}, {"id": "1164233554747957249", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891049947310718977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233554747957249"], "created_at": "2019-08-21T17:51:24.000Z"}, {"id": "1164233550616563712", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "826613685493825537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233550616563712"], "created_at": "2019-08-21T17:51:23.000Z"}, {"id": "1164233537177968641", "text": "@gabizzocaa @frangisxash @harrysjluxen @157_ny @dazedlexx @Pamelatjb Se algu\u00e9m te assassinar voc\u00ea n\u00e3o pode prender o assassino porque quem matou voc\u00ea foi ele logo ele mesmo tem que se prender e se ele n\u00e3o quiser se prender voc\u00ea n\u00e3o tem nada haver com isso tah guri.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4579457787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164230143445020673"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gabizzocaa", "id": "1511885193963085829"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "dazedlexx", "id": "2472374486"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "Pamelatjb", "id": "974413616953937921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233537177968641"], "in_reply_to_user_id": "1107593392387698688", "created_at": "2019-08-21T17:51:20.000Z"}, {"id": "1164233481397952513", "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017952872410042368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233481397952513"], "created_at": "2019-08-21T17:51:07.000Z"}, {"id": "1164233422341984256", "text": "Ya cumpli\u00f3 con acudir a la familia, si se suicida comprender\u00e1 que la depresi\u00f3n tambi\u00e9n es mortal. https://t.co/S7zzWvPmDW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187806482", "edit_history_tweet_ids": ["1164233422341984256"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/S7zzWvPmDW", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMarcosPisoni/status/1164179312318140417", "display_url": "twitter.com/DrMarcosPisoni\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:50:52.000Z"}, {"id": "1164233387927887872", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71352846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233387927887872"], "created_at": "2019-08-21T17:50:44.000Z"}, {"id": "1164233357552738306", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1051122692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233357552738306"], "created_at": "2019-08-21T17:50:37.000Z"}, {"id": "1164233234361856002", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762891098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233234361856002"], "created_at": "2019-08-21T17:50:08.000Z"}, {"id": "1164233231874629632", "text": "@lenajimenez @MalaJine Mas em que momento da nossa hist\u00f3ria foi o levante do povo que ganhou? \nA ditaduta de 64 s\u00f3 terninou pq a economia j\u00e1 nao se sustentava mais assim. A aboli\u00e7\u00e3o aconteceu pq o D. Pedro era um D\u00e9spota Esclarecido. O Vargas saiu pq se matou. Canudos foi dizimado...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51655527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164185811413274625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lenajimenez", "id": "1183394074528813056"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "MalaJine", "id": "880474370124242944"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 204, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "D. Pedro"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233231874629632"], "in_reply_to_user_id": "71384878", "created_at": "2019-08-21T17:50:07.000Z"}, {"id": "1164233029637804034", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2739041325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233029637804034"], "created_at": "2019-08-21T17:49:19.000Z"}, {"id": "1164233020473303040", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145732082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233020473303040"], "created_at": "2019-08-21T17:49:17.000Z"}, {"id": "1164232995953414144", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "55361245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232995953414144"], "created_at": "2019-08-21T17:49:11.000Z"}, {"id": "1164232880530296837", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154562764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232880530296837"], "created_at": "2019-08-21T17:48:43.000Z"}, {"id": "1164232879406276608", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "273501348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232879406276608"], "created_at": "2019-08-21T17:48:43.000Z"}, {"id": "1164232864025759745", "text": "@LapuenteThais @EdnaRaquel1 Pois \u00e9. E no caso decente a m\u00eddia voltou a errar mostrando a localiza\u00e7\u00e3o exata do atirador de elite. O sequestro s\u00f3 acabou do jeito que acabou pq o sequestrador era suicida e o objetivo dele era morrer mesmo, sen\u00e3o seria muito diferente e catastr\u00f3fico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028997507131600901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164232454686818304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "EdnaRaquel1", "id": "983343415"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232864025759745"], "in_reply_to_user_id": "1134901638030925829", "created_at": "2019-08-21T17:48:39.000Z"}, {"id": "1164232837517774848", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1365289999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232837517774848"], "created_at": "2019-08-21T17:48:33.000Z"}, {"id": "1164232759843414019", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "130709030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232759843414019"], "created_at": "2019-08-21T17:48:15.000Z"}, {"id": "1164232520730390529", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032135372212523008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232520730390529"], "created_at": "2019-08-21T17:47:17.000Z"}, {"id": "1164232493236674560", "text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2800888529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232493236674560"], "created_at": "2019-08-21T17:47:11.000Z"}, {"id": "1164232456503005184", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "836820757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232456503005184"], "created_at": "2019-08-21T17:47:02.000Z"}, {"id": "1164232456016400384", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244447298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232456016400384"], "created_at": "2019-08-21T17:47:02.000Z"}, {"id": "1164232426752806912", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "431085199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232426752806912"], "created_at": "2019-08-21T17:46:55.000Z"}, {"id": "1164232411028344832", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141737566347112449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232411028344832"], "created_at": "2019-08-21T17:46:51.000Z"}, {"id": "1164232410487300096", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105123920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232410487300096"], "created_at": "2019-08-21T17:46:51.000Z"}, {"id": "1164232391629692928", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229691570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232391629692928"], "created_at": "2019-08-21T17:46:47.000Z"}, {"id": "1164232267570581506", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203616959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232267570581506"], "created_at": "2019-08-21T17:46:17.000Z"}, {"id": "1164232208997109760", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "329894835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164232208997109760"], "created_at": "2019-08-21T17:46:03.000Z"}, {"id": "1164231971893129216", "text": "@TelaNovelas Ser\u00e1 que \u00e9 hoje q louca da ivana c suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1098006271368806400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163935904827924481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TelaNovelas", "id": "1500278308625342469"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "ivana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231971893129216"], "in_reply_to_user_id": "1068309839464603649", "created_at": "2019-08-21T17:45:07.000Z"}, {"id": "1164231918180868096", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "635812402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231918180868096"], "created_at": "2019-08-21T17:44:54.000Z"}, {"id": "1164231870818770945", "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35337166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231870818770945"], "created_at": "2019-08-21T17:44:43.000Z"}, {"id": "1164231835213340672", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "90040954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231835213340672"], "created_at": "2019-08-21T17:44:34.000Z"}, {"id": "1164231806419374084", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83712235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231806419374084"], "created_at": "2019-08-21T17:44:27.000Z"}, {"id": "1164231723590279170", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "251833374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231723590279170"], "created_at": "2019-08-21T17:44:07.000Z"}, {"id": "1164231567591522307", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065611147443953667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231567591522307"], "created_at": "2019-08-21T17:43:30.000Z"}, {"id": "1164231503590711297", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3699115652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231503590711297"], "created_at": "2019-08-21T17:43:15.000Z"}, {"id": "1164231490101817349", "text": "reci\u00e9n empez\u00f3 la semana y ya me quiero matar, me voy a ir a ver fotitos de renjun a ver si se me va en instinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887664316517941248", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "renjun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231490101817349"], "created_at": "2019-08-21T17:43:12.000Z"}, {"id": "1164231255052967938", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223832917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231255052967938"], "created_at": "2019-08-21T17:42:16.000Z"}, {"id": "1164231245179564033", "text": "RT @FilippoTommaso2: #5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come pri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1044962783069171712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164229711653941254"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "5S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231245179564033"], "created_at": "2019-08-21T17:42:13.000Z"}, {"id": "1164231224367505409", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71368901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231224367505409"], "created_at": "2019-08-21T17:42:08.000Z"}, {"id": "1164231223063003137", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2908848622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231223063003137"], "created_at": "2019-08-21T17:42:08.000Z"}, {"id": "1164231176091049991", "text": "Se eleva a 80 el n\u00famero de muertos por atentado en Kabul Un ataque suicida con explosivos se registr\u00f3 el s\u00e1bado pasado en Kabul cuando se celebraba una boda en un sal\u00f3n para fiestas, que estaba totalmente ocupado.\nhttps://t.co/6p709K6quw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "242070445", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6p709K6quw", "expanded_url": "http://bit.ly/2HgnYni", "display_url": "bit.ly/2HgnYni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231176091049991"], "created_at": "2019-08-21T17:41:57.000Z"}, {"id": "1164231171607355392", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "464338011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231171607355392"], "created_at": "2019-08-21T17:41:56.000Z"}, {"id": "1164231048609390594", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "304172698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164231048609390594"], "created_at": "2019-08-21T17:41:27.000Z"}, {"id": "1164230978862309378", "text": "Mi permetto di ricordare che l'attimo fuggente \u00e8 un film,il cui protagonista, fra l'altro, \u00e8 morto suicida\nForse non \u00e8 proprio da citare come esempio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "573821701", "edit_history_tweet_ids": ["1164230978862309378"], "created_at": "2019-08-21T17:41:10.000Z"}, {"id": "1164230963896946688", "text": "Y en qu\u00e9 qued\u00f3 el caso del suicida? Logr\u00f3 el objetivo? Habiendo tantas pasarelas en Managua se va a cagar a Galer\u00edas... #SOSNicaragua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69449958", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8949, "type": "Place", "normalized_text": "Managua"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "SOSNicaragua"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230963896946688"], "created_at": "2019-08-21T17:41:06.000Z"}, {"id": "1164230924747325440", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "170452756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230924747325440"], "created_at": "2019-08-21T17:40:57.000Z"}, {"id": "1164230893571051520", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115740363598118912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230893571051520"], "created_at": "2019-08-21T17:40:50.000Z"}, {"id": "1164230884213645314", "text": "@son1123 @isnardobravo Lo peor de todo esto es que usted est\u00e1 defendiendo con una Soberbia suicida la peor de las Opciones... tratando de dejarme mal a mi por ver que unas elecciones sin RETOMAR EL CONTROL DEL PA\u00cdS no sirven de nada.\n\nPero bueno... as\u00ed somos.\n\nSuerte...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47847587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164226033580728321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "son1123", "id": "46737902"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "isnardobravo", "id": "108406498"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "Soberbia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230884213645314"], "in_reply_to_user_id": "46737902", "created_at": "2019-08-21T17:40:47.000Z"}, {"id": "1164230881344708608", "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1102332535328133120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230881344708608"], "created_at": "2019-08-21T17:40:47.000Z"}, {"id": "1164230862151528450", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "141800923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230862151528450"], "created_at": "2019-08-21T17:40:42.000Z"}, {"id": "1164230814315483136", "text": "Meu pai: fa\u00e7a o que vc achar melhor por\u00e9m estude e tenha dinheiro\nMinha m\u00e3e: receba muito e ta bom\nMinha cabe\u00e7a: historia/ri/programa\u00e7\u00e3o/design de interiores(?)\nMeu cora\u00e7\u00e3o: se suicida\nEu hoje: fico no pc o dia todo e estudo https://t.co/R90htAJfwe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4719100102", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164150991408783360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164230814315483136"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/R90htAJfwe", "expanded_url": "https://twitter.com/milloPins/status/1164150991408783360", "display_url": "twitter.com/milloPins/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:40:31.000Z"}, {"id": "1164230808309248000", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887313945157095426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230808309248000"], "created_at": "2019-08-21T17:40:29.000Z"}, {"id": "1164230774620639234", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "822924131549278212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230774620639234"], "created_at": "2019-08-21T17:40:21.000Z"}, {"id": "1164230771135176704", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "726912625796341760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230771135176704"], "created_at": "2019-08-21T17:40:20.000Z"}, {"id": "1164230701979451392", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "123090821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230701979451392"], "created_at": "2019-08-21T17:40:04.000Z"}, {"id": "1164230684908503040", "text": "#Noticias Seg\u00fan medios locales, la mujer decidi\u00f3 acabar con su vida y la de sus ni\u00f1os de 4 y 9 a\u00f1os tras la ruptura de su matrimonio y no lograr solucionar la situaci\u00f3n. \n\nhttps://t.co/7hiT9HhyJp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "81986272", "edit_history_tweet_ids": ["1164230684908503040"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/7hiT9HhyJp", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/prefirio-matarse-y-llevarse-a-los-ninos-madre-envenena-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-colombia/632374/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/632374/prefirio-matarse-y-llevarse-a-los-ninos-madre-envenena-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-colombia.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:40:00.000Z"}, {"id": "1164230676562030593", "text": "RT @Yosh_G: Leer las noticias y ver las fotograf\u00edas y videos sobre lo que est\u00e1 ocurriendo en el Amazonas es abrumador. La humanidad se est\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3304384265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164193595500519430"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Yosh_G", "id": "75628115"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230676562030593"], "created_at": "2019-08-21T17:39:58.000Z"}, {"id": "1164230570248953857", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3304273924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230570248953857"], "created_at": "2019-08-21T17:39:32.000Z"}, {"id": "1164230482239860743", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "304965863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230482239860743"], "created_at": "2019-08-21T17:39:11.000Z"}, {"id": "1164230480595738626", "text": "Nunca fiz \u00e9 n\u00e3o tenho nenhuma vontade em mente de fazer, pra que pra dx sdds \u00e9 viver dentro do inferno! \nPq quem se suicida sua alma n\u00e3o tem nem um ponto de espera vai direto pra dentro do forno !! https://t.co/KHQKOSVWty", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "919426642170302464", "edit_history_tweet_ids": ["1164230480595738626"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/KHQKOSVWty", "expanded_url": "https://twitter.com/Davifxp/status/1164007115452760064", "display_url": "twitter.com/Davifxp/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:39:11.000Z"}, {"id": "1164230478397956097", "text": "@LaEtxebarria Se suicida politicamente igual que Salvini, que est\u00e1 gobernando Italia, y volver\u00e1 a ganar con mayor\u00eda absoluta. \n\u00a1Cateta!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3354001691", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230478397956097"], "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-21T17:39:11.000Z"}, {"id": "1164230473624752128", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251426589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230473624752128"], "created_at": "2019-08-21T17:39:09.000Z"}, {"id": "1164230372042973185", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807118639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230372042973185"], "created_at": "2019-08-21T17:38:45.000Z"}, {"id": "1164230310751547393", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3349040278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230310751547393"], "created_at": "2019-08-21T17:38:31.000Z"}, {"id": "1164230194028318720", "text": "@mikejmsilva N\u00e3o porque ele tinha acabado de ser programado, o gajo suicidou se porque sabia que tinha lan\u00e7ado o mal ao mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4901482150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164229749171982337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mikejmsilva", "id": "762412113855938560"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230194028318720"], "in_reply_to_user_id": "762412113855938560", "created_at": "2019-08-21T17:38:03.000Z"}, {"id": "1164230149220552704", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928343498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230149220552704"], "created_at": "2019-08-21T17:37:52.000Z"}, {"id": "1164230065279950848", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132660443519029248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164230065279950848"], "created_at": "2019-08-21T17:37:32.000Z"}, {"id": "1164229957297553414", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158115948190150657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229957297553414"], "created_at": "2019-08-21T17:37:06.000Z"}, {"id": "1164229864985116672", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "40539429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229864985116672"], "created_at": "2019-08-21T17:36:44.000Z"}, {"id": "1164229861814280192", "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1556208722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229861814280192"], "created_at": "2019-08-21T17:36:44.000Z"}, {"id": "1164229793602314242", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4825953195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229793602314242"], "created_at": "2019-08-21T17:36:27.000Z"}, {"id": "1164229711653941254", "text": "#5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come prima, per non parlare di immigrazione incontrollata e abolizione di quota 100. Se vedrete qualche 5S morto suicida non meravigliatevi!! #senzadime #iostoconsalvini https://t.co/28VE8aMNRy", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1059030612051402757", "edit_history_tweet_ids": ["1164229711653941254"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/28VE8aMNRy", "expanded_url": "https://twitter.com/FilippoTommaso2/status/1164229711653941254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28VE8aMNRy", "media_key": "3_1164229706729832451"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "5S"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "senzadime"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "iostoconsalvini"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:36:08.000Z"}, {"id": "1164229688333611008", "text": "1. Ex atriz\n2. Mesmo que fosse atriz porno, isso \u00e9 algum crime? Matou algu\u00e9m, \u00e9 uma ladra? Epa...\nS\u00f3 se contares com as vidas que se ficaram pela sua garganta, mas isso j\u00e1 s\u00e3o outros 500 \ud83e\udd2d https://t.co/LMcByaD2No", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "867856081900515328", "edit_history_tweet_ids": ["1164229688333611008"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/LMcByaD2No", "expanded_url": "https://twitter.com/vttvrs/status/1164027468782718976", "display_url": "twitter.com/vttvrs/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:36:02.000Z"}, {"id": "1164229631316283393", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2837997165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229631316283393"], "created_at": "2019-08-21T17:35:49.000Z"}, {"id": "1164229581181792267", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127320282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229581181792267"], "created_at": "2019-08-21T17:35:37.000Z"}, {"id": "1164229570113036289", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904725215393009665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229570113036289"], "created_at": "2019-08-21T17:35:34.000Z"}, {"id": "1164229506481176576", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096437300878364672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229506481176576"], "created_at": "2019-08-21T17:35:19.000Z"}, {"id": "1164229484498837504", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3102333399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229484498837504"], "created_at": "2019-08-21T17:35:14.000Z"}, {"id": "1164229410049986560", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138587640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229410049986560"], "created_at": "2019-08-21T17:34:56.000Z"}, {"id": "1164229407399174144", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1636451462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229407399174144"], "created_at": "2019-08-21T17:34:55.000Z"}, {"id": "1164229343335374848", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "522273647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229343335374848"], "created_at": "2019-08-21T17:34:40.000Z"}, {"id": "1164229338151227394", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3102333399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229338151227394"], "created_at": "2019-08-21T17:34:39.000Z"}, {"id": "1164229331218063361", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "816727661829640203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229331218063361"], "created_at": "2019-08-21T17:34:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1164229272535539717", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "854828403962388480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229272535539717"], "created_at": "2019-08-21T17:34:23.000Z"}, {"id": "1164229192030048260", "text": "@mikejmsilva Sim, o corpo que caiu em cima do carro foi ele que se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4901482150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164226851214110721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mikejmsilva", "id": "762412113855938560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229192030048260"], "in_reply_to_user_id": "762412113855938560", "created_at": "2019-08-21T17:34:04.000Z"}, {"id": "1164229176276201472", "text": "@VickyDavilaH @AlvaroUribeVel Se siente asustado y eso que tiene 300 escoltas del cuerpo PERO LA CONCIENCIA NO LA CUIDA NADIE. SE SUICIDA EL ALMA solito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082831948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164224524776333313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229176276201472"], "in_reply_to_user_id": "242730842", "created_at": "2019-08-21T17:34:00.000Z"}, {"id": "1164229162057551872", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1902873986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229162057551872"], "created_at": "2019-08-21T17:33:57.000Z"}, {"id": "1164229039671992321", "text": "@silenciosilenc @tontostodosjode @17bdb4d9ee92445 @Lobomatico1 Una persona no se suicida \"porque si\". Y nadie busca \"casito\".  \"Los de la eutanasia\" quieren en todo caso morir dignamente, no quieren sufrir. Una persona tiene todo el derecho del mundo a elegir sobre su vida o muerte. Nadie busca llamar tu atenci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4049747711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164227042109534208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 49, "username": "17bdb4d9ee92445", "id": "3025262130"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "Lobomatico1", "id": "815645216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229039671992321"], "in_reply_to_user_id": "906847973560274945", "created_at": "2019-08-21T17:33:28.000Z"}, {"id": "1164229028313784323", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885470496946565120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229028313784323"], "created_at": "2019-08-21T17:33:25.000Z"}, {"id": "1164228993899487234", "text": "RT @ShipoShiporrin: @Sara_Connorr @sagua_e @crisdagonru @pulmondegalleta @Marcela55357571 @Julio86426492 @ceciliaferbtmte @carpe_diem__007\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "212343693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164166888391368704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164228993899487234"], "created_at": "2019-08-21T17:33:17.000Z"}, {"id": "1164228973007724545", "text": "RT @MenciaCalderon: Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143425760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219595454058498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MenciaCalderon", "id": "335649182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228973007724545"], "created_at": "2019-08-21T17:33:12.000Z"}, {"id": "1164228957052514304", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753698958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228957052514304"], "created_at": "2019-08-21T17:33:08.000Z"}, {"id": "1164228899104075776", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1475287339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228899104075776"], "created_at": "2019-08-21T17:32:54.000Z"}, {"id": "1164228879151747072", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "110038904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228879151747072"], "created_at": "2019-08-21T17:32:49.000Z"}, {"id": "1164228857848848385", "text": "RT @Corporacion540: #Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2428023722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857593632251905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Corporacion540", "id": "946769784116535303"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 79, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "Urgente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228857848848385"], "created_at": "2019-08-21T17:32:44.000Z"}, {"id": "1164228814689488906", "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946457932346126336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228814689488906"], "created_at": "2019-08-21T17:32:34.000Z"}, {"id": "1164228785635508224", "text": "@sarah_alberighi @AlessiaMorani se l'ultimo (lo scemo) muore, mettiamo sia un suicida, e x quanto ha mostrato lo \u00e8,  ridiamo doppio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "98616297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164183153055064064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "AlessiaMorani", "id": "429312499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228785635508224"], "in_reply_to_user_id": "735053973904855041", "created_at": "2019-08-21T17:32:27.000Z"}, {"id": "1164228720711917571", "text": "RT @KarenCh0628: Meu Deus, n\u00e3o sei como a Paola e a Carol n\u00e3o se matou ainda Pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718866760833884161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164226994873257984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KarenCh0628", "id": "948271878963126273"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7487, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6199, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228720711917571"], "created_at": "2019-08-21T17:32:11.000Z"}, {"id": "1164228718702841856", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1014722144339660800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228718702841856"], "created_at": "2019-08-21T17:32:11.000Z"}, {"id": "1164228621927702530", "text": "Povo chato vei, o policial matou o sequestrador t\u00e1 geral achando ruim, se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse feito nada e o cara tivesse matado os ref\u00e9ns, iriam falar que a pol\u00edcia do Brasil \u00e9 uma merda, se decidam!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "782641448973799424", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8762, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228621927702530"], "created_at": "2019-08-21T17:31:48.000Z"}, {"id": "1164228618937163776", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3434861339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228618937163776"], "created_at": "2019-08-21T17:31:47.000Z"}, {"id": "1164228587567886336", "text": "RT @SocPrm: Y porque Janalan - perverso,  no se suicida? https://t.co/enGY0T5p1K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "551478491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164201681887928320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Janalan - perverso"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/enGY0T5p1K", "expanded_url": "https://twitter.com/altagraciasa/status/1164134487388766208", "display_url": "twitter.com/altagraciasa/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228587567886336"], "created_at": "2019-08-21T17:31:40.000Z"}, {"id": "1164228547604557834", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2242087133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228547604557834"], "created_at": "2019-08-21T17:31:30.000Z"}, {"id": "1164228516864516098", "text": "@MartaMHigueras @MasMadrid__ Eso est\u00e1 muy bien. De las cagadas hay que salir como sea... Como sea menos profundizando en la exclusi\u00f3n y en la divisi\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "165365385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140630498580058112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MartaMHigueras", "id": "1096397676785082372"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228516864516098"], "in_reply_to_user_id": "1096397676785082372", "created_at": "2019-08-21T17:31:23.000Z"}, {"id": "1164228469435359233", "text": "@AdrianRavier Es peor que eso. Es un terrorista. Se suicida y mata a inocentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782719063168544768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228469435359233"], "in_reply_to_user_id": "400253569", "created_at": "2019-08-21T17:31:12.000Z"}, {"id": "1164228461843689473", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "902893891657064448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228461843689473"], "created_at": "2019-08-21T17:31:10.000Z"}, {"id": "1164228454512046080", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2495275802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228454512046080"], "created_at": "2019-08-21T17:31:08.000Z"}, {"id": "1164228361939562497", "text": "Re depresivo y suicida mi d\u00eda pero a\u00fan as\u00ed estoy al\ud83d\udd1d \n\nNo s\u00e9 de d\u00f3nde saque tan buen autoestima\ud83e\udd14 https://t.co/SKXEe3Kxz9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "589464950", "edit_history_tweet_ids": ["1164228361939562497"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SKXEe3Kxz9", "expanded_url": "https://twitter.com/BruParada1996/status/1164228361939562497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SKXEe3Kxz9", "media_key": "16_1164228340158468099"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:30:46.000Z"}, {"id": "1164228331253972992", "text": "Depois de anos estou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022160730248949763", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228331253972992"], "created_at": "2019-08-21T17:30:39.000Z"}, {"id": "1164228325881143297", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "782719063168544768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228325881143297"], "created_at": "2019-08-21T17:30:37.000Z"}, {"id": "1164228324975157249", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801816274548457473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228324975157249"], "created_at": "2019-08-21T17:30:37.000Z"}, {"id": "1164228261519548417", "text": "Eu cheguei na internet hoje deixa eu ver se eu entendi\nUm sniper do rio de janeiro matou a floresta amaz\u00f4nia descendo de um \u00f4nibus em chamas com um tiro a queima roupa?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65822173", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.486, "type": "Place", "normalized_text": "floresta"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228261519548417"], "created_at": "2019-08-21T17:30:22.000Z"}, {"id": "1164228258382131200", "text": "@TobyyVS Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2280144374", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164193767794118661"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TobyyVS", "id": "1015218973149925376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228258382131200"], "in_reply_to_user_id": "1015218973149925376", "created_at": "2019-08-21T17:30:21.000Z"}, {"id": "1164228027749941249", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70768082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228027749941249"], "created_at": "2019-08-21T17:29:26.000Z"}, {"id": "1164227849781436416", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1551747702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227849781436416"], "created_at": "2019-08-21T17:28:44.000Z"}, {"id": "1164227717941870593", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2245000373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227717941870593"], "created_at": "2019-08-21T17:28:12.000Z"}, {"id": "1164227707305103360", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "164154865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227707305103360"], "created_at": "2019-08-21T17:28:10.000Z"}, {"id": "1164227703001812992", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "250863319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227703001812992"], "created_at": "2019-08-21T17:28:09.000Z"}, {"id": "1164227588618903553", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241188653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227588618903553"], "created_at": "2019-08-21T17:27:42.000Z"}, {"id": "1164227487188094979", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045774459339243520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227487188094979"], "created_at": "2019-08-21T17:27:17.000Z"}, {"id": "1164227414312050690", "text": "Eu vejo a Kate Hudson e s\u00f3 penso como ela se porta como se fizesse sucesso \u2014 e de como ela quase matou o Owen Wilson", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "316257411", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Kate Hudson"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Owen Wilson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227414312050690"], "created_at": "2019-08-21T17:27:00.000Z"}, {"id": "1164227399871074304", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161010546189225989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227399871074304"], "created_at": "2019-08-21T17:26:57.000Z"}, {"id": "1164227289967730688", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "394885438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227289967730688"], "created_at": "2019-08-21T17:26:30.000Z"}, {"id": "1164227235399786496", "text": "RT @leticiaborges2: Povo burro suicida https://t.co/pocjUxduVJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "784944137003032580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219169153400833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leticiaborges2", "id": "195181689"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/pocjUxduVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sara_gosmes/status/1164017308869758976", "display_url": "twitter.com/sara_gosmes/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227235399786496"], "created_at": "2019-08-21T17:26:17.000Z"}, {"id": "1164227228001062913", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117802684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227228001062913"], "created_at": "2019-08-21T17:26:16.000Z"}, {"id": "1164227162389565441", "text": "@schafferzinha Ele matou porque nenhum deles sabia se o que ele tinha em maos era algo realmente letal, se voc\u00ea viu a entrevista sabe que nem mesmo as v\u00edtimas sabiam se a arma que ele empunha era de verdade E que ele havia pendurado garrafas com GASOLINA+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759137420206047232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163893504432640000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "schafferzinha", "id": "808780918865494016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227162389565441"], "in_reply_to_user_id": "808780918865494016", "created_at": "2019-08-21T17:26:00.000Z"}, {"id": "1164227093028331520", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3314226837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227093028331520"], "created_at": "2019-08-21T17:25:43.000Z"}, {"id": "1164227006856388609", "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "776832788523876352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164227006856388609"], "created_at": "2019-08-21T17:25:23.000Z"}, {"id": "1164226994873257984", "text": "Meu Deus, n\u00e3o sei como a Paola e a Carol n\u00e3o se matou ainda Pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "948271878963126273", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226994873257984"], "created_at": "2019-08-21T17:25:20.000Z"}, {"id": "1164226928510939136", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "169993242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226928510939136"], "created_at": "2019-08-21T17:25:04.000Z"}, {"id": "1164226912086085638", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "825144796981387264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226912086085638"], "created_at": "2019-08-21T17:25:00.000Z"}, {"id": "1164226906163732480", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "53660223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226906163732480"], "created_at": "2019-08-21T17:24:59.000Z"}, {"id": "1164226851214110721", "text": "@andrepi_pirex Ele n\u00e3o se suicidou acho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762412113855938560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164219658905538560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164226851214110721"], "in_reply_to_user_id": "4901482150", "created_at": "2019-08-21T17:24:46.000Z"}, {"id": "1164226831563841536", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "87551492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226831563841536"], "created_at": "2019-08-21T17:24:41.000Z"}, {"id": "1164226750286635008", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "193114494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226750286635008"], "created_at": "2019-08-21T17:24:22.000Z"}, {"id": "1164226747065389056", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000720896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226747065389056"], "created_at": "2019-08-21T17:24:21.000Z"}, {"id": "1164226709006233605", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2235202997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226709006233605"], "created_at": "2019-08-21T17:24:12.000Z"}, {"id": "1164226693034389506", "text": "@danielbugvi Isso aconteceu no Jap\u00e3o se n\u00e3o me engano. Um tsunami matou mais de 200mil pessoas \u00e9 o mar era a \u00fanica seguran\u00e7a,bglh doido!!!!  #Fisica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "775155416682598401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163654158978883584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Fisica"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 148, "tag": "Fisica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226693034389506"], "in_reply_to_user_id": "2574521813", "created_at": "2019-08-21T17:24:08.000Z"}, {"id": "1164226634137948162", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122102667638116354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226634137948162"], "created_at": "2019-08-21T17:23:54.000Z"}, {"id": "1164226614579859458", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1059851596354457602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226614579859458"], "created_at": "2019-08-21T17:23:49.000Z"}, {"id": "1164226498859085824", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "292663047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226498859085824"], "created_at": "2019-08-21T17:23:22.000Z"}, {"id": "1164226450725228545", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1063641207061053440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226450725228545"], "created_at": "2019-08-21T17:23:10.000Z"}, {"id": "1164226446841323520", "text": "La corruPPci\u00f3n nos \u201csuicida\u201d a todos! https://t.co/pJ6oB9vPXX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3055458099", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164220619870867458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164226446841323520"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/pJ6oB9vPXX", "expanded_url": "https://twitter.com/sextaNoticias/status/1164220619870867458", "display_url": "twitter.com/sextaNoticias/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:23:09.000Z"}, {"id": "1164226444270219264", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4513596561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226444270219264"], "created_at": "2019-08-21T17:23:09.000Z"}, {"id": "1164226407444176897", "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "159933286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226407444176897"], "created_at": "2019-08-21T17:23:00.000Z"}, {"id": "1164226285314486274", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81465332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226285314486274"], "created_at": "2019-08-21T17:22:31.000Z"}, {"id": "1164226238472491009", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1162054121832288256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226238472491009"], "created_at": "2019-08-21T17:22:20.000Z"}, {"id": "1164226219933614083", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "352677794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226219933614083"], "created_at": "2019-08-21T17:22:15.000Z"}, {"id": "1164226205727547392", "text": "RT @darkavering: @jairbolsonaro Tanta coisa pra se preocupar fica a\u00ed espalhando preconceito! Pena q a facada n\u00e3o matou voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3431430436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219869883195394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "darkavering", "id": "823352309744889856"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226205727547392"], "created_at": "2019-08-21T17:22:12.000Z"}, {"id": "1164226200853721089", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "218917855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226200853721089"], "created_at": "2019-08-21T17:22:11.000Z"}, {"id": "1164226156087926785", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1358337480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226156087926785"], "created_at": "2019-08-21T17:22:00.000Z"}, {"id": "1164226145019146240", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "922466884531998721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226145019146240"], "created_at": "2019-08-21T17:21:57.000Z"}, {"id": "1164226144331325440", "text": "Estudante de medicina \u00e9 a pessoa que se matou de estudar pra passar no Enem, isso a\u00ed \u00e9 traficante seus filhas da puta https://t.co/cn3wMTHE4B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "903442690842533888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163416570330324994"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9139, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/cn3wMTHE4B", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1163416570330324994", "display_url": "twitter.com/portalR7/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226144331325440"], "created_at": "2019-08-21T17:21:57.000Z"}, {"id": "1164226134625660932", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "106516644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226134625660932"], "created_at": "2019-08-21T17:21:55.000Z"}, {"id": "1164226059233050625", "text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82425837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226059233050625"], "created_at": "2019-08-21T17:21:37.000Z"}, {"id": "1164226026437849088", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "809549319900688384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226026437849088"], "created_at": "2019-08-21T17:21:29.000Z"}, {"id": "1164226023778598913", "text": "@Jv_Briito Amea\u00e7a n\u00e3o e nada demais colocar gasolina no dentro de um \u00f4nibus acender um esqueiro n\u00e3o e nada demais amea\u00e7a a integridade f\u00edsica de 39 trabalhadores n\u00e3o e nada demais nossa ! Olha se ele tivesse matado algu\u00e9m vcs iriam reclamar!Ningu\u00e9m matou ele por ser negro mas sim por ter...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1126639320994070528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163886265357484033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jv_Briito", "id": "1063138201479593984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226023778598913"], "in_reply_to_user_id": "1063138201479593984", "created_at": "2019-08-21T17:21:28.000Z"}, {"id": "1164225951896604677", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "131756203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225951896604677"], "created_at": "2019-08-21T17:21:11.000Z"}, {"id": "1164225947358388224", "text": "Vi um v\u00eddeo de um cara querendo mata uma on\u00e7a no meio de um rio, se p\u00e1 at\u00e9 matou, maluco desse tem que tomar no cu demais Vey, cara desgra\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "719319300557967365", "edit_history_tweet_ids": ["1164225947358388224"], "created_at": "2019-08-21T17:21:10.000Z"}, {"id": "1164225867712798721", "text": "@jcoscu El Partido Suicida Obrero Espa\u00f1ol, busca la mayor\u00eda absoluta con medidas como sancionar al \"Open Arms\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1425372895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164134413820674050"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jcoscu", "id": "278458079"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 40, "probability": 0.6214, "type": "Other", "normalized_text": "Partido Suicida Obrero Espa\u00f1ol"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225867712798721"], "in_reply_to_user_id": "278458079", "created_at": "2019-08-21T17:20:51.000Z"}, {"id": "1164225820950503424", "text": "RT @darkavering: @jairbolsonaro Tanta coisa pra se preocupar fica a\u00ed espalhando preconceito! Pena q a facada n\u00e3o matou voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101961619368755200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219869883195394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "darkavering", "id": "823352309744889856"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225820950503424"], "created_at": "2019-08-21T17:20:40.000Z"}, {"id": "1164225779452002304", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044617055444627459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225779452002304"], "created_at": "2019-08-21T17:20:30.000Z"}, {"id": "1164225778315341824", "text": "Eu acho t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o as pessoas defendendo o porte/posse de arma de fogo no Brasil, se baseando no ATIRADOR DE ELITE que matou o sequestrador na ponte Rio-Niteroi. Em qualquer pa\u00eds do mundo, essa seria a conduta, tanto em pa\u00edses armamentistas quanto desarmamentistas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53140839", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.7216, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niteroi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225778315341824"], "created_at": "2019-08-21T17:20:30.000Z"}, {"id": "1164225756899237889", "text": "RT @denispage: @wilsonwitzel Dur\u00edssimo golpe no PSOL e seus eleitores.\nPol\u00edcia matou vagabundo, de sniper, nenhum ref\u00e9m se feriu e o povo h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159793756792664064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219728921071616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "denispage", "id": "31745604"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9632, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225756899237889"], "created_at": "2019-08-21T17:20:25.000Z"}, {"id": "1164225736993099776", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2720241855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225736993099776"], "created_at": "2019-08-21T17:20:20.000Z"}, {"id": "1164225711554682880", "text": "Mmmm ya sabemos qui\u00e9nes estar\u00e1n de protagonistas: El cobarde suicida, el chino rata de Fujimori, la rea Keiko, cholebrio, PPkutra, Ollanta y Nadine...pero que bonito cursoooo. https://t.co/tK0kQr4Dfo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164222044441141251"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "cholebrio"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "PPkutra"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/tK0kQr4Dfo", "expanded_url": "https://twitter.com/susysheen/status/1164222044441141251", "display_url": "twitter.com/susysheen/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225711554682880"], "created_at": "2019-08-21T17:20:14.000Z"}, {"id": "1164225688641126402", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486728949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225688641126402"], "created_at": "2019-08-21T17:20:09.000Z"}, {"id": "1164225651878125569", "text": "Una mujer evit\u00f3 que un hombre se suicidara en un puente ubicado en la ciudad de Zapopan, Jalisco.\nhttps://t.co/5KlWrWI4OX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "105366082", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "Zapopan"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5KlWrWI4OX", "expanded_url": "https://www.radiozitacuaro.com/estados/captan-a-una-mujer-salvando-la-vida-de-un-joven-suicida/", "display_url": "radiozitacuaro.com/estados/captan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225651878125569"], "created_at": "2019-08-21T17:20:00.000Z"}, {"id": "1164225590909722629", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894533131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225590909722629"], "created_at": "2019-08-21T17:19:45.000Z"}, {"id": "1164225545552502784", "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2417362368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225545552502784"], "created_at": "2019-08-21T17:19:34.000Z"}, {"id": "1164225518281154560", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188093679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225518281154560"], "created_at": "2019-08-21T17:19:28.000Z"}, {"id": "1164225394855333890", "text": "RT @sufevs: Soy depresivo , m\u00e1s no suicida , me quiero morir , m\u00e1s no me quiero matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887175516775731202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164033615220609025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sufevs", "id": "884309436105457664"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225394855333890"], "created_at": "2019-08-21T17:18:59.000Z"}, {"id": "1164225366292144128", "text": "Hoy en el D\u00eda Internacional de Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo recuerdo a #Halima, una mujer inspiradora que conoc\u00ed en #LakeChad quien sobrevivi\u00f3 a un atentado suicida; ahora es un ejemplo de resistencia y fortaleza para el mundo. https://t.co/7QFJyrRraK", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402792488", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 38, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de Homenaje"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Halima"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.84, "type": "Place", "normalized_text": "LakeChad"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/7QFJyrRraK", "expanded_url": "https://twitter.com/mfespinosaEC/status/1164225366292144128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QFJyrRraK", "media_key": "7_1164225317373992960"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "Halima"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "LakeChad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225366292144128"], "created_at": "2019-08-21T17:18:52.000Z"}, {"id": "1164225336877432832", "text": "RT @Elizete_11: @DecioNeves Essa imprensa brasileira \u00e9 mesmo um caso a ser estudado, se o cara tivesse ateado fogo no \u00f4nibus e matado 37 tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "107207005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164188543696232448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Elizete_11", "id": "309859411"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225336877432832"], "created_at": "2019-08-21T17:18:45.000Z"}, {"id": "1164225329717764096", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954869107379396610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225329717764096"], "created_at": "2019-08-21T17:18:43.000Z"}, {"id": "1164225329428406276", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "188773756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225329428406276"], "created_at": "2019-08-21T17:18:43.000Z"}, {"id": "1164225308121272321", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "331339526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225308121272321"], "created_at": "2019-08-21T17:18:38.000Z"}, {"id": "1164225278807347201", "text": "@GolCaracol El N\u00e1poles te espera @jamesdrodriguez. Lo otro es un empe\u00f1o suicida pero suerte en el intento.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "385778886", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164180206334218241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GolCaracol", "id": "143835534"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "jamesdrodriguez", "id": "280701704"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9603, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1poles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225278807347201"], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "in_reply_to_user_id": "143835534", "created_at": "2019-08-21T17:18:31.000Z"}, {"id": "1164225247383625729", "text": "Poha mano, acabou com meu dia saber que um cara que era cria se suicidou, depress\u00e3o \u00e9 real gurizada, nunca deixem ningu\u00e9m sozinho... \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813770166316265472", "edit_history_tweet_ids": ["1164225247383625729"], "created_at": "2019-08-21T17:18:23.000Z"}, {"id": "1164225207038545921", "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355186825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225207038545921"], "created_at": "2019-08-21T17:18:14.000Z"}, {"id": "1164225112561917953", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061739226713206789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225112561917953"], "created_at": "2019-08-21T17:17:51.000Z"}, {"id": "1164225108833124353", "text": "RT @bfr_my: nego se matou pra ve no konteiner\ne eu vou ver de gra\u00e7a kkkkkkk https://t.co/8VKpIvycZj", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053217114813857797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035600275660801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "konteiner"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8VKpIvycZj", "expanded_url": "https://t.co/8VKpIvycZj", "display_url": "t.co/8VKpIvycZj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225108833124353"], "created_at": "2019-08-21T17:17:50.000Z"}, {"id": "1164225040679940097", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "854115129331503104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225040679940097"], "created_at": "2019-08-21T17:17:34.000Z"}, {"id": "1164225035726442496", "text": "I Prefer The Jared Leto's Joker From The Suicide Squad!\n\nPrefiero Al Joker De Jared Leto Del Escuadr\u00f3n Suicida! https://t.co/8hVcMgjBzE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "984900337747267584", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/8hVcMgjBzE", "expanded_url": "https://twitter.com/SashaJustDancer/status/1164225035726442496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8hVcMgjBzE", "media_key": "3_1164225028520644608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225035726442496"], "created_at": "2019-08-21T17:17:33.000Z"}, {"id": "1164224939165179909", "text": "@Drogaebar Namoral n\u00e3o to defendendo os cana n\u00e3o mas VOC\u00caS S\u00c3O CHATOS PRA CARALHO, se nego morre dentro do \u00f4nibus v\u00e3o falar que a pol\u00edcia n\u00e3o interviu e n\u00e3o fez nada mas agr o SNIPER TRINADO matou o cara e n\u00e3o ACERTOU ngm e voc\u00eas enchendo a PORRA do saco por algo que n\u00e3o aconteceu meu Deus.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947531666087661571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164023982053646337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "drogaebar", "id": "1416251338024013831"}], "annotations": [{"start": 286, "end": 289, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224939165179909"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "3019957859", "created_at": "2019-08-21T17:17:10.000Z"}, {"id": "1164224918558519298", "text": "RT @blogamante_cine: #AmanteDelCineBlog El actor y productor @brantdaugherty nace #UnD\u00edaComoHoy 20 de agosto de 1985; famoso por los filmes\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "73250111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163956437250465792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogamante_cine", "id": "1096246892927901696"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "brantdaugherty", "id": "23086378"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5832, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "UnD\u00edaComoHoy"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 82, "end": 95, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224918558519298"], "created_at": "2019-08-21T17:17:05.000Z"}, {"id": "1164224918394982401", "text": "n\u00e3o sei se mataram ou se ela se matou mas probs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "705476065653870592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164224690627457025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164224918394982401"], "in_reply_to_user_id": "705476065653870592", "created_at": "2019-08-21T17:17:05.000Z"}, {"id": "1164224891245268994", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157171486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224891245268994"], "created_at": "2019-08-21T17:16:58.000Z"}, {"id": "1164224748571766789", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159144560284590080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224748571766789"], "created_at": "2019-08-21T17:16:24.000Z"}, {"id": "1164224673925750784", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3974015434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224673925750784"], "created_at": "2019-08-21T17:16:07.000Z"}, {"id": "1164224637980545025", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135652018796802048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224637980545025"], "created_at": "2019-08-21T17:15:58.000Z"}, {"id": "1164224601012019200", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2719248356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224601012019200"], "created_at": "2019-08-21T17:15:49.000Z"}, {"id": "1164224506925387776", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1689005894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224506925387776"], "created_at": "2019-08-21T17:15:27.000Z"}, {"id": "1164224504383639553", "text": "@matteosalvinimi Quando dici\n\"sulla pelle degli italiani\" mi fai rabbia!\nTu, su quella pelle,hai scaricato una MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA E poi sei anche corso ad ARCORE\u203c\ufe0f\nSecondo te sei stato votato per\nMIRACOLARE\nPD\nRENZI\nSINISTRA TUTTA\u2049\ufe0f\nE meno che mai BERLUSCONI\u2049\ufe0f\nChe POLITICO SEI?\nRIFLETTI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164107597517152256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224504383639553"], "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "created_at": "2019-08-21T17:15:26.000Z"}, {"id": "1164224456249753600", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "764501252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224456249753600"], "created_at": "2019-08-21T17:15:15.000Z"}, {"id": "1164224419671269376", "text": "RT @jorge06218084: @OrwellGeorge @marcrisbla38 Este pueblo no tiene perd\u00f3n de Dios, es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "876263702646972416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164192086457049088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jorge06218084", "id": "2848595111"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224419671269376"], "created_at": "2019-08-21T17:15:06.000Z"}, {"id": "1164224375547191296", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3359487269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224375547191296"], "created_at": "2019-08-21T17:14:56.000Z"}, {"id": "1164224344035352577", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "824769162555883520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224344035352577"], "created_at": "2019-08-21T17:14:48.000Z"}, {"id": "1164224297344393216", "text": "RT @darkavering: @jairbolsonaro Tanta coisa pra se preocupar fica a\u00ed espalhando preconceito! Pena q a facada n\u00e3o matou voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2505078042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219869883195394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "darkavering", "id": "823352309744889856"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224297344393216"], "created_at": "2019-08-21T17:14:37.000Z"}, {"id": "1164224213152124929", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119541497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224213152124929"], "created_at": "2019-08-21T17:14:17.000Z"}, {"id": "1164223994519834625", "text": "RT @elschlepper: Los gobernadores peronistas muestran su cara m\u00e1s miserable queriendole cobrar el IVA al sachets de leche y la harina de lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "557990310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164208398814076928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elschlepper", "id": "2670470348"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223994519834625"], "created_at": "2019-08-21T17:13:25.000Z"}, {"id": "1164223918737113090", "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "194715814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223918737113090"], "created_at": "2019-08-21T17:13:07.000Z"}, {"id": "1164223917378232320", "text": "RT @rmotta2: @BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049328783621283842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164122134437945344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223917378232320"], "created_at": "2019-08-21T17:13:06.000Z"}, {"id": "1164223888844308480", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "759606120700899328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223888844308480"], "created_at": "2019-08-21T17:12:59.000Z"}, {"id": "1164223840937021441", "text": "RT @MenciaCalderon: Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "298005460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219595454058498"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MenciaCalderon", "id": "335649182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223840937021441"], "created_at": "2019-08-21T17:12:48.000Z"}, {"id": "1164223828605767680", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1638991196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223828605767680"], "created_at": "2019-08-21T17:12:45.000Z"}, {"id": "1164223823388073984", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712879468117889024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223823388073984"], "created_at": "2019-08-21T17:12:44.000Z"}, {"id": "1164223815364304897", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1382429288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223815364304897"], "created_at": "2019-08-21T17:12:42.000Z"}, {"id": "1164223749576675328", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1078610442682015744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223749576675328"], "created_at": "2019-08-21T17:12:26.000Z"}, {"id": "1164223659923390464", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "714503076292460544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223659923390464"], "created_at": "2019-08-21T17:12:05.000Z"}, {"id": "1164223563974545410", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807633038947401733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223563974545410"], "created_at": "2019-08-21T17:11:42.000Z"}, {"id": "1164223559499227136", "text": "#PrayforAmazonas Es agradable saber que cada vez estamos m\u00e1s cerca del fin, vamos a dejar de ser una plaga para un planeta que no merecemos. La \u00fanica especie que se suicida lenta y est\u00fapidamente \u00a1seres racionales e inteligentes? \ud83d\ude36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "328674074", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.3929, "type": "Place", "normalized_text": "PrayforAmazonas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PrayforAmazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223559499227136"], "created_at": "2019-08-21T17:11:41.000Z"}, {"id": "1164223550628212737", "text": "RT @fuzenave1: Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "739118477995311104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164211846766878720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Fuzileiros Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223550628212737"], "created_at": "2019-08-21T17:11:39.000Z"}, {"id": "1164223546912116736", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135402757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223546912116736"], "created_at": "2019-08-21T17:11:38.000Z"}, {"id": "1164223503958196226", "text": "@ConvocaPe Cuidado con las jugadas de los Fiscales, se hacen acusar para salir libre y tener juicio de cosa juzgada.\nAcordarse del suicida Alan Garc\u00eda Perez con Pel\u00e1ez Bardales por enriquecimiento y des balance patrimonial", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164207583768563712"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7287, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscales"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223503958196226"], "in_reply_to_user_id": "2775673675", "created_at": "2019-08-21T17:11:28.000Z"}, {"id": "1164223483305496577", "text": "RT @TanoFerro_arg: En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "336614493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164145729843204097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanoFerro_arg", "id": "1274982032"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.3572, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223483305496577"], "created_at": "2019-08-21T17:11:23.000Z"}, {"id": "1164223419828854786", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1653690042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223419828854786"], "created_at": "2019-08-21T17:11:08.000Z"}, {"id": "1164223401998860288", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175294029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223401998860288"], "created_at": "2019-08-21T17:11:03.000Z"}, {"id": "1164223395925508097", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2873915042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223395925508097"], "created_at": "2019-08-21T17:11:02.000Z"}, {"id": "1164223315516567557", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "82383620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223315516567557"], "created_at": "2019-08-21T17:10:43.000Z"}, {"id": "1164223312479838209", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772258253422100480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223312479838209"], "created_at": "2019-08-21T17:10:42.000Z"}, {"id": "1164223137950687232", "text": "RT @Elizete_11: @DecioNeves Essa imprensa brasileira \u00e9 mesmo um caso a ser estudado, se o cara tivesse ateado fogo no \u00f4nibus e matado 37 tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52898387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164188543696232448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Elizete_11", "id": "309859411"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223137950687232"], "created_at": "2019-08-21T17:10:00.000Z"}, {"id": "1164223122880585728", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "269047666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223122880585728"], "created_at": "2019-08-21T17:09:57.000Z"}, {"id": "1164223120699535361", "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000754195572625409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223120699535361"], "created_at": "2019-08-21T17:09:56.000Z"}, {"id": "1164223081939918849", "text": "RT @TallDoLc: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123611096374444032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164006204844253185"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TallDoLc", "id": "2715919980"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223081939918849"], "created_at": "2019-08-21T17:09:47.000Z"}, {"id": "1164223049400508417", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81495411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223049400508417"], "created_at": "2019-08-21T17:09:39.000Z"}, {"id": "1164222967489945600", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "1381144146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948084054745089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.2585, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222967489945600"], "created_at": "2019-08-21T17:09:20.000Z"}, {"id": "1164222918764695552", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "997970459240038404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222918764695552"], "created_at": "2019-08-21T17:09:08.000Z"}, {"id": "1164222833037385728", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "564076600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222833037385728"], "created_at": "2019-08-21T17:08:48.000Z"}, {"id": "1164222828377456641", "text": "No entiendo @mauriciomacri @elisacarrio  quien contrato a esta empresa. Por favor saqu\u00e9nla ya. Es suicida . https://t.co/pSHop5Pbkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190218976", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pSHop5Pbkj", "expanded_url": "http://www.lalinternaazul.info/2019/08/21/smart-matic-influyo-en-la-derrota-de-macri-en-argentina/", "display_url": "lalinternaazul.info/2019/08/21/sma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222828377456641"], "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "created_at": "2019-08-21T17:08:47.000Z"}, {"id": "1164222759502848001", "text": "RT @GiuseppePalma78: @ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1051550817151582208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164189537670766592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222759502848001"], "created_at": "2019-08-21T17:08:30.000Z"}, {"id": "1164222729635160064", "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1068845380253741057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222729635160064"], "created_at": "2019-08-21T17:08:23.000Z"}, {"id": "1164222707455680514", "text": "RT @liaju07: Como o ser humano pode chegar a esse n\u00edvel de racioc\u00ednio?\n\nFim dos tempos.\n\nS\u00f3 pra corrigir que o Brasil n\u00e3o perdeu nada, E EL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053331641882550272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210666472968192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "liaju07", "id": "851534941"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222707455680514"], "created_at": "2019-08-21T17:08:18.000Z"}, {"id": "1164222706755264514", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "804087030829502464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222706755264514"], "created_at": "2019-08-21T17:08:18.000Z"}, {"id": "1164222701080387587", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3866393859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222701080387587"], "created_at": "2019-08-21T17:08:16.000Z"}, {"id": "1164222628317585412", "text": "@Luanne_txr @taliriapetrone @jairbolsonaro Nunca disse que quem mora em favela e bandido , n\u00e3o sei da onde tiraram isso, agora isso n\u00e3o muda o fato de que a esquerda se d\u00f3i porque a pol\u00edcia matou uma \"v\u00edtima da sociedade\"  nunca vi a esquerda se manifestar quando morre um policial por exemplo !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1021753587762909184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164054813719576576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luanne_txr", "id": "1119117136528429058"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222628317585412"], "in_reply_to_user_id": "1119117136528429058", "created_at": "2019-08-21T17:07:59.000Z"}, {"id": "1164222604649160704", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "878127170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222604649160704"], "created_at": "2019-08-21T17:07:53.000Z"}, {"id": "1164222559338078208", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2445846078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222559338078208"], "created_at": "2019-08-21T17:07:43.000Z"}, {"id": "1164222539167674375", "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81380969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222539167674375"], "created_at": "2019-08-21T17:07:38.000Z"}, {"id": "1164222534012813312", "text": "Infelizmente a nossa vida ta virando um pesadelo.\nA cigarra com raiva da formiga votou no inseticida e o grilo se omitiu, a inseticida matou o grilo a formiga e a cigarra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109854666274287616", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5169, "type": "Person", "normalized_text": "grilo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222534012813312"], "created_at": "2019-08-21T17:07:36.000Z"}, {"id": "1164222470049558528", "text": "RT @seestrena: #Escuadr\u00f3nSuicida: \u00bfQu\u00e9 villanos ser\u00e1n sus integrantes en la pel\u00edcula de James Gunn? https://t.co/7Aw8YTsjh7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "363866756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220870329454592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "seestrena", "id": "252530210"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7Aw8YTsjh7", "expanded_url": "https://www.antena3.com/se-estrena/noticias/escuadron-suicida-villanos-integrantes-pelicula-james-gunn_201908195d5a69aa0cf2432e4d07af0c.html", "display_url": "antena3.com/se-estrena/not\u2026"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222470049558528"], "created_at": "2019-08-21T17:07:21.000Z"}, {"id": "1164222401858719756", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127077889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222401858719756"], "created_at": "2019-08-21T17:07:05.000Z"}, {"id": "1164222295449067520", "text": "RT @CarlaAvilesH: Ya no voy a intentar volar contigo porque mira, no soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "91653602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "816457695465074688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlaavilesh", "id": "496446509"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222295449067520"], "created_at": "2019-08-21T17:06:40.000Z"}, {"id": "1164222263320829952", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954516729731928070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222263320829952"], "created_at": "2019-08-21T17:06:32.000Z"}, {"id": "1164222235315490824", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "122205921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222235315490824"], "created_at": "2019-08-21T17:06:25.000Z"}, {"id": "1164222217183465474", "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "75323881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222217183465474"], "created_at": "2019-08-21T17:06:21.000Z"}, {"id": "1164222206429278213", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "154370626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222206429278213"], "created_at": "2019-08-21T17:06:18.000Z"}, {"id": "1164222191811981312", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159870672882896896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222191811981312"], "created_at": "2019-08-21T17:06:15.000Z"}, {"id": "1164222087998988289", "text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou, prefiro ouvir o pastor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1134212630443413505", "edit_history_tweet_ids": ["1164222087998988289"], "created_at": "2019-08-21T17:05:50.000Z"}, {"id": "1164222078918242304", "text": "RT @Darkminho: Patricia Tubilla, la infame aprista que denuncia al fiscal JDP por plagio, est\u00e1 en Arequipa dando seguimiento al caso. Y qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "251713234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164206756022685708"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Darkminho", "id": "971218231"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Tubilla"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222078918242304"], "created_at": "2019-08-21T17:05:48.000Z"}, {"id": "1164222051986616320", "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "771299726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222051986616320"], "created_at": "2019-08-21T17:05:42.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "davi_barbosacrf", "name": "davi", "id": "1011773221316841472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 731, "tweet_count": 6984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "militarbrasil01", "name": "Militar brasileiro \ud83e\ude96", "id": "1075814441889996800", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37114, "following_count": 38, "tweet_count": 1598, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "__Lworld", "name": "L.Carstairs \u27b0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "135543392", "location": "Barcelona.", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 369, "tweet_count": 6187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "exocontext", "name": "jul\u00a1a", "id": "840690804494606336", "location": "EXOL.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 821, "tweet_count": 82025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "p_rafiki", "name": "Rafa Perez", "id": "2475421083", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 490, "tweet_count": 281271, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FBoccanera", "name": "Federico Boccanera", "id": "103335037", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}}, {"verified": false, "username": "itscaptainluffy", "name": "vi", "id": "1050189261742465025", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62363, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "apayno4", "name": "solera del 49 Demonstra mihi Domine vias tuas \ud83d\udc51", "id": "937282369", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 3362, "tweet_count": 89518, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "falumoraes2015", "name": "Fabiano F. Moraes #22", "id": "982371416057278464", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 4214, "tweet_count": 46292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Crissrc", "name": "CHRISS", "id": "977505629660213248", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "gusklinglopes", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Kling Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3879777929", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 3412, "tweet_count": 38104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Emlia05162795", "name": "Em\u00edlia", "id": "1114138363731283968", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rejanequeiroz4", "name": "rejanequeiroz@", "id": "1151284496", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 147, "tweet_count": 56950, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CasmurraDona", "name": "dona casmurra \ud83c\udf65", "id": "2850376025", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 304, "tweet_count": 18175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LilianedeAlme11", "name": "Liliane de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1001777995290423296", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1365, "tweet_count": 57132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rochinha13", "name": "Rochinha", "id": "87503729", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 10003, "following_count": 7441, "tweet_count": 66982, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "jgprates", "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "id": "75128118", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "MichelePappaco1", "name": "Michele Pappacoda", "id": "1053627455376908289", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 24686, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Goncalves19Luiz", "name": "Luiz Goncalves", "id": "722428179957346304", "location": "Boston, MA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.  Corinthiano", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 3038, "tweet_count": 13717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nelsonatalima", "name": "Nelson", "id": "1118176557770711040", "location": "Brasil Interior de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7461, "tweet_count": 22218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kokee_22", "name": "Kokee22", "id": "1448887128", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 686, "tweet_count": 8533, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "ElScriptcuenta", "name": "El Script cuenta", "id": "2569486213", "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6377, "tweet_count": 11256, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "patriciaosgonz", "name": "Pati Osorio \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "255161956", "location": "piribebuy-paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1859, "tweet_count": 30900, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cherovapete_", "name": "Forever tekorei", "id": "378266440", "location": "En una Pokebola.", "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "username": "DeLapolli", "name": "Milena Lapolli \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "id": "3092235508", "location": "Imbituba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 96, "tweet_count": 39808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciovozes", "name": "MC\ud83c\udde7\ud83c\uddf722 Bolsonaro 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MC", "id": "9658792", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 666, "tweet_count": 44628, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438636, "following_count": 303, "tweet_count": 492440, "listed_count": 13486}}, {"verified": false, "username": "Manuela90042856", "name": "Manuela", "id": "1074722012923342848", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 72, "tweet_count": 1706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Jan_Resarte98", "name": "Jean Carlos Resarte", "id": "537620946", "location": "Barrancabermeja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 3085, "tweet_count": 128849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amoralesan", "name": "Antonio Morales Rive", "id": "154670681", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}}, {"verified": false, "username": "mjligeiro", "name": "Maria Marques 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d", "id": "3303202277", "public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 3171, "tweet_count": 44066, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vultriaisk", "name": "Zombie\u272fLobo\u272f \ud83d\udda4", "id": "136698973", "public_metrics": {"followers_count": 7987, "following_count": 3975, "tweet_count": 386113, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "Giacometto_", "name": "Santiago Giacometto.", "id": "302077350", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 541, "tweet_count": 60403, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "WRadioColombia", "name": "W Radio Colombia", "id": "20560294", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4685733, "following_count": 208, "tweet_count": 743840, "listed_count": 9730}}, {"verified": false, "username": "mae_donico04", "name": ";", "id": "3406095826", "location": "Nicollas Teodosio.\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 822, "tweet_count": 64625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Martinez07Ma", "name": "alvaro Martinez", "id": "298277268", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2605, "tweet_count": 243280, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "username": "amaria6125", "name": "Ana Maria", "id": "4279255229", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 825, "tweet_count": 37141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cgtcarlos", "name": "carlos garcia", "id": "388340639", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1209, "tweet_count": 48127, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "carolmarquiorii", "name": "cain", "id": "750678511967432704", "location": "nos {a}bra\u00e7os dele", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 174, "tweet_count": 3830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miquel9189", "name": "Eduardo India OKloaca\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764\ud83c\udf97", "id": "3386387764", "location": "Vivo en el mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1794, "tweet_count": 21228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LaEtxebarria", "name": "Lucia Etxebarria", "id": "245791854", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}}, {"verified": false, "username": "maigonzalezin", "name": "Mai", "id": "1063979846", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 648, "tweet_count": 23977, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "0m4r_dj", "name": "Omar", "id": "266402003", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 349, "tweet_count": 34551, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ElCafePicante", "name": "Cafe Picante", "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "liomarribeiro2", "name": "Liomar Ribeiro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1104439568277880832", "public_metrics": {"followers_count": 4040, "following_count": 4746, "tweet_count": 59702, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "marciosolano", "name": "Marcio Solano", "id": "36100807", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2587, "tweet_count": 84269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrosarmento", "name": "Pedro Sarmento", "id": "28701683", "location": "MAIA", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 364, "tweet_count": 6050, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "HenriquMonteiro", "name": "Henrique Monteiro", "id": "20781929", "location": "iPhone: 38.680389,-9.317215", "public_metrics": {"followers_count": 48028, "following_count": 1989, "tweet_count": 27088, "listed_count": 414}}, {"verified": false, "username": "itadck", "name": "italo", "id": "3415862903", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 4853, "tweet_count": 173909, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "brasilaomeio", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1095298459069022208", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "apmj", "name": "antonio", "id": "270965096", "location": "cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 294, "tweet_count": 34009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yomarramirez7", "name": "yomar ramirez", "id": "1088167760046313477", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 124, "tweet_count": 17105, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}}, {"verified": false, "username": "lasanhaadria", "name": "Ju\u00e3o' \ud80c\udd8f", "id": "776117101169893376", "location": "Rua Xurusbango Tudusmango, BR", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 194, "tweet_count": 8281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RoIandWollf86", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "caracarolz", "name": "caracarolina", "id": "132031537", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 452, "tweet_count": 4224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dracarolina2023", "name": "Carolina Ferreira - Senadora 2023 \ud83c\udfdb\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "469391934", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 1008, "tweet_count": 36367, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "HadBrunstein", "name": "Hadhara Brunstein", "id": "243719541", "location": "Luque, Paraguay.", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "vvumjiz", "name": "\u22c8 \u25fa\u25ca\u25ff \u25e1\u0308", "id": "4846271170", "location": "Naive", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 858, "tweet_count": 43934, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ArquivoMonsta_X", "name": "Arquivo Monsta X", "id": "918627833840390146", "public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 106, "tweet_count": 11454, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "anaphinestrosa", "name": "Patricia Hinestrosa", "id": "2352458846", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 3194, "tweet_count": 112084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BielBazilio", "name": "Bazilisco", "id": "979803993789657089", "location": "V\u00e1rzea Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 198, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rawnvena", "name": "bean", "id": "163679748", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 231, "tweet_count": 15787, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "IrozeviaE", "name": "Miguel Ariza E.", "id": "2561976609", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 306, "tweet_count": 20742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "montesanolidia", "name": "lidia montesano", "id": "215102260", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 351, "tweet_count": 6791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pastuso19", "name": "coste\u00f1o", "id": "1055995951", "location": "Santa Marta, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1548, "tweet_count": 63698, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "valeriosobral", "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL", "id": "28063831", "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 486, "tweet_count": 191969, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MedradoMalqui", "name": "Medrado Malquisto", "id": "1163265873555185664", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 741, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_azulerrante", "name": "LD", "id": "226015848", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 952, "tweet_count": 73500, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "catarquinob", "name": "Carlos A Tarquino B", "id": "474583723", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 769, "tweet_count": 20005, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Patrii_dgz", "name": "Patrii", "id": "1070622907984941056", "location": "M\u00e9ntrida, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 134, "tweet_count": 4370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fernando_aureli", "name": "Fernando Aureli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2781862073", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14254, "following_count": 15656, "tweet_count": 88494, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "oliver_beluga", "name": "\u2728olbe \u2728", "id": "1122811600111644673", "location": "na merda rs", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 76, "tweet_count": 23379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "venuscomobofe", "name": "impersonator paul preciado", "id": "304659099", "location": "ele/deles", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 1137, "tweet_count": 111580, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "silviareginabe6", "name": "Silvia", "id": "1083738901951463424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 2618, "tweet_count": 97249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jai_el", "name": "Jaisenberg Targaryen \u272a ~ % _", "id": "40956362", "location": "Cartagena, ca\u00f3tica e inviable", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1246, "tweet_count": 109300, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "JoseDavidAgred3", "name": "J R D", "id": "720061395228893185", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 646, "tweet_count": 174476, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"verified": false, "username": "sandrobergamo2", "name": "sandro bergamo #facciamorete", "id": "1093962373927522304", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 385, "tweet_count": 1809, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TgLa7", "name": "Tg La7", "id": "828717014", "public_metrics": {"followers_count": 784973, "following_count": 240, "tweet_count": 154194, "listed_count": 2554}}, {"verified": false, "username": "Jotta_Vaisman", "name": "\u0416\u0443\u043b\u0438\u043e \u0412a\u0438c\u043ca\u043d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "960483799426531328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 4887, "tweet_count": 18360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanFCas", "name": "Juan F. Casta\u00f1o C", "id": "145825424", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4995, "tweet_count": 123661, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "hijodenairobi", "name": "Theo da Quebrada \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "46696351", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 569, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BryannaNasck", "name": "Bryanna Nasck", "id": "112262977", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "username": "VictoriaCCSS", "name": "VictoriaCS \u0646 #\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud835\udc0f\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc12 \ud835\udc15\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "784379972", "location": "Espa\u00f1a ((( ))) ", "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 2759, "tweet_count": 581759, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "username": "MenciaCalderon", "name": "Victoria \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "335649182", "location": " C\u00e0ceres-Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 10396, "following_count": 8038, "tweet_count": 117212, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "quijotefernando", "name": "J. Fernando Mateo", "id": "360861089", "location": "Argentina, Bs As, Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 509, "tweet_count": 43014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diligitis19", "name": "Ut benedicat tibi Dominus. \ud83d\udc98 \ud83e\udd70 \u2764\ufe0f\ud83c\udf0c\u2665\ufe0f", "id": "510783329", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 609, "tweet_count": 668997, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "brigademiss", "name": "Tia Gi", "id": "1151688871", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2122, "tweet_count": 24872, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "JosDurand7", "name": "Durando lo q pueda \u200f\u0646 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Art. 28 C.N.", "id": "1008498345885696002", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1871, "tweet_count": 25472, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TanoFerro_arg", "name": "El Tano Ferro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1274982032", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 1006, "tweet_count": 26629, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "CHERRYSK84", "name": "CHERRY", "id": "2235202997", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 398, "tweet_count": 187692, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "aniduf", "name": "Ani Duffo", "id": "231474367", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 433, "tweet_count": 83700, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "oclaros06", "name": "Odo Clauxs", "id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "palidofuego111", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "username": "vivianalacroze", "name": "Que lo pari\u00f3..!!", "id": "2719429831", "location": "Con rumbo fijo", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 3216, "tweet_count": 171029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HelenaCunha", "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf0Helena Cunha\ud83d\udea9", "id": "27800839", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 842, "tweet_count": 35821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "YaricelCruz", "name": "Yari L. \ud83d\udcd6\u20e4", "id": "952899910017273856", "location": "CNCOLandia!", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 306, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ariannybueno1", "name": "Arianny Bueno \u2661\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "540391405", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5302, "following_count": 1200, "tweet_count": 125124, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "javierlarata", "name": "Javier Zambrano Luna", "id": "66155997", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 349, "tweet_count": 3596, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EmilioMendozaF", "name": "Emilio Mendoza delaF", "id": "789833", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 2898, "tweet_count": 39602, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "wdcfelix", "name": "Wagner Felix", "id": "3295767833", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 332, "tweet_count": 17793, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hugo178134", "name": "hugo marquez", "id": "2717509754", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 649, "tweet_count": 107479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jkarlossama", "name": "EL GRAN KAIOSAMA", "id": "743662196949979136", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1402, "tweet_count": 18887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "1023378lmn", "name": "yerry vergara", "id": "2277760488", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 258, "tweet_count": 13322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vitocanoro", "name": "Vito canoro\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83c\udff3", "id": "1060951681", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 3868, "tweet_count": 222996, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Gutok12", "name": "\ud83d\udc7dNever Seen\ud83d\udc7d", "id": "592237766", "location": "tapera RS", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 215, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gustramontini", "name": "gust", "id": "65822173", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 529, "tweet_count": 36917, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452346, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "username": "Shincapier", "name": "Sebasti\u00e1n Hincapi\u00e9 Rojas", "id": "1073659975099133953", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1960, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eugeemora_", "name": "Euge", "id": "206148403", "location": "Fernando De la Mora, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 581, "tweet_count": 18968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tulliomtt", "name": "Rabugento PMW", "id": "180036643", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 2351, "tweet_count": 29761, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "jaimeanrm", "name": "\u2192 Jaime Rojas", "id": "368623322", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 285, "tweet_count": 19493, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GuestFine", "name": "Pesimistas An\u00f3nimos", "id": "1063827279015493632", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 318, "tweet_count": 11427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ggalmud", "name": "c4d3linh4 d00 w1ll", "id": "33002624", "location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 730, "tweet_count": 66919, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EnriqueCoquet", "name": "Coquet", "id": "99159544", "location": "punta del este , uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1004, "tweet_count": 61419, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Nuby17Basto", "name": "nubia patricia Basto", "id": "2585011468", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 294, "tweet_count": 6074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pipicymbalista", "name": "Dr. Cymba", "id": "187118433", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1304, "tweet_count": 14029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cambiemos02", "name": "Caro Carola", "id": "1127359889439895557", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8632, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "BorrieloMarcos", "name": "Marcos Borrielo", "id": "1147715855045857281", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 102, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ricardovelez", "name": "Ricardo V\u00e9lez", "id": "20986250", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 167989, "following_count": 1776, "tweet_count": 2581, "listed_count": 282}}, {"verified": false, "username": "elibujanda", "name": "Coquette", "id": "27186223", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 221, "tweet_count": 36488, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "OlgaMateron", "name": "Olga Mater\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1548917700", "location": "Santander, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 1615, "tweet_count": 7421, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Ma_Campelo", "name": "Ma_Campelo", "id": "1535180756", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9322, "following_count": 1283, "tweet_count": 228383, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "TheInterceptBr", "name": "12h para bater a meta #FicaIntercept", "id": "751454653011951616", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023526, "following_count": 453, "tweet_count": 22948, "listed_count": 3862}}, {"verified": false, "username": "Gabriela_gajo", "name": "Gabriela Quercia DEMOCRACIA REPUBLICA JUSTICIA \u2696\ufe0f", "id": "279742776", "public_metrics": {"followers_count": 8732, "following_count": 6881, "tweet_count": 437188, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1298, "tweet_count": 20437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "kahhbra", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd86 \ua9c2\ud83d\udc0d", "id": "1115499178229104642", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1259, "tweet_count": 36720, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "REPUGNATORIUS", "name": "@Editorial Agnes Nutter.", "id": "4260473962", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 635, "tweet_count": 7575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vatica2018", "name": "Raquel#RusiaAsesinaUcrania", "id": "886033437295075328", "location": "En la cima del Argenzuela \ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 4134, "following_count": 4810, "tweet_count": 167168, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "edugarcia408", "name": "carlos edu garcia", "id": "464919367", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 579, "tweet_count": 100430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NaOHpalos", "name": "NANCY", "id": "1105282308754628610", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 683, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ShrrDora", "name": "100% petista amo peitos", "id": "994775210569162752", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 329, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tulinssen", "name": "Dra. Clotilde Tulinssen", "id": "1104215405554552832", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 4583, "tweet_count": 86808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Werneck72397532", "name": "Werneck", "id": "1040235919184412674", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 162, "tweet_count": 28242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugoAEspinosa", "name": "Hugo Alberto Espinosa", "id": "2248727556", "location": "Cali.Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 1918, "tweet_count": 342422, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "CarolusEduardus", "name": "Carolus Eduardus", "id": "228577853", "location": "St Augustine, FL", "public_metrics": {"followers_count": 8602, "following_count": 8857, "tweet_count": 401309, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "username": "eudiegofalando", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcbe\ud835\udc52\ud835\udc54\ud835\udcca\ud835\udcbe\ud835\udcc3", "id": "898207667705053184", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 189, "tweet_count": 13049, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JaniceBarros", "name": "Janice De Barros", "id": "94663856", "location": "NI, Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1260, "tweet_count": 32984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "mariclaraferrei", "name": "Maria Clara Ferreira", "id": "939233898", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 213, "tweet_count": 22207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SitoPaulo", "name": "Paulo Martin Marques Sit\u00f3", "id": "988849357259706368", "location": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2091, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "barrowtibe", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd22", "id": "2159703104", "location": "rowan, atlas, ev, taylor \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 567, "tweet_count": 67486, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rrah30", "name": "Banshee", "id": "326500320", "location": "Jupiter.", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 369, "tweet_count": 113921, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Norma_cgr", "name": "Norma", "id": "297507792", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 378, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MonicadepeDella", "name": "Rouge", "id": "4706652081", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 917, "tweet_count": 64189, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "edwcasti", "name": "Por la Nueva Colombia\u270a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1223441755", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2028, "tweet_count": 123781, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "yeye_fsm", "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd43 \ud835\udd44\ud835\udd4c\ud835\udd3e\u211d\ud835\udd3c (1-0\ud83d\udc9a\ud83d\udd76\ufe0f)", "id": "4847667735", "location": "AUN FESTEJANDO LA 12 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 702, "tweet_count": 54751, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "nuovavita", "name": "Feel Good\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "70725626", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1737, "tweet_count": 46756, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VittorioSgarbi", "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}}, {"verified": false, "username": "ordePjj", "name": "Frischknecht", "id": "874356173507633152", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 220, "tweet_count": 15656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiselleRangeld2", "name": "Giselle Rangel dos Santos", "id": "985992519262593024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 228, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oxepretin", "name": "que loucura \u00e9 essa???", "id": "777654030369714176", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 126, "tweet_count": 13981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Andrearpw", "name": "Andrea Jackson", "id": "22585138", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1264, "tweet_count": 38629, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "TulioNoticias", "name": "Noticias en tiempo real", "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 431}}, {"verified": false, "username": "murii11", "name": "Muri Jachuk", "id": "203607872", "location": "G\u00e1lvez, Santa Fe, Patria Grand", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 778, "tweet_count": 24414, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ulaulaana", "name": "Chocotrem", "id": "2463777694", "location": "Brazil, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 768, "tweet_count": 52440, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LatinRisk", "name": "LatinRisk Argentina", "id": "284636751", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 2667, "tweet_count": 36985, "listed_count": 80}}, {"verified": true, "username": "cronica", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "id": "176979194", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 837269, "following_count": 165, "tweet_count": 587086, "listed_count": 3091}}, {"verified": false, "username": "marcosluaf", "name": "Marcos Lu\u00e3 Freitas", "id": "1001529178079023107", "location": "Sobral, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1906, "tweet_count": 34234, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "_pinheira", "name": "Rosana Pinheiro-Machado", "id": "965380067131092992", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158218, "following_count": 2671, "tweet_count": 24777, "listed_count": 719}}, {"verified": false, "username": "ibastosf", "name": "Ingrid Bastos", "id": "930901141", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 358, "tweet_count": 40768, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "liaju07", "name": "li4", "id": "851534941", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 538, "tweet_count": 22297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BabyAlexiel", "name": "\ud83d\udc30\ud83c\udf39A\u2113e\ud83c\udf39\ud83d\udc30\u300c\u4eba\u9593\u5931\u683c\u300d-8", "id": "2570787820", "location": "Raccoon City", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 375, "tweet_count": 58700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "izarynn", "name": "\ud83c\udf83 | WANGNAN ANIMATO MI SALVER\u00c0 LA VITA |", "id": "406980256", "location": "she/her , bi ", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 934, "tweet_count": 104974, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "MegCarrok", "name": "Magdalena\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "891202141137797120", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 858, "tweet_count": 18476, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "juanjomalvinas", "name": "Juan Jos\u00e9 G\u00f3mez Centuri\u00f3n \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1095773453855137794", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 84141, "following_count": 490, "tweet_count": 5512, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "username": "SolaliNancy", "name": "Nancy - JB 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "509103015", "location": "Norway", "public_metrics": {"followers_count": 6243, "following_count": 4350, "tweet_count": 134770, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Magdale18078249", "name": "Magdalena", "id": "800719845029335040", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1346, "tweet_count": 204226, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "biamorimsz", "name": "bia", "id": "792198913084297216", "location": "5D", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 761, "tweet_count": 26103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fotigrafiana", "name": "Fotografiana", "id": "736670159365099525", "location": "La victoria, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1114, "tweet_count": 65397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "LuizRBoaVentura", "name": "Jos\u00e9 Luiz Rodrigues", "id": "253527872", "location": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque - Pr.", "public_metrics": {"followers_count": 5137, "following_count": 5528, "tweet_count": 211766, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MariaUr40013602", "name": "Maria Urbina", "id": "1051063459906015232", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 766, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180825, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "simjulya", "name": "julya \ud83c\udf80", "id": "1002749246746120192", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 194, "tweet_count": 13674, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bolsonata", "name": "Bolsonata\ud83d\udc4c\ud83c\udffe", "id": "326440183", "location": "Brasil, SSA", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2648, "tweet_count": 47324, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "progresistaporE", "name": "Diego", "id": "726797388564803585", "location": "Manhattan, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1604, "tweet_count": 176834, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "maicon_cool", "name": "Mike #Lula13", "id": "279866993", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 221, "tweet_count": 18592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "porras_oscar", "name": "cinecomic", "id": "369889180", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 14811, "following_count": 13753, "tweet_count": 15409, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "fratiejulian", "name": "Julian David FrancoA", "id": "574803857", "location": "Risaralda", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 446, "tweet_count": 7453, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "javier_alberto", "name": "Javier Alberto", "id": "44063173", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1055, "tweet_count": 2649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Dannygroban", "name": "Danny ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcd2\ud83d\udc9e\ud83c\udf3b", "id": "708914880", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 460, "tweet_count": 9450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CoppollaFrases", "name": "Caio Coppolla Frases", "id": "1148766689368203264", "public_metrics": {"followers_count": 9817, "following_count": 5389, "tweet_count": 1110, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "sewchaotic", "name": "Mg \ud83d\ude37\ud83d\udc89", "id": "3012363976", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2534, "tweet_count": 86287, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "pollomaldonado", "name": "Jos\u00e9 E. Maldonado Marrero", "id": "15752695", "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 13199, "tweet_count": 274250, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "username": "parismu22", "name": "Parismu", "id": "1222513446", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 651, "tweet_count": 20978, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PauloFe52734796", "name": "Meng\u00e3odomeu\u2764\ufe0f\u26ab\ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1149786383889903617", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1404, "tweet_count": 13619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GabbyOliveira24", "name": "G \ud83e\udd8b", "id": "994388377091870720", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 564, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AyraSantoss", "name": "A. \ud83e\udd8b", "id": "1059572048270422019", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 215, "tweet_count": 3520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "menriquehdezvas", "name": "m enri her", "id": "149388480", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 5003, "tweet_count": 199744, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "RomuloDiSa", "name": "Gabriel de S\u00e1 #GoFla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1078983849969938432", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 3605, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "aguedescartoon", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "id": "162453393", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 203588, "following_count": 874, "tweet_count": 164226, "listed_count": 407}}, {"verified": false, "username": "LinaVegaAbad", "name": "Lina", "id": "325123038", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139336, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "MilanPty", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd97 \ud83d\udda4\ud83c\udf08", "id": "128269081", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 3605, "tweet_count": 264421, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "username": "sheilaeliias", "name": "Sheila Elias", "id": "1040330863496581123", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 256, "tweet_count": 761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SFL6913", "name": "Simone", "id": "938050552121917441", "location": "Calhau, S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 3483, "tweet_count": 53928, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RagnarSargento", "name": "Bratan", "id": "1151197141362196480", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 374, "tweet_count": 13229, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LadyDivine139", "name": "S a r a \u262e\ufe0f", "id": "816630298242859008", "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 60613, "following_count": 3805, "tweet_count": 57231, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Ronald_C_Stern", "name": "Ronald C. Stern", "id": "262221458", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18442, "following_count": 21162, "tweet_count": 151760, "listed_count": 155}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}}, {"verified": false, "username": "birosa", "name": "Bianca Rosa", "id": "56904947", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1648, "tweet_count": 20641, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "wsvasconcellos", "name": "Wilian Vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "154708903", "location": "Santa Vit\u00f3ria/MG", "public_metrics": {"followers_count": 14973, "following_count": 14931, "tweet_count": 129515, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "Alexglez_02", "name": "Alex", "id": "4708806616", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 289, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ViejovenG", "name": "El Viejoven ninja", "id": "1075743994905280512", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 141, "tweet_count": 6427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pixel_2_Pixel", "name": "Pixel2Pixel", "id": "478560585", "location": "M\u00f3stoles, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8421, "following_count": 337, "tweet_count": 17157, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "banguehwa", "name": "\ud83d\udc3c Leehun \u2717\u203f\u2718 \ud83d\udc0d\ud83c\udf4e", "id": "2938628073", "location": "\u5e78\u305b\u304b\u3069\u3046\u304b\u306f\u3001\u81ea\u5206\u6b21\u7b2c\u3067\u3042\u308b", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1462, "tweet_count": 87543, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Adriellyxv", "name": "Adrielly", "id": "869972540613177344", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1694, "tweet_count": 16404, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "H4bl3m0s", "name": "Mr Hyde. Maxi, para los amigos.", "id": "866663474411094017", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1299, "tweet_count": 53121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milagrosromeroc", "name": "milagros", "id": "134564003", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 483, "tweet_count": 33379, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "karlitapcl", "name": "\u2605 Karla Steele \u2605", "id": "406419800", "public_metrics": {"followers_count": 8209, "following_count": 9017, "tweet_count": 103740, "listed_count": 31}}, {"verified": true, "username": "lanacionweb", "name": "Diario La Naci\u00f3n", "id": "186108816", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 308361, "following_count": 165, "tweet_count": 454927, "listed_count": 825}}, {"verified": false, "username": "lorenzo_casado", "name": "Isaac Lorenzo Casado", "id": "4827573729", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 37, "tweet_count": 11306, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PSantos63", "name": "Pedro Patriota Bolsonaro", "id": "1092155883046559745", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1625, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matheus23crf", "name": "Matheus (1-0)", "id": "732325482939748353", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 251, "tweet_count": 94317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paoloatenciop", "name": "Paolo AP", "id": "346938404", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 967, "tweet_count": 27172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jadertrompete", "name": "Jader E Gon\u00e7alves", "id": "95936961", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1210, "tweet_count": 40816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srahong91", "name": "sindy\ud83c\udf31", "id": "859580374338482176", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1650, "tweet_count": 37426, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pipegavilan94", "name": "Andres gavilan", "id": "221455293", "location": "Berlin, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1572, "tweet_count": 3209, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "TMolarinho", "name": "Tom\u00e1s", "id": "1161057068612227072", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 160, "tweet_count": 1723, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_nev3s", "name": "neves \ud83e\udda6", "id": "838729437764075520", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gilbertofcj", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Gilberto Filgueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "357232550", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7536, "following_count": 7648, "tweet_count": 219718, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "personaGGL", "name": "GilmaGamezL", "id": "117122341", "location": "en los cuatro mundos", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 4075, "tweet_count": 67782, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "japtapias", "name": "japtapias", "id": "73350229", "public_metrics": {"followers_count": 70456, "following_count": 14287, "tweet_count": 69080, "listed_count": 860}}, {"verified": false, "username": "_hannyoun", "name": "Mellorine - \u15f0o\u0337o\u0337d\u0337z\u0337 \u263e\u22c6 \ud83e\udde1\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "124226550", "location": " \u2764\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1175, "tweet_count": 21049, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "foiDiniz2021", "name": "Flavio", "id": "68473669", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 961, "tweet_count": 21463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Everton_Luis", "name": "Everton Lu\u00eds da Silva", "id": "64561265", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria/PR", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1484, "tweet_count": 8330, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gtnl76_saenz", "name": "Allinsoon", "id": "3293261645", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 515, "tweet_count": 35021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LoroBlog", "name": "Loro Pirata\ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1167184940", "location": "Ca\u00f1\u00f3n del Chicamocha\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2289, "tweet_count": 143043, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "luvwh7", "name": "youth \u32e1", "id": "859152156129198081", "location": "ele dele / ela dela", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 881, "tweet_count": 155261, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FerreiraMundi", "name": "edmilson ferreira", "id": "2246533706", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 0, "tweet_count": 94880, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cycyanana", "name": "Cyana CyCy S2", "id": "32207445", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1241, "tweet_count": 24824, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "PoKeMunista", "name": "Pok\u00e9mon rojo comunista", "id": "107038911", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 374, "tweet_count": 5621, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "noelceballos_", "name": "Noel Ceballos", "id": "5380442", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "username": "hta__dias", "name": "H_tha", "id": "1018988002813579265", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1089, "tweet_count": 5030, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Registh", "name": "Regis Serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "87988021", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 1198, "tweet_count": 187280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "denispage", "name": "Denis Fernandes", "id": "31745604", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 190, "tweet_count": 12272, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "GladysRCastro", "name": "rose", "id": "162450182", "location": "argentina-mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 435, "tweet_count": 145195, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "florez_pili", "name": "Nora\ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "id": "1132728520373878786", "location": "Lan\u00fas Este", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1899, "tweet_count": 60084, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "babes_6", "name": "babes", "id": "768961581598306304", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 490, "tweet_count": 4467, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "richardon75", "name": "Lo Primero es la Rep\u00fablica.\ud83d\udc99", "id": "166257745", "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1603, "tweet_count": 260139, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "ImrakResidual", "name": "Carlos Alvarado", "id": "152688800", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1283, "tweet_count": 89525, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AltroHero", "name": "\ud83d\uddd1\ufe0f Tomoyo \ud83c\udf83", "id": "190786321", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 925, "tweet_count": 60616, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "garrivillaga", "name": "Guillermo...", "id": "925696939", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 330, "tweet_count": 6186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CidaPessoa9", "name": "Cida Pessoa \ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1135344768861577218", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8693, "following_count": 8858, "tweet_count": 8198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oropel1958", "name": "oswaldo rodriguez", "id": "344387164", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1064, "tweet_count": 15612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "narlys", "name": "Narlys Larez", "id": "36722540", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 872, "tweet_count": 11597, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Filhodeperra", "name": "Magro\ud83d\udc7d", "id": "1105248655", "location": "Curitiba, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 230, "tweet_count": 12107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leoninuu", "name": "the shit hole mole", "id": "913179236638367744", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 615, "tweet_count": 21064, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Meaningleys", "name": "Meaningless", "id": "1020133228156530689", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 506, "tweet_count": 78922, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "racandmorty", "name": "RAC", "id": "277501244", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 1414, "tweet_count": 107313, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "yerbomatofono", "name": "Andreij (Devoto de Coltrane)", "id": "118916657", "location": "Milky way \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2070, "tweet_count": 144632, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "santiagodetigre", "name": "SG", "id": "73445744", "location": "Tigre", "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 2445, "tweet_count": 27495, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "amkarevs", "name": "may", "id": "3290313436", "location": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 2137, "tweet_count": 38186, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "thetieflingdm", "name": "barbara voz do vento", "id": "47660347", "location": "Burnside, Gotham City ", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 612, "tweet_count": 149368, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "Paelarrastre", "name": "Pa'l arrastre", "id": "371324597", "location": "Third rock from the sun.", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 4998, "tweet_count": 565924, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "username": "ama_yatevale", "name": "Ama_yatevale", "id": "1006990139267088384", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 3029, "tweet_count": 45172, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maszeffect", "name": "tici \u2602\ufe0e\ud83c\udf0c", "id": "897546408806494213", "location": "a bit of both ", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1946, "tweet_count": 42451, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Aleja_SM", "name": "Ale Santander M", "id": "76735925", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1452, "tweet_count": 30946, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "KhrysCastelvi", "name": "Khrystel Castelvi", "id": "724739460", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 228, "tweet_count": 331329, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "denieus", "name": "jack denieus", "id": "230925990", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 163, "tweet_count": 39827, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "luacue4", "name": "luis augusto cuellar", "id": "3957056596", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 715, "tweet_count": 53159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caiopqsim1", "name": "Caio Oliver", "id": "1059332624374730753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 1758, "tweet_count": 47108, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "kmilosoc10", "name": "s", "id": "163610725", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 803, "tweet_count": 47905, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "mfespinosaEC", "name": "Mar\u00eda Fernanda Espinosa", "id": "402792488", "public_metrics": {"followers_count": 168350, "following_count": 226, "tweet_count": 12766, "listed_count": 301}}, {"verified": false, "username": "troublemaker_86", "name": "We\u2019re all mad here!", "id": "89429498", "location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 1127, "tweet_count": 85309, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "brito_fdx", "name": "Brito \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "id": "188943182", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 4005, "tweet_count": 51730, "listed_count": 276}}, {"verified": false, "username": "FatimaEliana7", "name": "Fatima Eliana", "id": "1117224095744188417", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 85, "tweet_count": 2736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "celia_brasi_", "name": "C\u00e9lia", "id": "707263260", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 106, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313559, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"verified": false, "username": "corpbride", "name": "emily \u05b6\u05b8\u05a2\u05aa", "id": "4867938779", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 2662, "tweet_count": 166397, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Atuspariano_18", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595", "location": "Lima Metropolitana. ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "libertywindow", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1147846317500260353", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 188, "tweet_count": 38991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mbrelinger", "name": "mariangela brelinger", "id": "444732733", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 114, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DavizinSerafim", "name": "INSTA\ud83d\udcf8: @davi_serafim06", "id": "891049947310718977", "location": "Bel City - BXD", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1165, "tweet_count": 8707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EvertonAB10", "name": "Everton Silva", "id": "826613685493825537", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 3491, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ultragamer_XD", "name": "UltraGamerHD", "id": "4579457787", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pily02218669", "name": "PilyPuy\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "1017952872410042368", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 506, "tweet_count": 51744, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eriickls", "name": "Las Tristezas", "id": "187806482", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 15490, "following_count": 1989, "tweet_count": 40428, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "vivi1304", "name": "Viviane Falkembach", "id": "71352846", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1170, "tweet_count": 8262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JeannetteLiHi10", "name": "JL", "id": "1051122692", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 55, "tweet_count": 19203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Aquiles6Orlando", "name": "Aquiles6", "id": "762891098", "location": "Bogota/ San Juan/ Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 3959, "tweet_count": 305251, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "janineyde", "name": "Janine", "id": "51655527", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 185, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sanisa794", "name": "Isabel", "id": "2739041325", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 558, "tweet_count": 67878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "surlopez", "name": "F\u00e1tima L\u00f3pez", "id": "145732082", "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 1054, "tweet_count": 76247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elvaciocaos", "name": "Vacio", "id": "55361245", "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 658, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daalelucas", "name": "Lucas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1154562764", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 1858, "tweet_count": 246664, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "leonardo290958", "name": "Leonardo Delgado", "id": "273501348", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 125, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "venefiicus", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12", "id": "1028997507131600901", "public_metrics": {"followers_count": 9084, "following_count": 9152, "tweet_count": 148738, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "gonzafrancok", "name": "Gonzalo Franco", "id": "1365289999", "location": "Concordia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 223, "tweet_count": 10817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SamuelDavidG", "name": "Samuel P\u00e9rez Guarino", "id": "130709030", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 221, "tweet_count": 26819, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "succummu", "name": "tubar\u00e3o lover", "id": "1032135372212523008", "location": "he/it", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 2302, "tweet_count": 33007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlosmouramelo", "name": "Carlos A. M. Melo", "id": "2800888529", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1312, "tweet_count": 143720, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "armandoredondo1", "name": "Armando Redondo", "id": "836820757", "location": "a metros del mar.", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1372, "tweet_count": 210583, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "cgvd1954", "name": "Libertad o Comunismo", "id": "244447298", "location": "City Bell, La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 338, "tweet_count": 13402, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "erodrigomariano", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Edson\u00ae\ufe0fCrist\u00e3o Ningu\u00e9m fica para tr\u00e1s", "id": "431085199", "location": "Earth ", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 4483, "tweet_count": 269007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "purplxberry", "name": "tita", "id": "1141737566347112449", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 513, "tweet_count": 17192, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "norbertopadron", "name": "Norberto Padr\u00f3n", "id": "105123920", "location": "El territorio de lo posible", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1493, "tweet_count": 28830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugoGiraldoRios", "name": "Hugo Giraldo Rios", "id": "229691570", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 241, "tweet_count": 46933, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Javr182", "name": "Jav \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "203616959", "location": "Mi pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 307, "tweet_count": 98032, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jooheonpoems", "name": "yasmin.", "id": "329894835", "location": "luke/4 \u2022 i met 5sos.", "public_metrics": {"followers_count": 8324, "following_count": 4865, "tweet_count": 137905, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "MarliceFerreir2", "name": "Marlice Ferreira", "id": "1098006271368806400", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mapi423", "name": "Maria P.", "id": "635812402", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3168, "tweet_count": 69953, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gjcmaia", "name": "GilbertoM", "id": "35337166", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1837, "tweet_count": 60707, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "celsofvp", "name": "Celsopaix", "id": "90040954", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 94, "tweet_count": 671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_volkswagner", "name": "wag", "id": "83712235", "location": "Curitiba\u25aa\ufe0fBoqueir\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 3352, "tweet_count": 133727, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "username": "boatriza", "name": "bea", "id": "251833374", "location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2699, "following_count": 890, "tweet_count": 59418, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "sus_jamr", "name": "Jes\u00fas", "id": "1065611147443953667", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 150, "tweet_count": 11775, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PrincesinhoP", "name": "13 - biel \ud80c\udda9\u2664\ud80c\uddaa do pedro - 13", "id": "3699115652", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1007, "tweet_count": 49973, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "sanrislut", "name": "sof !!", "id": "887664316517941248", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 200, "tweet_count": 12107, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "rpabogado", "name": "ruben perez  abogado", "id": "223832917", "location": "Bogota D.C-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 2112, "tweet_count": 39340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Federica989111", "name": "Federica \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1044962783069171712", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 18476, "following_count": 14280, "tweet_count": 9750, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "FilippoTommaso2", "name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1059030612051402757", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vejotamarcelino", "name": "Vejota Marcelino", "id": "71368901", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 530, "tweet_count": 2081, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "gblima97", "name": "Tuba \ud83e\udd88", "id": "2908848622", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 4966, "tweet_count": 83312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silvialuxemb", "name": "\ud83d\udc9a #YaesLey\ud83d\udcaa\ud83d\udc9a", "id": "242070445", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 901, "tweet_count": 56883, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "OviedoDavid02", "name": "David Oviedo", "id": "464338011", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1092, "tweet_count": 99131, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "guamart", "name": "Gustavo Martinez \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "304172698", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1709, "tweet_count": 69128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patriziaandreoz", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd86 (\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd99.\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a)", "id": "573821701", "location": "a casa mia", "public_metrics": {"followers_count": 6616, "following_count": 2247, "tweet_count": 473400, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "monchologias", "name": "Monchologias \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "69449958", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 425, "tweet_count": 17001, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emanuelaurelian", "name": "Aureliano", "id": "170452756", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2121, "tweet_count": 35295, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MzaMarucha", "name": "Marucha", "id": "1115740363598118912", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7035, "following_count": 6635, "tweet_count": 83796, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdwardPerez5", "name": "Edward P\u00e9rez", "id": "47847587", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 1985, "tweet_count": 37402, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "son1123", "name": "Sonya", "id": "46737902", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 524, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nvmbia", "name": "\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd26", "id": "1102332535328133120", "location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 635, "tweet_count": 15735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Euzinhastos", "name": "T\u00e2nia Gon\u00e7alves", "id": "141800923", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 3589, "tweet_count": 25595, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "kirbymulher", "name": "\uff61\uff5e\u2661 \u2022 \u2727* \u00b0\u25dd \u2661", "id": "4719100102", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 440, "tweet_count": 19336, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "milloPins", "name": "motomillo \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "104982634", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 350, "tweet_count": 99905, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Aniitaa_03", "name": "Anita", "id": "887313945157095426", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2102, "tweet_count": 27192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mandu_BS", "name": "\u2728 Mandu | VAI VER O THE ROSE", "id": "822924131549278212", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 783, "tweet_count": 60873, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "felipemarinhoa2", "name": "Felipe Marinho", "id": "726912625796341760", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 169, "tweet_count": 9484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pitoloco2021", "name": "Insurrecto", "id": "123090821", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 3297, "tweet_count": 850045, "listed_count": 50}}, {"verified": true, "username": "elsalvadorcom", "name": "elsalvador.com", "id": "81986272", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 939446, "following_count": 1900, "tweet_count": 355823, "listed_count": 1904}}, {"verified": false, "username": "SanLet__", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02 \ud835\udce2. \ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7", "id": "3304384265", "location": "Ciudad Saltadilla", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 83, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yosh_G", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGeo D'Incau\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "75628115", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 4387, "following_count": 892, "tweet_count": 90899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rlbienes", "name": "Roberto Lares ", "id": "3304273924", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 737, "tweet_count": 74170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "orlandomarts", "name": "Orlando M. Santos", "id": "304965863", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3763, "tweet_count": 43109, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "limaoliveira954", "name": "2C \ud83e\udd75\ud83e\udd2f\ud83c\udf8a", "id": "919426642170302464", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 417, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "abmonto78", "name": "Montana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc95\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3354001691", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1547, "tweet_count": 20996, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cesar_t3ran", "name": "Cesar  Teran", "id": "251426589", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 3782, "tweet_count": 70230, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Alevelazco6", "name": "Alejandra Velazco", "id": "807118639", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 381, "tweet_count": 3442, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Winston_Dunhill", "name": "Winston", "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "username": "Nelsonrojoyblan", "name": "Nelson Garcia Godoy", "id": "3349040278", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 5003, "tweet_count": 16537, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mequinenz", "name": "andre D. mequi", "id": "4901482150", "location": "Montemor-o-Velho, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 249, "tweet_count": 17210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mikejmsilva", "name": "M\u26a1KE K7 ||-//", "id": "762412113855938560", "location": "No caminho de Deus ", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 198, "tweet_count": 19390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dyol_fernandes", "name": "dyol Elias Soares", "id": "928343498", "location": "Avar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1631, "tweet_count": 320162, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "FernandoNiman", "name": "FernandoAN", "id": "1132660443519029248", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 3100, "tweet_count": 18655, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DudaNasc2000", "name": "13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1158115948190150657", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 277, "tweet_count": 4066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CrVc02", "name": "Josefa Dominga", "id": "40539429", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "felipeniceas", "name": "Felipe Nic\u00e9as \u2648", "id": "1556208722", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 518, "tweet_count": 69718, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "heltonlimareal", "name": "Helton Lima \ud83d\ude80", "id": "66417252", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12059, "following_count": 5237, "tweet_count": 109771, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "florecita32361", "name": "florecita32361", "id": "4825953195", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1112, "tweet_count": 17881, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "angelohlz6", "name": "Caruso do Freixo", "id": "867856081900515328", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 249, "tweet_count": 11928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esstiloss", "name": "maria \ud83e\ude90 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2837997165", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 964, "tweet_count": 82090, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "parrarosario", "name": "Charo Parra", "id": "127320282", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 4997, "tweet_count": 139391, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Guarakaribehot1", "name": "Yanomami", "id": "904725215393009665", "location": "Caripito", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 587, "tweet_count": 64473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PPBC06", "name": "Pedro", "id": "1096437300878364672", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 232, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pwillimar", "name": "william martinez", "id": "3102333399", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1421, "tweet_count": 76070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TuiteandoMeAndo", "name": "William", "id": "138587640", "location": "Am\u00e9rica del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 122, "tweet_count": 34699, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoaoScheibel", "name": "Jo\u00e3o Mariland", "id": "1636451462", "location": "Mariland ", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2892, "tweet_count": 77534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ospina_karol", "name": "Karol Torres", "id": "522273647", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1020, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cholwua", "name": "Cholwua", "id": "816727661829640203", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 308, "tweet_count": 97180, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795961, "listed_count": 12402}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "username": "GabbyVera_", "name": "Gabby Vera", "id": "854828403962388480", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1814, "tweet_count": 4187, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Ferfoja2", "name": "fernando  forero2", "id": "1082831948", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1010, "tweet_count": 34911, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "VickyDavilaH", "name": "Vicky D\u00e1vila", "id": "242730842", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3552768, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}}, {"verified": false, "username": "bonnieximena", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3bonnie ximena BOLSONARO SEMPRE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1902873986", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5391, "following_count": 3388, "tweet_count": 496705, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "CaritoRlz", "name": "~Carito~", "id": "4049747711", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 136, "tweet_count": 13403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mrosereis", "name": "MRose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "885470496946565120", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 2397, "tweet_count": 8788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mialaraprimera", "name": "MIRIC/sinpaciencia Patriota desde el alma Amo a mi", "id": "212343693", "location": "Stgo,Centro", "public_metrics": {"followers_count": 7055, "following_count": 6842, "tweet_count": 207888, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "SV11091973", "name": "SV \ud83e\udd16 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 TOMANDO PALCO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "3196586734", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 627, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isabelinchen", "name": "Isabel\ud83d\udda4", "id": "1143425760", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2334, "tweet_count": 115458, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MadecitaM", "name": "Made", "id": "753698958", "location": "Bogota ", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 277, "tweet_count": 24856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_fatecha", "name": "OBF", "id": "1475287339", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1074, "tweet_count": 19659, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Comunera", "name": "Yanuba Martelo", "id": "110038904", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 631, "tweet_count": 1901, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Amortentia_1997", "name": "C L A U \ud83c\udf3c", "id": "2428023722", "location": "Macondo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 179, "tweet_count": 11124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Corporacion540", "name": "Radio Corporaci\u00f3n", "id": "946769784116535303", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 100010, "following_count": 638, "tweet_count": 18117, "listed_count": 138}}, {"verified": false, "username": "Otaviomarquesd4", "name": "tavinhoo\u2728", "id": "946457932346126336", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2580, "tweet_count": 16248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SozinhaSolita", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "id": "3387628131", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tonitho", "name": "tonitho \u262e", "id": "98616297", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 260, "tweet_count": 31076, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "paola_figueiras", "name": "Paola Fernandes", "id": "718866760833884161", "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 751, "tweet_count": 20551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KarenCh0628", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud83d\udd25", "id": "948271878963126273", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 99, "tweet_count": 7803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ottoraul20", "name": "Otto Raul Catal\u00e1n", "id": "1014722144339660800", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 2827, "tweet_count": 12561, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LucianoDanielli", "name": "Dani \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "782641448973799424", "location": "zero27", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 358, "tweet_count": 10849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "osmarivasau95", "name": "Osmar", "id": "3434861339", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 125, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alejandropicha7", "name": "Alejandro Pichardo", "id": "551478491", "location": "Santo Domingo y Salcedo.", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 156, "tweet_count": 26446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MilyPerezC", "name": "Mily Perez", "id": "1049875326195720193", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1867, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zaddokk", "name": "Zaddokk", "id": "2242087133", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 2381, "tweet_count": 6941, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "miguelgilcasado", "name": "miguel gil", "id": "165365385", "location": "Madrid - Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 3466, "tweet_count": 24277, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "username": "MartaMHigueras", "name": "Marta Higueras", "id": "1096397676785082372", "location": "Ayuntamiento de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 1215, "tweet_count": 9228, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "Telhugos", "name": "Hugo Alberto Rojas", "id": "782719063168544768", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 79, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vlopezmedico", "name": "VH L\u00f3pez Med\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "902893891657064448", "location": "Lima, Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 451, "tweet_count": 15273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mediniz1999", "name": "Metalhead.", "id": "2495275802", "location": "pa qu\u00e9 quiere saber eso. Jaja ", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 3602, "tweet_count": 8412, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zekibro_", "name": "\ud83d\udc7b", "id": "589464950", "location": "Multiverse", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 164, "tweet_count": 64431, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "HigorAlvezz_", "name": "Higor Alvez", "id": "1022160730248949763", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 714, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ricardoleitepe3", "name": "Ricardo Bolsonaro", "id": "801816274548457473", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 4448, "tweet_count": 60005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nicolasbrt10", "name": "Nicol\u00e1s (Taylor's Version)", "id": "2280144374", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 373, "tweet_count": 102003, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "TobyyVS", "name": "tobias", "id": "1015218973149925376", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 137, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "smchoh1", "name": "Soumaria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "70768082", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 663, "tweet_count": 46195, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "maldonadomenchi", "name": "Mir", "id": "1551747702", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 589, "tweet_count": 14551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SolariusOliveir", "name": "Amanda", "id": "2245000373", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 202, "tweet_count": 4281, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adri2706", "name": "adru", "id": "164154865", "location": "Los C\u00f3rdobas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1165, "tweet_count": 28204, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Juen1980", "name": "Juan Enrique", "id": "250863319", "location": "omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 4989, "tweet_count": 8507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HotspotOrlando", "name": "LaizRodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Always on The Right", "id": "241188653", "location": "Orlando USA", "public_metrics": {"followers_count": 5955, "following_count": 6531, "tweet_count": 150224, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Charlie81521170", "name": "Charlie", "id": "1045774459339243520", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 396, "tweet_count": 16635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chahiniarthur", "name": "arthur", "id": "316257411", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 71, "tweet_count": 32147, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuisTor52206598", "name": "Luis Torres", "id": "1161010546189225989", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1028, "tweet_count": 72204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CATHY__0", "name": "CATHY", "id": "394885438", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1265, "tweet_count": 8174, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "bnskdvo", "name": "BN\ud83c\udde7\ud83c\uddec", "id": "784944137003032580", "location": "CPX ", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 477, "tweet_count": 19564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leticiaborges2", "name": "leticia", "id": "195181689", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 338, "tweet_count": 12985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "carlos_avena", "name": "Carlos Avena", "id": "117802684", "location": "Caracas / Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 370, "tweet_count": 41114, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ViadinhaP", "name": "Cosmus \u2014 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "759137420206047232", "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2184, "tweet_count": 4395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "schafferzinha", "name": "\u271eraquel", "id": "808780918865494016", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 378, "tweet_count": 69077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crfjeaansantoos", "name": "Lindinn\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83e\udd3a\ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3314226837", "location": "Setor Norte ", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1696, "tweet_count": 54300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WalterP04574391", "name": "Walter", "id": "776832788523876352", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 38, "tweet_count": 36509, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "aramirandao", "name": "Araceli Miranda", "id": "169993242", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 324, "tweet_count": 17298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "katheryn_hh", "name": "Katheryn Hurtado H.", "id": "825144796981387264", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 348, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jesusmcontreras", "name": "jesus contreras", "id": "53660223", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 347, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APIntegra", "name": "Aura Palermo", "id": "87551492", "public_metrics": {"followers_count": 30656, "following_count": 2611, "tweet_count": 66172, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "username": "MaLeJaBernal7", "name": "Alejandra Bernal B.", "id": "193114494", "location": "Colombia - M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1005, "tweet_count": 23152, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "any04_12", "name": "Anu", "id": "1000720896", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 375, "tweet_count": 65191, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ThiagoBlckm", "name": "DESCONHECIDO", "id": "775155416682598401", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 184, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danielcerejeira", "name": "Daniel", "id": "2574521813", "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4873, "tweet_count": 33966, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AndreSol94", "name": "Andrea", "id": "1122102667638116354", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 531, "tweet_count": 8339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sweetandsassyff", "name": "\ud83e\udd8bSassy\ud83e\udd8b", "id": "1059851596354457602", "location": "en tu corazon", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 130, "tweet_count": 24369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OFMR2", "name": "Oscar Mej\u00eda Rohenes", "id": "292663047", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2777, "tweet_count": 292345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hacenamilanesa", "name": "Tupi", "id": "1063641207061053440", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 128, "tweet_count": 8570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JordidyDe", "name": "jordi de diego", "id": "3055458099", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 28, "tweet_count": 53699, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "sextaNoticias", "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242282, "following_count": 319, "tweet_count": 324571, "listed_count": 8031}}, {"verified": false, "username": "MartaFariasAra1", "name": "Marta Farias", "id": "4513596561", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 169, "tweet_count": 54214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cruzmperez", "name": "Cruz Perez", "id": "159933286", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 374, "tweet_count": 32680, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "fabricioarj", "name": "\ud83d\udc38Fabricio Araujo MVB #SomosTodosRob\u00f4s\ud83d\udc38", "id": "81465332", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 492, "tweet_count": 45430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NNarelay", "name": "Nadeska Narelay", "id": "1162054121832288256", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 268, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "auxitonanez", "name": "Auxi To\u00f1\u00e1nez", "id": "352677794", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 413, "tweet_count": 28989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Folklorely_", "name": "\ud835\udde5\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude06\u2019\ud835\ude00", "id": "3431430436", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 149, "tweet_count": 10092, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "darkavering", "name": "bia \ud83c\udf37", "id": "823352309744889856", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 683, "tweet_count": 10159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "masm2010", "name": "Marco A S Maria", "id": "218917855", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 5369, "tweet_count": 85846, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}}, {"verified": false, "username": "zenamarin", "name": "zenamarin", "id": "1358337480", "location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 559, "tweet_count": 2465, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "quej_oso", "name": "QuejOso", "id": "922466884531998721", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 171, "tweet_count": 49089, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "deussigor", "name": "\u30a4\u30fc\u30b4\u30ea", "id": "903442690842533888", "location": "021 BXD", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 143, "tweet_count": 33871, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "portalR7", "name": "Portal R7.com", "id": "65473559", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5083197, "following_count": 96, "tweet_count": 530333, "listed_count": 12106}}, {"verified": false, "username": "te_converto", "name": "Hugo maravilhoso", "id": "106516644", "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 483, "tweet_count": 43921, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JulgoLEVE", "name": "Rafael", "id": "82425837", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 5424, "tweet_count": 67534, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Charles8939", "name": "Charles", "id": "809549319900688384", "location": "Central Py", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 823, "tweet_count": 7340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JliaCh1", "name": "Ju\ud83d\udcab", "id": "1126639320994070528", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 76, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anakonar", "name": "AnaK\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil Consciente\ud83d\udd30", "id": "131756203", "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 3330, "tweet_count": 130693, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "locodesprite", "name": "Itaipaiva", "id": "719319300557967365", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 152, "tweet_count": 7247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jbgetxo", "name": "javier blanco", "id": "1425372895", "location": "euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 2674, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcoscu", "name": "J.Coscu", "id": "278458079", "public_metrics": {"followers_count": 61664, "following_count": 2923, "tweet_count": 125933, "listed_count": 969}}, {"verified": false, "username": "MU1CHIR0U_", "name": "nana \u26a2", "id": "1101961619368755200", "location": "\u1a26 : when darkness comes sometimes, i'll be your fire, in a world full of lies, the only truth is you, this' a letter from me to you \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf6.", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 1808, "tweet_count": 41978, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "BallStereo", "name": "C\u00e9sar Ballesteros", "id": "1044617055444627459", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 173, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunopeyerle", "name": "Bruno Peyerle", "id": "53140839", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 280, "tweet_count": 31601, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DcTathyane", "name": "Tathyane DC", "id": "1159793756792664064", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 72, "tweet_count": 835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvaritomijo29", "name": "Alvaro Beltran", "id": "2720241855", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 445, "tweet_count": 78423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "susysheen", "name": "susana mendoza sheen", "id": "281776416", "location": "En el c\u00edrculo del fuego", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 384, "tweet_count": 22105, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "HumbertoDaRold", "name": "Humberto Da Rold", "id": "486728949", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Arg.", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 4295, "tweet_count": 81118, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "radiozitacuaro", "name": "Radio Zitacuaro", "id": "105366082", "location": "Donde se Genere la Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 816, "tweet_count": 35777, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jhonmartorres", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc2c \ud835\udc08", "id": "894533131", "location": "meio do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1196, "tweet_count": 94109, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "HaSeulRecifense", "name": "Jur\u00eddico Kim Garam PE", "id": "2417362368", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 941, "tweet_count": 32073, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alelozanov", "name": "Cambalache", "id": "188093679", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1364, "tweet_count": 103828, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Dettonants", "name": "Daniel.", "id": "887175516775731202", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 690, "tweet_count": 13955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sufevs", "name": "sickfev", "id": "884309436105457664", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 813, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stardustcompres", "name": "Pharaoh Lincoln", "id": "107207005", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 262, "tweet_count": 70799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Elizete_11", "name": "#SomosTodosMoro.\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0fElizete_11", "id": "309859411", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5180, "following_count": 4682, "tweet_count": 261176, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "username": "LuisRobertoBas6", "name": "Luis Roberto Bastidas Aponte", "id": "954869107379396610", "public_metrics": {"followers_count": 3341, "following_count": 3760, "tweet_count": 331963, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "egronomaran", "name": "egron omaran", "id": "188773756", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 203, "tweet_count": 70375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Tchaupatricksz", "name": "F\u00e9 na miss\u00e3o \u2605\u5f61", "id": "331339526", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 139, "tweet_count": 3757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "victormariosoto", "name": "victor soto", "id": "385778886", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 50, "tweet_count": 4005, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GolCaracol", "name": "Gol Caracol", "id": "143835534", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3984537, "following_count": 1042, "tweet_count": 363902, "listed_count": 4720}}, {"verified": false, "username": "_Farias02", "name": "cristian \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "813770166316265472", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1778, "tweet_count": 42787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "navarronah", "name": "Nahir Navarro", "id": "355186825", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 387, "tweet_count": 14015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aemilopes", "name": "\u00c6 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1061739226713206789", "location": "Ansilandia", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 93, "tweet_count": 29067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bellaffc_", "name": "beLLa", "id": "2963171511", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "singelinhaaa", "name": "Aliene", "id": "1053217114813857797", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 267, "tweet_count": 7044, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eumymedeiros", "name": "my 13 \u2b50", "id": "2182902410", "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 862, "tweet_count": 23907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "c_manzoli", "name": "ademir c manzoli", "id": "854115129331503104", "location": "Andradas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 4763, "tweet_count": 129889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SashaTheBlueOwl", "name": "\ud83d\udc99\u2728 The Blue Owl \u2728\ud83d\udc99", "id": "984900337747267584", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 252, "tweet_count": 39127, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dnfxp69", "name": "SANTIAGO\ud83d\udd25", "id": "947531666087661571", "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 216, "tweet_count": 10116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SpidaJa", "name": "Black Jesus", "id": "3019957859", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 340, "tweet_count": 83444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Arthurothul", "name": "Arthuro Thul", "id": "73250111", "location": "Inside my Head", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 446, "tweet_count": 221307, "listed_count": 246}}, {"verified": false, "username": "blogamante_cine", "name": "blogamantedelcine", "id": "1096246892927901696", "location": "En todos lados", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 45, "tweet_count": 3828, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fuckngmess", "name": "Renata", "id": "705476065653870592", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 207, "tweet_count": 10903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tigs_Glow", "name": "Ixquece \ud83d\udca5", "id": "157171486", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 286, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Docilda1", "name": "Docilda", "id": "1159144560284590080", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1704, "tweet_count": 202293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirtaangulo", "name": "Mirta Angulo", "id": "3974015434", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 86, "tweet_count": 30166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vasconrosi", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1135652018796802048", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 2874, "tweet_count": 28180, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wannatanabe", "name": "mari", "id": "2719248356", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1731, "tweet_count": 120126, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "piagomezm", "name": "Piedad G\u00f3mez M.", "id": "1689005894", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1323, "tweet_count": 60023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}}, {"verified": false, "username": "predicador1105", "name": "alejandro rojas", "id": "764501252", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1671, "tweet_count": 59757, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CalibreArmando", "name": "Cryptos", "id": "876263702646972416", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1193, "tweet_count": 5875, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "jorge06218084", "name": "Jorge Rodriguez", "id": "2848595111", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14961, "following_count": 15008, "tweet_count": 284202, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "yadomvitavita", "name": "\u00b0\ub9c8\ud638, \u24d3\u24d4\u24e4\u24da\u24d0\u24d4\u2077", "id": "3359487269", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 295, "tweet_count": 48796, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ineine062", "name": "MariBa", "id": "824769162555883520", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 4295, "tweet_count": 243201, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "CASHLOST", "name": "bru \ud83d\udcd6", "id": "2505078042", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 1888, "tweet_count": 34038, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "HUGOPOLARMIL", "name": "JUGO AMAYA", "id": "119541497", "location": "RESETE\u00c1NDOME", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 183, "tweet_count": 20274, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "chorixomarixo", "name": "Di\u00e1volo Rosso", "id": "557990310", "location": "Jujuy, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 506, "tweet_count": 31080, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "elschlepper", "name": "El Schleper", "id": "2670470348", "location": "BA", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 9275, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alorenzo1957", "name": "Anselmo Lorenzo", "id": "194715814", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 5002, "tweet_count": 121433, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "roberto_barzel", "name": "Roberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1049328783621283842", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 180, "tweet_count": 11953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rmotta2", "name": "Roberto Motta", "id": "33071040", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 408201, "following_count": 2720, "tweet_count": 27159, "listed_count": 409}}, {"verified": false, "username": "psychogirl23x", "name": "\u0aee\u208d\u02f6\u1d54 \u1d55 \u1d54\u02f6\u208e\u10d0", "id": "759606120700899328", "location": "tired ", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 262, "tweet_count": 37661, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "JavMor68", "name": "Javier  Morales \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "298005460", "location": "Badajoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1210, "tweet_count": 16604, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "algomasloca", "name": "maria", "id": "1638991196", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 336, "tweet_count": 15980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VjRodil", "name": "Rodil\u26bd", "id": "712879468117889024", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 272, "tweet_count": 84664, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RuthRonero", "name": "Ruth Efigenia Ronero", "id": "1382429288", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 3540, "tweet_count": 116148, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Grazia45980631", "name": "Grazia", "id": "1078610442682015744", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 42, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iaiabemcasados", "name": "V\u00e2nia #38 neles(Alian\u00e7a pelo Brasil)", "id": "714503076292460544", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 612, "tweet_count": 108249, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Susanas46516177", "name": "Susana Republica-UNIR JxC", "id": "807633038947401733", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1294, "tweet_count": 40609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tebanagudelo", "name": "Teban", "id": "328674074", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 285, "tweet_count": 2442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GBmassa", "name": "Gabriel Matheus", "id": "739118477995311104", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 607, "tweet_count": 12322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CristianSever", "name": "Sever", "id": "135402757", "location": "Madrid-Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 851, "tweet_count": 152337, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ConvocaPe", "name": "Convoca", "id": "2775673675", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43055, "listed_count": 379}}, {"verified": false, "username": "a_melgratti", "name": "analia peralta \ud83c\udf4b\ud83d\udc0d\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "336614493", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 551, "tweet_count": 121581, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mariannelopez01", "name": "Marianne", "id": "1653690042", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 509, "tweet_count": 14208, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Hender0901", "name": "Hender Silva", "id": "175294029", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1137, "tweet_count": 77987, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "softmerakii", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\udea2 \ud83d\udcd6\u2728", "id": "2873915042", "location": "Gravesdrake Manor, Fennbirn \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 665, "tweet_count": 40590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Autoresineditor", "name": "Dorian Villa S.", "id": "82383620", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 1589, "tweet_count": 139772, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "frnandd", "name": "ei frnandd", "id": "772258253422100480", "location": "Bel\u00e9m, Pa \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1024, "tweet_count": 14318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DecioNeves", "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "52898387", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20840, "following_count": 2467, "tweet_count": 290141, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "cronepsis", "name": "Carlos Gutierrez", "id": "269047666", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 268, "tweet_count": 9797, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vick2_0", "name": "vick vapuinferno", "id": "1000754195572625409", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 375, "tweet_count": 52771, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "demilM7", "name": "M.1000\ud83c\udfcc\ufe0f", "id": "1123611096374444032", "location": "TERRA DO REI", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 145, "tweet_count": 13957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TallDoLc", "name": "Lucas Silva", "id": "2715919980", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 496, "tweet_count": 3946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nastycuchi", "name": "Carlos Eduardo", "id": "81495411", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 278, "tweet_count": 72968, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "outliercupcake", "name": "\ud83d\udc51\ud83d\udc08\u200d\u2b1bQueenOfTheDamnedInGodMode\ud83e\ude78\u261d\ud83c\udffc", "id": "1381144146", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 824, "tweet_count": 163905, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "jerryreggaezion", "name": "jerryreggaezion", "id": "997970459240038404", "location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 4920, "tweet_count": 119276, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "IngEdalvarez", "name": "Edward Alvarez \u2122\ufe0f", "id": "564076600", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 848, "tweet_count": 182839, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Teresitalop", "name": "\ud83d\ude4fTeresita", "id": "190218976", "location": "Gracias Gracias Gracias !!!", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3325, "tweet_count": 92803, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "1Conci", "name": "Conci 1&1", "id": "1051550817151582208", "location": "Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 57, "tweet_count": 30213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GiuseppePalma78", "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "id": "2414070806", "location": "Milano (originario di Ostuni)", "public_metrics": {"followers_count": 27991, "following_count": 2283, "tweet_count": 74485, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "username": "acardenaslapaz1", "name": "@acardenaslapaz", "id": "1068845380253741057", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 315, "tweet_count": 11876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "custodio10fla", "name": "CUSTODIOFLA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1053331641882550272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 3970, "tweet_count": 7573, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Teresa54099788", "name": "TERESA", "id": "804087030829502464", "location": "Cantabria, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 2577, "tweet_count": 20091, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Silvi1409", "name": "Silvana Suarez", "id": "3866393859", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1912, "tweet_count": 37859, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "BrunoMelo360", "name": "BrunoMelo360\ud83e\udd85SCCP", "id": "1021753587762909184", "location": "Paran\u00e1 City", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 7, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luanne_txr", "name": "\ud83c\udf19NNE", "id": "1119117136528429058", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 308, "tweet_count": 19060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdanMTL", "name": "Adan Herrera", "id": "878127170", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 666, "tweet_count": 42386, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "IamZeig", "name": "Zei\u2728", "id": "2445846078", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 603, "tweet_count": 9212, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "reginavasco", "name": "Regina Vasconcelos", "id": "81380969", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 4967, "tweet_count": 156270, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "pedro_vignoli", "name": "pedro vignoli", "id": "1109854666274287616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 466, "tweet_count": 5464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MaribelMonroy1", "name": "Maribel Monroy", "id": "363866756", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1107, "tweet_count": 175157, "listed_count": 18}}, {"verified": true, "username": "seestrena", "name": "Se Estrena", "id": "252530210", "location": "Antena 3", "public_metrics": {"followers_count": 34168, "following_count": 896, "tweet_count": 55644, "listed_count": 267}}, {"verified": false, "username": "Rachelhg", "name": "Rachel", "id": "127077889", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2195, "tweet_count": 52467, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Raulbodom", "name": "Ra\u00fal M.", "id": "91653602", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 171, "tweet_count": 12984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carlaavilesh", "name": "Carla Aviles \u2661", "id": "496446509", "public_metrics": {"followers_count": 9648, "following_count": 118, "tweet_count": 7840, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Everton11_15", "name": "Everton\u00ae\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2694\ufe0f", "id": "954516729731928070", "location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 4091, "tweet_count": 52050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elpuma07", "name": "shade \ud83d\udd74", "id": "122205921", "location": "Los Santos San Andreas", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1438, "tweet_count": 36670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Omar_r47m4ch1n3", "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "75323881", "location": "Nossa anarquia est\u00e1 \u00e0 venda", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 4704, "tweet_count": 102395, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Repensateb", "name": "R", "id": "154370626", "location": "San Calor.", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1620, "tweet_count": 9567, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Solodiego", "name": "Diego Chiroque", "id": "1159870672882896896", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 118, "tweet_count": 2162, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "titio3112", "name": "1 9 9 5", "id": "1134212630443413505", "location": "Serramar, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 132, "tweet_count": 5408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "esicu", "name": "Edu esperanzado", "id": "251713234", "location": "Talara -Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1003, "tweet_count": 110392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Darkminho", "name": "Omar Arias Linares", "id": "971218231", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cb_1946", "name": "cami \ud83c\udf83", "id": "771299726", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 678, "tweet_count": 60857, "listed_count": 17}}], "tweets": [{"id": "1164211846766878720", "text": "Mais 1 caso de suic\u00eddio no Corpo de Fuzileiros Navais. O militar estava de servi\u00e7o, se se matou. Muito triste, depressao \u00e9 coisa seria, estamos de luto!", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "1075814441889996800", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Navais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164211846766878720"], "created_at": "2019-08-21T16:25:08.000Z"}, {"id": "1164245685232967682", "text": "Enfocados en la 1T, ella es la que m\u00e1s plot twist tiene ya sea culpando a Wheels c\u00f3mo responsable de la muerte de su padre, encajando la muerte de Wheels justo cuando se perdonan y descubriendo la verdad sobre su madre y que en verdad fue ella la culpable. \u00bfEso es poco?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135543392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164244760808308737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "plot"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3792, "type": "Person", "normalized_text": "Wheels"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.3459, "type": "Other", "normalized_text": "Wheels"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164245685232967682"], "in_reply_to_user_id": "135543392", "created_at": "2019-08-21T18:39:36.000Z"}, {"id": "1164210451946856448", "text": "Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace de \"tonta \u00fatil\", o tiene cierta tendencia suicida, esto, en los casos ben\u00e9volos. https://t.co/vp5J7fJp5Q", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "103335037", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160825306898433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164210451946856448"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vp5J7fJp5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/APIntegra/status/1164160825306898433", "display_url": "twitter.com/APIntegra/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:19:36.000Z"}, {"id": "1163874356407230464", "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "author_id": "977505629660213248", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z"}, {"id": "1164028795285835776", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "lang": "pt", "author_id": "1114138363731283968", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z"}, {"id": "1163783948151009282", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "lang": "pt", "author_id": "178937349", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z"}, {"id": "1163987871897964545", "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "author_id": "75128118", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z"}, {"id": "1164244217838915584", "text": "Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn.\n\n\u00bfOs gustar\u00eda volver a verlo?\n\n#Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/AUH5oT0IlX", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "2569486213", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/AUH5oT0IlX", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1164244217838915584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUH5oT0IlX", "media_key": "3_1164244213745225729"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 180, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164244217838915584"], "created_at": "2019-08-21T18:33:46.000Z"}, {"id": "1163980929427214338", "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "378266440", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z"}, {"id": "1164077173428219905", "text": "Destaque em a\u00e7\u00e3o na Ponte Rio-Niter\u00f3i, sniper \u00e9 perito em matar pessoas https://t.co/gWSt8LQz1A", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3562, "like_count": 1510, "quote_count": 553}, "lang": "pt", "author_id": "9317502", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6295, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.2591, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/gWSt8LQz1A", "expanded_url": "http://bit.ly/2KVShRb", "display_url": "bit.ly/2KVShRb", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2KVShRb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164077173428219905"], "created_at": "2019-08-21T07:30:00.000Z"}, {"id": "1163184592419008513", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1079775870586441729", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z"}, {"id": "1164215551494959108", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "154670681", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z"}, {"id": "1164223305181794305", "text": "Desde la libertad o desde la c\u00e1rcel voy a desmontar estas infamias. Esta actividad la he hecho abiertamente. Yo no he ido a buscar ni a sobornar testigos: #UribeEnLaW #AUribeLePregunto #UribeEs https://t.co/Ca71M8Qk36 https://t.co/DtNqJvldXC", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 449, "like_count": 406, "quote_count": 146}, "lang": "es", "author_id": "20560294", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 165, "probability": 0.428, "type": "Person", "normalized_text": "UribeEnLaW"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.745, "type": "Person", "normalized_text": "UribeEs"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Ca71M8Qk36", "expanded_url": "http://bit.ly/2TS4lHh", "display_url": "bit.ly/2TS4lHh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/WRadioCo/videos/el-expresidente-%C3%A1lvaro-uribe-asegur%C3%B3-que-piensa-no-presentarse-en-las-pr%C3%B3ximas-e/487403435416353/"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/DtNqJvldXC", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1164223305181794305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtNqJvldXC", "media_key": "3_1164223298399551488"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 166, "tag": "UribeEnLaW"}, {"start": 167, "end": 184, "tag": "AUribeLePregunto"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "UribeEs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164223305181794305"], "created_at": "2019-08-21T17:10:40.000Z"}, {"id": "1163778682592346112", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "lang": "es", "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z"}, {"id": "1164074493570179072", "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "lang": "es", "author_id": "245791854", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z"}, {"id": "1164215579114463238", "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "619354834", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z"}, {"id": "1163702092617396224", "text": "Ol\u00e1, nasci Abelardo, mas na escola vou ser Helo\u00edsa para poder ir \u00e0 casa de banho das mi\u00fadas e obrigar todos a respeitar a esta minha op\u00e7\u00e3o. Ainda bem que vai haver cursos de forma\u00e7\u00e3o e que o bullying acabou.  https://t.co/v09VyENU0u", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 87, "like_count": 60, "quote_count": 50}, "lang": "pt", "author_id": "20781929", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "Abelardo"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "Helo\u00edsa"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/v09VyENU0u", "expanded_url": "https://observador.pt/opiniao/minorias-de-estimacao/", "display_url": "observador.pt/opiniao/minori\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://observador.pt/opiniao/minorias-de-estimacao/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163702092617396224"], "created_at": "2019-08-20T06:39:34.000Z"}, {"id": "1163929841860788225", "text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095298459069022208", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z"}, {"id": "1164220886444122112", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "28588050", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"], "created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z"}, {"id": "1163144124821835777", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "lang": "pt", "author_id": "1041171977342464000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z"}, {"id": "1163933732698578945", "text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "243719541", "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z"}, {"id": "1164235346495922176", "text": "[#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1 completamente.. certo\n\n ~letis\ud83d\udc39\n#MONSTA_X #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 @OfficialMonstaX\n\n https://t.co/HUgp4w9zi8", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "918627833840390146", "entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 184, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/HUgp4w9zi8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1164175337414000641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUgp4w9zi8", "media_key": "7_1164175260821835778"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "KIHYUN"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235346495922176"], "created_at": "2019-08-21T17:58:31.000Z"}, {"id": "1163976028114620418", "text": "no \u00f4nibus um maluco passou mal caiu vomitou\nai falou que queria seguir viagem e saltou na pra\u00e7a da bandeira\nquando foram ver ele ia atravessar por baixo\no motorista levantou PUTO falou \"ah n\u00e3o.. suicida no meu \u00f4nibus n\u00e3o..\" e saiu do onibus pra mandar ele ir por cima da passarela", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "304659099", "edit_history_tweet_ids": ["1163976028114620418"], "created_at": "2019-08-21T00:48:05.000Z"}, {"id": "1164242102080946176", "text": "Probable formaci\u00f3n inicial de Junior para enfrentar esta tarde a Envigado:\n\nViera;\nMurillo, Ditta, Rafa, Guti;\nJames, Narv\u00e1ez, Cantillo, Fredy;\nCetr\u00e9, Teo\n\nLos que pondr\u00eda yo:\n\nViera;\nMurillo, Rafa, Mera, Fredy;\nJames, Cantillo;\nCetr\u00e9, Yohandry, Cariaco;\nTeo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "40956362", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Viera"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Murillo"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Ditta"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Guti"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7558, "type": "Person", "normalized_text": "Narv\u00e1ez"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Cantillo"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Cetr\u00e9"}, {"start": 151, "end": 153, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Teo"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "Murillo"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.7157, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "Mera"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.7138, "type": "Person", "normalized_text": "Fredy"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 219, "end": 226, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Cantillo"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "Cetr\u00e9"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Yohandry"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Cariaco"}, {"start": 255, "end": 257, "probability": 0.5883, "type": "Person", "normalized_text": "Teo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164242102080946176"], "created_at": "2019-08-21T18:25:22.000Z"}, {"id": "1163609633140985861", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "lang": "es", "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z"}, {"id": "1164082982942060544", "text": "Borghi (Lega): 'Non ci siamo ribaltati in un parcheggio, siamo quasi al 50%' https://t.co/5NPkDlaBKo", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 187, "like_count": 172, "quote_count": 28}, "lang": "it", "author_id": "828717014", "edit_history_tweet_ids": ["1164082982942060544"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5NPkDlaBKo", "expanded_url": "http://tg.la7.it/politica/borghi-lega-non-ci-siamo-ribaltati-in-un-parcheggio-siamo-quasi-al-50-21-08-2019-141681", "display_url": "tg.la7.it/politica/borgh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tg.la7.it/politica/borghi-lega-non-ci-siamo-ribaltati-in-un-parcheggio-siamo-quasi-al-50-21-08-2019-141681"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:53:05.000Z"}, {"id": "1164103762279129089", "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "112262977", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z"}, {"id": "1164219595454058498", "text": "Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conductora.\nNo porque un psic\u00f3pata suicida conduzca en direcci\u00f3n contraria. https://t.co/3oT3PrC8RJ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "335649182", "edit_history_tweet_ids": ["1164219595454058498"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3oT3PrC8RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LozanoMabel/status/1163461145958715394", "display_url": "twitter.com/LozanoMabel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:55:56.000Z"}, {"id": "1164145729843204097", "text": "En una sociedad medianamente normal, la suma del binomio M-P / F-F deber\u00edan sacar el 15% de los votos, sin embargo sacaron el 80%...\n\nTenemos que empezar a comprender, que somos una minor\u00eda de rehenes; a merced de una mayor\u00eda suicida..", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1274982032", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "M-P"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.463, "type": "Organization", "normalized_text": "F"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164145729843204097"], "created_at": "2019-08-21T12:02:25.000Z"}, {"id": "1163949615026266113", "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "281913797", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z"}, {"id": "1163995339805941760", "text": "@pimenteldarks HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHHAAHAHAH se suicida media LATAM HAHAHAHAHAHA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "540391405", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163994996204277760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1163995339805941760"], "in_reply_to_user_id": "918687242293469184", "created_at": "2019-08-21T02:04:49.000Z"}, {"id": "1163898943354355719", "text": "Te invito a leerme:\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - Revista De Literatura https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1141503217739554817", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "VIVIR"}, {"start": 45, "end": 65, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Revista De Literatura"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163898943354355719"], "created_at": "2019-08-20T19:41:46.000Z"}, {"id": "1164228261519548417", "text": "Eu cheguei na internet hoje deixa eu ver se eu entendi\nUm sniper do rio de janeiro matou a floresta amaz\u00f4nia descendo de um \u00f4nibus em chamas com um tiro a queima roupa?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65822173", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.486, "type": "Place", "normalized_text": "floresta"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228261519548417"], "created_at": "2019-08-21T17:30:22.000Z"}, {"id": "1164165954613460992", "text": "PPK sigue procesado. No declara, se re\u00fane con sus amigos en casa. Por qu\u00e9 tendr\u00eda que ir preso sin acusaci\u00f3n? Tiene mil a\u00f1os.\nEs un castigo de Vizcarra por reunirse con sus \u201cenemigos\u201d. Para eso sirve la fiscal\u00eda, para apresar a quien no es amigo del gobierno. Ya lo hab\u00edamos visto", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 159, "like_count": 1167, "quote_count": 20}, "lang": "es", "author_id": "19729967", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6256, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164165954613460992"], "created_at": "2019-08-21T13:22:47.000Z"}, {"id": "1163918500202778629", "text": "Si ten\u00edan alguna duda de qui\u00e9n manda en la f\u00f3rmula FERN\u00c1NDEZ - FERN\u00c1NDEZ\nEl furcio de @alferdez lo aclara todo\n\nPeriodista: Cristina qu\u00e9 es? Una consejera?\nAF: \"Cristina es mi amiga. Soy el primer VICEPRESIDENTE que tiene a un amigo de vicepresidente.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 105, "like_count": 1299, "quote_count": 52}, "lang": "es", "author_id": "1127359889439895557", "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 95, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.2581, "type": "Person", "normalized_text": "FERN\u00c1NDEZ"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 156, "end": 157, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163918500202778629"], "created_at": "2019-08-20T20:59:29.000Z"}, {"id": "1164234024363155457", "text": "A pol\u00edcia carioca abateu o bandido que tinha sequestrado um \u00f4nibus, colocando em s\u00e9rio risco a vida de mais de 30 passageiros, na Ponte Rio-Niteroi. A popula\u00e7\u00e3o e o Governador agradeceram aos policiais. O PSOL comprou as dores do sequestrador.", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 126, "like_count": 5167, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "20986250", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 146, "probability": 0.7781, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niteroi"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164234024363155457"], "created_at": "2019-08-21T17:53:16.000Z"}, {"id": "1164140792170127360", "text": ".@deltanmd Dellagnol\u00a0descreveu aos procuradores um monumento que ele desejava erguer para a Lava Jato em Curitiba:\u00a0\u201co pilar de p\u00e9 simbolizando as institui\u00e7\u00f5es da justi\u00e7a. Os dois derrubados simbolizando sistema pol\u00edtico e\u00a0sistema\u00a0de justi\u00e7a...\" https://t.co/qyMSIWjpNG", "public_metrics": {"retweet_count": 675, "reply_count": 115, "like_count": 2638, "quote_count": 67}, "lang": "pt", "author_id": "751454653011951616", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.3559, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/qyMSIWjpNG", "expanded_url": "https://interc.pt/VJfsp2108", "display_url": "interc.pt/VJfsp2108", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/08/deltan-idealizou-monumento-a-lava-jato-mas-moro-previu-critica-a-soberba.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164140792170127360"], "created_at": "2019-08-21T11:42:48.000Z"}, {"id": "1163564368233189376", "text": "Novidades de Esquadr\u00e3o Suicida 2!\n\nO ator Flula Borg (A Escolha Perfeita) se juntou ao elenco do filme como um dos interesses amorosos de um dos vil\u00f5es da equipe. \n\nMais detalhes sobre o seu personagem n\u00e3o foram revelados. \n\n#TheSuicideSquad ser\u00e1 dirigido por @JamesGunn https://t.co/LpcYxL6vFb", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 270, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 31, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}, {"start": 56, "end": 71, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "Escolha Perfeita"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/LpcYxL6vFb", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1163564368233189376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpcYxL6vFb", "media_key": "3_1163564346930290689"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 241, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163564368233189376"], "created_at": "2019-08-19T21:32:18.000Z"}, {"id": "1163829998538625025", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "lang": "it", "author_id": "201658727", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z"}, {"id": "1164238488692297728", "text": "a morte do meu celular t\u00e1 cada vez mais pr\u00f3xima e eu com um total de r$2,00 pra um novo, paci\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "777654030369714176", "edit_history_tweet_ids": ["1164238488692297728"], "created_at": "2019-08-21T18:11:00.000Z"}, {"id": "1164214953584340992", "text": "Aumentan a 80 los muertos por el atentado suicida en una boda en Kabul #Eran63 #PeroVariosHeridosFallecieron #ElAtentadoFueContraUnaBoda #UnaBodaY80Funerales #TragediaTerrorista #SeLoAdjudic\u00f3ElEstadoIsl\u00e1mico #Todav\u00edaHayGenteEnEstadoCr\u00edtico https://t.co/6fy0NwG2vY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "176979194", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6fy0NwG2vY", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Aumentan-a-80-los-muertos-por-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-Kabul-20190821-0020.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Aumentan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Aumentan-a-80-los-muertos-por-el-atentado-suicida-en-una-boda-en-Kabul-20190821-0020.html"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Eran63"}, {"start": 79, "end": 108, "tag": "PeroVariosHeridosFallecieron"}, {"start": 109, "end": 136, "tag": "ElAtentadoFueContraUnaBoda"}, {"start": 137, "end": 157, "tag": "UnaBodaY80Funerales"}, {"start": 158, "end": 177, "tag": "TragediaTerrorista"}, {"start": 178, "end": 207, "tag": "SeLoAdjudic\u00f3ElEstadoIsl\u00e1mico"}, {"start": 208, "end": 239, "tag": "Todav\u00edaHayGenteEnEstadoCr\u00edtico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164214953584340992"], "created_at": "2019-08-21T16:37:29.000Z"}, {"id": "1164180440619634689", "text": "Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita no s\u00e9culo 21. A mat\u00e9ria faz um estudo avan\u00e7ado dos incels - e sua puls\u00e3o suicida e assassina como resposta \u00e0 frustra\u00e7\u00e3o.\n https://t.co/vHxibLK3fx", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 7, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "965380067131092992", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vHxibLK3fx", "expanded_url": "https://www.vice.com/es_latam/article/bjwznz/la-infinita-tristeza-de-los-incels-un-retrato-de-la-juventud-en-crisis-de-brasil", "display_url": "vice.com/es_latam/artic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164180440619634689"], "created_at": "2019-08-21T14:20:21.000Z"}, {"id": "1164210666472968192", "text": "Como o ser humano pode chegar a esse n\u00edvel de racioc\u00ednio?\n\nFim dos tempos.\n\nS\u00f3 pra corrigir que o Brasil n\u00e3o perdeu nada, E ELE MORREU PQ FEZ UM SEQUESTRO COM BANDO DE GENTE INOCENTE, e sabia o que poderia acabar com a pr\u00f3pria vida dele. \n\nPor isso que o BRASIL, n\u00e3o muda. https://t.co/zdCLXtY33D", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "851534941", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/zdCLXtY33D", "expanded_url": "https://twitter.com/Jv_Briito/status/1163886265357484033", "display_url": "twitter.com/Jv_Briito/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164210666472968192"], "created_at": "2019-08-21T16:20:27.000Z"}, {"id": "1164237376740364290", "text": "@BabyAlexiel Sarebbe un continuo \"Voglio ammazzarlo ma non voglio dargli questa soddisfazione.\" \n\nAssolutamente ahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "406980256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164235914165587968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BabyAlexiel", "id": "2570787820"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164237376740364290"], "in_reply_to_user_id": "2570787820", "created_at": "2019-08-21T18:06:35.000Z"}, {"id": "1163966859605086210", "text": "No es tiempo de economistas, es tiempo de estadiatas. https://t.co/7as8KDCNuF", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 380, "like_count": 857, "quote_count": 82}, "lang": "es", "author_id": "1095773453855137794", "edit_history_tweet_ids": ["1163966859605086210"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/7as8KDCNuF", "expanded_url": "https://twitter.com/juanjomalvinas/status/1163966859605086210/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7as8KDCNuF", "media_key": "7_1163966734132490240"}]}, "created_at": "2019-08-21T00:11:39.000Z"}, {"id": "1164017310174240768", "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "68638146", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z"}, {"id": "1164177375871025157", "text": "Vejam a lucidez do primo do sequestrador morto no RJ\n\n\"Gra\u00e7as a Deus quem chora hoje \u00e9 a minha fam\u00edlia, poderiam ser 37 fam\u00edlias chorando\"\n\nUm tapa na cara dos adeptos da bandidolatria \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#TenteOutraVez #NaoAoFundaoEleitoral https://t.co/iLncg96myE", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 23, "like_count": 912, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "1148766689368203264", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 206, "end": 225, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "NaoAoFundaoEleitoral"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/iLncg96myE", "expanded_url": "https://twitter.com/CoppollaFrases/status/1164177375871025157/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iLncg96myE", "media_key": "7_1164176968901890049"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 204, "tag": "TenteOutraVez"}, {"start": 205, "end": 226, "tag": "NaoAoFundaoEleitoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164177375871025157"], "created_at": "2019-08-21T14:08:10.000Z"}, {"id": "1164201368846053382", "text": "Si el Jensen mata a alguien m\u00e1s o se suicida, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la excusa del gobierno? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15752695", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "Jensen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164201368846053382"], "created_at": "2019-08-21T15:43:30.000Z"}, {"id": "1163889366848221185", "text": "Abel foi morto por Caim , seu pr\u00f3prio  irm\u00e3o  , que o matou pela inveja ,e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser teu amigo , Presta aten\u00e7\u00e3o cobra mata abra\u00e7ando  ,  a falsidade  vem de quem a gente menos espera \ud83d\udc4d\ud83d\ude09\ud83c\udf88", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059572048270422019", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163889366848221185"], "created_at": "2019-08-20T19:03:43.000Z"}, {"id": "1164228096880513026", "text": "Enquete de hoje: voc\u00ea \u00e9 a favor da pena de morte?", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 209, "like_count": 597, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "162453393", "edit_history_tweet_ids": ["1164228096880513026"], "created_at": "2019-08-21T17:29:43.000Z"}, {"id": "1164224813352792064", "text": "@taegiwtluv 21", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "und", "author_id": "816630298242859008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884727373389825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "taegiwtluv", "id": "1360448166089392134"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224813352792064"], "in_reply_to_user_id": "2395727814", "created_at": "2019-08-21T17:16:40.000Z"}, {"id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "lang": "es", "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z"}, {"id": "1164152936592740353", "text": "Habr\u00e1 que esperar hasta marzo para tener el Kombat Pack completo.\nEl dise\u00f1o de Joker parece un chaval de una convenci\u00f3n haciendo un cosplay del personaje -ojal\u00e1 una skin arregle esto-.\nA ver qu\u00e9 tal Chuache T800 y Spawn -lo siento, Nightwolf y Sindel, meh-.\n#MortalKombat11 #MK11 https://t.co/u9vOvpLSkU", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 22, "like_count": 155, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "478560585", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Kombat Pack"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "Chuache T800"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Spawn"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "Nightwolf"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "Sindel"}, {"start": 259, "end": 272, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "MortalKombat11"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "MK11"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/u9vOvpLSkU", "expanded_url": "https://twitter.com/Pixel_2_Pixel/status/1164152936592740353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9vOvpLSkU", "media_key": "3_1164152929764421633"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 273, "tag": "MortalKombat11"}, {"start": 274, "end": 279, "tag": "MK11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164152936592740353"], "created_at": "2019-08-21T12:31:03.000Z"}, {"id": "1164235490268237825", "text": "Petkovic defendendo Stalin ao vivo. Isso mesmo: STALIN https://t.co/uU0HewVNri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "sl", "author_id": "732325482939748353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163945052667809793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164235490268237825"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uU0HewVNri", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalodia/status/1163945052667809793", "display_url": "twitter.com/jornalodia/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:59:05.000Z"}, {"id": "1163148542170554368", "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "838729437764075520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z"}, {"id": "1164085042622214144", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 tanta chuler\u00eda  cuando se tiene s\u00f3lo la insuficiente mayor\u00eda de 123 esca\u00f1os?", "public_metrics": {"retweet_count": 1546, "reply_count": 400, "like_count": 3708, "quote_count": 80}, "lang": "es", "author_id": "73350229", "edit_history_tweet_ids": ["1164085042622214144"], "created_at": "2019-08-21T08:01:16.000Z"}, {"id": "1163839163839516674", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "lang": "es", "author_id": "5380442", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z"}, {"id": "1164219728921071616", "text": "@wilsonwitzel Dur\u00edssimo golpe no PSOL e seus eleitores.\nPol\u00edcia matou vagabundo, de sniper, nenhum ref\u00e9m se feriu e o povo honesto (que n\u00e3o usa drogas), aplaudiu.\n\nGrande dia...\n(TrueStory!)", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31745604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164219004459859968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164219728921071616"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-08-21T16:56:28.000Z"}, {"id": "1164233488989663240", "text": "@Meaningleys Me dar\u00eda mucho miedo manejar cualquier moto arriba de, no s\u00e9, 900... Me parecen fuerzas demenciales, boludo. Por m\u00e1s que sean m\u00e1s pesadas. Igual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "277501244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164232851753058304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Meaningleys", "id": "1020133228156530689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164233488989663240"], "in_reply_to_user_id": "1020133228156530689", "created_at": "2019-08-21T17:51:08.000Z"}, {"id": "1164225366292144128", "text": "Hoy en el D\u00eda Internacional de Homenaje a las V\u00edctimas del Terrorismo recuerdo a #Halima, una mujer inspiradora que conoc\u00ed en #LakeChad quien sobrevivi\u00f3 a un atentado suicida; ahora es un ejemplo de resistencia y fortaleza para el mundo. https://t.co/7QFJyrRraK", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "402792488", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 38, "probability": 0.7628, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de Homenaje"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Halima"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.84, "type": "Place", "normalized_text": "LakeChad"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/7QFJyrRraK", "expanded_url": "https://twitter.com/mfespinosaEC/status/1164225366292144128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7QFJyrRraK", "media_key": "7_1164225317373992960"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "Halima"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "LakeChad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164225366292144128"], "created_at": "2019-08-21T17:18:52.000Z"}, {"id": "1164142438304374788", "text": "@JoanaRSSousa Joana, como estou no telem\u00f3vel, recomendo procurar no Google por \"tattoo suicide rate\".\n\nVai mesmo afirmar que pessoas com tatuagens pelo corpo todo s\u00e3o normais? \ud83d\ude44\n\nTatuagem \u00e9 sintoma de algo fora de normal, sempre foi assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 3, "quote_count": 29}, "lang": "pt", "author_id": "188943182", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164137559263457282"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JoanaRSSousa", "id": "19612753"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5889, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164142438304374788"], "in_reply_to_user_id": "19612753", "created_at": "2019-08-21T11:49:20.000Z"}, {"id": "1163854021247066113", "text": "A deputada S\u00e2mia Bomfim (PSOL-SP) disse que o governador do Rio de Janeiro, Wilson Witzel, \"comemora uma trag\u00e9dia como se fosse uma partida de futebol\".\n\nhttps://t.co/sD2WmQ4yvo", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 331, "like_count": 352, "quote_count": 46}, "lang": "pt", "author_id": "1388402174", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e2mia Bomfim"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6721, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL-SP"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/sD2WmQ4yvo", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/tragedia-diz-deputada-do-psol-sobre-morte-de-sequestrador/", "display_url": "renovamidia.com.br/tragedia-diz-d\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/tragedia-diz-deputada-do-psol-sobre-morte-de-sequestrador/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163854021247066113"], "created_at": "2019-08-20T16:43:16.000Z"}, {"id": "1164229711653941254", "text": "#5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come prima, per non parlare di immigrazione incontrollata e abolizione di quota 100. Se vedrete qualche 5S morto suicida non meravigliatevi!! #senzadime #iostoconsalvini https://t.co/28VE8aMNRy", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "1059030612051402757", "edit_history_tweet_ids": ["1164229711653941254"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/28VE8aMNRy", "expanded_url": "https://twitter.com/FilippoTommaso2/status/1164229711653941254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28VE8aMNRy", "media_key": "3_1164229706729832451"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "5S"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "senzadime"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "iostoconsalvini"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:36:08.000Z"}, {"id": "1164226033580728321", "text": "@EdwardPerez5 @isnardobravo Si USA los lleva es lo que hay. Ellos determinan todo, as\u00ed no le guste a usted. USA siempre plante\u00f3 elecciones sin Maduro. No te gusta?? sigue esperando Marines, vas a perder los reales.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "46737902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164225341960982532"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EdwardPerez5", "id": "47847587"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "isnardobravo", "id": "108406498"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "Marines"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226033580728321"], "in_reply_to_user_id": "47847587", "created_at": "2019-08-21T17:21:31.000Z"}, {"id": "1164150991408783360", "text": "Meu pai: VC TEM QUE FAZER ADM PRA HERDAR A EMPRESA\nMinha m\u00e3e: o que vc quiser\nMinha cabe\u00e7a: artes/hist\u00f3ria/design de int/gaymes\nMeu cora\u00e7\u00e3o: artes \nEu hoje: letras pt-jp e trabalho como recepcionista/secret\u00e1ria https://t.co/60G0ZtKQc5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "author_id": "104982634", "edit_history_tweet_ids": ["1164150991408783360"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/60G0ZtKQc5", "expanded_url": "https://t.co/60G0ZtKQc5", "display_url": "t.co/60G0ZtKQc5"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:23:19.000Z"}, {"id": "1164193595500519430", "text": "Leer las noticias y ver las fotograf\u00edas y videos sobre lo que est\u00e1 ocurriendo en el Amazonas es abrumador. La humanidad se est\u00e1 asfixiando con sus propias manos. Somos una especie ego\u00edsta, violenta y suicida a la que no le importa nada m\u00e1s que la riqueza y el poder.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "75628115", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164193595500519430"], "created_at": "2019-08-21T15:12:37.000Z"}, {"id": "1163791047400595456", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "lang": "es", "author_id": "1114590254", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z"}, {"id": "1164229749171982337", "text": "@andrepi_pirex Meteu se l\u00e1 depois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762412113855938560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164229523841409026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164229749171982337"], "in_reply_to_user_id": "4901482150", "created_at": "2019-08-21T17:36:17.000Z"}, {"id": "1164163728616632320", "text": "O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabito mas teve a consci\u00eancia de fugir, n\u00e9?!\nEssa \u201cdesculpa\u201d tbm foi dada pelo cara que matou uma cadeirante na agamenon.\nA justi\u00e7a tem muita coisa p melhorar", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "66417252", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "agamenon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164163728616632320"], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "created_at": "2019-08-21T13:13:56.000Z"}, {"id": "1164025853589766144", "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSWwMUX", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "100731315", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iJUwSWwMUX", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij", "unwound_url": "https://es.rt.com/6yij"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164025853589766144"], "created_at": "2019-08-21T04:06:04.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"id": "1164226851214110721", "text": "@andrepi_pirex Ele n\u00e3o se suicidou acho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762412113855938560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164219658905538560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164226851214110721"], "in_reply_to_user_id": "4901482150", "created_at": "2019-08-21T17:24:46.000Z"}, {"id": "1164224524776333313", "text": "Participa #UribeEnLaW #AUribeLePregunto #UribeEs | \"Pienso muy poquito en m\u00ed, yo pienso en Lina, en mis hijos, mis nietos... me preocupa la familia y la militancia del partido\": @AlvaroUribeVel | Con\u00e9ctate: https://t.co/lPYcAtxUxd #FelizMiercoles https://t.co/B5gq8KcA2b", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 19, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "242730842", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 193, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.3656, "type": "Other", "normalized_text": "UribeEnLaW"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "UribeEs"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Lina"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/lPYcAtxUxd", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nr2esz", "display_url": "bit.ly/2Nr2esz"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/B5gq8KcA2b", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1164224524776333313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5gq8KcA2b", "media_key": "3_1164224515674705922"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 21, "tag": "UribeEnLaW"}, {"start": 22, "end": 39, "tag": "AUribeLePregunto"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "UribeEs"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "FelizMiercoles"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224524776333313"], "created_at": "2019-08-21T17:15:31.000Z"}, {"id": "1164166888391368704", "text": "@Sara_Connorr @sagua_e @crisdagonru @pulmondegalleta @Marcela55357571 @Julio86426492 @ceciliaferbtmte @carpe_diem__007 @FafuC @fedoraletelier @_Aguss_Paz @Isabellarulis @Ejercito_Chile Otra del borracho y maricon suicida https://t.co/YiVeVjUOLl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3196586734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164024331917307905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "sagua_e", "id": "1394700924459917322"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "crisdagonru", "id": "2735527244"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "Marcela55357571", "id": "1148780070649118725"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "ceciliaferbtmte", "id": "3929421021"}, {"start": 119, "end": 125, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 154, "end": 168, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "maricon"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YiVeVjUOLl", "expanded_url": "https://twitter.com/ShipoShiporrin/status/1164166888391368704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiVeVjUOLl", "media_key": "7_1164166789535805440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164166888391368704"], "in_reply_to_user_id": "1119090903090470913", "created_at": "2019-08-21T13:26:30.000Z"}, {"id": "1163857593632251905", "text": "#Urgente | Un ciudadano se suicida en Galerias Santo Domingo. Se lanz\u00f3 del segundo piso del centro comercial #AsiComoSuena https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 15, "like_count": 175, "quote_count": 47}, "lang": "es", "author_id": "946769784116535303", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 59, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Galerias Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5vPZ4kq9Tj", "expanded_url": "https://twitter.com/Corporacion540/status/1163857593632251905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5vPZ4kq9Tj", "media_key": "3_1163857592030023680"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "AsiComoSuena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857593632251905"], "created_at": "2019-08-20T16:57:28.000Z"}, {"id": "1163915408879030273", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3387628131", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z"}, {"id": "1164226994873257984", "text": "Meu Deus, n\u00e3o sei como a Paola e a Carol n\u00e3o se matou ainda Pprt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "948271878963126273", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7056, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164226994873257984"], "created_at": "2019-08-21T17:25:20.000Z"}, {"id": "1164201681887928320", "text": "Y porque Janalan - perverso,  no se suicida? https://t.co/enGY0T5p1K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049875326195720193", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164134487388766208"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 26, "probability": 0.9161, "type": "Person", "normalized_text": "Janalan - perverso"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/enGY0T5p1K", "expanded_url": "https://twitter.com/altagraciasa/status/1164134487388766208", "display_url": "twitter.com/altagraciasa/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164201681887928320"], "created_at": "2019-08-21T15:44:45.000Z"}, {"id": "1140630498580058112", "text": "\u00a1Ya est\u00e1 constituido el Grupo Municipal @MasMadrid__ , primera fuerza municipal! 19 concejalas y concejales que defenderemos lo conseguido en estos a\u00f1os. No permitiremos ning\u00fan retroceso en los avances y logros de un proyecto que hab\u00e9is respaldado m\u00e1s medio mill\u00f3n de personas. https://t.co/8NMnA6HAZh", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 43, "like_count": 402, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "1096397676785082372", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.3739, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Municipal"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/8NMnA6HAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/MartaMHigueras/status/1140630498580058112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8NMnA6HAZh", "media_key": "3_1140628965431894017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1140630498580058112"], "created_at": "2019-06-17T14:41:17.000Z"}, {"id": "1164193767794118661", "text": "Le\u00ed a uno decir Thiago Almohada por no firmar el nuevo contrato y me tuve que suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1015218973149925376", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago Almohada"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164193767794118661"], "created_at": "2019-08-21T15:13:18.000Z"}, {"id": "1164219169153400833", "text": "Povo burro suicida https://t.co/pocjUxduVJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195181689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164017308869758976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164219169153400833"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/pocjUxduVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sara_gosmes/status/1164017308869758976", "display_url": "twitter.com/sara_gosmes/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "890cfbd44113909f"}, "created_at": "2019-08-21T16:54:14.000Z"}, {"id": "1163893504432640000", "text": "se o atirador de elite \u00e9 t\u00e3o foda pq matou? kkkkkkkkkkkkk ah vai tomar no cu se fosse foda s\u00f3 tinha deixado ca\u00eddo p cr ser preso euein", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "808780918865494016", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163893504432640000"], "created_at": "2019-08-20T19:20:10.000Z"}, {"id": "1164219658905538560", "text": "@mikejmsilva # quando o teu patr\u00e3o te bate ent\u00e3o decides manipular o sistema de um boneco para ele matar pessoas e com\u00e8tes suic\u00eddio a seguir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4901482150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164166658769989632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mikejmsilva", "id": "762412113855938560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164219658905538560"], "in_reply_to_user_id": "762412113855938560", "created_at": "2019-08-21T16:56:11.000Z"}, {"id": "1163654158978883584", "text": "meu maior medo \u00e9 o mar, essa porra \u00e9 foda https://t.co/h86nFkSPr2", "public_metrics": {"retweet_count": 6189, "reply_count": 137, "like_count": 16354, "quote_count": 2180}, "lang": "pt", "author_id": "2574521813", "edit_history_tweet_ids": ["1163654158978883584"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h86nFkSPr2", "expanded_url": "https://twitter.com/TraveIPage/status/1119702807072784384/video/1", "display_url": "twitter.com/TraveIPage/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:29:05.000Z"}, {"id": "1164220619870867458", "text": "Para el PP, Unidas Podemos plantea \"un aut\u00e9ntico infierno fiscal\" en su propuesta al PSOE https://t.co/rjcNSjjgWZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "82084630", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rjcNSjjgWZ", "expanded_url": "http://atres.red/for594", "display_url": "atres.red/for594", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/nacional/pablo-casado-ve-suicidas-la-propuestas-de-unidas-podemos-al-psoe_201908215d5d34850cf2e9090c1bedb8.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164220619870867458"], "created_at": "2019-08-21T17:00:00.000Z"}, {"id": "1164219869883195394", "text": "@jairbolsonaro Tanta coisa pra se preocupar fica a\u00ed espalhando preconceito! Pena q a facada n\u00e3o matou voc\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "823352309744889856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164183285959974912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164219869883195394"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-08-21T16:57:01.000Z"}, {"id": "1163641283476410369", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "lang": "pt", "author_id": "225925013", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z"}, {"id": "1163416570330324994", "text": "Estudantes de medicina s\u00e3o presos com quase 2 mil subst\u00e2ncias ilegais https://t.co/fpbuQC80qe https://t.co/vgalNwxvux", "public_metrics": {"retweet_count": 410, "reply_count": 2416, "like_count": 3620, "quote_count": 7790}, "lang": "pt", "author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1163416570330324994"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fpbuQC80qe", "expanded_url": "http://r7.com/WOW4", "display_url": "r7.com/WOW4"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/vgalNwxvux", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1163416570330324994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vgalNwxvux", "media_key": "3_1163398075974660097"}]}, "created_at": "2019-08-19T11:45:00.000Z"}, {"id": "1164134413820674050", "text": "Todo apunta a que la segunda tanda de negociaciones -por llamarlo de alguna manera- entre PSOE y UP va a seguir la pauta de Julio: llevarlas hasta el \u00faltimo minuto; hacerlas a trav\u00e9s de los medios y la batalla del relato; descalificaciones mutuas al socio prioritario(sigue hilo)", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 7, "like_count": 102, "quote_count": 8}, "lang": "es", "author_id": "278458079", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9185, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164134413820674050"], "created_at": "2019-08-21T11:17:27.000Z"}, {"id": "1164222044441141251", "text": "Lucha contra la corrupci\u00f3n tendr\u00e1 su propio curso en universidades de Per\u00fa  https://t.co/EP6eQ1ib0r v\u00eda @Agencia_Andina", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "281776416", "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EP6eQ1ib0r", "expanded_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-lucha-contra-corrupcion-tendra-su-propio-curso-universidades-peru-764121.aspx", "display_url": "andina.pe/agencia/notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://andina.pe/agencia/noticia-lucha-contra-corrupcion-tendra-su-propio-curso-universidades-peru-764121.aspx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164222044441141251"], "created_at": "2019-08-21T17:05:40.000Z"}, {"id": "1164033615220609025", "text": "Soy depresivo , m\u00e1s no suicida , me quiero morir , m\u00e1s no me quiero matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "884309436105457664", "edit_history_tweet_ids": ["1164033615220609025"], "created_at": "2019-08-21T04:36:55.000Z"}, {"id": "1164188543696232448", "text": "@DecioNeves Essa imprensa brasileira \u00e9 mesmo um caso a ser estudado, se o cara tivesse ateado fogo no \u00f4nibus e matado 37 trabalhadores ia detonar o governador, como ele agiu corretamente e matou 1 bandido pra salvar 37 que trabalha, CRITICAM TAMB\u00c9M.\nS\u00d3 DEUS NA CAUSA.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "309859411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164177509077983233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DecioNeves", "id": "52898387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164188543696232448"], "in_reply_to_user_id": "52898387", "created_at": "2019-08-21T14:52:33.000Z"}, {"id": "1164180206334218241", "text": "Isco o James Rodr\u00edguez: de ah\u00ed saldr\u00e1 el sustituto de Luka Modric, para el partido por Liga https://t.co/0xZgai0KK5\n\n#DeColombianos \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/FZF44248R8", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 28, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "143835534", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}, {"start": 7, "end": 21, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "James Rodr\u00edguez"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Luka Modric"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8463, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0xZgai0KK5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZcDquM", "display_url": "bit.ly/2ZcDquM"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/FZF44248R8", "expanded_url": "https://twitter.com/GolCaracol/status/1164180206334218241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FZF44248R8", "media_key": "3_1164178228782800896"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "DeColombianos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164180206334218241"], "created_at": "2019-08-21T14:19:25.000Z"}, {"id": "1163791971208650753", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "lang": "pt", "author_id": "2963171511", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z"}, {"id": "1164035600275660801", "text": "nego se matou pra ve no konteiner\ne eu vou ver de gra\u00e7a kkkkkkk https://t.co/8VKpIvycZj", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2182902410", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "konteiner"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8VKpIvycZj", "expanded_url": "https://t.co/8VKpIvycZj", "display_url": "t.co/8VKpIvycZj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164035600275660801"], "created_at": "2019-08-21T04:44:48.000Z"}, {"id": "1163956437250465792", "text": "#AmanteDelCineBlog El actor y productor @brantdaugherty nace #UnD\u00edaComoHoy 20 de agosto de 1985; famoso por los filmes \u201cLos Michaels\u201d, \u201cActos Imp\u00edos\u201d, \u201cFeliz Beso de Navidad\u201d, \u201cNota Suicida\u201d, \u201cCompromiso Accidental\u201d, \u201cOtro Tango\u201d y \u201cMezclarse todo el Camino\u201d, entre otros m\u00e1s. https://t.co/R2T0tPHlIn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1096246892927901696", "entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 55, "username": "brantdaugherty", "id": "23086378"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "Los Michaels"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Actos Imp\u00edos"}, {"start": 152, "end": 172, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "Feliz Beso de Navidad"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}, {"start": 193, "end": 213, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Compromiso Accidental"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "Otro Tango"}, {"start": 233, "end": 256, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Mezclarse todo el Camino"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/R2T0tPHlIn", "expanded_url": "https://twitter.com/blogamante_cine/status/1163956437250465792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R2T0tPHlIn", "media_key": "3_1163956435866329094"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "AmanteDelCineBlog"}, {"start": 61, "end": 74, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163956437250465792"], "created_at": "2019-08-20T23:30:14.000Z"}, {"id": "1164224690627457025", "text": "povo maringaense vcs viram que mataram o advogada sandra becker depois de 88 tentativas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "705476065653870592", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.4353, "type": "Person", "normalized_text": "maringaense"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "sandra becker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164224690627457025"], "created_at": "2019-08-21T17:16:11.000Z"}, {"id": "1164107597517152256", "text": "Roba da matti.\nNon hanno perso tempo, i nuovi ordini della DIFESA sono stati formalizzati ieri. \nPrime prove tecniche di inciucio Pd-5 Stelle sulla pelle degli Italiani, riaprendo i porti e chiudendo un occhio sulle Ong???\nFACCIAMO GIRARE! https://t.co/hZqj0gVV9J", "public_metrics": {"retweet_count": 1853, "reply_count": 1879, "like_count": 4995, "quote_count": 235}, "lang": "it", "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1164107597517152256"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hZqj0gVV9J", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1164107597517152256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZqj0gVV9J", "media_key": "3_1164107592379052033"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:30:53.000Z"}, {"id": "1164192086457049088", "text": "@OrwellGeorge @marcrisbla38 Este pueblo no tiene perd\u00f3n de Dios, es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2848595111", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164143150534922241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164192086457049088"], "in_reply_to_user_id": "75879733", "created_at": "2019-08-21T15:06:37.000Z"}, {"id": "1164208398814076928", "text": "Los gobernadores peronistas muestran su cara m\u00e1s miserable queriendole cobrar el IVA al sachets de leche y la harina de los m\u00e1s humildes. Esto voto el 47%. Un pais suicida y prisionero de estos par\u00e1sitos. https://t.co/PsMscKdPge", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2670470348", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PsMscKdPge", "expanded_url": "https://twitter.com/elschlepper/status/1164208398814076928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PsMscKdPge", "media_key": "3_1164208168404230144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164208398814076928"], "created_at": "2019-08-21T16:11:26.000Z"}, {"id": "1164122134437945344", "text": "@BernardoMF Foi essa glamouriza\u00e7\u00e3o insana do crime q gerou 60 mil assassinatos por ano. O que interessa o q esse vagabundo lia? Por que vc n\u00e3o vai perguntar o q AS V\u00cdTIMAS liam, o que elas sentiram, como v\u00e3o viver agora com medo td vez q entrarem em um \u00f4nibus? Suicida \u00e9 esse culto ao crime", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "33071040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164021750495141888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164122134437945344"], "in_reply_to_user_id": "18122496", "created_at": "2019-08-21T10:28:39.000Z"}, {"id": "1164207583768563712", "text": "#LO\u00daLTIMO El juez Hugo N\u00fa\u00f1ez decidi\u00f3 abrir proceso penal con comparecencia simple al fiscal supremo Pedro Chavarry Vallejos por el delito de encubrimiento real en agravio del Estado. Explora: https://t.co/qs4z4eDTGA", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2775673675", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo N\u00fa\u00f1ez"}, {"start": 100, "end": 122, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Chavarry Vallejos"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/qs4z4eDTGA", "expanded_url": "http://factorchavarry.convoca.pe/", "display_url": "factorchavarry.convoca.pe", "status": 200, "unwound_url": "https://factorchavarry.convoca.pe/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164207583768563712"], "created_at": "2019-08-21T16:08:12.000Z"}, {"id": "1164006204844253185", "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2715919980", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164006204844253185"], "created_at": "2019-08-21T02:48:00.000Z"}, {"id": "1163948084054745089", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Emo25KCPgp", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.1988, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Emo25KCPgp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163948084054745089"], "created_at": "2019-08-20T22:57:03.000Z"}, {"id": "1164189537670766592", "text": "@ElioLannutti Vabb\u00e8, ora ve ne andrete col PD cos\u00ec smetterete di dire che \u00e8 sempre colpa di Salvini. Attenti per\u00f2 che tra qualche mese, quando realizzerete di essere seduti a fianco al partito di Bibbiano (cit. Di Maio), sar\u00e0 un risveglio politicamente suicida. Auguri.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2414070806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164150229932879872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElioLannutti", "id": "605614784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164189537670766592"], "in_reply_to_user_id": "605614784", "created_at": "2019-08-21T14:56:30.000Z"}, {"id": "1164054813719576576", "text": "@BrunoMelo360 @taliriapetrone @jairbolsonaro J\u00e1 parou pra pensar quem nem todo mundo que nasce ma favela \u00e9 bandido?! E que tem muito bandido morando em mans\u00e3o e condom\u00ednio de luxo?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1119117136528429058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163827338003517440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BrunoMelo360", "id": "1021753587762909184"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164054813719576576"], "in_reply_to_user_id": "1021753587762909184", "created_at": "2019-08-21T06:01:09.000Z"}, {"id": "1164220870329454592", "text": "#Escuadr\u00f3nSuicida: \u00bfQu\u00e9 villanos ser\u00e1n sus integrantes en la pel\u00edcula de James Gunn? https://t.co/7Aw8YTsjh7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252530210", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7Aw8YTsjh7", "expanded_url": "https://www.antena3.com/se-estrena/noticias/escuadron-suicida-villanos-integrantes-pelicula-james-gunn_201908195d5a69aa0cf2432e4d07af0c.html", "display_url": "antena3.com/se-estrena/not\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164220870329454592"], "created_at": "2019-08-21T17:01:00.000Z"}, {"id": "816457695465074688", "text": "Ya no voy a intentar volar contigo porque mira, no soy suicida y ahora s\u00e9 que las ca\u00eddas para ti son una forma de arte.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "496446509", "edit_history_tweet_ids": ["816457695465074688"], "created_at": "2017-01-04T01:34:18.000Z"}, {"id": "1164206756022685708", "text": "Patricia Tubilla, la infame aprista que denuncia al fiscal JDP por plagio, est\u00e1 en Arequipa dando seguimiento al caso. Y qui\u00e9n la acompa\u00f1a? El tambi\u00e9n infame abogado del suicida AG, Erasmo Reyna.\nComo si JDP tuviese tiempo para perderlo con un par de impresentables.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "971218231", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Tubilla"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.439, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "JDP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164206756022685708"], "created_at": "2019-08-21T16:04:55.000Z"}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164241559254118400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164241559254118400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164241559254118400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042215102202765312", "value": "1042215102202765312", "detail": "User has been suspended: [1042215102202765312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164228821740064768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164228821740064768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164228821740064768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163908780796600325", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163908780796600325", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163908780796600325].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4825139511", "value": "4825139511", "detail": "User has been suspended: [4825139511].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163957363256320002", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163957363256320002", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163957363256320002].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "252167009", "value": "252167009", "detail": "User has been suspended: [252167009].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164236955720269825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164236955720269825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164236955720269825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163969680966672388", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163969680966672388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163969680966672388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "908102796423127040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [908102796423127040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "908102796423127040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164106774015881221", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164106774015881221].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164106774015881221", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163936800035024897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163936800035024897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163936800035024897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070320409235636230", "value": "1070320409235636230", "detail": "User has been suspended: [1070320409235636230].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164027468782718976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164027468782718976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164027468782718976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164236019262251011", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164236019262251011", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164236019262251011].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164219404269305857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164219404269305857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164219404269305857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1107593392387698688", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1107593392387698688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1107593392387698688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164230143445020673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164230143445020673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164230143445020673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "71384878", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [71384878].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71384878", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164185811413274625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164185811413274625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164185811413274625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134901638030925829", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134901638030925829].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134901638030925829", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164232454686818304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164232454686818304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164232454686818304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1068309839464603649", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1068309839464603649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068309839464603649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163935904827924481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163935904827924481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163935904827924481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "906847973560274945", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [906847973560274945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906847973560274945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164227042109534208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164227042109534208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164227042109534208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "735053973904855041", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [735053973904855041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "735053973904855041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164183153055064064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164183153055064064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164183153055064064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063138201479593984", "value": "1063138201479593984", "detail": "User has been suspended: [1063138201479593984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163886265357484033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163886265357484033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163886265357484033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164023982053646337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164023982053646337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164023982053646337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164246255809245187", "oldest_id": "1164222051986616320", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309j4q05bni6c0l5g7opypqu4jh"}}