{"data": [{"id": "1157774932388040712", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "author_id": "1054569230312587265", "created_at": "2019-08-03T22:07:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774932388040712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/guKfc1zNFw", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/yucatan/hombre-se-suicida-en-peto-su-padre-halla-el-cuerpo", "display_url": "yucatan.com.mx/yucatan/hombre\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/f5br9dax5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodeYucatan/status/1157774684286410752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5br9dax5Z", "media_key": "3_1157774682793234432"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "Yucat\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Peto"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}]}, "id": "1157774684286410752", "text": "\u26a1 Hombre se suicida en Peto; su padre halla el cuerpo https://t.co/guKfc1zNFw #Yucat\u00e1n https://t.co/f5br9dax5Z", "lang": "es", "author_id": "112770875", "created_at": "2019-08-03T22:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774684286410752"]}, {"id": "1157774631551623175", "text": "Cuando son los primeros en responder con fuego y en el 90% el atacante muere abatido o se suicida. Si dicho asaltante hiere o mata a un polic\u00eda es muerte segura.", "lang": "es", "author_id": "1019666025279836161", "created_at": "2019-08-03T22:05:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774631551623175"]}, {"id": "1157774537334956032", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "592874702", "created_at": "2019-08-03T22:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774537334956032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/r3tyAsR5Gy", "expanded_url": "https://twitter.com/ateuz/status/1157773698197348352?s=21", "display_url": "twitter.com/ateuz/status/1\u2026"}]}, "id": "1157774426051633154", "text": "cometer um ato suicida ou atos etc etc https://t.co/r3tyAsR5Gy", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157773698197348352"}], "author_id": "2440953948", "created_at": "2019-08-03T22:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774426051633154"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/h1EDKBfotz", "expanded_url": "https://twitter.com/uohiggins/status/1157774409479966720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1EDKBfotz", "media_key": "3_1157774407588372480"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 174, "probability": 0.6753, "type": "Other", "normalized_text": "Tom\u00e1s Baader"}]}, "id": "1157774409479966720", "text": "Te invitamos a participar de la conferencia \"Salud mental y prevenci\u00f3n suicida en estudiantes universitarios\", la cual contar\u00e1 con la charla del m\u00e9dico psiquiatra Tom\u00e1s Baader.\n\nPara inscripci\u00f3n, escribe al correo: dae@uoh.cl https://t.co/h1EDKBfotz", "lang": "es", "author_id": "3718540756", "created_at": "2019-08-03T22:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774409479966720"]}, {"id": "1157774376667926528", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "894562152656384000", "created_at": "2019-08-03T22:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774376667926528"]}, {"id": "1157774115304091649", "text": "mano n\u00e3o acredito que o Jake se matou puta que pariu pensei que ele sofreria uma overdose sei l\u00e1 mano eu t\u00f4 muito abalada", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Jake"}]}, "author_id": "2777326082", "created_at": "2019-08-03T22:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774115304091649"]}, {"id": "1157774065605775360", "text": "RT @memesdeahs: Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710145406849024"}], "author_id": "1003110900709122049", "created_at": "2019-08-03T22:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157774065605775360"]}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "id": "1157773565372043269", "text": "@gonzalesposadal Qui\u00e9n es Gonzales Posada? Ahhh si , una de las viudas del suicida. Bueno...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "Gonzales Posada"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157375244346281985"}], "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-08-03T22:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773565372043269"]}, {"id": "1157773480038993920", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "4295059575", "created_at": "2019-08-03T22:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773480038993920"]}, {"id": "1157773380214566913", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1091188812800237568", "created_at": "2019-08-03T22:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773380214566913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3gIlzlsYTN", "expanded_url": "https://twitter.com/zarcicuta/status/1157677527319633920", "display_url": "twitter.com/zarcicuta/stat\u2026"}]}, "id": "1157773318533058560", "text": "Pero que se puede esperar del pedofilo, que se declar\u00f3 fan\u00e1tico del suicida e \u00edntimo de su hija? https://t.co/3gIlzlsYTN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157677527319633920"}], "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-08-03T22:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773318533058560"]}, {"in_reply_to_user_id": "899133236802179073", "id": "1157773196634066945", "text": "@Marcelo201f me suicida ai com todo respeito", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marcelo201f", "id": "899133236802179073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157769184241172485"}], "author_id": "4895362371", "created_at": "2019-08-03T22:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773196634066945"]}, {"id": "1157773177835139077", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1045434530960740352", "created_at": "2019-08-03T22:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773177835139077"]}, {"id": "1157772827052916739", "text": "Sera que quem se suicida vai pro inferno mesmo?", "lang": "pt", "author_id": "924059840397414405", "created_at": "2019-08-03T21:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772827052916739"]}, {"id": "1157772772690542592", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "77481267", "created_at": "2019-08-03T21:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772772690542592"]}, {"id": "1157772701173522433", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "427458625", "created_at": "2019-08-03T21:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772701173522433"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/HWd7Th16SM", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZWo1ik2jxMoZH", "display_url": "tmblr.co/ZWo1ik2jxMoZH"}]}, "id": "1157772647469592581", "text": "\ud83d\udcf7 este-desastre-te-amaba: lachicainvisible-universe: alguien-no-tan-suicida: suspirosalaire: suspirosalaire: 1-\u00bfComo estas? 2-Postea una foto tuya. 3-\u00bfAlguna vez quisiste ser otra persona? 4-\u00bfCual es tu nombre completo? 5-\u00bfQu\u00e9 edad tienes?... https://t.co/HWd7Th16SM", "lang": "es", "author_id": "2808415649", "created_at": "2019-08-03T21:58:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772647469592581"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157772562518163456", "text": "@EnemigoCaviar @malditaternura no deja de ser un vulgar m\u00e1s del periodismo, que derecho tiene a decir  a sus colegas ayayeros cuando \u00e9l se convirti\u00f3 en alfombra del gran suicida AG. Cual es tu adicci\u00f3n @malditaternura ? Porque tenemos que creer que t\u00fa si tienes raz\u00f3n y otras personas no?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 179, "probability": 0.4117, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "948732025737043969", "created_at": "2019-08-03T21:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772562518163456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157772555639492608", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "872962795419074562", "created_at": "2019-08-03T21:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772555639492608"]}, {"in_reply_to_user_id": "1148435120199819264", "id": "1157772369047576576", "text": "@MelissaCamus4 JAJJAJAJA Al\u00f3 polic\u00eda? Quiero denunciar a una suicida est\u00fapida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MelissaCamus4", "id": "1148435120199819264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157770951246995462"}], "author_id": "188763042", "created_at": "2019-08-03T21:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772369047576576"]}, {"id": "1157772335132401665", "text": "RT @21_06_78: hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157349712497971205"}], "author_id": "791867305579913216", "created_at": "2019-08-03T21:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772335132401665"]}, {"id": "1157772286235164672", "text": "RT @jpereyra1952: LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "791867305579913216", "created_at": "2019-08-03T21:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157772286235164672"]}, {"in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1157771573429858305", "text": "@Estadao @giva_81 @fausto_macedo \u00e9 quase o mesmo o caso do motorista que atropelou e matou a Senhora aqui em SP...  t\u00e1 na cara que vai fazer de novo, mas o juiz libera assim mesmo. Mas n\u00e3o se declara c\u00famplice depois...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "giva_81", "id": "364849756"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 110, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157434764305059840"}], "author_id": "292514209", "created_at": "2019-08-03T21:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157771573429858305"]}, {"id": "1157771560490545152", "text": "RT @DelAtlantida: Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4089, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9434, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157596201170214912"}], "author_id": "570401224", "created_at": "2019-08-03T21:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157771560490545152"]}, {"id": "1157771481578909696", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "62347099", "created_at": "2019-08-03T21:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157771481578909696"]}, {"id": "1157771454878011392", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "948950374584668161", "created_at": "2019-08-03T21:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157771454878011392"]}, {"id": "1157771410108026883", "text": "Incr\u00edvel que Walcyr resgatou em #Viclete V\u00edtor e Marina de #SeusOlhos ele sempre falava que a amava e no fim a matou. Kkkkkk\n\nJ\u00e1 quero a irm\u00e3 g\u00eamea aparecendo para se vingar e se apaixonando pelo M\u00e3o Santa vingando a morte de Vivi. \n\nHINO \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 40, "tag": "Viclete"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "SeusOlhos"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7455, "type": "Other", "normalized_text": "Viclete"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edtor"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6681, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "SeusOlhos"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.4539, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}]}, "lang": "pt", "author_id": "754631958022479872", "created_at": "2019-08-03T21:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157771410108026883"]}, {"in_reply_to_user_id": "58048133", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WXDOOdR4Ky", "expanded_url": "https://twitter.com/lapatanegra_/status/1157771363261853701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXDOOdR4Ky", "media_key": "16_1157771352524414979"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "Bjorn"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9196, "type": "Person", "normalized_text": "Lagertha"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Harald"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Ubbe"}]}, "id": "1157771363261853701", "text": "@meganoticiascl Muere Bjorn, Lagertha se suicida y Harald se va con Ubbe https://t.co/WXDOOdR4Ky", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157698371940945921"}], "author_id": "165580493", "created_at": "2019-08-03T21:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157771363261853701"]}, {"id": "1157770816710467589", "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "author_id": "497084997", "created_at": "2019-08-03T21:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770816710467589"]}, {"in_reply_to_user_id": "17347668", "id": "1157770701673246725", "text": "@DiarioLaPrensa Toda persona que lleva un arma es un asesino en potencia. Por eso se puede convertir un d\u00eda cualquiera en homicida o en un suicida. Si el arma la hubieran hecho para defenderse tuviera ruedas para correr y no balas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157761461848104961"}], "author_id": "978633063516311553", "created_at": "2019-08-03T21:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770701673246725"]}, {"in_reply_to_user_id": "154271295", "id": "1157770680517181442", "text": "@Seazalassa @EAgesilao Un desquiciado, pir\u00f3mano y suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Seazalassa", "id": "154271295"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "EAgesilao", "id": "1054500575021273088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157770118589505536"}], "author_id": "1004221861180444672", "created_at": "2019-08-03T21:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770680517181442"]}, {"id": "1157770542000300032", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "author_id": "878690605102235650", "created_at": "2019-08-03T21:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770542000300032"]}, {"id": "1157770530944094208", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "844684915899842565", "created_at": "2019-08-03T21:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770530944094208"]}, {"in_reply_to_user_id": "57545700", "id": "1157770475805614080", "text": "@Soy_Aprista @PipoHUERTA Habla el que le echaba flores al punz\u00f3n suicida?\nQu\u00e9 triste que usen a Betortees como referente para algo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "PipoHUERTA", "id": "372546172"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.324, "type": "Other", "normalized_text": "Betortees"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157749884130340865"}], "author_id": "64344874", "created_at": "2019-08-03T21:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770475805614080"]}, {"id": "1157770425696493568", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "239993385", "created_at": "2019-08-03T21:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770425696493568"]}, {"id": "1157770413843333120", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "972045544012083200", "created_at": "2019-08-03T21:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770413843333120"]}, {"id": "1157770273606778880", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "4921122813", "created_at": "2019-08-03T21:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770273606778880"]}, {"id": "1157770133361893376", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "author_id": "2198558354", "created_at": "2019-08-03T21:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770133361893376"]}, {"id": "1157770087476137984", "text": "RT @BLabombarda: @edgerome Tal cual! Y espero que la gente de CABA les cobre a los que organizaron la marcha por Maldonado los gastos de pi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BLabombarda", "id": "1019684547754168320"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "edgerome", "id": "2362681496"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6725, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7842, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157754364074876929"}], "author_id": "408952564", "created_at": "2019-08-03T21:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770087476137984"]}, {"in_reply_to_user_id": "959979998760390656", "id": "1157769915081940992", "text": "@mygirlexp @starsjuhee meu cu matou seu pau de tanta quicada q eu dei, s\u00f3 se for", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mygirlexp", "id": "959979998760390656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157767623024742400"}], "author_id": "1127642595897880576", "created_at": "2019-08-03T21:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769915081940992"]}, {"in_reply_to_user_id": "1157370233604231171", "id": "1157769838045126659", "text": "@eudejulio Se matou vai ser preso pegar perp\u00e9tua ou senten\u00e7a de morte , a\u00ed eu te falo , valeu a pena \ud83e\udd14 pol\u00edcia l\u00e1 de fora n\u00e3o \u00e9 essa bosta de pol\u00edcia que tem aqui no Brasil n\u00e3o. Tem q lutar pelo racismo mais n\u00e3o se prejudicando!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eudejulio", "id": "1157370233604231171"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157737071110500352"}], "author_id": "225888905", "created_at": "2019-08-03T21:46:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769838045126659"]}, {"id": "1157769778255319041", "text": "RT @MiguelFerrer36: @carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725555451682822"}], "author_id": "2512810447", "created_at": "2019-08-03T21:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769778255319041"]}, {"in_reply_to_user_id": "2180203072", "id": "1157769641483259904", "text": "@GimenoMartnez @Saulete5 @Santi_ABASCAL @paatri_guerrero @vox_es Cada vez que escribes muere un cachorro porque se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "Saulete5", "id": "1015280054077739009"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "paatri_guerrero", "id": "1886267900"}, {"start": 57, "end": 64, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157760637847724032"}], "author_id": "718053656453636098", "created_at": "2019-08-03T21:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769641483259904"]}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1157769488089145344", "text": "@malditaternura @RAEinforma Qu\u00e9 bueno e incisivo eres cuando quieres, l\u00e1stima que no seas objetivo, basta con poner de ejemplo tus entrevistas con el suicida Garc\u00eda para tener un ejemplo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157767318727995392"}], "author_id": "1055124872400121856", "created_at": "2019-08-03T21:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769488089145344"]}, {"id": "1157769346938286082", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "969218671532003330", "created_at": "2019-08-03T21:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769346938286082"]}, {"id": "1157769151613689857", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "author_id": "3427382968", "created_at": "2019-08-03T21:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769151613689857"]}, {"id": "1157769134358323202", "text": "RT @LuisFer73200049: O Frota se vendeu, por quanto n\u00e3o sabemos, temos uma pista, essa conduta suicida \u00e9 a mesma de alguns petistas na defes\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisFer73200049", "id": "1138435981961510912"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.2632, "type": "Organization", "normalized_text": "Frota"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157769079173910529"}], "author_id": "1138435981961510912", "created_at": "2019-08-03T21:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769134358323202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wYM4RsWjGn", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1157708571821387777", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4989, "type": "Organization", "normalized_text": "Frota"}]}, "id": "1157769079173910529", "text": "O Frota se vendeu, por quanto n\u00e3o sabemos, temos uma pista, essa conduta suicida \u00e9 a mesma de alguns petistas na defesa do indefens\u00e1vel. https://t.co/wYM4RsWjGn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157708571821387777"}], "author_id": "1138435981961510912", "created_at": "2019-08-03T21:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769079173910529"]}, {"id": "1157769042138152960", "text": "Vi\u00f1uela culiao se suicida publicamente sobreexplotando su risa de mierda", "lang": "es", "author_id": "275186910", "created_at": "2019-08-03T21:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769042138152960"]}, {"in_reply_to_user_id": "2270503126", "id": "1157769002812366848", "text": "@Egocentricpapi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02minha m\u00e3e \u00e9 do U\u00edge, mostrei lhe este tweet e ela matou se a rir.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Egocentricpapi", "id": "2270503126"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "U\u00edge"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156549721240027136"}], "author_id": "4503215783", "created_at": "2019-08-03T21:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769002812366848"]}, {"id": "1157768948269670400", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "879503457127976961", "created_at": "2019-08-03T21:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157768948269670400"]}, {"id": "1157768855793688580", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1061264085067677696", "created_at": "2019-08-03T21:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157768855793688580"]}, {"id": "1157768850298920960", "text": "Chica suicida que trae demonios desde su mente desde que era bien cr\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4443, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "author_id": "918460635318538240", "created_at": "2019-08-03T21:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157768850298920960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}]}, "id": "1157768742295744512", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "author_id": "359250895", "created_at": "2019-08-03T21:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157768742295744512"]}, {"id": "1157768199645147136", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1086191900305117184", "created_at": "2019-08-03T21:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157768199645147136"]}, {"id": "1157768035270307842", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "802298657714372608", "created_at": "2019-08-03T21:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157768035270307842"]}, {"id": "1157767857561903107", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "author_id": "923268111939153920", "created_at": "2019-08-03T21:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767857561903107"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157767681162010624", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "1618681904", "created_at": "2019-08-03T21:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767681162010624"]}, {"in_reply_to_user_id": "350460605", "id": "1157767677374586880", "text": "@SalvadorHeresi @malditaternura @RPPNoticias El ped\u00f3filo,m\u00e1ximo defensor de suicida corrupto que asco.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157748615672213506"}], "author_id": "1014228381360099329", "created_at": "2019-08-03T21:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767677374586880"]}, {"id": "1157767637423857666", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "168725567", "created_at": "2019-08-03T21:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767637423857666"]}, {"in_reply_to_user_id": "2756504511", "id": "1157767332250476545", "text": "@RedDevilBible Cygan. Wenger de verdad es un suicida comprando defensas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RedDevilBible", "id": "2756504511"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.527, "type": "Person", "normalized_text": "Cygan"}, {"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Wenger"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157574213793931264"}], "author_id": "1152194715414147072", "created_at": "2019-08-03T21:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767332250476545"]}, {"id": "1157767242676953089", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "author_id": "724381292889034753", "created_at": "2019-08-03T21:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767242676953089"]}, {"id": "1157767231650091008", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "991348070037311493", "created_at": "2019-08-03T21:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767231650091008"]}, {"id": "1157767189564444673", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "246433006", "created_at": "2019-08-03T21:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767189564444673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jfYN26Uwql", "expanded_url": "https://twitter.com/Trechodosherois/status/1157510303413952513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfYN26Uwql", "media_key": "3_1157510283574874112"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Trechodosherois", "id": "1157030177786011649"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1157767028868091904", "text": "RT @Trechodosherois: Filme: Esquadr\u00e3o Suicida \u27a1 Lembrou de algu\u00e9m? Marca nos coment\u00e1rios. https://t.co/jfYN26Uwql", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157510303413952513"}], "author_id": "2954251840", "created_at": "2019-08-03T21:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157767028868091904"]}, {"in_reply_to_user_id": "350460605", "id": "1157766925180690432", "text": "@SalvadorHeresi @malditaternura @RPPNoticias No seas sob\u00f3n, sabemos que lo hace por el cari\u00f1o a la hija del suicida, al menos fue claro.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157748615672213506"}], "author_id": "2484911299", "created_at": "2019-08-03T21:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766925180690432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/sx8jFQe8CZ", "expanded_url": "https://youtu.be/ouo6BIc7WVU", "display_url": "youtu.be/ouo6BIc7WVU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ouo6BIc7WVU&feature=youtu.be"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 218, "tag": "fabiojunior"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "MariaBethania"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio J\u00fanior"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Jorge"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Reis"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "whatsApp"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "MariaBethania"}]}, "id": "1157766686793224193", "text": "F\u00e1bio J\u00fanior Virou \"F\u00e1bio Jorge\" literalmente matou o drag\u00e3o \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Se inscreva no canal Alexandre Reis e compartilhe todos os nossos v\u00eddeos nos seus grupos de whatsApp e Facebook. https://t.co/sx8jFQe8CZ\n\n#fabiojunior\n#MariaBethania", "lang": "pt", "author_id": "918512158169882624", "created_at": "2019-08-03T21:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766686793224193"]}, {"in_reply_to_user_id": "1086057059827793921", "id": "1157766609987129345", "text": "@AlexHavok3 @bangtish @scamarsn EU nunca ouvi isso de ningu\u00e9m ou li em algum lugar. Mas se acreditando em vc eu acho a frase bem perturbadora apesar de entender seus motivos: esse mesmo tipo de  discurso j\u00e1 MATOU pessoas negras e essa fala sendo revertida \u00e9 uma forma de resposta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlexHavok3", "id": "1086057059827793921"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "scamarsn", "id": "988817331043422209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157765772476858369"}], "author_id": "704309856619126784", "created_at": "2019-08-03T21:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766609987129345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/tY7D6peJCk", "expanded_url": "https://twitter.com/gukiepride/status/1157676766712029185", "display_url": "twitter.com/gukiepride/sta\u2026"}]}, "id": "1157766539757674496", "text": "eu vo me suicida https://t.co/tY7D6peJCk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157676766712029185"}], "author_id": "894619499609108485", "created_at": "2019-08-03T21:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766539757674496"]}, {"in_reply_to_user_id": "2945636195", "id": "1157766406060085249", "text": "@xaiecologic @lexa6lexa @AgustiColomines @Catalonia1640 @eusebi96cat @Quim_HT @qRaquelp @front_nacional \u00c9s completament irresponsable i su\u00efcida acollir m\u00e9s immigrants, sense haver assimilat els milions que ja n'hem rebut.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "lexa6lexa", "id": "910637743235108865"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "AgustiColomines", "id": "70102248"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "Catalonia1640", "id": "711056295722401792"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "eusebi96cat", "id": "914347050900316161"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "Quim_HT", "id": "237219377"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "qRaquelp", "id": "1130590312827695104"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "front_nacional", "id": "1194382787794604033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157765400811233281"}], "author_id": "1727894954", "created_at": "2019-08-03T21:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766406060085249"]}, {"id": "1157766194482556928", "text": "ou\u00e7o bohemian rhapsody e s\u00f3 lembro de como o trailer de esquadr\u00e3o suicida enganou a gente", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "53989839", "created_at": "2019-08-03T21:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766194482556928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Kx8bpgnVqI", "expanded_url": "https://twitter.com/lustvauIt/status/1156616447944286209", "display_url": "twitter.com/lustvauIt/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "roadtrip"}]}, "id": "1157766106066501634", "text": "Si no le pones el cintur\u00f3n es un roadtrip suicida\n\n(Se antoja) https://t.co/Kx8bpgnVqI", "lang": "es", "author_id": "353395223", "created_at": "2019-08-03T21:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766106066501634"]}, {"id": "1157766021459206149", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1025902181369737216", "created_at": "2019-08-03T21:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157766021459206149"]}, {"id": "1157765964278067200", "text": "RT @CarlosCcoppolla: Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157580086813634562"}], "author_id": "1122448189582397441", "created_at": "2019-08-03T21:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157765964278067200"]}, {"id": "1157765847726927878", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "67962255", "created_at": "2019-08-03T21:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157765847726927878"]}, {"id": "1157765793867845637", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "923268111939153920", "created_at": "2019-08-03T21:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157765793867845637"]}, {"id": "1157765542679371776", "text": "||Puff que depresi\u00f3n. Acabo de ver que Suicide Squad (Escuadr\u00f3n Suicida) es del 2016. Pero \u00bfporque a partir de cierta edad parece que le tiempo de acelera?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "3019886656", "created_at": "2019-08-03T21:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157765542679371776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "id": "1157765295559380992", "text": "RT @telefenoticias: https://t.co/jhOG4DIt8W", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725905684504576"}], "author_id": "856963866168881152", "created_at": "2019-08-03T21:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157765295559380992"]}, {"in_reply_to_user_id": "2886074397", "id": "1157765131390136320", "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC N\u2019seas pendex tu admiras a Caco el Suicida \ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Caco el Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157736108173737989"}], "author_id": "40539429", "created_at": "2019-08-03T21:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157765131390136320"]}, {"id": "1157764851541954561", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "3003519904", "created_at": "2019-08-03T21:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157764851541954561"]}, {"in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "id": "1157764653725835264", "text": "@HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Se\u00f1ora K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157735220273176576"}], "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-08-03T21:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157764653725835264"]}, {"in_reply_to_user_id": "775781683140362240", "id": "1157764487346364416", "text": "@VithorRT @tgiara @Migpih @AngeloRomanoPan @gugachacra Caramba.. Minority Report n\u00e3o ajudou ai TB???? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nCara matou 2 e foi detido? Por pombas brancas ou come\u00e7aram a tocar imagine e ao cantarolar a m\u00fasica,  se desconcentrou, trope\u00e7ou na guia, caiu bateu a cabe\u00e7a e s\u00f3 a\u00ed prenderam?\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "tgiara", "id": "104157632"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "Migpih", "id": "271031444"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "AngeloRomanoPan", "id": "441781500"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Minority Report"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.4225, "type": "Place", "normalized_text": "guia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157762510021419008"}], "author_id": "3081723513", "created_at": "2019-08-03T21:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157764487346364416"]}, {"id": "1157764234228510720", "text": "Os papos do Marcelo com o Vinicius no celular s\u00e3o muito \"??????????\" Eles saem de t.i pra videogame pro caso da mina que se matou depois de ser deixada no altar em 1 Minuto! Pior que mulher", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}]}, "author_id": "4061527461", "created_at": "2019-08-03T21:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157764234228510720"]}, {"id": "1157763887242108928", "text": "RT @90St3fy: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAm\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "90St3fy", "id": "324880522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1137376864266334208"}], "author_id": "877485057035968513", "created_at": "2019-08-03T21:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763887242108928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/lMJCtgnaG1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1157747102119862274", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "id": "1157763841385779202", "text": "Y Beto es la pla\u00f1idera del suicida https://t.co/lMJCtgnaG1", "lang": "es", "author_id": "41866625", "created_at": "2019-08-03T21:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763841385779202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/O3UdeierEv", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 133, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "id": "1157763434915729409", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/O3UdeierEv a trav\u00e9s de @diariomallorca", "lang": "es", "author_id": "432639416", "created_at": "2019-08-03T21:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763434915729409"]}, {"in_reply_to_user_id": "843199672403615744", "id": "1157763431799447552", "text": "@Stephvissers Como ele morreu? Uns dizem que ele se matou, outros dizem que foi morto, t\u00f4 confusa", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157558473174978560"}], "author_id": "3138902615", "created_at": "2019-08-03T21:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763431799447552"]}, {"id": "1157763343526051843", "text": "O amor acabou quando ele disse que kurt se suicidou :c", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "kurt"}]}, "author_id": "919357262", "created_at": "2019-08-03T21:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763343526051843"]}, {"in_reply_to_user_id": "419390949", "id": "1157763202509430786", "text": "@Petrechamps Molaria : qui\u00e9n se suicida primero?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Petrechamps", "id": "419390949"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "Molaria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157408373098369024"}], "author_id": "897034240499617793", "created_at": "2019-08-03T21:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763202509430786"]}, {"id": "1157763081289838594", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "author_id": "2993271496", "created_at": "2019-08-03T21:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763081289838594"]}, {"id": "1157762963811557383", "text": "RT @MiguelFerrer36: @carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725555451682822"}], "author_id": "231942762", "created_at": "2019-08-03T21:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762963811557383"]}, {"id": "1157762919838490624", "text": "Mas pelo menos t\u00f4 aprendendo o suicida", "lang": "pt", "author_id": "3346026161", "created_at": "2019-08-03T21:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762919838490624"]}, {"in_reply_to_user_id": "1017811464697139200", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vEnpffWrVw", "expanded_url": "http://www.ine.es/dyngs/INEbase/es/operacion.htm?c=Estadistica_C&cid=1254736176797&menu=resultados&idp=1254735573206", "display_url": "ine.es/dyngs/INEbase/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "id": "1157762704381292547", "text": "En la web del INE se puede comprobar que hasta el a\u00f1o 2003, el punto 2.1 (resultados nacionales) mencionaba el estado civil del suicida. https://t.co/vEnpffWrVw\nA partir de 2004 desaparece el dato.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157762572524896256"}], "author_id": "1017811464697139200", "created_at": "2019-08-03T21:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762704381292547"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UpqInv00dG", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1249550", "display_url": "cdn.com.do/?p=1249550", "unwound_url": "https://cdn.com.do/?p=1249550"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Neiba"}]}, "id": "1157762573456084999", "text": "RT @CDN37: Neiba: hombre se suicida tras pensar que le hab\u00eda quitado la vida a su expareja https://t.co/UpqInv00dG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157761178862592001"}], "author_id": "4874902394", "created_at": "2019-08-03T21:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762573456084999"]}, {"id": "1157762485019189248", "text": "\u00bfY si uno de esos fan\u00e1ticos le pegaba un tiro en la cabeza al presidente de la Rep\u00fablica? \u00bfResponder\u00eda el integrante, en rebeld\u00eda, de una especie suicida? \ud83d\udc4e", "lang": "es", "author_id": "3227205729", "created_at": "2019-08-03T21:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762485019189248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/1OnTktJvsP", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/mundo/Mujer-le-salvo-la-vida-a-suicida-con-una-cancion-de-Linkin-Park--20190802-0011.html", "display_url": "cronica.com.ar/mundo/Mujer-le\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.621, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157762374348267520", "text": "Mujer le salv\u00f3 la vida a suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/1OnTktJvsP", "lang": "es", "author_id": "1534943564", "created_at": "2019-08-03T21:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762374348267520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HYBBxmHShJ", "expanded_url": "https://twitter.com/izzyxIightwood/status/1157758682190495744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYBBxmHShJ", "media_key": "3_1157758680324026368"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "izzyxIightwood", "id": "465075906"}]}, "id": "1157762356987887617", "text": "RT @izzyxIightwood: nunca estoy m\u00e1s suicida que en fechas de subasta de la uni https://t.co/HYBBxmHShJ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157758682190495744"}], "author_id": "590617761", "created_at": "2019-08-03T21:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762356987887617"]}, {"id": "1157762200653770753", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "198579667", "created_at": "2019-08-03T21:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762200653770753"]}, {"id": "1157762073415344130", "text": "Ainda n\u00e3o vi nenhuma rede de TV falar a respeito da soltura do bandido que matou Tim Lopes. Foi se o tempo que isso dava ibope.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}]}, "author_id": "2385507198", "created_at": "2019-08-03T21:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762073415344130"]}, {"id": "1157761987578925056", "text": "RT @Ops_Paraguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso vir\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157252850902347776"}], "author_id": "204178680", "created_at": "2019-08-03T21:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761987578925056"]}, {"id": "1157761903571152896", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "768858163", "created_at": "2019-08-03T21:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761903571152896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UpqInv00dG", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1249550", "display_url": "cdn.com.do/?p=1249550", "unwound_url": "https://cdn.com.do/?p=1249550"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Neiba"}]}, "id": "1157761489433968640", "text": "RT @CDN37: Neiba: hombre se suicida tras pensar que le hab\u00eda quitado la vida a su expareja https://t.co/UpqInv00dG", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157761178862592001"}], "author_id": "1010647602621239296", "created_at": "2019-08-03T21:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761489433968640"]}, {"id": "1157761370122854402", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "57676786", "created_at": "2019-08-03T21:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761370122854402"]}, {"id": "1157761358269767680", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1059884001010348032", "created_at": "2019-08-03T21:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761358269767680"]}, {"id": "1157761212878376960", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "735254655475666944", "created_at": "2019-08-03T21:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761212878376960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UpqInv00dG", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1249550", "display_url": "cdn.com.do/?p=1249550", "unwound_url": "https://cdn.com.do/?p=1249550"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "Neiba"}]}, "id": "1157761178862592001", "text": "Neiba: hombre se suicida tras pensar que le hab\u00eda quitado la vida a su expareja https://t.co/UpqInv00dG", "lang": "es", "author_id": "145802745", "created_at": "2019-08-03T21:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761178862592001"]}, {"in_reply_to_user_id": "63527303", "id": "1157761143655583744", "text": "@Lenax15 Sin duda el caballero de la noche y escuadr\u00f3n suicida son lo m\u00e1ximo aunque esta \u00faltima como pel\u00edcula en si no me gust\u00f3 pero la actuaci\u00f3n de Margot y Will lo m\u00e1ximo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Lenax15", "id": "63527303"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7205, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157759905853583365"}], "author_id": "2984337951", "created_at": "2019-08-03T21:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761143655583744"]}, {"id": "1157761112697442304", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1104731272763576320", "created_at": "2019-08-03T21:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761112697442304"]}, {"in_reply_to_user_id": "49696756", "id": "1157761038005260289", "text": "@guimaraes13PT Canalha,humilhante para n\u00f3s s\u00e3o pessoas encher a cueca e suas contas de dinheiro, piscopatas no poder na \u00e9poca do PT se aproveitar e quase falir o Estado com uma corrup\u00e7\u00e3o sist\u00eamica e venosa , que matou muitos brasileiros,a internet nos deu voz, vcs v\u00e3o escutar as verdades \ud83d\ude21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 130, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157685027100082177"}], "author_id": "1091688043369648131", "created_at": "2019-08-03T21:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761038005260289"]}, {"in_reply_to_user_id": "1097730172583903232", "id": "1157761013372116994", "text": "@tauccinete sem tempo pra f\u00e3 de esquadr\u00e3o suicida, vai dar meia de cu com o rel\u00f3gio parado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tauccinete", "id": "1097730172583903232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157760730998988801"}], "author_id": "1147298658444091393", "created_at": "2019-08-03T21:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761013372116994"]}, {"id": "1157760965691265024", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "author_id": "768858163", "created_at": "2019-08-03T21:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760965691265024"]}, {"in_reply_to_user_id": "744728303974625280", "id": "1157760915053457409", "text": "@reqbeca Nunca assisti esquadr\u00e3o suicida todo, se esse Joker me der o mesmo sono vai ser um arrependimento eterno ter gasto o dinheiro", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157733785733148673"}], "author_id": "2992788717", "created_at": "2019-08-03T21:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760915053457409"]}, {"id": "1157760808358514688", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "156861271", "created_at": "2019-08-03T21:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760808358514688"]}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "id": "1157760800213409792", "text": "@NetflixLAT Zool\u00f3gico suicida jajajja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157410580904468485"}], "author_id": "903040307805249536", "created_at": "2019-08-03T21:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760800213409792"]}, {"id": "1157760699281674250", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "313378959", "created_at": "2019-08-03T21:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760699281674250"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jZUCTyTatU", "expanded_url": "http://www.noticiariobarahona.com/2019/08/hombre-celoso-en-neiba-se-suicida-tras.html", "display_url": "noticiariobarahona.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "id": "1157760673146912768", "text": "https://t.co/jZUCTyTatU", "lang": "zxx", "author_id": "281586642", "created_at": "2019-08-03T21:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760673146912768"]}, {"id": "1157760573096038400", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "932193696682053632", "created_at": "2019-08-03T21:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760573096038400"]}, {"id": "1157760436814659585", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "299712113", "created_at": "2019-08-03T21:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760436814659585"]}, {"id": "1157760293767979008", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "1358162498", "created_at": "2019-08-03T21:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760293767979008"]}, {"id": "1157760163513884673", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2720639530", "created_at": "2019-08-03T21:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760163513884673"]}, {"id": "1157760157453082631", "text": "RT @XavierFiestas: @_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302168875130881"}], "author_id": "4885122845", "created_at": "2019-08-03T21:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760157453082631"]}, {"id": "1157759901680185344", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "author_id": "186265505", "created_at": "2019-08-03T21:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759901680185344"]}, {"id": "1157759898811281409", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "198943382", "created_at": "2019-08-03T21:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759898811281409"]}, {"id": "1157759780716535808", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "2472733867", "created_at": "2019-08-03T21:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759780716535808"]}, {"id": "1157759496225058816", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "3222330299", "created_at": "2019-08-03T21:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759496225058816"]}, {"id": "1157759380823171073", "text": "uma coisa que eu notei que realmente \u00e9 a pura verdade, lembram do torcedor do Flamengo que se matou ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o da Copa do Brasil?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5819, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}]}, "author_id": "932450546753171456", "created_at": "2019-08-03T21:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759380823171073"]}, {"id": "1157759302272204800", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "711075398", "created_at": "2019-08-03T21:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759302272204800"]}, {"id": "1157759018062012416", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "author_id": "1358162498", "created_at": "2019-08-03T21:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759018062012416"]}, {"id": "1157758895990984705", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1296764130", "created_at": "2019-08-03T21:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758895990984705"]}, {"in_reply_to_user_id": "1101175849267744769", "id": "1157758786867748866", "text": "@AyerzaAngie Nos les bastaron los 55 peritos, incluidos los de parte, que dijeron que se AHOG\u00d3. Digo, hacen una marcha por alguien que era suicida o qu\u00e9, porque se tir\u00f3 en invierno a un r\u00edo sin saber nadar. No se entiende. Y que les cobren a los organizadores los gastos de pintura del Cabildo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AyerzaAngie", "id": "1101175849267744769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157038562400964608"}], "author_id": "1019684547754168320", "created_at": "2019-08-03T21:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758786867748866"]}, {"id": "1157758776797122566", "text": "RT @atellovelazco: @ppmarino Esto es apolog\u00eda del terrorismo, d\u00f3nde est\u00e1 el servicio de inteligencia, el @MininterPeru  y dem\u00e1s \u00f3rganos enc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "atellovelazco", "id": "1260439640"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "ppmarino", "id": "115121123"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157753287711571973"}], "author_id": "307782785", "created_at": "2019-08-03T21:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758776797122566"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/HYBBxmHShJ", "expanded_url": "https://twitter.com/izzyxIightwood/status/1157758682190495744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYBBxmHShJ", "media_key": "3_1157758680324026368"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3602, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}]}, "id": "1157758682190495744", "text": "nunca estoy m\u00e1s suicida que en fechas de subasta de la uni https://t.co/HYBBxmHShJ", "lang": "es", "author_id": "465075906", "created_at": "2019-08-03T21:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758682190495744"]}, {"id": "1157758507199934467", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "author_id": "879088906318336000", "created_at": "2019-08-03T21:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758507199934467"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dEJNWVvgFm", "expanded_url": "http://jundiagora.com.br/video-oportunista", "display_url": "jundiagora.com.br/video-oportuni\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Zafani"}]}, "id": "1157758161706803200", "text": "Para presidente da C\u00e2mara de V\u00e1rzea, v\u00eddeo \u00e9 OPORTUNISTA \n\nZafani: V\u00eddeo oportunista, feito com interesse de aproveitar a morte tr\u00e1gica de suicida para sensibilizar popula\u00e7\u00e3o para determinados interesses pol\u00edticos\n\nConfira: https://t.co/dEJNWVvgFm", "lang": "pt", "author_id": "807000467322662912", "created_at": "2019-08-03T21:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758161706803200"]}, {"id": "1157758080119164929", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "712168187517915137", "created_at": "2019-08-03T21:00:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758080119164929"]}, {"id": "1157758064491212801", "text": "A menina foi um tanto sem no\u00e7\u00e3o em julgar a apar\u00eancia dos outros, mas \u00e9 bom ver a forma como responde tamb\u00e9m. S\u00f3 lembro da garota que casou sem o noivo, exp\u00f4s na internet, foi super criticada e se suicidou.", "lang": "pt", "author_id": "289038501", "created_at": "2019-08-03T21:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758064491212801"]}, {"in_reply_to_user_id": "1022222287100149765", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/siZLXgVDl8", "expanded_url": "https://twitter.com/birratina/status/1157335299166482432", "display_url": "twitter.com/birratina/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mood_Suicida", "id": "1022222287100149765"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.347, "type": "Other", "normalized_text": "FLACA"}]}, "id": "1157757866784231424", "text": "@Mood_Suicida  FLACA https://t.co/siZLXgVDl8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157335299166482432"}], "author_id": "1011609990786842625", "created_at": "2019-08-03T20:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157757866784231424"]}, {"id": "1157757070428528647", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "356561102", "created_at": "2019-08-03T20:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157757070428528647"]}, {"id": "1157757031228555266", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "194760921", "created_at": "2019-08-03T20:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157757031228555266"]}, {"id": "1157756982578831362", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1569328502", "created_at": "2019-08-03T20:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756982578831362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SY6jAXyw1b", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2821914", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28219\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.46, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157756786600030214", "text": "Salva la vida de un suicida con canci\u00f3n de Linkin Park: https://t.co/SY6jAXyw1b", "lang": "es", "author_id": "92356864", "created_at": "2019-08-03T20:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756786600030214"]}, {"id": "1157756709131161601", "text": "Adorei isso: \n\u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?\n#ForaOAB", "entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "ForaOAB"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4353, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.3612, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "ForaOAB"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1137893600199630850", "created_at": "2019-08-03T20:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756709131161601"]}, {"in_reply_to_user_id": "235577402", "id": "1157756652541612033", "text": "@AguirreFlyAgain Si se va Dawson ahora es suicida. Pero hay que pensar que no dura m\u00e1s de fin de a\u00f1o. \nHubiera sido bueno que Thiago saliera a pr\u00e9stamo para jugar m\u00e1s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AguirreFlyAgain", "id": "235577402"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Dawson"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157419471147077640"}], "author_id": "152837374", "created_at": "2019-08-03T20:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756652541612033"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/1WT2dBdMYn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100009524333346/posts/2370659813261473/", "display_url": "facebook.com/10000952433334\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.3089, "type": "Person", "normalized_text": "Bullying"}]}, "id": "1157756528583237638", "text": "Meu Deus, chora pra que? Sofria Bullying e da\u00ed que matou eles, tem que matar mesmo, j\u00e1 era morreu, j\u00e1 foi, se lamentar n\u00e3o adianta o jeito \u00e9 matar mais. \ud83d\ude02 https://t.co/1WT2dBdMYn", "lang": "pt", "author_id": "968355434", "created_at": "2019-08-03T20:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756528583237638"]}, {"id": "1157756461516300290", "text": "T\u00e9lam, 3/8/2019: Gemelo suicida mata a su hermano por error.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00e9lam"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8022, "type": "Person", "normalized_text": "Gemelo"}]}, "author_id": "166571141", "created_at": "2019-08-03T20:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756461516300290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}]}, "id": "1157756386496909313", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "author_id": "14107648", "created_at": "2019-08-03T20:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756386496909313"]}, {"in_reply_to_user_id": "3015039117", "id": "1157756287251374080", "text": "@pezmuerto0 Te extra\u00f1o, mi suicida favorita \ud83d\ude14\u2764\ud83d\udc94", "lang": "es", "author_id": "2853514012", "created_at": "2019-08-03T20:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756287251374080"]}, {"id": "1157756274257342464", "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "author_id": "922871213785075714", "created_at": "2019-08-03T20:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756274257342464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/0r3X8fHJa7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/03/estados-unidos-mujer-impidio-suicidio-de-desconocido-con-one-more-light-de-linkin-park-florida-video/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6812, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157756228547817474", "text": "#VIDEO | Mujer salva la vida de joven suicida con canci\u00f3n de Linkin Park\nhttps://t.co/0r3X8fHJa7", "lang": "es", "author_id": "66746614", "created_at": "2019-08-03T20:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756228547817474"]}, {"in_reply_to_user_id": "2240128740", "id": "1157756218926141442", "text": "@isentoes2 Este Brasil est\u00e1 muito ruim com este STF. O cara \u00e9 um bandid\u00e3o j\u00e1 matou um monte de gente e esse ministro manda revogar a pris\u00e3o. Esse \nMinistro est\u00e1 com problemas graves. N\u00e3o est\u00e1 agindo dentro da lei. Onde j\u00e1 se viu revogar prisao bandido?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157732391563268098"}], "author_id": "236939223", "created_at": "2019-08-03T20:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756218926141442"]}, {"id": "1157756023786151937", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "170830041", "created_at": "2019-08-03T20:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157756023786151937"]}, {"id": "1157755970589732864", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "262724480", "created_at": "2019-08-03T20:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755970589732864"]}, {"in_reply_to_user_id": "542230497", "id": "1157755859319046145", "text": "@MatiasPtalleres Hay buenos delanteros, hoy se generaron situaciones, pero en una categor\u00eda as\u00ed no te pod\u00e9s regalar tanto atr\u00e1s. Jugar con ese medio es suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatiasPtalleres", "id": "542230497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157754930532356100"}], "author_id": "193092778", "created_at": "2019-08-03T20:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755859319046145"]}, {"id": "1157755852402679810", "text": "RT @bluelightxxx: \u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bluelightxxx", "id": "1119344992491909127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157705379524071424"}], "author_id": "353106307", "created_at": "2019-08-03T20:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755852402679810"]}, {"id": "1157755809343971328", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "author_id": "956385743756197888", "created_at": "2019-08-03T20:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755809343971328"]}, {"id": "1157755773394571264", "text": "hay que ser suicida para comprar una jarra en nuevo origen cuando no esta el 2x1 con lo caro que estan jajajjaja", "lang": "es", "author_id": "238829347", "created_at": "2019-08-03T20:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755773394571264"]}, {"id": "1157755617236410368", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "845754469610590208", "created_at": "2019-08-03T20:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755617236410368"]}, {"id": "1157755454669430792", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "author_id": "1088365335701536768", "created_at": "2019-08-03T20:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755454669430792"]}, {"id": "1157755430296330240", "text": "La cima de un beso y un brinco suicida", "lang": "es", "author_id": "1472817247", "created_at": "2019-08-03T20:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755430296330240"]}, {"id": "1157755331067465731", "text": "Sos besos un cuchillo y yo todo un suicida", "lang": "es", "author_id": "1147996308264947717", "created_at": "2019-08-03T20:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755331067465731"]}, {"id": "1157755330593525761", "text": "Sus besos un cuchillo y yo todo un suicida", "lang": "es", "author_id": "1147996308264947717", "created_at": "2019-08-03T20:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755330593525761"]}, {"id": "1157755287425748998", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "360125709", "created_at": "2019-08-03T20:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755287425748998"]}, {"in_reply_to_user_id": "2228148950", "id": "1157755262444408832", "text": "@astellarstone E o suicida da rela\u00e7\u00e3o sou eu kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "astellarstone", "id": "849592125318737921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157755217720594432"}], "author_id": "2228148950", "created_at": "2019-08-03T20:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755262444408832"]}, {"in_reply_to_user_id": "137856046", "id": "1157755157935005698", "text": "@13erview Cada uno se suicida o asesina a sus compatriotas como quiera, mirarse el ombligo sin un poco de sensibilidad es muy malo...\nFrente de Tod\u2600\ufe0fs \u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #ElFuturoEsConTodos #SaqueoPRO", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 177, "tag": "ElFuturoEsConTodos"}, {"start": 178, "end": 188, "tag": "SaqueoPRO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "13erview", "id": "137856046"}]}, "geo": {"place_id": "0108232378a6d764"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157712635162267648"}], "author_id": "791419202515169281", "created_at": "2019-08-03T20:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755157935005698"]}, {"in_reply_to_user_id": "70799317", "id": "1157754499496325120", "text": "@UOL Coisa bonita de se ver at\u00e9 voc\u00ea e sua fam\u00edlia ser pego no meio de um tiroteio desses insensatos com algum suposto criminoso. Quem vai morrer  \u00e9 o pai de fam\u00edlia pois para o criminoso MC que agride a mulher gr\u00e1vida e se suicida at\u00e9 o presidente se solidariza!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157709551212388352"}], "author_id": "981370523404984320", "created_at": "2019-08-03T20:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754499496325120"]}, {"id": "1157754497348833286", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "28292828", "created_at": "2019-08-03T20:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754497348833286"]}, {"in_reply_to_user_id": "2362681496", "id": "1157754364074876929", "text": "@edgerome Tal cual! Y espero que la gente de CABA les cobre a los que organizaron la marcha por Maldonado los gastos de pintura, que es cara, y mano de obra. Adem\u00e1s, 55 peritos, incluidos los de la flia. dijeron que se ahog\u00f3. Digo , la marcha fue porque era suicida o qu\u00e9???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edgerome", "id": "2362681496"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7584, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157363145406656512"}], "author_id": "1019684547754168320", "created_at": "2019-08-03T20:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754364074876929"]}, {"id": "1157754306008887298", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "975117791618633729", "created_at": "2019-08-03T20:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754306008887298"]}, {"id": "1157754253152325634", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "229426742", "created_at": "2019-08-03T20:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754253152325634"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KbsIS9iPr3", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 95, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Bonita"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9407, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}]}, "id": "1157754172093161472", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\n#UngaUngaArmy #Bonita \nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito.\nhttps://t.co/KbsIS9iPr3", "lang": "es", "author_id": "630148282", "created_at": "2019-08-03T20:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754172093161472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/x7bY6k0scn", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RaulGasparT", "id": "62400056"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157754071715057666", "text": "RT @RaulGasparT: VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/x7bY6k0scn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157746914898657285"}], "author_id": "136331278", "created_at": "2019-08-03T20:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754071715057666"]}, {"in_reply_to_user_id": "96822105", "id": "1157753946150244358", "text": "@ge_timao Quem matou ou mandou matar qualquer um ligado a direita ou a esquerda, tenho crtz absoluta que n\u00e3o foi o Corinthians, ent\u00e3o nem qro saber v\u00e3o td pra pqp, o importante pra mim \u00e9 o corinthias, se vc \u00e9 de direita, esquerda, frente ou tr\u00e1s n\u00e3o quero nem saber!!! Chega q  papo chato!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ge_timao", "id": "96822105"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 189, "end": 198, "probability": 0.8985, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157462676022448130"}], "author_id": "3251507265", "created_at": "2019-08-03T20:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753946150244358"]}, {"id": "1157753844685791235", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "2312297574", "created_at": "2019-08-03T20:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753844685791235"]}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "id": "1157753724917485570", "text": "@malditaternura @JaimeChincha Te describes @malditaternura como cuando eras la walipolera oficial del suicida....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157693494611382272"}], "author_id": "922871213785075714", "created_at": "2019-08-03T20:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753724917485570"]}, {"id": "1157753690570338306", "text": "ela se matou pq achou q n\u00e3o conseguiu passar na prova\naaaa mano, ja n\u00e3o basta a morte da P?", "lang": "pt", "author_id": "875342898090397696", "created_at": "2019-08-03T20:42:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753690570338306"]}, {"in_reply_to_user_id": "894240440", "id": "1157753503315628032", "text": "@JasonLDomenech @99_karolyna @krystalt051 @kxrlxenid @eliezer_sotojr Este asunto suicida se tiene que acabar. #MacheteAlMachote", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 127, "tag": "MacheteAlMachote"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JasonLDomenech", "id": "894240440"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "99_karolyna", "id": "2190527051"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "krystalt051", "id": "2363329056"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "kxrlxenid", "id": "2560145821"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "eliezer_sotojr", "id": "1033362749185814529"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157753204588929024"}], "author_id": "1099816314", "created_at": "2019-08-03T20:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753503315628032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1157753502850064385", "text": "RT @walfcast: @PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710958388764672"}], "author_id": "1054429513625600001", "created_at": "2019-08-03T20:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753502850064385"]}, {"id": "1157753422550056960", "text": "RT @jacoboroagu: @PCaterianoB @congresoperu Es el mismo modus operandi preferido y utilizado por su ex jefe el difunto suicida. Pues, sus n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jacoboroagu", "id": "308046380"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157539542959820800"}], "author_id": "1054429513625600001", "created_at": "2019-08-03T20:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753422550056960"]}, {"in_reply_to_user_id": "115121123", "id": "1157753287711571973", "text": "@ppmarino Esto es apolog\u00eda del terrorismo, d\u00f3nde est\u00e1 el servicio de inteligencia, el @MininterPeru  y dem\u00e1s \u00f3rganos encargados de proteger al Per\u00fa, estar\u00e1n haciendo encuestas?\nNo podemos dejarlos avanzar, ser\u00eda torpe y suicida\nOjal\u00e1 despierten", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppmarino", "id": "115121123"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157738497920438272"}], "author_id": "1260439640", "created_at": "2019-08-03T20:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753287711571973"]}, {"in_reply_to_user_id": "399418161", "id": "1157753267880960000", "text": "@LaRedCaracol  yo yengo un amigo ingles que siempre esta deprimido, tiene esa condicion Asperger  nunca quiere buscar ayuda, tiene depresion suicida y no deja que lo ayuden y al parecer su familia no lo apoya, parte de el es por que le gustan hombres y por ser de la cultura furry", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaRedCaracol", "id": "399418161"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Asperger"}]}, "author_id": "494615263", "created_at": "2019-08-03T20:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753267880960000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6nl9z6a7lD", "expanded_url": "https://www.listindiario.com/la-republica/2019/08/03/576728/hombre-se-suicida-luego-de-herir-a-su-expareja", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}]}, "id": "1157753231101112320", "text": "Hombre se suicida luego de herir a su expareja https://t.co/6nl9z6a7lD v\u00eda @listindiario", "lang": "es", "author_id": "978126234", "created_at": "2019-08-03T20:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753231101112320"]}, {"in_reply_to_user_id": "106175018", "id": "1157753193595584513", "text": "@JovemPanNews 5G SER\u00c1 TECNOLOGIA QUE VAI MATAR MILH\u00d5ES DE SERES HUMANOS COM PROBLEMA DE CORA\u00c7\u00c3O , DIRIGENTES P\u00daBLICOS EST\u00c3O SE VENDENDO AS IND\u00daSTRIAS QUE INVESTIRAM NUMA TECNOLOGIA QUE 1000 VEZES MAIS DESTRUIDORA QUE TECNOLOGIA 4G. TESTE DE CAMPO DO 5G NA EUROPA MATOU MAIS 300 P\u00c1SSAROS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157750532183855104"}], "author_id": "1144575016299880448", "created_at": "2019-08-03T20:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753193595584513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157753167435767808", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "182750372", "created_at": "2019-08-03T20:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753167435767808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/NuI8e3qb1y", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9cp5b", "display_url": "dlvr.it/R9cp5b"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/D0D4ei89fj", "expanded_url": "https://twitter.com/rfrm_by/status/1157753038234255360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0D4ei89fj", "media_key": "3_1157753036812374016"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "belarus"}]}, "id": "1157753038234255360", "text": "\u0412\u0438\u0442\u0435\u0431\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041e\u041c\u041e\u041d \u0441\u043f\u0430\u0441 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/NuI8e3qb1y #belarus https://t.co/D0D4ei89fj", "lang": "ru", "author_id": "741196002175115264", "created_at": "2019-08-03T20:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753038234255360"]}, {"id": "1157753027480248320", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-08-03T20:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753027480248320"]}, {"in_reply_to_user_id": "16076032", "id": "1157752990666764288", "text": "@ggreenwald o VerdeValdo, quem mandou matar a Mariele n\u00e3o se sabe mas quem matou foi o mesmo que matou o Daleste. Ache ele e vc desvendara dois crimes!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.6007, "type": "Person", "normalized_text": "VerdeValdo"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Daleste"}]}, "author_id": "356307035", "created_at": "2019-08-03T20:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752990666764288"]}, {"id": "1157752871926095873", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1094355611649798144", "created_at": "2019-08-03T20:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752871926095873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}]}, "id": "1157752604883070977", "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "author_id": "293090748", "created_at": "2019-08-03T20:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752604883070977"]}, {"id": "1157752456249581569", "text": "Filho do amigo do meu pai se matou\ud83d\ude13 Mais uma vitima da depress\u00e3o", "lang": "pt", "author_id": "1202536034", "created_at": "2019-08-03T20:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752456249581569"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/KETKGmFPjc", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolekkkkkkk/status/1157463276856455168", "display_url": "twitter.com/nicolekkkkkkk/\u2026"}]}, "id": "1157752348846055425", "text": "parabens esquadr\u00e3o suicida e arlequina https://t.co/KETKGmFPjc", "lang": "pt", "author_id": "4862742814", "created_at": "2019-08-03T20:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752348846055425"]}, {"id": "1157752327668928519", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "796909789011996672", "created_at": "2019-08-03T20:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752327668928519"]}, {"id": "1157752258857263104", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "397200113", "created_at": "2019-08-03T20:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752258857263104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "id": "1157752234828029953", "text": "Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "author_id": "111561268", "created_at": "2019-08-03T20:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752234828029953"]}, {"id": "1157751970633060353", "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "author_id": "889336992231809024", "created_at": "2019-08-03T20:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751970633060353"]}, {"id": "1157751827032662016", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "311106649", "created_at": "2019-08-03T20:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751827032662016"]}, {"id": "1157751664532758539", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "author_id": "782021847038713856", "created_at": "2019-08-03T20:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751664532758539"]}, {"in_reply_to_user_id": "286605182", "id": "1157751640948125697", "text": "Ya est\u00e1, solo hemos tenido que cruzar de forma suicida la carretera y parar el tr\u00e1fico para poder montar en el bus", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157738278591881217"}], "author_id": "286605182", "created_at": "2019-08-03T20:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751640948125697"]}, {"in_reply_to_user_id": "2173332477", "id": "1157751584727736320", "text": "@GabriMontalbani @andrew21101961 @mante Si ma se l\u2019alternativa sono quelli di prima, che non hanno alcuna credibilit\u00e0, Salvini va avanti finch\u00e9 non si suicida", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GabriMontalbani", "id": "2173332477"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "andrew21101961", "id": "867912139"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "mante", "id": "394613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157746729858621442"}], "author_id": "1082900574713139200", "created_at": "2019-08-03T20:34:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751584727736320"]}, {"id": "1157751559121526785", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "406587827", "created_at": "2019-08-03T20:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751559121526785"]}, {"in_reply_to_user_id": "932353567565983748", "id": "1157751258029142022", "text": "@Kariatide17 Si te da por venir por aqu\u00ed, aunque sea en un arranque calor\u00edfico y suicida, no dejes de dec\u00edrmelo. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kariatide17", "id": "932353567565983748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157750143598440449"}], "author_id": "952317423658635266", "created_at": "2019-08-03T20:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751258029142022"]}, {"in_reply_to_user_id": "756290870639464451", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "arianator"}]}, "id": "1157751180132585472", "text": "@balofademi's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "author_id": "1157536672294342656", "created_at": "2019-08-03T20:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157751180132585472"]}, {"id": "1157750948103688192", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "50087619", "created_at": "2019-08-03T20:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750948103688192"]}, {"id": "1157750898724147202", "text": "PARANOIA SUICIDA\n\n\"VIVO SIN VIVIR EN M\u00cd Y TAN ALTA VIDA ESPERO, QUE MUERO PORQUE NO MUERO\"\n(Santa Teresa de Jes\u00fas)", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 112, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Teresa de Jes\u00fas"}]}, "author_id": "1629743010", "created_at": "2019-08-03T20:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750898724147202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nnIGOYHadQ", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1157450948077395969", "display_url": "twitter.com/g1/status/1157\u2026"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 254, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Barroso"}]}, "id": "1157750873436635137", "text": "Concordo com o S\u00e9rgio Barroso, se continuarmos nesse ritmo assistiremos reportagem sobre a investiga\u00e7\u00e3o de uma bala de revolver que supostamente matou um brasileiro e n\u00e3o se falara do bandido que atirou!!\nEu que a quebra do sigilo banc\u00e1rio do @ggreenwald. https://t.co/nnIGOYHadQ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157450948077395969"}], "author_id": "1144435876086329344", "created_at": "2019-08-03T20:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750873436635137"]}, {"in_reply_to_user_id": "53282527", "id": "1157750696915165185", "text": "@vuintrieri Inclusive \u00e9 uma \u00f3tima estrat\u00e9gia para n\u00e3o ver filmes da DC. \"Infelizmente, n\u00e3o poderei ver o Esquadr\u00e3o Suicida, porque ainda n\u00e3o vi o reboot do Superman\".", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.8408, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157749717826252800"}], "author_id": "18354135", "created_at": "2019-08-03T20:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750696915165185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bLKNqEZ3CF", "expanded_url": "http://bit.ly/2yClCdC", "display_url": "bit.ly/2yClCdC"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/92BvIqFFVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1157750147138277376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92BvIqFFVQ", "media_key": "3_1157750145686986752"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8255, "type": "Place", "normalized_text": "La Vega"}]}, "id": "1157750147138277376", "text": "Hombre le quita la vida a su expareja y posteriormente se suicida en La Vega https://t.co/bLKNqEZ3CF https://t.co/92BvIqFFVQ", "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-08-03T20:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750147138277376"]}, {"id": "1157750134966497280", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "391783577", "created_at": "2019-08-03T20:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750134966497280"]}, {"id": "1157750103953817600", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "19964841", "created_at": "2019-08-03T20:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750103953817600"]}, {"id": "1157750033426669568", "text": "RT @NarvalPelayo: @madriz_memes @leonidas1699 Nuestra generaci\u00f3n se suicida antes de llegar a los 80", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NarvalPelayo", "id": "291896585"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "madriz_memes", "id": "970448362267926528"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "leonidas1699", "id": "2359851594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157504498518188032"}], "author_id": "569221638", "created_at": "2019-08-03T20:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750033426669568"]}, {"id": "1157749915973496832", "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-03T20:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749915973496832"]}, {"in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "id": "1157749893236252672", "text": "@peru21noticias As\u00ed como cuando este congresista falto el respeto a los polic\u00edas que fueron a detener al suicida cobarde de su jefe Alan Garc\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 142, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156765034615361536"}], "author_id": "1009931329289453575", "created_at": "2019-08-03T20:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749893236252672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "id": "1157749865792843776", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"]}, {"id": "1157749702584143872", "text": "Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "lang": "es", "author_id": "224761945", "created_at": "2019-08-03T20:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749702584143872"]}, {"id": "1157749533910196225", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "119398920", "created_at": "2019-08-03T20:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749533910196225"]}, {"in_reply_to_user_id": "840676713138921472", "id": "1157749518080888832", "text": "@wayhaughtbae Eu tinha um tio que era quase da minha idade, mas ai ele pediu a prima do melhor amigo pra namorar com ele, o melhor amigo matou ele. E ate hoje o cara na cadeia diz q um dia vai contar toda a verdade e que vai todo mundo se surpreender. Pessimo coment\u00e1rio o meu kkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wayhaughtbae", "id": "840676713138921472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157748985945305088"}], "author_id": "836894844589080577", "created_at": "2019-08-03T20:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749518080888832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1460878862", "id": "1157749226828435457", "text": "@dielopa81 Pa m\u00ed el q anda en bici x plena ciudad es un suicida encubierto \ud83d\ude44", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dielopa81", "id": "1460878862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157739854718996487"}], "author_id": "134645754", "created_at": "2019-08-03T20:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749226828435457"]}, {"id": "1157749158536777728", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "139722257", "created_at": "2019-08-03T20:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749158536777728"]}, {"id": "1157749126777331712", "text": "RT @javierquinterog: @rescatemostorr @gobcoahuila Lo pueden encontrar con un cuchillo por la espalda y el encabezado de la mayor\u00eda de los m\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "javierquinterog", "id": "154271957"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "rescatemostorr", "id": "1372986446"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "gobcoahuila", "id": "280675985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157720755712348166"}], "author_id": "213952389", "created_at": "2019-08-03T20:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749126777331712"]}, {"id": "1157749021940826113", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "42577457", "created_at": "2019-08-03T20:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749021940826113"]}, {"id": "1157748907042070529", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "2948852403", "created_at": "2019-08-03T20:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748907042070529"]}, {"in_reply_to_user_id": "3722712797", "id": "1157748689126998016", "text": "@mariacgonza10 Yo digo que se suicida, tal vez Hannah lo atormentaba", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157633165466439680"}], "author_id": "875834594360258562", "created_at": "2019-08-03T20:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748689126998016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157748567588659206", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "1061310489786019845", "created_at": "2019-08-03T20:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748567588659206"]}, {"id": "1157748379465723909", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "1113016529484988417", "created_at": "2019-08-03T20:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748379465723909"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Y5QWaFbFQF", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8249, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "id": "1157748312050716676", "text": "VIOLENCIA FEMINISTA, QUE ASCO DAN...Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/Y5QWaFbFQF", "lang": "es", "author_id": "498929393", "created_at": "2019-08-03T20:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748312050716676"]}, {"id": "1157748270044782593", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1136022141772750850", "created_at": "2019-08-03T20:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748270044782593"]}, {"id": "1157748210426888192", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "33022771", "created_at": "2019-08-03T20:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748210426888192"]}, {"id": "1157748189086326786", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1102725363283709952", "created_at": "2019-08-03T20:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748189086326786"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ClYEN0utSI", "expanded_url": "https://newsbel.by/08/03/vitebskij-omon-spas-muzhchinu-ot-suicida/", "display_url": "newsbel.by/08/03/vitebski\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Kcexkz0rY4", "expanded_url": "https://twitter.com/_News_Belarus/status/1157748139425718273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kcexkz0rY4", "media_key": "3_1157748103908331521"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438"}, {"start": 85, "end": 94, "tag": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c"}]}, "id": "1157748139425718273", "text": "\u0412\u0438\u0442\u0435\u0431\u0441\u043a\u0438\u0439 \u041e\u041c\u041e\u041d \u0441\u043f\u0430\u0441 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\n\u2705 \u041f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435: https://t.co/ClYEN0utSI\n#\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 #\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c https://t.co/Kcexkz0rY4", "lang": "ru", "author_id": "1066834465", "created_at": "2019-08-03T20:20:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748139425718273"]}, {"in_reply_to_user_id": "118803298", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/pnAKRjwQM3", "expanded_url": "https://twitter.com/fergrocks/status/1157748032286404609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pnAKRjwQM3", "media_key": "16_1157748023188971523"}]}, "id": "1157748032286404609", "text": "Ele matou umas 30 mulheres, mas no filme foi retratado como se fosse 5 kk\n\nE s\u00f3 no final colocaram o nome de todas como se fosse o suficiente, augeh https://t.co/pnAKRjwQM3", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157745429959725056"}], "author_id": "118803298", "created_at": "2019-08-03T20:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748032286404609"]}, {"id": "1157747961008414720", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1027680701628473349", "created_at": "2019-08-03T20:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157747961008414720"]}, {"id": "1157747590965944321", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "408117733", "created_at": "2019-08-03T20:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157747590965944321"]}, {"id": "1157747567423348737", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "56903029", "created_at": "2019-08-03T20:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157747567423348737"]}, {"id": "1157747475312185352", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida pode ser um dos piores filmes de \u201cher\u00f3i\u201d, mas a trilha sonora \u00e9 impec\u00e1vel...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9598, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7889, "type": "Other", "normalized_text": "her\u00f3i"}]}, "author_id": "1024006229037907968", "created_at": "2019-08-03T20:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157747475312185352"]}, {"in_reply_to_user_id": "835955842277076993", "id": "1157747413131698176", "text": "A gaja matou se pela porra de um exame pq tinha dislexia e precisava de mais tempo e nem sequer lhe deram se a tivessem respeitado tal e qual como ela era estaria viva, o qu\u00e3o rid\u00edculo isto \u00e9..", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157743600521924616"}], "author_id": "835955842277076993", "created_at": "2019-08-03T20:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157747413131698176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x7bY6k0scn", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157746914898657285", "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/x7bY6k0scn", "geo": {"place_id": "a69c4252aa7c0ac7"}, "lang": "es", "author_id": "62400056", "created_at": "2019-08-03T20:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746914898657285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0JH1uRd6wo", "expanded_url": "https://twitter.com/elOrdenMundial/status/1157720336399511552", "display_url": "twitter.com/elOrdenMundial\u2026"}]}, "id": "1157746894954741768", "text": "RT @nora_perezzz: *se suicida* https://t.co/0JH1uRd6wo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157722493639155713"}], "author_id": "176521024", "created_at": "2019-08-03T20:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746894954741768"]}, {"id": "1157746839518625792", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "89987205", "created_at": "2019-08-03T20:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746839518625792"]}, {"id": "1157746817519554562", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "87226057", "created_at": "2019-08-03T20:15:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746817519554562"]}, {"id": "1157746748464476165", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "285204230", "created_at": "2019-08-03T20:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746748464476165"]}, {"in_reply_to_user_id": "48579013", "id": "1157746339410845697", "text": "@navedelmisterio @MANUEL_DALIT @doctorgaona Hay mucha idiotez en esta Europa suicida y en Espa\u00f1a ya es que se baten r\u00e9cords a la estupidez. Hace falta mucha gente como t\u00fa qu\u00e9 no se deje influenciar y llame al pan pan y al vino, vino.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "navedelmisterio", "id": "48579013"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "MANUEL_DALIT", "id": "203199782"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "doctorgaona", "id": "493357567"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157655879925280770"}], "author_id": "1311378817", "created_at": "2019-08-03T20:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746339410845697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/X6TWN1sPop", "expanded_url": "https://www.blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da-palhacada-matou-alguem-se-tem-12.html?spref=tw", "display_url": "blogdoalexramos.com.br/2019/05/fim-da\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Ramos"}]}, "id": "1157746067544465410", "text": "Blog Alex Ramos: FIM DA PALHA\u00c7ADA https://t.co/X6TWN1sPop", "lang": "pt", "author_id": "1114177781288636416", "created_at": "2019-08-03T20:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746067544465410"]}, {"id": "1157746018500382721", "text": "RT @romeba2: Tomar decisiones de tanta importancia por una direcci\u00f3n provisional es inaceptable, tomarlas sin consultar con nadie es ofensi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "romeba2", "id": "301390216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157526378776018944"}], "author_id": "103793562", "created_at": "2019-08-03T20:12:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746018500382721"]}, {"in_reply_to_user_id": "899633282807214081", "id": "1157745949537705985", "text": "@David001503 @martingonnas Sin dudas ganaremos en primera vuelta. Nadie se suicida dos veces.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "David001503", "id": "899633282807214081"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "martingonnas", "id": "976192999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157745484229939200"}], "author_id": "163882660", "created_at": "2019-08-03T20:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745949537705985"]}, {"id": "1157745756796858368", "text": "RT @littlesattan: puta que pariu a @whxtson me matou essa filha da puta do caralho\neu to morto\nsem condi\u00e7\u00e3o \nmas eu vou me vingar, ah se eu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "littlesattan", "id": "1162889160648253440"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "whxtson", "id": "884723118006292480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157737723366662149"}], "author_id": "884723118006292480", "created_at": "2019-08-03T20:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745756796858368"]}, {"id": "1157745547870199808", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1024278242797203456", "created_at": "2019-08-03T20:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745547870199808"]}, {"id": "1157745427015507970", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1156054994329767945", "created_at": "2019-08-03T20:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745427015507970"]}, {"id": "1157745197855465473", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "813783630250147840", "created_at": "2019-08-03T20:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745197855465473"]}, {"id": "1157745188191834112", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "54432714", "created_at": "2019-08-03T20:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745188191834112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/jevu0oqsQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/momopouts/status/1157693625058451457", "display_url": "twitter.com/momopouts/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1157745154473779200", "text": "esquadr\u00e3o suicida ficou famoso por causa dessa m\u00fasica https://t.co/jevu0oqsQ5", "lang": "pt", "author_id": "2614402826", "created_at": "2019-08-03T20:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745154473779200"]}, {"id": "1157745097364180992", "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "author_id": "1040014307868766211", "created_at": "2019-08-03T20:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745097364180992"]}, {"in_reply_to_user_id": "294786485", "id": "1157745095484956672", "text": "@MiloTaboada @NextIGuess Ojo con lo que dices de pesadilla que la comunidad boilerista crece por minutos. Estamos a nada de montarnos una religi\u00f3n. O una secta suicida, como poco.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiloTaboada", "id": "294786485"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "NextIGuess", "id": "1156466486111866881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157744146595098630"}], "author_id": "788256618404282368", "created_at": "2019-08-03T20:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745095484956672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157744766160949255", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "879687700961521664", "created_at": "2019-08-03T20:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744766160949255"]}, {"id": "1157744723555172360", "text": "RT @veroca327: @EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7442, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157686766901575685"}], "author_id": "909155301961629696", "created_at": "2019-08-03T20:07:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744723555172360"]}, {"id": "1157744569037070337", "text": "assisti esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez, amo esse filme", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "3346923171", "created_at": "2019-08-03T20:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744569037070337"]}, {"id": "1157744523939844096", "text": "Enfim meu grupo de dan\u00e7a finalizou o Livro Mem\u00f3rias de um Suicida. Tava desesperador n\u00e3o acabar essa leitura. Tiramos leite de pedra desse livro. \n\nAgora tudo \u00e9 flores, iniciamos a sequ\u00eancia do Livro que j\u00e1 lemos antes. Mais forte do que nunca \u00e9 o livro da vez! Muito Feliz \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.7278, "type": "Other", "normalized_text": "Livro Mem\u00f3rias de um"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "72604281", "created_at": "2019-08-03T20:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744523939844096"]}, {"id": "1157744414472712193", "text": "RT @dcucomics: euphoria nem acabou ainda e ja reuniu as teorias mais DOIDAS:\n\n- que a rue ta morta por isso ela ta narrando \n\n- que a rue m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5868, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154196133289385984"}], "author_id": "3424989183", "created_at": "2019-08-03T20:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744414472712193"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157744341747740674", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "1151217865", "created_at": "2019-08-03T20:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744341747740674"]}, {"id": "1157744222331707392", "text": "RT @MiguelFerrer36: @carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725555451682822"}], "author_id": "1454628313", "created_at": "2019-08-03T20:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744222331707392"]}, {"id": "1157744180627673090", "text": "RT @__CarmenLopez: Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/JFroK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157742553422290944"}], "author_id": "10596282", "created_at": "2019-08-03T20:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744180627673090"]}, {"in_reply_to_user_id": "144344150", "id": "1157744123518099457", "text": "@Manuloop Pero Macri y Alberto atienden diferentes campa\u00f1as. Donde un debe ir a buscar algo, el otro puede evitarlo. O no. De todas formas tan sobre la paso ser\u00eda suicida que un oficialismo se arriesgue al pedo con un cuatro de copas que trabaja para un nicho", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Manuloop", "id": "144344150"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157743436277198848"}], "author_id": "483333360", "created_at": "2019-08-03T20:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744123518099457"]}, {"id": "1157744081734393857", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "1060733407230115841", "created_at": "2019-08-03T20:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744081734393857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157744047706034177", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "472238447", "created_at": "2019-08-03T20:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744047706034177"]}, {"id": "1157743973231976455", "text": "RT @__CarmenLopez: Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/JFroK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157742553422290944"}], "author_id": "866173098093105152", "created_at": "2019-08-03T20:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743973231976455"]}, {"id": "1157743838577987589", "text": "RT @sendnudxx: o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seg\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157443847779168256"}], "author_id": "1090679613041332225", "created_at": "2019-08-03T20:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743838577987589"]}, {"id": "1157743786107318272", "text": "RT @MiguelFerrer36: @carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las p\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725555451682822"}], "author_id": "150614267", "created_at": "2019-08-03T20:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743786107318272"]}, {"id": "1157743763546136577", "text": "Eu tava arredando o arm\u00e1rio pra limpar a\u00ed depois a m\u00e3e veio fala bem assim \"esse arm\u00e1rio ta todo errado\" da\u00ed eu disse \" deve te quebrado tudo no meio, m\u00e3e se matou rindo do nada KKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "author_id": "843129619213680640", "created_at": "2019-08-03T20:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743763546136577"]}, {"id": "1157743540065263617", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "484357218", "created_at": "2019-08-03T20:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743540065263617"]}, {"id": "1157743351388672002", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "author_id": "874039780010594304", "created_at": "2019-08-03T20:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743351388672002"]}, {"id": "1157742972445892613", "text": "RT @__CarmenLopez: Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/JFroK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157742553422290944"}], "author_id": "2685086010", "created_at": "2019-08-03T20:00:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742972445892613"]}, {"id": "1157742562989498369", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "703308668884930560", "created_at": "2019-08-03T19:58:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742562989498369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JFroKqW7nX", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1157742553422290944", "text": "Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/JFroKqW7nX", "lang": "es", "author_id": "3239745664", "created_at": "2019-08-03T19:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742553422290944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1157742349235163139", "text": "RT @jpereyra1952: Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157291955451072514"}], "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-08-03T19:57:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742349235163139"]}, {"id": "1157742316267982848", "text": "RT @PatriciaReyesCs: Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Et\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156560661117394944"}], "author_id": "4196067742", "created_at": "2019-08-03T19:57:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742316267982848"]}, {"in_reply_to_user_id": "378651338", "id": "1157742287209865217", "text": "@AlcortaLourdes No destaca por cuan bueno es el balance de sus obras, sino por c\u00f3mo enfrent\u00f3 aquello sobre lo que la gente no tiene la menor duda: la corrupci\u00f3n y sus protectores. Fue  tan obviamente suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157702645219581957"}], "author_id": "1009563051346055171", "created_at": "2019-08-03T19:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742287209865217"]}, {"id": "1157742054539190278", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "47992927", "created_at": "2019-08-03T19:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742054539190278"]}, {"id": "1157742049606717441", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "73023403", "created_at": "2019-08-03T19:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742049606717441"]}, {"id": "1157742016459104256", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1055867378712670208", "created_at": "2019-08-03T19:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742016459104256"]}, {"id": "1157741945172779008", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1049316285694263297", "created_at": "2019-08-03T19:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741945172779008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157741872007266304", "text": "RT @EstoEsArgos: Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157704385704730624"}], "author_id": "4501962742", "created_at": "2019-08-03T19:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741872007266304"]}, {"id": "1157741729199677443", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "956729233862258689", "created_at": "2019-08-03T19:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741729199677443"]}, {"id": "1157741649998561282", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "47992927", "created_at": "2019-08-03T19:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741649998561282"]}, {"in_reply_to_user_id": "3613335951", "id": "1157741612375642113", "text": "@JaimeLuisss Y lo dice con base la guaripolera del suicida corrupto. El SABE.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaimeLuisss", "id": "1070159133771489280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157702980143108096"}], "author_id": "735932270377349121", "created_at": "2019-08-03T19:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741612375642113"]}, {"id": "1157741548722958337", "text": "RT @XavierFiestas: @SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida c\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740751477981185"}], "author_id": "1082068645482848256", "created_at": "2019-08-03T19:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741548722958337"]}, {"id": "1157741436965724161", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "481971243", "created_at": "2019-08-03T19:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741436965724161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Walfcast", "id": "294160082"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1157741433476042755", "text": "RT @walfcast: @PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710958388764672"}], "author_id": "1060733407230115841", "created_at": "2019-08-03T19:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741433476042755"]}, {"id": "1157741397346312193", "text": "se matou e o para\u00edso nao existe", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "author_id": "311169405", "created_at": "2019-08-03T19:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741397346312193"]}, {"id": "1157741090713341953", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-08-03T19:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157741090713341953"]}, {"id": "1157740935058526209", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "757194470", "created_at": "2019-08-03T19:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740935058526209"]}, {"id": "1157740832923037696", "text": "Les juro que un teacher se suicida cada vez que dicen la palabra \u00abcapture\u00bb. Cada vez que escucho esa palabra inexistente me da un peque\u00f1o tic.", "lang": "es", "author_id": "1611213018", "created_at": "2019-08-03T19:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740832923037696"]}, {"in_reply_to_user_id": "174818242", "id": "1157740777528803329", "text": "@leandroruschel Matou um frango dar se a entender isso ,no Brasil os assassinos que mais chocam a sociedade v\u00e3o pra rua", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157443265400070145"}], "author_id": "715355670439141377", "created_at": "2019-08-03T19:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740777528803329"]}, {"in_reply_to_user_id": "350460605", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VSa9W3XZHY", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740751477981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSa9W3XZHY", "media_key": "3_1157740748172926978"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "id": "1157740751477981185", "text": "@SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida cobarde.\n\nTal para cual. https://t.co/VSa9W3XZHY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707029777137673"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740751477981185"]}, {"id": "1157740662416191488", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "460613174", "created_at": "2019-08-03T19:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740662416191488"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "id": "1157740514680213504", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8qxzCeKchV", "expanded_url": "https://bit.ly/33bU0da", "display_url": "bit.ly/33bU0da"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/d5X9a8LpHR", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1157740148047716354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d5X9a8LpHR", "media_key": "3_1157740113071411200"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.6976, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157740148047716354", "text": "#VIDEO: Mujer salva la vida de un suicida con canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/8qxzCeKchV https://t.co/d5X9a8LpHR", "lang": "es", "author_id": "18461620", "created_at": "2019-08-03T19:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740148047716354"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/vJ7Dv1ZLwY", "expanded_url": "https://twitter.com/OjeraFarlopera_/status/1150562728890839040", "display_url": "twitter.com/OjeraFarlopera\u2026"}]}, "id": "1157739703413673984", "text": "Perd\u00f3n por ser tan triste pero no pude ver que me pasaba por la cabeza y no lo pude encontrar porque estaba pensando que iba a meterme\n\nSoy la m\u00e1s suicida jajajajajajajajajajaja https://t.co/vJ7Dv1ZLwY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1150562728890839040"}], "author_id": "3019246270", "created_at": "2019-08-03T19:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157739703413673984"]}, {"id": "1157739671750873089", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "281211462", "created_at": "2019-08-03T19:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157739671750873089"]}, {"id": "1157739553756712960", "text": "RT @hogwrrtz: al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hogwrrtz", "id": "1146836564393308160"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.87, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157051783757357056"}], "author_id": "923774197", "created_at": "2019-08-03T19:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157739553756712960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UoyfYs5x3n", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sonarfm", "id": "22491013"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157739530730057728", "text": "RT @sonarfm: Hermoso: Una mujer us\u00f3 letras de Linkin Park para evitar que un suicida saltara de un puente https://t.co/UoyfYs5x3n https://t\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157727838247821312"}], "author_id": "883757105290903554", "created_at": "2019-08-03T19:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157739530730057728"]}, {"id": "1157739477642727424", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1037673880167620608", "created_at": "2019-08-03T19:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157739477642727424"]}, {"id": "1157739472219512832", "text": "RT @opabrubs: No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opabrubs", "id": "1395508122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710006151712768"}], "author_id": "904534907703238656", "created_at": "2019-08-03T19:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157739472219512832"]}, {"id": "1157738922002325505", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "2674605384", "created_at": "2019-08-03T19:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738922002325505"]}, {"id": "1157738835012403208", "text": "RT @elpuce: Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00ed\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elpuce", "id": "231942762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698470268063745"}], "author_id": "1707507288", "created_at": "2019-08-03T19:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738835012403208"]}, {"id": "1157738600135610374", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "author_id": "830792742338981888", "created_at": "2019-08-03T19:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738600135610374"]}, {"in_reply_to_user_id": "1009595900254179329", "id": "1157738522050215942", "text": "@ZaavahA Kkkkkkk olha se eu tivesse um real pra cada vez que eu disse que vc matou meu cachorro eu parava de estudar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZaavahA", "id": "1009595900254179329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157737029603602433"}], "author_id": "997299017456463872", "created_at": "2019-08-03T19:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738522050215942"]}, {"in_reply_to_user_id": "1076830801159958528", "id": "1157738411731632128", "text": "@Giovanni1962RM Io detesto l'autoritarismo di Destra \ndetesto Salvini e i fascisti e cerco di contribuire ad invertire la caduta libera. \nMi sembra un impresa disperata certe volte. Dobbiamo uscire dallo schema suicida", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157737817142898694"}], "author_id": "588123588", "created_at": "2019-08-03T19:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738411731632128"]}, {"id": "1157738163542122498", "text": "6\u00aa temporada de Scandal, o Eli j\u00e1 matou meio mundo e mesmo assim eu fico torcendo pra que ele n\u00e3o morra. O cara conseguiu ser o comando da b613 e se orgulha de ter conseguido o poder mesmo sendo negro e agora ele se deixa  ser tratado como escravo pra salvar a filha", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9459, "type": "Other", "normalized_text": "Scandal"}, {"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Eli"}]}, "author_id": "1094601243148853249", "created_at": "2019-08-03T19:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738163542122498"]}, {"in_reply_to_user_id": "402130407", "id": "1157737940119883776", "text": "@Jimee_Tolosa Jajaja salva a suicida con musica de linkin park de fondo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.3644, "type": "Person", "normalized_text": "linkin park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157737455120003072"}], "author_id": "481495880", "created_at": "2019-08-03T19:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737940119883776"]}, {"id": "1157737936676409346", "text": "RT @irenemartiinss: @elenacintado_ MISI\u00d3N SUICIDA HERMANA\n(si ma\u00f1ana morimos recuerda que te amo)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "irenemartiinss", "id": "1089503205506064384"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "elenacintado_", "id": "3981016761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157732807029997568"}], "author_id": "3981016761", "created_at": "2019-08-03T19:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737936676409346"]}, {"id": "1157737723366662149", "text": "puta que pariu a @whxtson me matou essa filha da puta do caralho\neu to morto\nsem condi\u00e7\u00e3o \nmas eu vou me vingar, ah se eu vou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "whxtson", "id": "884723118006292480"}]}, "author_id": "1030213486494838785", "created_at": "2019-08-03T19:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737723366662149"]}, {"id": "1157737643410636800", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1536414565", "created_at": "2019-08-03T19:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737643410636800"]}, {"id": "1157737541128327168", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "author_id": "3248198359", "created_at": "2019-08-03T19:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737541128327168"]}, {"id": "1157737460878794752", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "1014588854404345856", "created_at": "2019-08-03T19:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737460878794752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "EXISTEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "id": "1157737412279316480", "text": "RT @joseluissariego: Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697425756303361"}], "author_id": "2571234419", "created_at": "2019-08-03T19:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737412279316480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/iHbDeZoCXv", "expanded_url": "https://twitter.com/Patriccuervo/status/1157737300530520065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iHbDeZoCXv", "media_key": "3_1157737288509603842"}]}, "id": "1157737300530520065", "text": "Esto es cosa de todos los dias para mi, salvo que yo soy el suicida (?) https://t.co/iHbDeZoCXv", "lang": "es", "author_id": "3031218975", "created_at": "2019-08-03T19:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737300530520065"]}, {"in_reply_to_user_id": "1047258243477716992", "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/oGS16G8lKX", "expanded_url": "https://www.europapress.es/epsocial/igualdad/noticia-padre-mata-hijo-beniel-murcia-despues-suicida-20190726101828.html", "display_url": "europapress.es/epsocial/igual\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GoldenGhost100", "id": "1318556665046847488"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "thequeercanibot", "id": "1052566439117410304"}]}, "id": "1157737275276574720", "text": "@goldenghost100 @thequeercanibot Mi aporte al debate, y finalizo porque no voy a seguir hablando con alguien que apoya que un maltratador tenga contacto con sus hijos o su custodia.\n\nhttps://t.co/oGS16G8lKX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157724635271770113"}], "author_id": "184583278", "created_at": "2019-08-03T19:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737275276574720"]}, {"id": "1157737035718787072", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "2437658198", "created_at": "2019-08-03T19:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737035718787072"]}, {"id": "1157736923290640384", "text": "RT @cielikolindo: Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #f\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cielikolindo", "id": "1097997626"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157605562705731585"}], "author_id": "304585858", "created_at": "2019-08-03T19:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736923290640384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/N3fh67I1Jh", "expanded_url": "https://youtu.be/pO7aco83TiQ", "display_url": "youtu.be/pO7aco83TiQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=pO7aco83TiQ&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.654, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157736834861944832", "text": "Una mujer salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park.\n\nhttps://t.co/N3fh67I1Jh", "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b"}, "lang": "es", "author_id": "63506794", "created_at": "2019-08-03T19:35:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736834861944832"]}, {"id": "1157736778608066561", "text": "RT @opabrubs: No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "opabrubs", "id": "1395508122"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157710006151712768"}], "author_id": "3315649325", "created_at": "2019-08-03T19:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736778608066561"]}, {"id": "1157736765110849536", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "2811150347", "created_at": "2019-08-03T19:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736765110849536"]}, {"id": "1157736692742270976", "text": "RT @FridaSiKahlo: Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se int\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157395741679194113"}], "author_id": "789309631948554240", "created_at": "2019-08-03T19:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736692742270976"]}, {"id": "1157736628263247876", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "author_id": "135443614", "created_at": "2019-08-03T19:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736628263247876"]}, {"id": "1157736461803937794", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "2829154696", "created_at": "2019-08-03T19:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736461803937794"]}, {"id": "1157736246975877120", "text": "RT @danitegon: No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3ri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "danitegon", "id": "170790973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157324904070619137"}], "author_id": "1008144755174379522", "created_at": "2019-08-03T19:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157736246975877120"]}, {"id": "1157735633605013505", "text": "RT @SaritamaXXI: @EnemigoCaviar El pederasta amigo de la hija del corrupto suicida opinando de la realidad nacional.\nLe faltaba poco para l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157698271407558656"}], "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-08-03T19:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157735633605013505"]}, {"id": "1157735457775652864", "text": "RT @RubenYnca: @EnemigoCaviar @hectorbecerrilr Pobre tipo , se quedo callado de la corrupcion del suicida ladron y corrupto @AlanGarciaPeru\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RubenYnca", "id": "604944095"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157669186853855233"}], "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-08-03T19:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157735457775652864"]}, {"in_reply_to_user_id": "1156688378005512194", "id": "1157735330210037760", "text": "@amendaxxx @prrllafishfox voce que matou ele falando que tinha outras, idiota. se resolva", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157735100207050753"}], "author_id": "615252275", "created_at": "2019-08-03T19:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157735330210037760"]}, {"id": "1157735157585129472", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1056999582708719622", "created_at": "2019-08-03T19:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157735157585129472"]}, {"id": "1157735110583685120", "text": "RT @RubenYnca: @apterrones @EnemigoCaviar Si, y tambien el que se quedo callado de la corrupcion del suicida y ladron Alan Garcia   vaya mo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RubenYnca", "id": "604944095"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157673110239363072"}], "author_id": "2568384330", "created_at": "2019-08-03T19:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157735110583685120"]}, {"id": "1157734987606757376", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "85316876", "created_at": "2019-08-03T19:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734987606757376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UoyfYs5x3n", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sonarfm", "id": "22491013"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6299, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157734962872930307", "text": "RT @sonarfm: Hermoso: Una mujer us\u00f3 letras de Linkin Park para evitar que un suicida saltara de un puente https://t.co/UoyfYs5x3n https://t\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157727838247821312"}], "author_id": "119800769", "created_at": "2019-08-03T19:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734962872930307"]}, {"id": "1157734918161653761", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1129495267127037952", "created_at": "2019-08-03T19:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734918161653761"]}, {"in_reply_to_user_id": "718293666784288768", "id": "1157734744039276544", "text": "@Lnfxp @Joota021 @ysamorim KKKKKKKKKK o traficante a\u00ed o brotou puto e bolado qual foi do motorista suicida KKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Lnfxp", "id": "718293666784288768"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "joota021", "id": "887870826682490880"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ysamorim", "id": "1001898249165377539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157729162272157696"}], "author_id": "3305223502", "created_at": "2019-08-03T19:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734744039276544"]}, {"id": "1157734712959541249", "text": "RT @DekuChan20: &gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multis\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Midoriya Anna"}, {"start": 111, "end": 111, "probability": 0.5527, "type": "Place", "normalized_text": "U"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124103020004945920"}], "author_id": "1010772089626914817", "created_at": "2019-08-03T19:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734712959541249"]}, {"id": "1157734650766405632", "text": "RT @MEF1964: @EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157682124436230144"}], "author_id": "56003241", "created_at": "2019-08-03T19:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734650766405632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/j14i7IwY3H", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11716", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11716"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "id": "1157734470239186944", "text": "\u9042\u306b\u521d\u5bfe\u6c7a\uff01\u5185\u85e4\u306e\u5ac9\u59ac\u306f\u9df9\u6728\u6226\u306b\u3069\u3046\u5f71\u97ff\u3059\u308b\u306e\u304b https://t.co/j14i7IwY3H", "lang": "ja", "author_id": "861897110253215744", "created_at": "2019-08-03T19:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734470239186944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/R3WKZl33Uo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11716", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11716"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "id": "1157734455244541952", "text": "\u9042\u306b\u521d\u5bfe\u6c7a\uff01\u5185\u85e4\u306e\u5ac9\u59ac\u306f\u9df9\u6728\u6226\u306b\u3069\u3046\u5f71\u97ff\u3059\u308b\u306e\u304b https://t.co/R3WKZl33Uo", "lang": "ja", "author_id": "860521526164037632", "created_at": "2019-08-03T19:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734455244541952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/DXP6reijst", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11716", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11716"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "id": "1157734439209721856", "text": "\u9042\u306b\u521d\u5bfe\u6c7a\uff01\u5185\u85e4\u306e\u5ac9\u59ac\u306f\u9df9\u6728\u6226\u306b\u3069\u3046\u5f71\u97ff\u3059\u308b\u306e\u304b https://t.co/DXP6reijst", "lang": "ja", "author_id": "800570575", "created_at": "2019-08-03T19:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734439209721856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/fQMhyzjbGE", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11716", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11716"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4"}]}, "id": "1157734424047280128", "text": "\u9042\u306b\u521d\u5bfe\u6c7a\uff01\u5185\u85e4\u306e\u5ac9\u59ac\u306f\u9df9\u6728\u6226\u306b\u3069\u3046\u5f71\u97ff\u3059\u308b\u306e\u304b https://t.co/fQMhyzjbGE", "lang": "ja", "author_id": "886379292", "created_at": "2019-08-03T19:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734424047280128"]}, {"id": "1157734048510484480", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "author_id": "146149085", "created_at": "2019-08-03T19:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157734048510484480"]}, {"id": "1157733935360745478", "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157434277119877121"}], "author_id": "1897811768", "created_at": "2019-08-03T19:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733935360745478"]}, {"id": "1157733933330685954", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "author_id": "877258038561910784", "created_at": "2019-08-03T19:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733933330685954"]}, {"in_reply_to_user_id": "2992788717", "id": "1157733785733148673", "text": "@beatriznp_ esquadr\u00e3o suicida foi bem assim q aconteceu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beatriznp_", "id": "2992788717"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157441883171360768"}], "author_id": "744728303974625280", "created_at": "2019-08-03T19:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733785733148673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/EmGnWUa4IF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1048125294/posts/10217635918503604/", "display_url": "facebook.com/1048125294/pos\u2026"}]}, "id": "1157733741780971520", "text": "Ok... Ora lo posso dire.\nPer tutto il viaggio ho avuto una bambina dietro di me che diceva \"Mamma, ma se l'aereo si suicida? E se cade in mare? E se non funziona il salvagente?\".\nBimba, mi hai fatto crescere i... https://t.co/EmGnWUa4IF", "lang": "it", "author_id": "82845431", "created_at": "2019-08-03T19:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733741780971520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0JH1uRd6wo", "expanded_url": "https://twitter.com/elOrdenMundial/status/1157720336399511552", "display_url": "twitter.com/elOrdenMundial\u2026"}]}, "id": "1157733495646629888", "text": "RT @nora_perezzz: *se suicida* https://t.co/0JH1uRd6wo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157722493639155713"}], "author_id": "171502206", "created_at": "2019-08-03T19:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733495646629888"]}, {"in_reply_to_user_id": "863396134932414465", "id": "1157733360980176899", "text": "@rossinhaaaa o vizinho da minha av\u00f3 se enforcou e eu t\u00f4 \u00e9 traumatizada", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rossinhaaaa", "id": "863396134932414465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157732852152360961"}], "author_id": "933468603407654912", "created_at": "2019-08-03T19:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733360980176899"]}, {"id": "1157733167970824193", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "886182525172928512", "created_at": "2019-08-03T19:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733167970824193"]}, {"id": "1157733155899629573", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "1014560434433781760", "created_at": "2019-08-03T19:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733155899629573"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/NuATSzJhrL", "expanded_url": "https://twitter.com/BagesteiroLucca/status/1157733114069880833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuATSzJhrL", "media_key": "3_1157733104628436993"}]}, "id": "1157733114069880833", "text": "boneco de neve suicida https://t.co/NuATSzJhrL", "lang": "pt", "author_id": "958855952526184449", "created_at": "2019-08-03T19:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733114069880833"]}, {"in_reply_to_user_id": "3981016761", "id": "1157732807029997568", "text": "@elenacintado_ MISI\u00d3N SUICIDA HERMANA\n(si ma\u00f1ana morimos recuerda que te amo)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elenacintado_", "id": "3981016761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157730315420536834"}], "author_id": "1089503205506064384", "created_at": "2019-08-03T19:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732807029997568"]}, {"id": "1157732747080863748", "text": "se n\u00e3o me matou, me fez forte", "lang": "pt", "author_id": "2560360920", "created_at": "2019-08-03T19:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732747080863748"]}, {"in_reply_to_user_id": "106248719", "id": "1157732521041432576", "text": "Eu cheguei ao meu limite. E quando se chega no limite a gente se acaba, se conforma ou se suicida, e eu n\u00e3o vou me suicidar", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157732075480506368"}], "author_id": "106248719", "created_at": "2019-08-03T19:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732521041432576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1155655761281744897", "id": "1157732445665411072", "text": "La vida es as\u00ed naces,creces,consigues a alguien,te casas,tienen hijos,envejeces,y mueres \n-se suicida-", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157729887299309568"}], "author_id": "1155655761281744897", "created_at": "2019-08-03T19:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732445665411072"]}, {"id": "1157732312416735233", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "834205532844150784", "created_at": "2019-08-03T19:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732312416735233"]}, {"id": "1157732255667818505", "text": "RT @ana_aguiar1: Elias Maluco matou o JORNALISTA Tim Lopes. O que ser\u00e1 que a grande m\u00eddia pensa a respeito?\n\nMinistro do STF revoga pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "JORNALISTA"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9094, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157672717564502016"}], "author_id": "498338270", "created_at": "2019-08-03T19:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732255667818505"]}, {"id": "1157732215318614016", "text": "6 faces del orgasmo \n1. Se denomina asm\u00e1tica y es cuando dices lo de \"\u00a1Ah..ah!\"\n2. Geogr\u00e1fica \"\u00a1Aqu\u00ed..aqu\u00ed!\"\n3. Matem\u00e1tica \"\u00a1Mas..mas!\"\n4. Religiosa \"\u00a1Ay, Dios mio!\"\n5. Suicida \"\u00a1Ay, qe me muero!\"\n6. Y no menos importante, la homicida qe es cuando sueltas \"\u00a1Si te paras, te mato!\"", "lang": "es", "author_id": "1447015669", "created_at": "2019-08-03T19:17:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732215318614016"]}, {"id": "1157731943351508993", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "245845850", "created_at": "2019-08-03T19:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731943351508993"]}, {"id": "1157731906940809217", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "184896565", "created_at": "2019-08-03T19:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731906940809217"]}, {"id": "1157731762925162496", "text": "RT @LuisFuentesCs: Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156628379204030465"}], "author_id": "978365351846137858", "created_at": "2019-08-03T19:15:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731762925162496"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/SUxqKyGv4N", "expanded_url": "https://twitter.com/fallengrayson/status/1157731743895642112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SUxqKyGv4N", "media_key": "3_1157731741437767680"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "sehun"}]}, "id": "1157731743895642112", "text": "o sehun se matou porque n\u00e3o aguentou a dor de perder a \u00fanica pessoa no mundo que valia a pena.... isso acabou acarretando no despertar de outro cluster https://t.co/SUxqKyGv4N", "lang": "pt", "author_id": "3858070281", "created_at": "2019-08-03T19:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731743895642112"]}, {"id": "1157731587380977665", "text": "Oye, que alguien le diga al de arriba que quite esa m\u00fasica suicida, joder.", "lang": "es", "author_id": "2996173180", "created_at": "2019-08-03T19:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731587380977665"]}, {"in_reply_to_user_id": "513582358", "id": "1157731525225570304", "text": "@ernestorathge Pero sin un destino suicida, por favor !", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ernestorathge", "id": "513582358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157722290882273280"}], "author_id": "157985528", "created_at": "2019-08-03T19:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731525225570304"]}, {"id": "1157731453830160386", "text": "Sentado al borde de la l\u00ednea. Al ver morir a Dios. Soy suicida. Primera fila. \u00a1No hay m\u00e1s!\nCuando los s\u00edmbolos sangran y el milagro de tarda. Solo puedes decir. \u00a1No hay m\u00e1s!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4076, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "1094457079753003009", "created_at": "2019-08-03T19:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731453830160386"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0JH1uRd6wo", "expanded_url": "https://twitter.com/elOrdenMundial/status/1157720336399511552", "display_url": "twitter.com/elOrdenMundial\u2026"}]}, "id": "1157731417079603200", "text": "RT @nora_perezzz: *se suicida* https://t.co/0JH1uRd6wo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157722493639155713"}], "author_id": "348760808", "created_at": "2019-08-03T19:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731417079603200"]}, {"in_reply_to_user_id": "2767517181", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/2qIx6sAXTW", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/tribuna/no-pudimos-desde-dentro-de-podemos", "display_url": "elsaltodiario.com/tribuna/no-pud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/tribuna/no-pudimos-desde-dentro-de-podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lavosqui", "id": "2767517181"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Redcoim", "id": "442967977"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "m_hellin", "id": "1496309053"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.3756, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.923, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "id": "1157731415053783040", "text": "@lavosqui @Redcoim @pgpnzalo1 @m_hellin Pufff,  la deriva de Ciudadanos es aberrante y suicida., Pero tambi\u00e9n es muy dif\u00edcil preferir a Podemos. Iglesias ha perdido l\u00edderes y votantes. Sus ex-inscritos y exempleados dicen (con dolor) que es \"una maquina de destruir personas\"\nNo pudimos https://t.co/2qIx6sAXTW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157724113508716544"}], "author_id": "554292654", "created_at": "2019-08-03T19:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731415053783040"]}, {"id": "1157731262834061312", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "931337599804993539", "created_at": "2019-08-03T19:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731262834061312"]}, {"id": "1157731112573186049", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "488950226", "created_at": "2019-08-03T19:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157731112573186049"]}, {"id": "1157730937385443330", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1074005382555713540", "created_at": "2019-08-03T19:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157730937385443330"]}, {"id": "1157730855076470794", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "46403304", "created_at": "2019-08-03T19:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157730855076470794"]}, {"id": "1157730228766220289", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "261058434", "created_at": "2019-08-03T19:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157730228766220289"]}, {"in_reply_to_user_id": "730356087942205440", "id": "1157730225050017794", "text": "lembro do meu vizinho que matou um com um tiro chumbinho pq tem um buraco no quintal dele e o rato saiu de la e andou no quintal\n\n\u201cai passa doen\u00e7a\u201d sim, mas vc mata?? rato segue sujeira, esgoto\nentao se o bicho passou no seu quintal vc simplesmente mata sem ele ter feito nada(?)", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157729242475577345"}], "author_id": "730356087942205440", "created_at": "2019-08-03T19:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157730225050017794"]}, {"id": "1157730125380820992", "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}], "author_id": "1002980627216510976", "created_at": "2019-08-03T19:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157730125380820992"]}, {"id": "1157730109220167681", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "21053734", "created_at": "2019-08-03T19:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157730109220167681"]}, {"id": "1157729947869466626", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "906479044711120896", "created_at": "2019-08-03T19:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729947869466626"]}, {"in_reply_to_user_id": "3112612967", "id": "1157729881624666118", "text": "@EnvattedBrain @artescandinava Ele teve um \"mal subito\" no transito, bateu e morreu\nEu chamo isso de suicidio em nega\u00e7ao\nEle tava tao em nega\u0107ao q ate se matou relutante em aceitar a propria miseria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnvattedBrain", "id": "3112612967"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "artescandinava", "id": "1533120406722338817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726365350805505"}], "author_id": "13632792", "created_at": "2019-08-03T19:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729881624666118"]}, {"id": "1157729756466548737", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "3225439870", "created_at": "2019-08-03T19:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729756466548737"]}, {"in_reply_to_user_id": "325347427", "id": "1157729673507409920", "text": "@andremiguelaa @ADQSFabiana @jpintocoelho60 @pnr Ora ora, vejam uma pessoa que se deixa levar pela narrativa tendenciosa de autores tendenciosos que distorcem a verdade pra favorecer uma ideologia que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas pelo mundo, \u00e9 ainda continua, vide minha vizinha n\u00e3o sua, a Venezuela. Que orgulho.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andremiguelaa", "id": "325347427"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ADQSFabiana", "id": "525793705"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "jpintocoelho60", "id": "4495279997"}], "annotations": [{"start": 298, "end": 306, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157729100167024641"}], "author_id": "1041365660327202817", "created_at": "2019-08-03T19:07:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729673507409920"]}, {"id": "1157729448134959104", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "867156989918535680", "created_at": "2019-08-03T19:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729448134959104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3cy28Ndwt2", "expanded_url": "https://twitter.com/malvaviic/status/1157279364423266305", "display_url": "twitter.com/malvaviic/stat\u2026"}]}, "id": "1157729443982524416", "text": "prestem aten\u00e7\u00e3o nesse coment\u00e1rio. Pessoas que comentam isso s\u00e3o as mesmas pessoas que ficam de \u201cluto\u201d quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida, s\u00e3o as mesmas que dizem que depressao n\u00e3o \u00e9 frescura, mas n\u00e3o podem ver uma pessoa com alta autoestima que detona. Eu de verdade n\u00e3o entendo vcs https://t.co/3cy28Ndwt2", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157279364423266305"}], "author_id": "1008191130327027712", "created_at": "2019-08-03T19:06:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729443982524416"]}, {"id": "1157729418711896064", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "author_id": "1040380013021982720", "created_at": "2019-08-03T19:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729418711896064"]}, {"id": "1157729381260939270", "text": "RT @Zatiro1: @gorez1 @condesadaisy Es una actitud \"suicida\", saben que quiz\u00e1 sea (para su causa) la \u00fanica oportunidad de imponer su \"ideolo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Zatiro1", "id": "114462284"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "gorez1", "id": "159004580"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "condesadaisy", "id": "138084299"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157621260924456966"}], "author_id": "138084299", "created_at": "2019-08-03T19:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729381260939270"]}, {"id": "1157729328865714178", "text": "Ayer el peluquero me pregunt\u00f3 a qui\u00e9n iba yo a votar.\n\u201cNo tengo esp\u00edritu suicida as\u00ed que te podr\u00e1s imaginar qui\u00e9n es mi candidato\u201d fue mi respuesta.", "lang": "es", "author_id": "257804845", "created_at": "2019-08-03T19:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729328865714178"]}, {"id": "1157729294535274496", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}], "author_id": "816443786368811008", "created_at": "2019-08-03T19:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729294535274496"]}, {"in_reply_to_user_id": "344359718", "id": "1157728933829210112", "text": "@AxelSosco (?) hahaha  ok suicida", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157380668839596032"}], "author_id": "256797222", "created_at": "2019-08-03T19:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728933829210112"]}, {"id": "1157728895732523008", "text": "RT @Canal_Palmeiras: O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 p\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9612, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157467544472686593"}], "author_id": "157517066", "created_at": "2019-08-03T19:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728895732523008"]}, {"id": "1157728825087856640", "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}], "author_id": "1927148424", "created_at": "2019-08-03T19:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728825087856640"]}, {"id": "1157728810072248322", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1042842485385568256", "created_at": "2019-08-03T19:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728810072248322"]}, {"id": "1157728727746383872", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "52371457", "created_at": "2019-08-03T19:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728727746383872"]}, {"id": "1157728606703034368", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "406550732", "created_at": "2019-08-03T19:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728606703034368"]}, {"id": "1157728483365330949", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "41292330", "created_at": "2019-08-03T19:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728483365330949"]}, {"id": "1157728429208481792", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "199791618", "created_at": "2019-08-03T19:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728429208481792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/2FCL4hIKbS", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/tras-herir-a-su-mujer-hombre-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/tras-herir-a-s\u2026"}]}, "id": "1157728279740243968", "text": "TRAS HERIR A SU MUJER: Hombre se\u00a0suicida. https://t.co/2FCL4hIKbS", "lang": "es", "author_id": "824438812646465538", "created_at": "2019-08-03T19:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728279740243968"]}, {"id": "1157728246991073290", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "author_id": "1144955355463651328", "created_at": "2019-08-03T19:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728246991073290"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2FCL4hIKbS", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/tras-herir-a-su-mujer-hombre-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/tras-herir-a-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 75, "end": 92, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "Enlace Nacional RD"}]}, "id": "1157728231996448768", "text": "New post (TRAS HERIR A SU MUJER: Hombre se suicida.) has been published on Enlace Nacional RD - https://t.co/2FCL4hIKbS", "lang": "es", "author_id": "824438812646465538", "created_at": "2019-08-03T19:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728231996448768"]}, {"id": "1157728004400975873", "text": "a morello se matou??????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "morello"}]}, "author_id": "3131208340", "created_at": "2019-08-03T19:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157728004400975873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UoyfYs5x3n", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/bQQqx0QnBx", "expanded_url": "https://twitter.com/sonarfm/status/1157727838247821312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQQqx0QnBx", "media_key": "3_1157403371793453057"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6063, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157727838247821312", "text": "Hermoso: Una mujer us\u00f3 letras de Linkin Park para evitar que un suicida saltara de un puente https://t.co/UoyfYs5x3n https://t.co/bQQqx0QnBx", "lang": "es", "author_id": "22491013", "created_at": "2019-08-03T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727838247821312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ibxiwH0xpn", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/08/tras-herir-su-mujer-hombre-se-suicida.html#.XUXZll-JZyo.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/08/tras-h\u2026"}]}, "id": "1157727775693914112", "text": "TRAS HERIR A SU MUJER: Hombre se suicida. https://t.co/ibxiwH0xpn", "lang": "es", "author_id": "184441324", "created_at": "2019-08-03T18:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727775693914112"]}, {"id": "1157727673063477248", "text": "Todos los puentes estan enamorados de un suicida.\ud83d\udc3e", "lang": "es", "author_id": "1131020846888378368", "created_at": "2019-08-03T18:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727673063477248"]}, {"id": "1157727591417176065", "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}], "author_id": "1415861593", "created_at": "2019-08-03T18:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727591417176065"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093808475057065984", "id": "1157727561570488325", "text": "@mariaclarabolso Falou pouco mais falou muita merda ! Quem desmatou a mata atl\u00e2ntica? Quem matou \u00edndios para catequizar ? Vc sendo mulher aceita usar o mesmo banheiro que um gay ? Se os dados econ\u00f4micos s\u00e3o falsos porqu\u00ea reflete na economia ?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157087835616362501"}], "author_id": "2602511487", "created_at": "2019-08-03T18:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727561570488325"]}, {"id": "1157727302391926786", "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "171598701", "created_at": "2019-08-03T18:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727302391926786"]}, {"in_reply_to_user_id": "885897159664574464", "id": "1157727300252663808", "text": "@Juancinchupala @odasdeodin (5)Leer lo que escribes me dejo al borde de la locura\nY lo pueden comprobar en mi frase anterior,le dije MC a esta miniatura\nSi 2pac estuviera vivo y me hubiera escuchado seguro se suicida el d\u00eda de hoy\nAs\u00ed me me corrijo,no eres un MC,como mucho eres un toy", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juancinchupala", "id": "1090779570352074753"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "odasdeodin", "id": "1145561530924261376"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "2pac"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157727143800926208"}], "author_id": "885897159664574464", "created_at": "2019-08-03T18:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727300252663808"]}, {"id": "1157727292925329409", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "author_id": "747224089614483457", "created_at": "2019-08-03T18:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727292925329409"]}, {"in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1157726969276043264", "text": "@JanainaDoBrasil @Sen_Alessandro Se a Sra \u00e9 o Brasil depender do Davi Calheiros estamos F...... Ele est\u00e1 na presid\u00eancia s\u00f3 para se servir e livrar os seus havia visto o epis\u00f3dio da fraude da elei\u00e7\u00e3o do senado que ele matou no peito.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Davi Calheiros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157277809515147264"}], "author_id": "906499061209092096", "created_at": "2019-08-03T18:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726969276043264"]}, {"in_reply_to_user_id": "130746885", "id": "1157726898971131904", "text": "@Norlidia @GirasolPeru @parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol Inexacta la aclaraci\u00f3n:\n1.China presa por korrupta/Obstrucci\u00f3n a la Justicia.\n2 Garc\u00eda, sujeto que se  suicida para que no lo metan preso por korrupto. \nEs divertido ver c\u00f3mo les arde la Dignidad Presidencial. \nNo saben. No conocen.\nToma tu S/.0,57\n#VizcarraDignidad \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "entities": {"hashtags": [{"start": 316, "end": 333, "tag": "VizcarraDignidad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Norlidia", "id": "130746885"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8587, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157725351876972544"}], "author_id": "66615217", "created_at": "2019-08-03T18:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726898971131904"]}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "id": "1157726868780568582", "text": "@DanielUrresti1 No judas @DanielUrresti1  como vas a comparar a ese noble animal con la bestia del perro chusco viuda del cobarde suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157699644362821633"}], "author_id": "946194522656202758", "created_at": "2019-08-03T18:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726868780568582"]}, {"id": "1157726675754455041", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "738873823", "created_at": "2019-08-03T18:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726675754455041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "id": "1157726500164177920", "text": "RT @telefenoticias: https://t.co/jhOG4DIt8W", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725905684504576"}], "author_id": "727739984443224064", "created_at": "2019-08-03T18:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726500164177920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}]}, "id": "1157726351811665920", "text": "RT @telefenoticias: https://t.co/jhOG4DIt8W", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157725905684504576"}], "author_id": "758008637960888320", "created_at": "2019-08-03T18:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726351811665920"]}, {"in_reply_to_user_id": "987501072708186112", "id": "1157726334782771201", "text": "He pasado de \"Diario de un ninfomano\" a \"Diario de un suicida en potencia\" parece ser...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 35, "probability": 0.7517, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un ninfomano"}, {"start": 41, "end": 72, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida en potencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157726132030115840"}], "author_id": "987501072708186112", "created_at": "2019-08-03T18:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726334782771201"]}, {"in_reply_to_user_id": "1027909781749751808", "id": "1157726124220325890", "text": "@animations_3 Ah mas\nSe vc n\u00e3o soubesse que era frutas vermelhas\nIria parecer que o cuelho matou algu\u00e9m e est\u00e1 comendo seus \u00f3rg\u00e3os", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "animations_3", "id": "1288491161770954752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157725897774043138"}], "author_id": "972578124578910208", "created_at": "2019-08-03T18:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726124220325890"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 96, "tag": "EXISTEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "id": "1157726044515966978", "text": "RT @joseluissariego: Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157697425756303361"}], "author_id": "2841296806", "created_at": "2019-08-03T18:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726044515966978"]}, {"id": "1157725970897547264", "text": "RT @Marisa_G_S: Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situacio\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157713345794969601"}], "author_id": "294735990", "created_at": "2019-08-03T18:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725970897547264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}]}, "id": "1157725905684504576", "text": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "lang": "zxx", "author_id": "50126679", "created_at": "2019-08-03T18:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725905684504576"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157725871597391873", "text": "@EnemigoCaviar Claro.... como ya se mato su idolo...que le queda al pedofilo que usa como carnada un cuarto de pollo...icono de la moral nacional en casa del suicida se dan besitos con su entrevistador", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "1114366254079303680", "created_at": "2019-08-03T18:52:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725871597391873"]}, {"in_reply_to_user_id": "933309177623121921", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JxLOvYcAWg", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "id": "1157725555451682822", "text": "@carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las parejas y la violencia intrafamiliar.Pesar\u00e1 sobre su conciencia esta muerte y del desgraciado trauma q su hija llevar\u00e1 al saber lo q sucedi\u00f3 a su pap\u00e1 https://t.co/JxLOvYcAWg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157610094101766145"}], "author_id": "2978927559", "created_at": "2019-08-03T18:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725555451682822"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/siPtOjx5Qt", "expanded_url": "https://www.belnovosti.by/proisshestviya/v-vitebske-omonovcy-4-chasa-otgovarivali-muzhchinu-ot-suicida-opublikovano-video", "display_url": "belnovosti.by/proisshestviya\u2026"}]}, "id": "1157725449000275975", "text": "\u0412 \u0412\u0438\u0442\u0435\u0431\u0441\u043a\u0435 \u043e\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432\u0446\u044b 4 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043e\u0442\u0433\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u041e\u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430\u043d\u043e \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e \u0441\u043f\u0430\u0441\u0435\u043d\u0438\u044f \n\nhttps://t.co/siPtOjx5Qt", "lang": "ru", "author_id": "523658595", "created_at": "2019-08-03T18:50:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725449000275975"]}, {"in_reply_to_user_id": "706335715", "id": "1157725236143566850", "text": "@vmnzs @Jauunv @FafaKadu @caio_siquara Vc que t\u00e1 se doendo  falando que me matou lvl 1 sendo que morreu com vantagem e lvl a mais \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vmnzs", "id": "706335715"}, {"start": 7, "end": 14, "username": "Jauunv", "id": "2915654997"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "FafaKadu", "id": "1000859939886305281"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "caio_siquara", "id": "4903401159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157724690171011072"}], "author_id": "744308135083515905", "created_at": "2019-08-03T18:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725236143566850"]}, {"id": "1157725138907029504", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "52370792", "created_at": "2019-08-03T18:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725138907029504"]}, {"id": "1157724804260290561", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "35562229", "created_at": "2019-08-03T18:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724804260290561"]}, {"in_reply_to_user_id": "2869219079", "id": "1157724802511249410", "text": "@ironrogersL_XmW A me \u00e8 salito l\u2019istinto suicida", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157601391751442433"}], "author_id": "1146831502463946752", "created_at": "2019-08-03T18:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724802511249410"]}, {"id": "1157724735461122058", "text": "RT @_xnyvz: A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157670885341503493"}], "author_id": "2189052326", "created_at": "2019-08-03T18:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724735461122058"]}, {"id": "1157724600442195969", "text": "Que acto suicida el oler el sobaco de las remeras de mi hno cada vez que ordeno", "lang": "es", "author_id": "1108963593192656896", "created_at": "2019-08-03T18:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724600442195969"]}, {"id": "1157724546901925890", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "972045544012083200", "created_at": "2019-08-03T18:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724546901925890"]}, {"in_reply_to_user_id": "235571773", "id": "1157724401162436608", "text": "@_laarissad Ent\u00e3o, ai entra o porque o mano \"matou\", se os motivos proceder e ele ser amigo a esse ponto tem que abra\u00e7a o b.o junto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_laarissad", "id": "3084772537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157723860495740928"}], "author_id": "4777038681", "created_at": "2019-08-03T18:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724401162436608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1157724327934119936", "text": "@moreira_fanny3's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "pt", "author_id": "3920972787", "created_at": "2019-08-03T18:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724327934119936"]}, {"id": "1157724321156145152", "text": "RT @dudaluc15: @Agatharocha31 @__amannda_ Essa grt \u00e9 engra\u00e7ada n\u00e9, postou isso na tua ft e tinha postado o bglh da noiva q se matou...n\u00e3o e\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dudaluc15", "id": "933484734113607681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723954989195267"}], "author_id": "1020691073667162112", "created_at": "2019-08-03T18:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724321156145152"]}, {"id": "1157724141161766914", "text": "Voy a cometer el mayor acto suicida que puede cometer la raza humana, y no, no es matricularse de un doble grado, es ir al Mercadona un s\u00e1bado a 1 hora de que cierre", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.7348, "type": "Place", "normalized_text": "Mercadona"}]}, "author_id": "2222245492", "created_at": "2019-08-03T18:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724141161766914"]}, {"id": "1157723975746801667", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "706113482211651584", "created_at": "2019-08-03T18:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723975746801667"]}, {"id": "1157723967374970881", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "377648585", "created_at": "2019-08-03T18:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723967374970881"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020691073667162112", "id": "1157723954989195267", "text": "@Agatharocha31 @__amannda_ Essa grt \u00e9 engra\u00e7ada n\u00e9, postou isso na tua ft e tinha postado o bglh da noiva q se matou...n\u00e3o entendi qual \u00e9 a dela!!! Se tu se mata tbm a culpa \u00e9 dela, p\u00f4s essa postagem dela tem v\u00e1rios rt e varias curtida \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "__amannda_", "id": "988952458775982090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157717541252468736"}], "author_id": "933484734113607681", "created_at": "2019-08-03T18:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723954989195267"]}, {"in_reply_to_user_id": "398306220", "id": "1157723807655878658", "text": "@Rubiu5 #PreguntaRubius \nSi un suicida se suicidaseria un suicida mas o un suicida menos", "entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 23, "tag": "PreguntaRubius"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rubiu5", "id": "398306220"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "PreguntaRubius"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157398400637308929"}], "author_id": "1157142235822952449", "created_at": "2019-08-03T18:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723807655878658"]}, {"id": "1157723782112534534", "text": "RT @andre_info: Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8X\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "andre_info", "id": "59942292"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157723099254722560"}], "author_id": "399092326", "created_at": "2019-08-03T18:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723782112534534"]}, {"id": "1157723773900136448", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "2864090187", "created_at": "2019-08-03T18:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723773900136448"]}, {"id": "1157723700638167046", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "909009527722438656", "created_at": "2019-08-03T18:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723700638167046"]}, {"id": "1157723668404998144", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "153957738", "created_at": "2019-08-03T18:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723668404998144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1047669001508311040", "id": "1157723499806547968", "text": "@lil_ninjaxd Vish o cara se matou\nEu s\u00f3 lembro da transa com o porco desse ep hsushsushushe", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157723108599652356"}], "author_id": "1109254403029114881", "created_at": "2019-08-03T18:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723499806547968"]}, {"id": "1157723312174305280", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1339491642", "created_at": "2019-08-03T18:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723312174305280"]}, {"id": "1157723311717199872", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "4049388291", "created_at": "2019-08-03T18:42:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723311717199872"]}, {"id": "1157723261666496512", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "929805410768490503", "created_at": "2019-08-03T18:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723261666496512"]}, {"id": "1157723195287461890", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1104802153636483072", "created_at": "2019-08-03T18:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723195287461890"]}, {"id": "1157723134407118848", "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "author_id": "2841296806", "created_at": "2019-08-03T18:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723134407118848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mVya6i8Xc5", "expanded_url": "https://twitter.com/PescotapaDiario/status/1157464759559737344", "display_url": "twitter.com/PescotapaDiari\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "id": "1157723099254722560", "text": "Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8Xc5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157464759559737344"}], "author_id": "59942292", "created_at": "2019-08-03T18:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723099254722560"]}, {"id": "1157722555849084928", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "403317249", "created_at": "2019-08-03T18:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722555849084928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/0JH1uRd6wo", "expanded_url": "https://twitter.com/elOrdenMundial/status/1157720336399511552", "display_url": "twitter.com/elOrdenMundial\u2026"}]}, "id": "1157722493639155713", "text": "*se suicida* https://t.co/0JH1uRd6wo", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157720336399511552"}], "author_id": "1206517226", "created_at": "2019-08-03T18:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722493639155713"]}, {"id": "1157722467797889024", "text": "RT @RosaMariaAlvar6: Nadie podr\u00eda superar a ese cretino. Me encanta cuando toma la pose de hombre digno y pol\u00edtico experimentado. Pide resp\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157302468700778496"}], "author_id": "738932020433289216", "created_at": "2019-08-03T18:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722467797889024"]}, {"id": "1157722360600043524", "text": "descobri q uma pessoa se matou nesse hotel q eu to :(((((((((((((", "lang": "pt", "author_id": "24488206", "created_at": "2019-08-03T18:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722360600043524"]}, {"id": "1157722102293762048", "text": "RT @Always_Crislain: \"Maldito. Se voc\u00ea n\u00e3o matou, Chiclete, o mandante pode estar morto que eu vou l\u00e1 e ainda cumpro com a nossa palavra, l\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4804, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157721865458257921"}], "author_id": "1143191710983426053", "created_at": "2019-08-03T18:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722102293762048"]}, {"in_reply_to_user_id": "2458752872", "id": "1157721865458257921", "text": "\"Maldito. Se voc\u00ea n\u00e3o matou, Chiclete, o mandante pode estar morto que eu vou l\u00e1 e ainda cumpro com a nossa palavra, limpo a honra da fam\u00edlia\", avisa Ad\u00e3o, antes de apontar a arma para o herdeiro.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3701, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157721357477695488"}], "author_id": "2458752872", "created_at": "2019-08-03T18:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157721865458257921"]}, {"id": "1157721786332696577", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1061230138862510080", "created_at": "2019-08-03T18:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157721786332696577"]}, {"id": "1157721678211944449", "text": "RT @craiskc: to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida)\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157326224911261696"}], "author_id": "961309034472230912", "created_at": "2019-08-03T18:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157721678211944449"]}, {"id": "1157721653037674496", "text": "RT @xlagreciadezeus: El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157576840686395394"}], "author_id": "97996043", "created_at": "2019-08-03T18:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157721653037674496"]}, {"in_reply_to_user_id": "720620950862065665", "id": "1157721522074726400", "text": "@farmaperegrino @Conchybrujita @ellimitedelbien S\u00ed pero mientras dure esta moda belicista en la que todo puede ser tergiversado para utilizarse torticeramente lo bello puede ser destruido leg\u00edtimamente. Muy parecido al razonamiento suicida: me mato porque soy libre de hacerlo. Bien, pues m\u00e1tese usted. Fin del cuento", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "farmaperegrino", "id": "720620950862065665"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Conchybrujita", "id": "927619831830122496"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "ellimitedelbien", "id": "730771151354535936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157651822477287425"}], "author_id": "426142099", "created_at": "2019-08-03T18:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157721522074726400"]}, {"id": "1157720934071111680", "text": "[03/08/2019 15:29:43] Alan: Se tiver menos de 75 % de frequ\u00eancias na mat\u00e9rias reprova ou s\u00f3 \u00e9 a global que reprova ?\n[03/08/2019 15:30:03] Bia: Se tiver 3 professores assim, vc \u00e9 reprovado. Estou em 6,Minha m\u00e3e quase me matou kkkkk\n[03/08/2019 15:30:35] Alan: Caraca kkk\n\nAin\ud83d\udc94", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Bia"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "1025255775453814785", "created_at": "2019-08-03T18:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720934071111680"]}, {"id": "1157720865062232065", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "author_id": "908810153348227073", "created_at": "2019-08-03T18:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720865062232065"]}, {"id": "1157720757176287232", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "365482807", "created_at": "2019-08-03T18:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720757176287232"]}, {"in_reply_to_user_id": "1372986446", "id": "1157720755712348166", "text": "@rescatemostorr @gobcoahuila Lo pueden encontrar con un cuchillo por la espalda y el encabezado de la mayor\u00eda de los medios de comunicaci\u00f3n de #Coahuila  dir\u00e1:  \"Se suicida clav\u00e1ndose un cuchillo en la espalda\"", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rescatemostorr", "id": "1372986446"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "gobcoahuila", "id": "280675985"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677310138388480"}], "author_id": "154271957", "created_at": "2019-08-03T18:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720755712348166"]}, {"id": "1157720633851162625", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "42439033", "created_at": "2019-08-03T18:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720633851162625"]}, {"id": "1157720592612777984", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "488336619", "created_at": "2019-08-03T18:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720592612777984"]}, {"id": "1157720488665395200", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "33474639", "created_at": "2019-08-03T18:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720488665395200"]}, {"id": "1157720452665675776", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1032982110829768704", "created_at": "2019-08-03T18:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720452665675776"]}, {"in_reply_to_user_id": "3283634597", "id": "1157720439927529474", "text": "@wagnermdc2 @balerostyle kkkkkkkk matou 2 boneco sem eles poder atirar e ainda se achou no chat orra que fase", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "balerostyle", "id": "980972346755436550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157533410593845248"}], "author_id": "1142901666682933248", "created_at": "2019-08-03T18:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720439927529474"]}, {"in_reply_to_user_id": "1055431634", "id": "1157720385384845322", "text": "@victorfyt Te imaginas si los bolsos y la rosadita hubieran sido del pro?se suicida ceci", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "victorfyt", "id": "1055431634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157433359108382727"}], "author_id": "268415908", "created_at": "2019-08-03T18:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720385384845322"]}, {"id": "1157720246087823362", "text": "RT @AristeJulio: Me maravillo, cuadro por dentro, corredor lento en 3ra, rolling de frente a 1ra y ganando por 6 arriesgar con un corrido s\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157720207965790209"}], "author_id": "1140410641754284038", "created_at": "2019-08-03T18:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720246087823362"]}, {"id": "1157720207965790209", "text": "Me maravillo, cuadro por dentro, corredor lento en 3ra, rolling de frente a 1ra y ganando por 6 arriesgar con un corrido suicida para home. Eso se hace con el juego cerrado para provocar errores", "lang": "es", "author_id": "1140410641754284038", "created_at": "2019-08-03T18:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720207965790209"]}, {"id": "1157719733875224576", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "225565552", "created_at": "2019-08-03T18:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719733875224576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1081186714247417856", "id": "1157719689759461379", "text": "@arbos_j @Bastill43068063 T\u00b4ho dir\u00e9 clar, si et proposes la base aquesta et tires tota l\u00b4OTAN a sobre. Em sembla literalment su\u00efcida. Vull relacions per\u00f2 no depend\u00e8ncia. El nostre marc a convertir en aut\u00f2nom \u00e9s la UE. Amb mirada hist\u00f2rica.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "arbos_j", "id": "1081186714247417856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157715358687649792"}], "author_id": "910492156179214336", "created_at": "2019-08-03T18:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719689759461379"]}, {"in_reply_to_user_id": "2872894719", "id": "1157719434116644864", "text": "@astrol0l Tristana suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "astrol0l", "id": "2872894719"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Tristana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157717519202959366"}], "author_id": "733087296963104768", "created_at": "2019-08-03T18:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719434116644864"]}, {"id": "1157719412369252352", "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "author_id": "1015748450", "created_at": "2019-08-03T18:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719412369252352"]}, {"id": "1157719224405635072", "text": "RT @lorensatto_: Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lorensatto_", "id": "1676473814"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157496384460918784"}], "author_id": "838704649", "created_at": "2019-08-03T18:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719224405635072"]}, {"id": "1157719204482748416", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "3351077428", "created_at": "2019-08-03T18:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719204482748416"]}, {"id": "1157719119636115464", "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "author_id": "819301283094036481", "created_at": "2019-08-03T18:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719119636115464"]}, {"id": "1157719028774912001", "text": "RT @bluelightxxx: \u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bluelightxxx", "id": "1119344992491909127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157705379524071424"}], "author_id": "169361936", "created_at": "2019-08-03T18:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157719028774912001"]}, {"id": "1157718962119020544", "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1049161759494426624", "created_at": "2019-08-03T18:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157718962119020544"]}], "includes": {"users": [{"name": "EstabilC", "username": "Camiestabil1", "id": "1054569230312587265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 502, "tweet_count": 4689, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario de Yucat\u00e1n", "username": "DiariodeYucatan", "id": "112770875", "verified": true, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 288002, "following_count": 535, "tweet_count": 404009, "listed_count": 1227}}, {"name": "Nel", "username": "NelSCastle", "id": "1019666025279836161", "verified": false, "location": "Terra de Meigas ", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 66, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}}, {"name": "jose", "username": "josegarcia747", "id": "592874702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 287, "tweet_count": 39306, "listed_count": 3}}, {"name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"name": "kiyoshi.", "username": "whoskiyoshi", "id": "2440953948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10264, "following_count": 3465, "tweet_count": 33755, "listed_count": 28}}, {"name": "ta foda", "username": "ateuz", "id": "1562044207", "verified": false, "location": "Japan", "public_metrics": {"followers_count": 31540, "following_count": 715, "tweet_count": 94592, "listed_count": 52}}, {"name": "Universidad de O'Higgins", "username": "uohiggins", "id": "3718540756", "verified": false, "location": "Regi\u00f3n de O'Higgins", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 1674, "tweet_count": 7122, "listed_count": 19}}, {"name": "Orballo", "username": "Orballo10", "id": "894562152656384000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 450, "tweet_count": 315478, "listed_count": 2}}, {"name": "pseudoescritora \ud83e\udde3", "username": "cavillxswift", "id": "2777326082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 1690, "tweet_count": 33300, "listed_count": 6}}, {"name": "miky", "username": "Mikaellalagos", "id": "1003110900709122049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 142, "tweet_count": 8840, "listed_count": 0}}, {"name": "Memes de American Horror Story", "username": "memesdeahs", "id": "1050108233761873922", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 89, "tweet_count": 752, "listed_count": 1}}, {"name": "Manaturaloso (Luchito)", "username": "albertopp75", "id": "1325873742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22749, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}}, {"name": "Negro gato", "username": "Negroga37644952", "id": "4295059575", "verified": false, "location": "Campinas SP .Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1572, "tweet_count": 15358, "listed_count": 1}}, {"name": "JulyB_Lucille", "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}}, {"name": "Cromosoma", "username": "Cromosoma6", "id": "1091188812800237568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 639, "tweet_count": 4498, "listed_count": 3}}, {"name": "Hern\u00e1n Lora", "username": "zarcicuta", "id": "227848816", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 221, "tweet_count": 5877, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc0d", "username": "jsmari_", "id": "4895362371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 846, "tweet_count": 15909, "listed_count": 1}}, {"name": "neveswalter", "username": "neveswalter1", "id": "1045434530960740352", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4590, "tweet_count": 145413, "listed_count": 1}}, {"name": "a", "username": "whysjsjs", "id": "924059840397414405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 174, "tweet_count": 13130, "listed_count": 0}}, {"name": "Douglas P\u00f4rto (Se n\u00e3o te sigo, d\u00ea um oi!)", "username": "D_F_O_Porto", "id": "77481267", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 2781, "tweet_count": 54575, "listed_count": 2}}, {"name": "Modo Stealth 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "andre_info", "id": "59942292", "verified": false, "location": "Minas M\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2616, "tweet_count": 269258, "listed_count": 35}}, {"name": "Javier Merino", "username": "jamer1961", "id": "427458625", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1230, "tweet_count": 20708, "listed_count": 19}}, {"name": "Minettho\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f", "username": "10Hasby", "id": "2808415649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 305, "tweet_count": 2836, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosario Gimenez Luna", "username": "RossarioGimenez", "id": "948732025737043969", "verified": false, "location": "Villa el Salvador, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 277, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}}, {"name": "Enemigo Caviar", "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}}, {"name": "Minerva  Elena  Glez", "username": "MinervaElenaGl2", "id": "872962795419074562", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 5003, "tweet_count": 433086, "listed_count": 1}}, {"name": "Esto es Argos!", "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672", "verified": false, "location": "Visita nuestro canal", "public_metrics": {"followers_count": 31115, "following_count": 142, "tweet_count": 41137, "listed_count": 261}}, {"name": "~", "username": "ximepalomino_", "id": "188763042", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 211, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf52", "username": "MelissaCamus4", "id": "1148435120199819264", "verified": false, "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 175, "tweet_count": 4081, "listed_count": 1}}, {"name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "username": "GuchoPeru", "id": "791867305579913216", "verified": false, "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 10969, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "username": "21_06_78", "id": "608253492", "verified": false, "location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"name": "Vagner Silva Barbosa", "username": "vagnerbarbosa06", "id": "292514209", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 3414, "tweet_count": 10182, "listed_count": 4}}, {"name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "username": "Estadao", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438648, "following_count": 303, "tweet_count": 492443, "listed_count": 13486}}, {"name": "N. A. M. R.", "username": "ozillemnoslen", "id": "570401224", "verified": false, "location": "Bogota Sabana Centro Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 3523, "tweet_count": 34417, "listed_count": 8}}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7832, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"name": "13 Galo Vasco CPX MST", "username": "galo__vasco", "id": "62347099", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3673, "tweet_count": 190253, "listed_count": 13}}, {"name": "Thales BH", "username": "ThalesBH38", "id": "948950374584668161", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15024, "following_count": 13318, "tweet_count": 80286, "listed_count": 1}}, {"name": "Um saudosista f\u00e3 de novelas, jingles e comerciais", "username": "tvehumor9", "id": "754631958022479872", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3411, "following_count": 2050, "tweet_count": 309151, "listed_count": 10}}, {"name": "Saitama", "username": "lapatanegra_", "id": "165580493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 284, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}}, {"name": "Meganoticias", "username": "meganoticiascl", "id": "58048133", "verified": true, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2542293, "following_count": 1767, "tweet_count": 647002, "listed_count": 2929}}, {"name": "Teresa", "username": "MtBertazzo", "id": "497084997", "verified": false, "location": "Novara -Italy", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 993, "tweet_count": 11495, "listed_count": 4}}, {"name": "Lercio.it", "username": "lercionotizie", "id": "910827588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926817, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}}, {"name": "Gregorio Antonio S\u00e1nchez", "username": "Eluminar", "id": "978633063516311553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4592, "tweet_count": 91493, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario La Prensa", "username": "DiarioLaPrensa", "id": "17347668", "verified": true, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 547599, "following_count": 1089, "tweet_count": 463743, "listed_count": 1980}}, {"name": "Zalassa", "username": "Seazalassa", "id": "154271295", "verified": false, "location": "Madrid y Albalate de Zorita", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1427, "tweet_count": 27519, "listed_count": 24}}, {"name": "Jo\u00e3o \u706b/\u2720/\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "lopes_joao1898", "id": "878690605102235650", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 629, "tweet_count": 30342, "listed_count": 1}}, {"name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170", "verified": true, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}}, {"name": "GenMad", "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565", "verified": false, "location": "Las Rozas de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 946, "tweet_count": 9685, "listed_count": 25}}, {"name": "parryhotter", "username": "joseluischavez", "id": "64344874", "verified": false, "location": "US", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 537, "tweet_count": 7264, "listed_count": 0}}, {"name": "Soy Aprista", "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700", "verified": false, "location": "https://www.facebook.com/pages", "public_metrics": {"followers_count": 10416, "following_count": 1633, "tweet_count": 60284, "listed_count": 22}}, {"name": "Gra\u00e7a Alcantara", "username": "MG_Alcantara", "id": "239993385", "verified": false, "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 415, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}}, {"name": "Nachus Galius KP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "NachusKP", "id": "972045544012083200", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1584, "tweet_count": 40731, "listed_count": 2}}, {"name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com", "username": "jemahuja", "id": "270384395", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}}, {"name": "Celso Alves", "username": "celsojalves", "id": "4921122813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1673, "tweet_count": 51875, "listed_count": 0}}, {"name": "Gra\u00e7a Maia \ud83e\uddd8", "username": "AmandaScopMaia", "id": "2198558354", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 170, "tweet_count": 7254, "listed_count": 0}}, {"name": "loren_", "username": "lorensatto_", "id": "1676473814", "verified": false, "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 472, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}}, {"name": "Roger FedEx", "username": "elgaucho12", "id": "408952564", "verified": false, "location": "mor\u00f3n bs as", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 868, "tweet_count": 258414, "listed_count": 1}}, {"name": "Beatriz Alicia Labombarda", "username": "BLabombarda", "id": "1019684547754168320", "verified": false, "location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 256, "tweet_count": 14641, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0618", "username": "laursact", "id": "1127642595897880576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 90, "tweet_count": 49566, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz Souza", "username": "byyasouza", "id": "225888905", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 57, "tweet_count": 2704, "listed_count": 0}}, {"name": "J", "username": "eudejulio", "id": "1157370233604231171", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 16, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Luis del Riot", "username": "JoseLuisdelRio9", "id": "2512810447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 2785, "tweet_count": 282200, "listed_count": 9}}, {"name": "Miguel Ferrer", "username": "MiguelFerrer36", "id": "2978927559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 948, "tweet_count": 13607, "listed_count": 2}}, {"name": "Alonso", "username": "aloonnso_01", "id": "718053656453636098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 130, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}}, {"name": "G", "username": "Diabolos47", "id": "2180203072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1053, "tweet_count": 13178, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "diegovd45", "id": "1055124872400121856", "verified": false, "location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 866, "tweet_count": 5832, "listed_count": 0}}, {"name": "Axul", "username": "__Axul", "id": "969218671532003330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 217, "tweet_count": 2960, "listed_count": 3}}, {"name": "Gizlaine", "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440298, "listed_count": 22}}, {"name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964", "id": "102830647", "verified": false, "location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 6726, "tweet_count": 9040, "listed_count": 4}}, {"name": "Luis Fernando Dale", "username": "LuisFer73200049", "id": "1138435981961510912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 153, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}}, {"name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova", "id": "1388402174", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313558, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"name": "PupaKun", "username": "PipazooFire", "id": "275186910", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1016, "tweet_count": 23448, "listed_count": 0}}, {"name": "Ky\u2022", "username": "KailanyAlberto", "id": "4503215783", "verified": false, "location": "Kinaxixi", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 437, "tweet_count": 9250, "listed_count": 0}}, {"name": "NullaPoenaSineLege \ud83d\ude4f\ud83c\udfff7\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3", "username": "Egocentricpapi", "id": "2270503126", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 28262, "following_count": 289, "tweet_count": 107520, "listed_count": 19}}, {"name": "k.", "username": "kaly_chaves", "id": "879503457127976961", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 187, "tweet_count": 21168, "listed_count": 0}}, {"name": "lauret", "username": "tomletgreg", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"name": "Carlos Pastor \u2693\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "jpasgim", "id": "1061264085067677696", "verified": false, "location": "Up There", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 508, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}}, {"name": "Bala perdida. \u2653", "username": "aarroowwii", "id": "918460635318538240", "verified": false, "location": "Galdakao \ud83c\udf08 \u2763\ufe0f \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 147, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}}, {"name": "Se\u00f1or Gremlin", "username": "Sr_Gremlin", "id": "359250895", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, Europa, Humanidad.", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 2547, "tweet_count": 94686, "listed_count": 19}}, {"name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "diego_gon", "id": "111561268", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13878, "following_count": 1270, "tweet_count": 141571, "listed_count": 161}}, {"name": "Chris Peterson boop/bop/beep", "username": "CPGetALife", "id": "1086191900305117184", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 306, "tweet_count": 46987, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Pobre", "username": "Roberto2016rodr", "id": "802298657714372608", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 4414, "tweet_count": 56038, "listed_count": 8}}, {"name": "Omar Dominguez", "username": "OmarDom30108733", "id": "923268111939153920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 305, "tweet_count": 1719, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Aspauza", "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}}, {"name": "Trismerystos", "username": "MariaBBoned", "id": "1618681904", "verified": false, "location": "Detr\u00e1s de ti", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 108, "tweet_count": 7685, "listed_count": 0}}, {"name": "Samuel E Montesinos", "username": "SamuelE89681161", "id": "1014228381360099329", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 206, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"name": "Salvador Heresi", "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}}, {"name": "Jos\u00e9ma12", "username": "JosemaVazquez_", "id": "168725567", "verified": false, "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1581, "tweet_count": 23573, "listed_count": 3}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}}, {"name": "\u26a0\ufe0f", "username": "__sierra2_6_9", "id": "1152194715414147072", "verified": false, "location": "Legalandia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 2411, "tweet_count": 10450, "listed_count": 0}}, {"name": "belinha", "username": "_isabelaarrudaa", "id": "724381292889034753", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 197, "tweet_count": 16276, "listed_count": 0}}, {"name": "#lula2022", "username": "_amvieira", "id": "939913445989912576", "verified": false, "location": "BBS", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 610, "tweet_count": 19523, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26\u1770", "username": "cryonweb", "id": "991348070037311493", "verified": false, "location": "\u1d04\u0280\u1d07\u1d0d\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1990, "tweet_count": 10266, "listed_count": 6}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "Numlet", "id": "246433006", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 346, "tweet_count": 1285, "listed_count": 4}}, {"name": "Pantera\ud83c\udf0c", "username": "pantera_zl", "id": "2954251840", "verified": false, "location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 2221, "tweet_count": 12744, "listed_count": 3}}, {"name": "Trechos Dos Her\u00f3is", "username": "Trechodosherois", "id": "1157030177786011649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 66, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"name": "Richard Ramirez", "username": "raulramirez3d", "id": "2484911299", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 416, "tweet_count": 22643, "listed_count": 6}}, {"name": "Alexandre Reis", "username": "Cheff_Alexandre", "id": "918512158169882624", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 189, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Eich \u2b50", "username": "luisgeich", "id": "704309856619126784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 185, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2730", "username": "cosmicgirlsoft", "id": "894619499609108485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 510, "tweet_count": 40145, "listed_count": 1}}, {"name": "geo\u17f9", "username": "gukiepride", "id": "881357498116132864", "verified": false, "location": "kook & mimo's \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5211, "following_count": 3659, "tweet_count": 13596, "listed_count": 8}}, {"name": "S\u00edlvia Orriols", "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954", "verified": false, "location": "Ripoll, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 18175, "following_count": 299, "tweet_count": 17292, "listed_count": 62}}, {"name": "Toti", "username": "xaiecologic", "id": "2945636195", "verified": false, "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "public_metrics": {"followers_count": 16575, "following_count": 1765, "tweet_count": 56766, "listed_count": 68}}, {"name": "alice no pa\u00eds das armadilhas", "username": "allicedimello", "id": "53989839", "verified": false, "location": "minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 2839, "following_count": 658, "tweet_count": 392440, "listed_count": 33}}, {"name": "karina", "username": "karinasnxx", "id": "353395223", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 337, "tweet_count": 15583, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea", "username": "ttdaaylla", "id": "1025902181369737216", "verified": false, "location": "zn", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 478, "tweet_count": 12571, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre BUENNO", "username": "AlexandreBUENN1", "id": "1122448189582397441", "verified": false, "location": "RECIFE - PERNAMBUCO - BRASIL  ", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 639, "tweet_count": 2752, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gomes\u00ae \ud83d\udc02 E Pluribus Unum", "username": "CAdeMGomes", "id": "862413416039895041", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10369, "following_count": 10518, "tweet_count": 47703, "listed_count": 5}}, {"name": "P\u00e1tria amada , Brasil !", "username": "mfeitosa1", "id": "67962255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 864, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud835\udcd1\ud83c\udf20(711)", "username": "SiriusB_MM", "id": "3019886656", "verified": false, "location": "Islington/Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 367, "tweet_count": 15300, "listed_count": 7}}, {"name": "RAMIRA FACUNDO", "username": "Facu_nicolas22", "id": "856963866168881152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 230, "tweet_count": 5256, "listed_count": 0}}, {"name": "Telefe Noticias", "username": "telefenoticias", "id": "50126679", "verified": true, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3052076, "following_count": 104, "tweet_count": 324661, "listed_count": 4076}}, {"name": "Josefa Dominga", "username": "CrVc02", "id": "40539429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}}, {"name": "\u2014 Gabi \u2014", "username": "gabifch_", "id": "3003519904", "verified": false, "location": "central perk", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 167, "tweet_count": 5450, "listed_count": 0}}, {"name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960", "verified": false, "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}}, {"name": "Hugo Romano", "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 3730, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}}, {"name": "Renato Caf\u00e9", "username": "cafe_renato", "id": "3081723513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 451, "tweet_count": 8343, "listed_count": 0}}, {"name": "Lully Swift 13 \u2b50", "username": "lullydarling", "id": "4061527461", "verified": false, "location": "em Velaris com o Azriel ", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 539, "tweet_count": 16656, "listed_count": 1}}, {"name": "23", "username": "acass23", "id": "877485057035968513", "verified": false, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 986, "tweet_count": 39074, "listed_count": 0}}, {"name": "Stefy Carrion Maruny", "username": "90St3fy", "id": "324880522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 345, "tweet_count": 5218, "listed_count": 2}}, {"name": "Manuel Valadares", "username": "El_portuga2", "id": "41866625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1651, "tweet_count": 17457, "listed_count": 2}}, {"name": "El Zenobita", "username": "elcaracolpeludo", "id": "432639416", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2937, "tweet_count": 71160, "listed_count": 30}}, {"name": "the nameless user", "username": "MousseDeAbacate", "id": "3138902615", "verified": false, "location": "marte", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 808, "tweet_count": 4229, "listed_count": 2}}, {"name": "SIV", "username": "siverien", "id": "843199672403615744", "verified": false, "location": "My basement", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 96, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"name": "acerola", "username": "___Trouxa____", "id": "919357262", "verified": false, "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 253, "tweet_count": 41582, "listed_count": 2}}, {"name": "Dr.Sigilo", "username": "adria_ponsa", "id": "897034240499617793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 866, "tweet_count": 4411, "listed_count": 0}}, {"name": "Pere Camps #meh", "username": "Petrechamps", "id": "419390949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 905, "tweet_count": 50371, "listed_count": 16}}, {"name": "Maria Ines Duaygues.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2696MM2023", "username": "InesDuaygues", "id": "2993271496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1168, "tweet_count": 143441, "listed_count": 1}}, {"name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010", "verified": false, "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}}, {"name": "manuel", "username": "elpuce", "id": "231942762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7904, "following_count": 8695, "tweet_count": 114634, "listed_count": 61}}, {"name": "Juliano Santos", "username": "Juliano40979727", "id": "3346026161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 189, "tweet_count": 1990, "listed_count": 0}}, {"name": "Mono Aurelio \ud83e\udd8d", "username": "MonoAurelio", "id": "1017811464697139200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 40, "tweet_count": 7461, "listed_count": 0}}, {"name": "jose alberto", "username": "Josealbertoozu2", "id": "4874902394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 505, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}}, {"name": "CDN 37", "username": "CDN37", "id": "145802745", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1227180, "following_count": 1479, "tweet_count": 860452, "listed_count": 2614}}, {"name": "Juan Manuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "JuanmaGiaccone", "id": "3227205729", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5813, "following_count": 5167, "tweet_count": 27466, "listed_count": 25}}, {"name": "Llull Rodrigo \u30c4", "username": "Llull_Rodrigo", "id": "1534943564", "verified": false, "location": "General Alvear- Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 2146, "tweet_count": 73679, "listed_count": 6}}, {"name": "\u200e\u235f oregon otter", "username": "axmondlicht", "id": "590617761", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, cabrones", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 618, "tweet_count": 22078, "listed_count": 1}}, {"name": "airam", "username": "izzyxIightwood", "id": "465075906", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 1458, "tweet_count": 87419, "listed_count": 29}}, {"name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix", "id": "198579667", "verified": false, "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}}, {"name": "Samira Padilha", "username": "pa_samira", "id": "2385507198", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m-Pa", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 398, "tweet_count": 3323, "listed_count": 0}}, {"name": "EDWIN RAM\u00cdREZ", "username": "EdwinRamirez__", "id": "204178680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 5002, "tweet_count": 42175, "listed_count": 6}}, {"name": "OPS OMS Paraguay", "username": "Ops_Paraguay", "id": "277745821", "verified": true, "location": "Avda. Mcal. L\u00f3pez 957 Asunci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 951, "tweet_count": 11918, "listed_count": 76}}, {"name": "\u00d3scar.", "username": "oscarperezch", "id": "768858163", "verified": false, "location": "Tacna, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 917, "tweet_count": 26798, "listed_count": 0}}, {"name": "bernardo ure\u00f1a", "username": "bernardourea2", "id": "1010647602621239296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1158, "tweet_count": 112714, "listed_count": 0}}, {"name": "Cavadas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Cavadas38_1", "id": "57676786", "verified": false, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 3347, "tweet_count": 30354, "listed_count": 1}}, {"name": "Humberto Guzella", "username": "GuzellaHumberto", "id": "1059884001010348032", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1098, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}}, {"name": "Jerry Salas", "username": "JerryTDN", "id": "735254655475666944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 413, "tweet_count": 6060, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe2\ud83c\udccfGUASON CRIOLLO\ud83c\udccf\ud83d\udfe3\ud83d\udfe2", "username": "GuasonCriollo", "id": "2984337951", "verified": false, "location": "Caoszuela", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 495, "tweet_count": 147102, "listed_count": 9}}, {"name": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e\u2728", "username": "Lenax15", "id": "63527303", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 944, "tweet_count": 108999, "listed_count": 7}}, {"name": "Realmerrilu", "username": "realmerrilu", "id": "1104731272763576320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1022, "tweet_count": 21887, "listed_count": 1}}, {"name": "Noemy", "username": "Noemy12936274", "id": "1091688043369648131", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 271, "tweet_count": 18294, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756", "verified": true, "location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 124075, "following_count": 935, "tweet_count": 74428, "listed_count": 505}}, {"name": "suh", "username": "SuzaneRichthoen", "id": "1147298658444091393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 35, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}}, {"name": "bia\u00b9\u00b3", "username": "beatriznp_", "id": "2992788717", "verified": false, "location": "Gama ", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 794, "tweet_count": 73411, "listed_count": 1}}, {"name": "macedo", "username": "rebwec", "id": "744728303974625280", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 427, "tweet_count": 34658, "listed_count": 3}}, {"name": "Gustavo ramos", "username": "tramosnu", "id": "156861271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}}, {"name": "Nany\u26c5", "username": "savnner", "id": "903040307805249536", "verified": false, "location": "Lexi y crissy", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 4449, "tweet_count": 104301, "listed_count": 84}}, {"name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "username": "NetflixLAT", "id": "231577324", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13039651, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}}, {"name": "Eduardo Salgado De C", "username": "DeSalgado", "id": "313378959", "verified": false, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 492, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}}, {"name": "Noticiario Barahona", "username": "noticiabarahona", "id": "281586642", "verified": false, "location": "Barahona", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 5, "tweet_count": 19105, "listed_count": 1}}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u23f3", "username": "JoseCarlos732", "id": "932193696682053632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2600, "tweet_count": 18144, "listed_count": 0}}, {"name": "Guille", "username": "46Guille", "id": "299712113", "verified": false, "location": "Andaluzia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 235, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}}, {"name": "TORRE Y PEON", "username": "flp55", "id": "1358162498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 69, "tweet_count": 144674, "listed_count": 25}}, {"name": "DREW", "username": "andrewlleonardo", "id": "2720639530", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 378, "tweet_count": 35785, "listed_count": 3}}, {"name": "NICOLAS", "username": "CRFNIC0LAS", "id": "788136206", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas Donayre", "username": "jesusdonayre24", "id": "4885122845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}}, {"name": "La Carmencita de O' Higgins", "username": "araucariablanca", "id": "186265505", "verified": false, "location": "Chile Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 5295, "tweet_count": 133094, "listed_count": 1}}, {"name": "FridaS\u00edKahlo", "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868", "verified": false, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 75337, "following_count": 57005, "tweet_count": 857152, "listed_count": 155}}, {"name": "marli", "username": "marlicris", "id": "198943382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3987, "tweet_count": 72024, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepenano", "username": "pepenano0", "id": "2472733867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 171, "tweet_count": 49337, "listed_count": 2}}, {"name": "Puppet", "username": "Puppetbet", "id": "3222330299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 572, "tweet_count": 20572, "listed_count": 14}}, {"name": "\u0618", "username": "dandangfbpa", "id": "932450546753171456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2485, "tweet_count": 13655, "listed_count": 5}}, {"name": "sareba", "username": "froes__", "id": "711075398", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 232, "tweet_count": 40098, "listed_count": 0}}, {"name": "ciclopin", "username": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897262, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 382}}, {"name": "Magno Bolsonaro", "username": "souzamagno27", "id": "1296764130", "verified": false, "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4989, "tweet_count": 124973, "listed_count": 1}}, {"name": "ladyGodiva", "username": "AyerzaAngie", "id": "1101175849267744769", "verified": false, "location": "Buenos Aires City Region", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 275, "tweet_count": 21179, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliana Jim\u00e9nez Loyo", "username": "LilianaJimnezLo", "id": "307782785", "verified": false, "location": "California USA Lima La Molina", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 569, "tweet_count": 94539, "listed_count": 15}}, {"name": "Andres Tello V", "username": "atellovelazco", "id": "1260439640", "verified": false, "location": "Chilca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1785, "tweet_count": 5273, "listed_count": 0}}, {"name": "F.ricardo", "username": "fricardomunoz", "id": "879088906318336000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 712, "tweet_count": 18664, "listed_count": 0}}, {"name": "Jundia\u00ed Agora", "username": "JundiaiAgora", "id": "807000467322662912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 68, "tweet_count": 5482, "listed_count": 5}}, {"name": "ONG Advigen Murcia", "username": "advigenmurcia", "id": "712168187517915137", "verified": false, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 426, "tweet_count": 45174, "listed_count": 4}}, {"name": "Brenda", "username": "calordabahials", "id": "289038501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 254, "tweet_count": 12894, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd92", "username": "mili_corfield22", "id": "1011609990786842625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 88, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}}, {"name": "k- yvvii\ud83d\udc9c\u2728", "username": "Mood_Suicida", "id": "1022222287100149765", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 202, "tweet_count": 1083, "listed_count": 0}}, {"name": "mart!na", "username": "birratina", "id": "938912443702677505", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 63696, "following_count": 4951, "tweet_count": 10011, "listed_count": 55}}, {"name": "ta_bento", "username": "ta_bento", "id": "356561102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 416, "tweet_count": 10917, "listed_count": 0}}, {"name": "nati", "username": "ownatis", "id": "194760921", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1524, "tweet_count": 97972, "listed_count": 3}}, {"name": "p\u00e2mis \ud83e\udde3", "username": "folkllorde", "id": "1673616690", "verified": false, "location": " eng/pt", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 306, "tweet_count": 61304, "listed_count": 30}}, {"name": "Denise n\u00e3o passo de 5k", "username": "mpbdidi", "id": "1569328502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 4894, "tweet_count": 24570, "listed_count": 7}}, {"name": "Lado.mx", "username": "lado_mx", "id": "92356864", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442329, "listed_count": 76}}, {"name": "@Roberto64", "username": "Roberto86937876", "id": "1137893600199630850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 474, "tweet_count": 22602, "listed_count": 1}}, {"name": "Ignacio", "username": "iasumendi", "id": "152837374", "verified": false, "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1522, "tweet_count": 13658, "listed_count": 1}}, {"name": "Pol", "username": "AguirreFlyAgain", "id": "235577402", "verified": false, "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 7590, "following_count": 378, "tweet_count": 62391, "listed_count": 21}}, {"name": "\u13e2\uabbb\uab71\uab71\uab7a\uab8b\u13df\uabae\uab7c\uab96", "username": "PorrahClei", "id": "968355434", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 1136, "tweet_count": 10559, "listed_count": 3}}, {"name": "Mr. Brooks", "username": "claudio_99_c", "id": "166571141", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 64, "tweet_count": 9632, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Carlos \u00c1lvarez Camino", "username": "alvarezcamino", "id": "14107648", "verified": false, "location": "A Corunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 4300, "tweet_count": 193683, "listed_count": 25}}, {"name": "Benja Mujica", "username": "Dormisch_", "id": "2853514012", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 341, "tweet_count": 54635, "listed_count": 2}}, {"name": "Mikita?", "username": "Mica_2828", "id": "3015039117", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 390, "tweet_count": 10959, "listed_count": 0}}, {"name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "username": "Luciavs280479", "id": "922871213785075714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106990, "listed_count": 0}}, {"name": "Veronica Cotrina", "username": "veroca327", "id": "842763781", "verified": false, "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}}, {"name": "La Rep\u00fablica", "username": "larepublica_pe", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823064, "following_count": 876, "tweet_count": 711379, "listed_count": 5390}}, {"name": "Elizabeth Morter\u00e1", "username": "bettymortera", "id": "236939223", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 47, "tweet_count": 633, "listed_count": 0}}, {"name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez", "username": "vladynz", "id": "170830041", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36596, "listed_count": 4}}, {"name": "CARLOS ARA\u00daJO", "username": "carlosaraujogyn", "id": "262724480", "verified": false, "location": "GOI\u00c2NIA - GO", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1435, "tweet_count": 43945, "listed_count": 0}}, {"name": "Tobi Lairo", "username": "tobiaslairo", "id": "193092778", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 268, "tweet_count": 15045, "listed_count": 6}}, {"name": "Matias Pallares", "username": "MatiasPtalleres", "id": "542230497", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 974, "tweet_count": 2961, "listed_count": 1}}, {"name": "escarlatina", "username": "escarIatina", "id": "353106307", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 384, "tweet_count": 72924, "listed_count": 0}}, {"name": "Giovana", "username": "bluelightxxx", "id": "1119344992491909127", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 252, "tweet_count": 6175, "listed_count": 0}}, {"name": "Helen Furtado", "username": "_helenfurtado", "id": "956385743756197888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 167, "tweet_count": 3380, "listed_count": 0}}, {"name": "Gonza lluch", "username": "gonzalluch", "id": "238829347", "verified": false, "location": "Santa Rosa, La Pampa", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 315, "tweet_count": 6977, "listed_count": 0}}, {"name": "Bea", "username": "ThinkingBoutB", "id": "845754469610590208", "verified": false, "location": "010717\u2661160619", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 196, "tweet_count": 5044, "listed_count": 0}}, {"name": "Fern", "username": "Fern98738417", "id": "1088365335701536768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 674, "tweet_count": 16804, "listed_count": 0}}, {"name": "Por la Grecia de Zeus", "username": "xlagreciadezeus", "id": "1043872075386114049", "verified": false, "location": "Madrid/Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 430, "tweet_count": 8709, "listed_count": 219}}, {"name": "\ud83d\udc25", "username": "Drkaiel", "id": "1472817247", "verified": false, "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 656, "tweet_count": 23296, "listed_count": 0}}, {"name": "Lostboy", "username": "asisvann", "id": "1147996308264947717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 52, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}}, {"name": "William", "username": "willchlz", "id": "360125709", "verified": false, "location": "Piura", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 545, "tweet_count": 25011, "listed_count": 1}}, {"name": "T\u00e4ht", "username": "taht_kallis", "id": "2228148950", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 57, "tweet_count": 599, "listed_count": 1}}, {"name": "Ricardo Bilbao", "username": "rocomadryn", "id": "791419202515169281", "verified": false, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 4757, "tweet_count": 96744, "listed_count": 7}}, {"name": "Robson", "username": "AbadiaRobson", "id": "981370523404984320", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2086, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}}, {"name": "UOL", "username": "UOL", "id": "70799317", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569506, "following_count": 169, "tweet_count": 522803, "listed_count": 4216}}, {"name": "Nuck Chorris", "username": "plzkthxbye", "id": "28292828", "verified": false, "location": "Al fondo a la derecha", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 363, "tweet_count": 7230, "listed_count": 2}}, {"name": "Eduardo Gerome", "username": "edgerome", "id": "2362681496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66727, "following_count": 46, "tweet_count": 9566, "listed_count": 56}}, {"name": "star", "username": "jiurigindo", "id": "975117791618633729", "verified": false, "location": "aqu\u00e1rio da jinsoul", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 525, "tweet_count": 20340, "listed_count": 5}}, {"name": "el Pizca", "username": "Cesar_Asecas", "id": "229426742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 308, "tweet_count": 21400, "listed_count": 1}}, {"name": "J.C M\u00e1laga", "username": "JCarlosMalaga", "id": "630148282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4364, "tweet_count": 59676, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Angel GT \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "JesusGasparT", "id": "136331278", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 807, "tweet_count": 13050, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa Raoul G \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa", "username": "RaulGasparT", "id": "62400056", "verified": false, "location": "GUADALAJARA, M\u00c9XICO ", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 488, "tweet_count": 24602, "listed_count": 22}}, {"name": "\u26ab\u26aaFIEL \u24c8\u24b8\u24b8\u24c5 1910\u26aa\u26ab", "username": "Sccp_Thmasi", "id": "3251507265", "verified": false, "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 425, "tweet_count": 7653, "listed_count": 1}}, {"name": "ge Corinthians", "username": "ge_timao", "id": "96822105", "verified": false, "location": "Neo Qu\u00edmica Arena", "public_metrics": {"followers_count": 177697, "following_count": 19, "tweet_count": 50030, "listed_count": 789}}, {"name": "mam\u00e3e do brayan \u2763\ufe0f\ud83e\udd7a", "username": "px_sabrinaa", "id": "2312297574", "verified": false, "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1733, "tweet_count": 18594, "listed_count": 1}}, {"name": "K", "username": "kamihs5", "id": "875342898090397696", "verified": false, "location": "chernobyl", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 322, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}}, {"name": "alondra nicole", "username": "alndranixole", "id": "1099816314", "verified": false, "location": "801", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 343, "tweet_count": 10435, "listed_count": 0}}, {"name": "jason dom (sub)", "username": "JasonLDomenech", "id": "894240440", "verified": false, "location": "Massachusetts, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 803, "tweet_count": 73885, "listed_count": 13}}, {"name": "Gladis De Alzamora", "username": "AlzamoraDe", "id": "1054429513625600001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}}, {"name": "WolfCast \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Walfcast", "id": "294160082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1635, "tweet_count": 10315, "listed_count": 0}}, {"name": "Jacobo RG", "username": "jacoboroagu", "id": "308046380", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 640, "tweet_count": 2688, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Mari\u00f1o", "username": "ppmarino", "id": "115121123", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 67333, "following_count": 3432, "tweet_count": 111969, "listed_count": 308}}, {"name": "Julius Nathaniel Rabbito Rabbito \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "juliusrabbito", "id": "494615263", "verified": false, "location": "Hoppington ", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 738, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}}, {"name": "La Red Caracol", "username": "LaRedCaracol", "id": "399418161", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1761877, "following_count": 1631, "tweet_count": 83452, "listed_count": 2166}}, {"name": "Elvi Omar Paredes C. Asi anda el Mundo:", "username": "elvis5241", "id": "978126234", "verified": false, "location": "Santo Domingo, DN", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1172, "tweet_count": 173003, "listed_count": 38}}, {"name": "VERDADEBRASIL2022", "username": "VERDADEBRASIL21", "id": "1144575016299880448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 39, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"name": "Jovem Pan News", "username": "JovemPanNews", "id": "106175018", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1381340, "following_count": 2074, "tweet_count": 426712, "listed_count": 2180}}, {"name": "Ruben Ortiz", "username": "RubenDOB", "id": "182750372", "verified": false, "location": "BCN", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 981, "tweet_count": 24536, "listed_count": 11}}, {"name": "Reform.by", "username": "reform_by", "id": "741196002175115264", "verified": false, "location": "Minsk, Belarus", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 120, "tweet_count": 68087, "listed_count": 18}}, {"name": "Tana", "username": "Tanavdd", "id": "858913376109547521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145202, "listed_count": 0}}, {"name": "ELEMCH", "username": "michaelfreitas4", "id": "356307035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 739, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"name": "Glenn Greenwald", "username": "ggreenwald", "id": "16076032", "verified": true, "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1867956, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}}, {"name": "Ignus", "username": "Ignus34650584", "id": "1094355611649798144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 209, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}}, {"name": "jos elito", "username": "joselitok70", "id": "293090748", "verified": false, "location": "Pale Blue Dot", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2567, "tweet_count": 72994, "listed_count": 27}}, {"name": "JOY", "username": "pouxaaajoyce", "id": "1202536034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 808, "tweet_count": 166600, "listed_count": 4}}, {"name": "lucifer", "username": "SUSPIRIAY", "id": "4862742814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6199, "following_count": 2326, "tweet_count": 94503, "listed_count": 25}}, {"name": "k\ud83d\udc0d", "username": "Karol_1610", "id": "796909789011996672", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 1166, "tweet_count": 67935, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d47\u02b3\u1d49\u1d43\u1d9c\u02b0 \ud83c\udf29\ud83d\udeac\ud83c\udf7a", "username": "BrexJames", "id": "397200113", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1378, "tweet_count": 16903, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabrizio Biasin", "username": "FBiasin", "id": "466499074", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188416, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a", "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 2945, "tweet_count": 125294, "listed_count": 14}}, {"name": "Werty Durden", "username": "WertyDurden", "id": "311106649", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 65, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}}, {"name": "i", "username": "___isathives", "id": "782021847038713856", "verified": false, "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 603, "tweet_count": 11969, "listed_count": 0}}, {"name": "sxru\ud83c\udf3e", "username": "sxrubouh", "id": "286605182", "verified": false, "location": "Depende", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 98337, "listed_count": 10}}, {"name": "Jorge Trimy", "username": "JorgeTrimy", "id": "1082900574713139200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 499, "tweet_count": 24489, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabri595 \ud83c\udf33\ud83d\udc1e\ud83d\udc3e\ud83c\udf0a", "username": "GabriMontalbani", "id": "2173332477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 604, "tweet_count": 5186, "listed_count": 1}}, {"name": "Akkomarill Returns", "username": "AkkoAsakura", "id": "406587827", "verified": false, "location": "Branbal", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 777, "tweet_count": 20253, "listed_count": 2}}, {"name": "\u06de\ud83c\udf13Selene 2.0\ud83c\udf13\u06de", "username": "SeleneDiosaLuna", "id": "952317423658635266", "verified": false, "location": "Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 707, "tweet_count": 29562, "listed_count": 8}}, {"name": "Lorena Romero", "username": "Kariatide17", "id": "932353567565983748", "verified": false, "location": "Navarrandaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 505, "tweet_count": 9494, "listed_count": 2}}, {"name": "", "username": "balofademi", "id": "1157536672294342656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"name": "Fred M. Mattos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 No DM", "username": "fredcusa", "id": "50087619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 2726, "tweet_count": 47868, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafael San Mart\u00edn", "username": "RafaelSMartin", "id": "1629743010", "verified": false, "location": "Santander (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2514, "tweet_count": 15056, "listed_count": 7}}, {"name": "Iron Freire", "username": "FreireIron", "id": "1144435876086329344", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 46, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}}, {"name": "g1", "username": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340569, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"name": "Ricardo Henriques", "username": "calhau", "id": "18354135", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 4895, "following_count": 167, "tweet_count": 316959, "listed_count": 134}}, {"name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vuintrieri", "id": "53282527", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 952, "tweet_count": 425949, "listed_count": 74}}, {"name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403594, "listed_count": 30}}, {"name": "M.A.Y.", "username": "DIMAYAPA", "id": "391783577", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 161, "tweet_count": 40397, "listed_count": 18}}, {"name": "BaRaJoNeS", "username": "BaRaJoNeS", "id": "19964841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 650, "tweet_count": 17654, "listed_count": 2}}, {"name": "Patricia Cuesta", "username": "Patrihappylife", "id": "569221638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 96, "tweet_count": 6143, "listed_count": 0}}, {"name": "Facha Pop", "username": "NarvalPelayo", "id": "291896585", "verified": false, "location": "En Vuestros Corazones", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 208, "tweet_count": 47654, "listed_count": 5}}, {"name": "Jesus", "username": "Jesus42407535", "id": "1009931329289453575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 87, "tweet_count": 2042, "listed_count": 0}}, {"name": "Diario Per\u00fa21", "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726692, "following_count": 378, "tweet_count": 384070, "listed_count": 960}}, {"name": "gonzalojes\u00fas", "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 653, "tweet_count": 19552, "listed_count": 1}}, {"name": "Floir\u00e1n Reyes", "username": "floiranreyes", "id": "119398920", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39879, "listed_count": 0}}, {"name": "Lari \u26be", "username": "IzadorasLapDog", "id": "836894844589080577", "verified": false, "location": "Gatos E Sopa", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 155, "tweet_count": 30118, "listed_count": 4}}, {"name": "Noah", "username": "wayhaughtbae", "id": "840676713138921472", "verified": false, "location": "purgatory squad\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 371, "tweet_count": 64771, "listed_count": 3}}, {"name": "Leticia Domato", "username": "letidomato", "id": "134645754", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 4984, "tweet_count": 57871, "listed_count": 4}}, {"name": "\u1d05\u026a\u1d07", "username": "dielopa81", "id": "1460878862", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1274, "tweet_count": 147271, "listed_count": 20}}, {"name": "\u2648\ufe0falter \ud83c\udd71\ufe0f. \ud83c\udd7f\ufe0facheco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "vborgespacheco", "id": "139722257", "verified": false, "location": "Salvador - Bahia - Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2982, "tweet_count": 75272, "listed_count": 9}}, {"name": "Antonio Chaires C.", "username": "AntonioChairesC", "id": "213952389", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9306, "following_count": 8205, "tweet_count": 472288, "listed_count": 66}}, {"name": "Javier Quintero Guridi", "username": "javierquinterog", "id": "154271957", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 321, "tweet_count": 7163, "listed_count": 3}}, {"name": "jehuty.v10", "username": "jehutyv10", "id": "42577457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 153, "tweet_count": 47040, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Luisa", "username": "malugarpe1", "id": "2948852403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 938, "tweet_count": 255558, "listed_count": 63}}, {"name": "Mari \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "LovescamiIx", "id": "875834594360258562", "verified": false, "location": "Colombia parce", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 257, "tweet_count": 8872, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Clara\u25bf\ud83e\uddfb(\ud83c\udde8\ud83c\uddf4)-11", "username": "mysticache", "id": "3722712797", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3539, "following_count": 1777, "tweet_count": 90292, "listed_count": 16}}, {"name": "S\u00ed, \u00bfy?\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "JokerP59", "id": "1061310489786019845", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 857, "tweet_count": 17312, "listed_count": 0}}, {"name": "Cabrero", "username": "MPCabrero", "id": "1113016529484988417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 641, "tweet_count": 21143, "listed_count": 0}}, {"name": "Alvige Valencia", "username": "AlvigeValencia", "id": "498929393", "verified": false, "location": "Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 123, "tweet_count": 2122, "listed_count": 0}}, {"name": "lala", "username": "ssousalara", "id": "1136022141772750850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 266, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcelo Toledo Mayer", "username": "marcelomayer", "id": "33022771", "verified": false, "location": "Miami, USA", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1117, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}}, {"name": "Lara \ud83c\udf38", "username": "oliviadjv", "id": "1102725363283709952", "verified": false, "location": "isso n\u00e3o \u00e9 mais um fc", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2285, "tweet_count": 77593, "listed_count": 15}}, {"name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438", "username": "_News_Belarus", "id": "1066834465", "verified": false, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 2017, "tweet_count": 81967, "listed_count": 19}}, {"name": "mayara", "username": "fergrocks", "id": "118803298", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 314, "tweet_count": 47564, "listed_count": 18}}, {"name": "Sas4o\ud83c\udde7\ud83c\uddec", "username": "Sas4o1", "id": "1027680701628473349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 246, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}}, {"name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "id": "408117733", "verified": false, "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c9rika\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "erikaefrancis", "id": "56903029", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 6073, "following_count": 6532, "tweet_count": 232212, "listed_count": 6}}, {"name": "Guss \u200eD. Luffy", "username": "IAmTheNewGus", "id": "1024006229037907968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1692, "tweet_count": 22556, "listed_count": 0}}, {"name": "brisa", "username": "fckya0", "id": "835955842277076993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 131, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 David L\u00f3pez", "username": "Davidck7", "id": "176521024", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 743, "tweet_count": 19033, "listed_count": 9}}, {"name": "N \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83d\udc79", "username": "___nnnpzzz", "id": "1206517226", "verified": false, "location": "Ciudad de Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1519, "tweet_count": 65141, "listed_count": 5}}, {"name": "monahra", "username": "monahra_", "id": "89987205", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 271, "tweet_count": 51793, "listed_count": 1}}, {"name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "pecass78", "id": "87226057", "verified": false, "location": "Valencia(Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1654, "tweet_count": 152652, "listed_count": 56}}, {"name": "Jim Stark #xenoshenlong\ud83d\udc09", "username": "Capi_Usopp", "id": "285204230", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1572, "tweet_count": 205396, "listed_count": 12}}, {"name": "al dg", "username": "AlAlbertodiezg", "id": "1311378817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}}, {"name": "Iker Jim\u00e9nez", "username": "navedelmisterio", "id": "48579013", "verified": true, "location": "Spain, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 729616, "following_count": 1737, "tweet_count": 123293, "listed_count": 3288}}, {"name": "Erivelto Netto", "username": "erivelto_netto", "id": "1114177781288636416", "verified": false, "location": "USA", "public_metrics": {"followers_count": 16160, "following_count": 16125, "tweet_count": 25899, "listed_count": 5}}, {"name": "Manuel Aguilar", "username": "aguilar7777", "id": "103793562", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1041, "tweet_count": 10876, "listed_count": 45}}, {"name": "Roberto Mendes", "username": "romeba2", "id": "301390216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 399, "tweet_count": 3838, "listed_count": 3}}, {"name": "Gabriel  Arroyo", "username": "Prostata", "id": "163882660", "verified": false, "location": "Campana,Buenos Aires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2794, "following_count": 3335, "tweet_count": 125920, "listed_count": 14}}, {"name": "David", "username": "David001503", "id": "899633282807214081", "verified": false, "location": "Caba", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 283, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}}, {"name": "sherlayne m\u00e3e do qisen", "username": "whxtson", "id": "884723118006292480", "verified": false, "location": "terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 4377, "following_count": 3984, "tweet_count": 88780, "listed_count": 47}}, {"name": "nero! (ele/dele)", "username": "llittlesattan", "id": "1030213486494838785", "verified": false, "location": " [\u1d34\u1d31]\u029f\u029f ", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1109, "tweet_count": 19281, "listed_count": 2}}, {"name": "babi\u2b50 \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "barbaraprado181", "id": "1024278242797203456", "verified": false, "location": "MG", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 517, "tweet_count": 8457, "listed_count": 0}}, {"name": "lance \u26a2", "username": "JEONM1DO", "id": "1156054994329767945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 749, "tweet_count": 17349, "listed_count": 31}}, {"name": "bae", "username": "wonysluv", "id": "813783630250147840", "verified": false, "location": "t\u00e3o linda quanto a lua no c\u00e9u, com seus olhos lindos que s\u00e3o da cor de um mel, colorindo o papel que eu fiz pra voc\u00ea, wony ! \uaa86\u0b67", "public_metrics": {"followers_count": 10840, "following_count": 9897, "tweet_count": 73309, "listed_count": 69}}, {"name": "R\u00f4mulo D'\u00c1vila\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "romulodavila", "id": "54432714", "verified": false, "location": "Manaus, Am - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 6898, "tweet_count": 48446, "listed_count": 1}}, {"name": "fl\u00e1via \u2022 she-hulk spoilers", "username": "scarIetzwitch", "id": "2614402826", "verified": false, "location": "fan account ", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2713, "tweet_count": 18214, "listed_count": 9}}, {"name": "Lily Rodr\u00edguez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "lilyrodri14", "id": "1040014307868766211", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 545, "tweet_count": 50400, "listed_count": 1}}, {"name": "Lemonauta \ud83d\udef8\ud83c\udf4b", "username": "lemonlemonlimon", "id": "788256618404282368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3511, "following_count": 1046, "tweet_count": 57222, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d0d\u026a\u029f\u1d0f \u1d1b\u1d00\u0299\u1d0f\u1d00\u1d05\u1d00", "username": "MiloTaboada", "id": "294786485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3397, "following_count": 3515, "tweet_count": 26258, "listed_count": 26}}, {"name": "alma ha \u208a \u273f\u2022 .\u22b9 * \u2727", "username": "persfn", "id": "879687700961521664", "verified": false, "location": "\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 518, "tweet_count": 20984, "listed_count": 1}}, {"name": "Victor Manosalva D.", "username": "AlfonsoMDelgado", "id": "909155301961629696", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68378, "listed_count": 0}}, {"name": "Viegas", "username": "euviegass", "id": "3346923171", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 829, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}}, {"name": "nath", "username": "nathqma", "id": "72604281", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 357, "tweet_count": 59681, "listed_count": 2}}, {"name": "hanna \u2606", "username": "han_silva_", "id": "3424989183", "verified": false, "location": "hufflepuff || isfp || cabin 7", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 463, "tweet_count": 25682, "listed_count": 5}}, {"name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"name": "yoleviatan \u262d", "username": "YoleviatanH8K2", "id": "1151217865", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1375, "tweet_count": 55726, "listed_count": 7}}, {"name": "Cazador Blanco", "username": "CazadorB", "id": "1454628313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 196, "tweet_count": 55623, "listed_count": 12}}, {"name": "John", "username": "johncanet", "id": "10596282", "verified": false, "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 4999, "tweet_count": 366792, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen L\u00f3pez", "username": "__CarmenLopez", "id": "3239745664", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 35028, "following_count": 31977, "tweet_count": 326905, "listed_count": 269}}, {"name": "Demian", "username": "endemianado", "id": "483333360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30003, "following_count": 208, "tweet_count": 143973, "listed_count": 90}}, {"name": "Manu", "username": "Manuloop", "id": "144344150", "verified": false, "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 1069, "tweet_count": 128911, "listed_count": 22}}, {"name": "Alejandro Mera", "username": "Alejand71478431", "id": "1060733407230115841", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 306, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}}, {"name": "tay\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f(taylor\u2019s version)", "username": "sweetdreams_7_", "id": "472238447", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 507, "tweet_count": 34915, "listed_count": 2}}, {"name": "Pere DV", "username": "PereDempeus", "id": "866173098093105152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1157, "tweet_count": 118153, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "marielleabreu_", "id": "1090679613041332225", "verified": false, "location": "Santa Catarina ", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 849, "tweet_count": 4306, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1160El Socio", "username": "fansdelmadrid", "id": "150614267", "verified": false, "location": "Cerca de Shibuya", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 1595, "tweet_count": 71834, "listed_count": 120}}, {"name": "luana\ud83d\udcab", "username": "Rauppluanaaa", "id": "843129619213680640", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 307, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}}, {"name": "Bender el Que Ofende", "username": "benderelqofende", "id": "484357218", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 358, "tweet_count": 41415, "listed_count": 0}}, {"name": "sof\u00eda", "username": "MasuzzoSofia", "id": "874039780010594304", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 330, "tweet_count": 17907, "listed_count": 0}}, {"name": "negro", "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381", "verified": false, "location": "San Luis Capital - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68660, "listed_count": 7}}, {"name": "Edelmiro Molinari", "username": "Edelmiro1961", "id": "2685086010", "verified": false, "location": "Aquimismo", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 2955, "tweet_count": 315243, "listed_count": 123}}, {"name": "Martin Barros Choles", "username": "marbacho1955", "id": "703308668884930560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 4421, "tweet_count": 180680, "listed_count": 9}}, {"name": "Illary", "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}}, {"name": "miguel angel rosales", "username": "migan_arxatiri", "id": "4196067742", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 512, "tweet_count": 27936, "listed_count": 4}}, {"name": "Patricia Reyes", "username": "PatriciaReyes_R", "id": "3231722962", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20788, "following_count": 1104, "tweet_count": 9991, "listed_count": 185}}, {"name": "Max Azra", "username": "AzraMax", "id": "1009563051346055171", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 674, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}}, {"name": "Lourdes Alcorta", "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64057, "following_count": 640, "tweet_count": 58999, "listed_count": 265}}, {"name": "\u201cLargismo\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Largismo", "id": "47992927", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1375, "tweet_count": 104896, "listed_count": 18}}, {"name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"name": "Isabel Pitaluga", "username": "IsabelPitaluga", "id": "1055867378712670208", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1310, "tweet_count": 34160, "listed_count": 0}}, {"name": "se\u00f1oro politicamente incorrecto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "s_p_incorrecto", "id": "1049316285694263297", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 82, "tweet_count": 12029, "listed_count": 3}}, {"name": "Classic Reactions", "username": "cylareacts", "id": "4501962742", "verified": false, "location": "El corte Ingl\u00e9s de los muertos", "public_metrics": {"followers_count": 12783, "following_count": 288, "tweet_count": 17818, "listed_count": 90}}, {"name": "bia is \ud83d\udcd6 reading blackout", "username": "luvschany", "id": "956729233862258689", "verified": false, "location": " neocity", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 3214, "tweet_count": 172372, "listed_count": 87}}, {"name": "Nancy", "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55440, "listed_count": 0}}, {"name": "DDLN", "username": "DDLN46664", "id": "1082068645482848256", "verified": false, "location": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}}, {"name": "Atr", "username": "AlbertoTubio", "id": "481971243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 422, "tweet_count": 8241, "listed_count": 0}}, {"name": "suzane", "username": "aahseilavei", "id": "311169405", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2563, "tweet_count": 17103, "listed_count": 1}}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148629, "listed_count": 44}}, {"name": "Ana", "username": "acoscoletas", "id": "757194470", "verified": false, "location": "Sad Hill", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 181, "tweet_count": 43287, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo A. Rodr\u00edguez", "username": "pablonsalvatore", "id": "1611213018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 320, "tweet_count": 948, "listed_count": 2}}, {"name": "Sergio Alves", "username": "vilelaalves8", "id": "715355670439141377", "verified": false, "location": "Itumbiara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1574, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}}, {"name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "id": "174818242", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857514, "following_count": 528, "tweet_count": 608, "listed_count": 1435}}, {"name": "Renato_Marques - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "renatomuriae", "id": "460613174", "verified": false, "location": "Muria\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 3154, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}}, {"name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230065, "following_count": 2975, "tweet_count": 632659, "listed_count": 1844}}, {"name": "charmander 5000", "username": "charmanderr5000", "id": "3019246270", "verified": false, "location": "Pacho, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 417, "tweet_count": 7852, "listed_count": 0}}, {"name": "art\u00e9nide", "username": "OjeraFarlopera_", "id": "1585281342", "verified": false, "location": "Extremadura, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 552, "tweet_count": 18915, "listed_count": 2}}, {"name": "F.JavierL\u00f3pezL", "username": "villelite", "id": "281211462", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 956, "tweet_count": 64862, "listed_count": 12}}, {"name": "annie\ud83e\uddf8", "username": "badgrlannie", "id": "923774197", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 396, "tweet_count": 135132, "listed_count": 25}}, {"name": "Fernando", "username": "ferpobleteferre", "id": "883757105290903554", "verified": false, "location": "El Caldero del Diablo", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 369, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}}, {"name": "Sonar 105.3FM", "username": "sonarfm", "id": "22491013", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 184133, "following_count": 1424, "tweet_count": 107215, "listed_count": 1047}}, {"name": "SilviaLeticia Perfil2", "username": "LudkeSilvia", "id": "1037673880167620608", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u/ Pr", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 3556, "tweet_count": 96757, "listed_count": 1}}, {"name": "Nana", "username": "shiraoski", "id": "904534907703238656", "verified": false, "location": "Curitoba", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 412, "tweet_count": 35323, "listed_count": 0}}, {"name": "brusinha", "username": "opabrubs", "id": "1395508122", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 822, "tweet_count": 74300, "listed_count": 2}}, {"name": "Figli Contesi", "username": "FigliContesi", "id": "2674605384", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 2396, "tweet_count": 64507, "listed_count": 1}}, {"name": "Cansina y Montuno", "username": "cansinaymontuno", "id": "1707507288", "verified": false, "location": "Cadiz ", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 3551, "tweet_count": 57679, "listed_count": 6}}, {"name": "danih \uea00", "username": "eudaniholiveira", "id": "830792742338981888", "verified": false, "location": "em outro patamar", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 612, "tweet_count": 11533, "listed_count": 0}}, {"name": "AMANHA HA DE SER OUTRO DIA", "username": "catcatt__", "id": "997299017456463872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 246, "tweet_count": 9906, "listed_count": 0}}, {"name": "zaavah", "username": "ZaavahA", "id": "1009595900254179329", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 219, "tweet_count": 6697, "listed_count": 1}}, {"name": "Claudio Mont", "username": "claudiomontar", "id": "588123588", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 2178, "tweet_count": 33606, "listed_count": 13}}, {"name": "Lu \ud83c\udf19", "username": "luanadsza", "id": "1094601243148853249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 79, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}}, {"name": "Macaco Deprimido", "username": "Rakanazha", "id": "481495880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1589, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}}, {"name": "jimena", "username": "jimeneishonn", "id": "402130407", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 398, "tweet_count": 21715, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udf1eeleni", "username": "elenacintado_", "id": "3981016761", "verified": false, "location": "\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 336, "tweet_count": 25713, "listed_count": 6}}, {"name": "IrEnE \u263b", "username": "irenemartiinss", "id": "1089503205506064384", "verified": false, "location": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 173, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}}, {"name": "Pelo Bem do Brasil", "username": "pelobemdobrasil", "id": "1536414565", "verified": false, "location": "Belem Para", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 2452, "tweet_count": 231206, "listed_count": 26}}, {"name": "analiz", "username": "Ana__Liz_", "id": "3248198359", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 917, "tweet_count": 25867, "listed_count": 0}}, {"name": "Parkjeon\ud83c\udf08\u20e4", "username": "blaaparkjeon", "id": "1014588854404345856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 897, "tweet_count": 6194, "listed_count": 0}}, {"name": "Javi Calero", "username": "JCaleroRomero", "id": "2571234419", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 631, "tweet_count": 7171, "listed_count": 2}}, {"name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "id": "891912374", "verified": false, "location": "sariegoabogados@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}}, {"name": "Pato", "username": "Patriccuervo", "id": "3031218975", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 330, "tweet_count": 17537, "listed_count": 0}}, {"name": "LaRayaShika \ud83d\udc9c #Mamarrachismo", "username": "larayashika", "id": "184583278", "verified": false, "location": "Donde me ubico (QueenOfComedy)", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 179, "tweet_count": 10454, "listed_count": 1}}, {"name": "El Patriarca Feministo", "username": "PatriarcaFemini", "id": "2437658198", "verified": false, "location": "Valle de los ca\u00eddos", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1037, "tweet_count": 108232, "listed_count": 4}}, {"name": "Yolanda Martos Wensell", "username": "YWensell", "id": "304585858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 1977, "tweet_count": 28703, "listed_count": 91}}, {"name": "Yolanda Rodr\u00edguez Villegas", "username": "cielikolindo", "id": "1097997626", "verified": false, "location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 9171, "following_count": 7215, "tweet_count": 47603, "listed_count": 103}}, {"name": "H\u00e9ctor R. Herrera\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "hectorherreramx", "id": "63506794", "verified": false, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 3793, "tweet_count": 82932, "listed_count": 51}}, {"name": "bologuaran\u00e1", "username": "anafaggon", "id": "3315649325", "verified": false, "location": "Sinop//Guimar\u00e3es ", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 236, "tweet_count": 8361, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7Jordi al trullo\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 #StandWithGreece\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "ChordiAlTrullo", "id": "2811150347", "verified": false, "location": "Murcia, Rehiyon ng Kanlurang V", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 312, "tweet_count": 22110, "listed_count": 1}}, {"name": "Eliana Parra M", "username": "ElianaParraM8", "id": "789309631948554240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 3174, "tweet_count": 79247, "listed_count": 0}}, {"name": "Pat Coke", "username": "patcoke", "id": "135443614", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1786, "tweet_count": 2554, "listed_count": 3}}, {"name": "Indian (Boop, Bop, Beep) \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "username": "JohnSPEU", "id": "2829154696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1613, "tweet_count": 40749, "listed_count": 5}}, {"name": "aunt camale\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08|| STREAM WALLS", "username": "graziSHE_", "id": "1008144755174379522", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 411, "tweet_count": 10621, "listed_count": 0}}, {"name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "username": "danitegon", "id": "170790973", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324935, "listed_count": 20}}, {"name": "Sonia Vanessa C.", "username": "s_cucho", "id": "2568384330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi", "id": "63480806", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}}, {"name": "Rub\u00e9n", "username": "RubenYnca", "id": "604944095", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1743, "tweet_count": 43437, "listed_count": 0}}, {"name": "fer nanda \ud83d\uddfc", "username": "onlygafish", "id": "615252275", "verified": false, "location": "1902", "public_metrics": {"followers_count": 4942, "following_count": 4533, "tweet_count": 112777, "listed_count": 11}}, {"name": "amanda", "username": "tuitamandax", "id": "1156688378005512194", "verified": false, "location": "6", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 313, "tweet_count": 12383, "listed_count": 1}}, {"name": "Rosangela", "username": "Rosange80139171", "id": "1056999582708719622", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, MT. Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 366, "tweet_count": 21797, "listed_count": 0}}, {"name": "Beth Guimar\u00e3es", "username": "mbethrg", "id": "85316876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2744, "following_count": 4207, "tweet_count": 140144, "listed_count": 10}}, {"name": "Luis Talamilla Majan", "username": "Luistalamilla85", "id": "119800769", "verified": false, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 99, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}}, {"name": "Tia Helena do Zap", "username": "IlsaBernardo", "id": "1129495267127037952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 4567, "tweet_count": 67056, "listed_count": 4}}, {"name": "Nescau\u2757\ufe0f", "username": "Rei_R11", "id": "3305223502", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 348, "tweet_count": 17518, "listed_count": 0}}, {"name": "FAIXA PRETA", "username": "Lnfxp", "id": "718293666784288768", "verified": false, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 398, "tweet_count": 42983, "listed_count": 2}}, {"name": "\u25c5\u25bb\u269c\u25c5\u25bb\ud835\udcd1\ud835\udcd0\ud835\udcdd\u25c5\u25bb\u269c\u25c5\u25bb", "username": "7_Ban_5", "id": "1010772089626914817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 3528, "tweet_count": 16870, "listed_count": 6}}, {"name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661", "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}}, {"name": "Omar", "username": "pujaja", "id": "56003241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75630, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30af\u30e9\u30a6\u30c9", "username": "cloud20211013", "id": "861897110253215744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 963, "tweet_count": 12641, "listed_count": 28}}, {"name": "\u30bb\u30d6\u30f3", "username": "seven202203", "id": "860521526164037632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 58, "tweet_count": 9595, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30a2\u30a4", "username": "eyecontact2018", "id": "800570575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 446, "tweet_count": 22216, "listed_count": 10}}, {"name": "\u6771", "username": "kunumushin2013", "id": "886379292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}}, {"name": "agostina\ud83c\udf0a", "username": "agostinatorress", "id": "146149085", "verified": false, "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1110, "tweet_count": 120892, "listed_count": 4}}, {"name": "\u1d05anielA", "username": "_danie4_", "id": "1897811768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 273, "tweet_count": 34104, "listed_count": 2}}, {"name": "N.C.Drusus", "username": "NCDrusus38", "id": "877258038561910784", "verified": false, "location": "Mausoleo de papi Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 3557, "tweet_count": 265045, "listed_count": 129}}, {"name": "Silvia Autuori", "username": "Silviaaa82", "id": "82845431", "verified": false, "location": "Frosinone - Salerno - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 173, "tweet_count": 6304, "listed_count": 8}}, {"name": "MafeR", "username": "ChezMafer", "id": "171502206", "verified": false, "location": "Planeta de los Simios ", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1566, "tweet_count": 38008, "listed_count": 10}}, {"name": "laira", "username": "Laira_Raymundo6", "id": "933468603407654912", "verified": false, "location": "Monte Alto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 446, "tweet_count": 49215, "listed_count": 0}}, {"name": "rossinhaa", "username": "rossinhaaaa", "id": "863396134932414465", "verified": false, "location": "Monte Alto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 524, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}}, {"name": "M C", "username": "Mengo_mc", "id": "886182525172928512", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 628, "tweet_count": 10881, "listed_count": 1}}, {"name": "gigi do rock \ud83e\udd87", "username": "giocargnelutti", "id": "1014560434433781760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 592, "tweet_count": 7794, "listed_count": 0}}, {"name": "lucca 2", "username": "BagesteiroLucca", "id": "958855952526184449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 395, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"name": "tertulinho", "username": "aloheytor", "id": "2560360920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 648, "tweet_count": 26718, "listed_count": 0}}, {"name": "RENAISSANCE \ud83d\udc1d", "username": "thiaguinho2206", "id": "106248719", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2314, "tweet_count": 164179, "listed_count": 17}}, {"name": "Rius.exe #teamgatitos", "username": "Exe_rius", "id": "1155655761281744897", "verified": false, "location": "en tu coraz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 76, "tweet_count": 3505, "listed_count": 3}}, {"name": "Ogura ConSuTador", "username": "OguraContador", "id": "834205532844150784", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 4934, "tweet_count": 104950, "listed_count": 9}}, {"name": "GOB", "username": "gob_1971", "id": "498338270", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 704, "tweet_count": 76621, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana Maria de Aguiar", "username": "ana_aguiar1", "id": "2672968199", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 3925, "tweet_count": 74105, "listed_count": 8}}, {"name": "Alexander castillo", "username": "WilmerWilmer308", "id": "1447015669", "verified": false, "location": "Venezuela, caracas", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 665, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"name": "Fechado com Bolsonaro", "username": "RIUALRIU", "id": "245845850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1094, "tweet_count": 35999, "listed_count": 0}}, {"name": "Ra\u00fal", "username": "metsoad", "id": "184896565", "verified": false, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 603, "tweet_count": 5598, "listed_count": 1}}, {"name": "Tom\u00e1s JL", "username": "TomasJimenezL", "id": "978365351846137858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 501, "tweet_count": 2244, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Fuentes", "username": "LuisFuentesCs", "id": "2360961229", "verified": true, "location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7770, "following_count": 1370, "tweet_count": 15104, "listed_count": 88}}, {"name": "izzy \ud83e\udd87", "username": "fallengrayson", "id": "3858070281", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 1470, "tweet_count": 65957, "listed_count": 10}}, {"name": "greg\ud83d\udc22", "username": "underwaterboyy", "id": "2996173180", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 88, "tweet_count": 10870, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos A. Martin", "username": "coloniasere", "id": "157985528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 324, "tweet_count": 9568, "listed_count": 0}}, {"name": "Ernesto Rathge", "username": "ernestorathge", "id": "513582358", "verified": false, "location": "Rosario Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 1852, "tweet_count": 25162, "listed_count": 31}}, {"name": "NajibAzfar", "username": "Najib_el_grande", "id": "1094457079753003009", "verified": false, "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"name": "Fla-K.O. \ud83c\udfb5", "username": "BacteriaSound", "id": "348760808", "verified": false, "location": "Guatemala C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 8285, "following_count": 920, "tweet_count": 590276, "listed_count": 96}}, {"name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "magda_palacios", "id": "554292654", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}}, {"name": "Asiram", "username": "lavosqui", "id": "2767517181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 2150, "tweet_count": 543465, "listed_count": 55}}, {"name": "Homero Alves", "username": "AlvesTive", "id": "931337599804993539", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 301, "tweet_count": 6122, "listed_count": 1}}, {"name": "Zigor Zutagar", "username": "paranapas", "id": "488950226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 191, "tweet_count": 10182, "listed_count": 0}}, {"name": "\u201cSon las normas y hay que respetarlas\u201d \ud83d\ude02 \ud83c\udde6\ud83c\udde9", "username": "puntomedio87", "id": "1074005382555713540", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 697, "tweet_count": 47732, "listed_count": 7}}, {"name": "Jos\u00e9 Fabr\u00edcio Mac\u00eado", "username": "jfmacedo", "id": "46403304", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 755, "tweet_count": 146161, "listed_count": 10}}, {"name": "Ricardo Costa", "username": "RichSouzan", "id": "261058434", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 548, "tweet_count": 19809, "listed_count": 0}}, {"name": "VIT\u00d3RIA", "username": "vitoriacoliv", "id": "730356087942205440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 165, "tweet_count": 16817, "listed_count": 0}}, {"name": "Mar.Educar al coraz\u00f3n para despertar la grandeza.", "username": "EducarAl", "id": "1002980627216510976", "verified": false, "location": " De PODEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 5001, "tweet_count": 107118, "listed_count": 2}}, {"name": "Marisa G.", "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}}, {"name": "Catherine \u2728", "username": "CathArchie", "id": "21053734", "verified": false, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 689, "tweet_count": 88861, "listed_count": 46}}, {"name": "gabriela", "username": "Gabymchd_", "id": "906479044711120896", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 779, "tweet_count": 24587, "listed_count": 0}}, {"name": "\u03b1\u03bd\u03b1\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1", "username": "anaanassa", "id": "13632792", "verified": false, "location": "baires", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 154, "tweet_count": 77083, "listed_count": 2}}, {"name": "Giovanni Rolla", "username": "EnvattedBrain", "id": "3112612967", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1043, "tweet_count": 22533, "listed_count": 16}}, {"name": "Fabio Junior", "username": "faferr52", "id": "3225439870", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 599, "tweet_count": 76797, "listed_count": 1}}, {"name": "Tia Gra do Zap", "username": "GraConserva", "id": "1041365660327202817", "verified": false, "location": "Catanduva SP", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2410, "tweet_count": 15517, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Miguel \ud83c\udf39", "username": "andremiguelaa", "id": "325347427", "verified": false, "location": "Loures", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 423, "tweet_count": 10470, "listed_count": 2}}, {"name": "juno", "username": "junomaddox", "id": "867156989918535680", "verified": false, "location": "clear moon", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 4374, "tweet_count": 3879, "listed_count": 4}}, {"name": "bruno", "username": "rodriguessb__", "id": "1008191130327027712", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 244, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}}, {"name": "M.V\ud83d\udc0d", "username": "malvaviic", "id": "851274914896072704", "verified": false, "location": "Pedro, Davi\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6457, "following_count": 2505, "tweet_count": 48860, "listed_count": 1}}, {"name": "Gustavo \u2606", "username": "FavsAllen", "id": "1040380013021982720", "verified": false, "location": "Multiverso ", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 3267, "tweet_count": 125252, "listed_count": 35}}, {"name": "condesa", "username": "condesadaisy", "id": "138084299", "verified": false, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 2016, "tweet_count": 200556, "listed_count": 5}}, {"name": "Zatiro", "username": "Zatiro1", "id": "114462284", "verified": false, "location": "Zacatecas Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1733, "tweet_count": 32656, "listed_count": 2}}, {"name": "Lau\u2022Anibal\u2022Niro \ud83d\ude12\ud83e\uddae\ud83e\uddae", "username": "laufriends", "id": "257804845", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 2324, "tweet_count": 17118, "listed_count": 0}}, {"name": "Tiago_3x_Libertadores\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "Tiago_TioDECA", "id": "816443786368811008", "verified": false, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 696, "tweet_count": 113562, "listed_count": 0}}, {"name": "Canal do Palmeirense", "username": "Canal_Palmeiras", "id": "1016204144", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 12451, "following_count": 667, "tweet_count": 78580, "listed_count": 69}}, {"name": "melii \u2728", "username": "mmelvillarreal", "id": "256797222", "verified": false, "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 246, "tweet_count": 23214, "listed_count": 10}}, {"name": "CQB 241", "username": "Theusaero", "id": "157517066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 76, "tweet_count": 83847, "listed_count": 1}}, {"name": "Sadamer", "username": "Sadamer3", "id": "1927148424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}}, {"name": "keiichy", "username": "keiichy1", "id": "1042842485385568256", "verified": false, "location": "Fortaleza-Ce", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 269, "tweet_count": 14471, "listed_count": 0}}, {"name": "Officer Spock", "username": "officer_spock", "id": "52371457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 4489, "tweet_count": 17564, "listed_count": 11}}, {"name": "Nephy", "username": "Neph_rite", "id": "406550732", "verified": false, "location": "Chromatic Ribbon", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 230, "tweet_count": 23018, "listed_count": 4}}, {"name": "Silvana Marques", "username": "SilMarq", "id": "41292330", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716336, "listed_count": 169}}, {"name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "darasp1", "id": "199791618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1520, "tweet_count": 77926, "listed_count": 6}}, {"name": "Enlace Nacional RD", "username": "Enlace_Nacional", "id": "824438812646465538", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos RTB Moys\u00e9s", "username": "RtbMoyses", "id": "1144955355463651328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 754, "tweet_count": 84508, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Paula Henkel", "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527423, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"name": "out of gabriela's system", "username": "sangriangry", "id": "3131208340", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 874, "tweet_count": 41919, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Mendez", "username": "fogondesanjuan", "id": "184441324", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 532, "tweet_count": 21093, "listed_count": 3}}, {"name": "Prisciilaaaaa", "username": "Prisciilaaaaa1", "id": "1131020846888378368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 252, "tweet_count": 3722, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Sol\u00eds Cangas.#YoconFFCCSSEyFAS.Dependiente", "username": "josesoliscangas", "id": "1415861593", "verified": false, "location": "Contra los suicidios", "public_metrics": {"followers_count": 14560, "following_count": 13574, "tweet_count": 136273, "listed_count": 83}}, {"name": "Jucatigre38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jucatitjuca", "id": "2602511487", "verified": false, "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1062, "tweet_count": 6988, "listed_count": 0}}, {"name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "username": "clara1850", "id": "1093808475057065984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 9085, "tweet_count": 24174, "listed_count": 11}}, {"name": "Manuel Lopez", "username": "manuulopez07", "id": "171598701", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 313, "tweet_count": 40929, "listed_count": 3}}, {"name": "Infinity \ud83e\udd88", "username": "Infinity_aka", "id": "885897159664574464", "verified": false, "location": "Grieta Del Invocador", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 383, "tweet_count": 36679, "listed_count": 11}}, {"name": "Pamella \ud83e\udd84", "username": "PamellaSantosPr", "id": "747224089614483457", "verified": false, "location": "Lages, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 106, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}}, {"name": "Eliomar Sousa dos Sa", "username": "EliomarSousado3", "id": "906499061209092096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 809, "tweet_count": 14634, "listed_count": 0}}, {"name": "Janaina Paschoal", "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1130125, "following_count": 0, "tweet_count": 19964, "listed_count": 982}}, {"name": "Iris Ramos Rey", "username": "IrisRR", "id": "66615217", "verified": false, "location": "TX,  USA", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 107, "tweet_count": 5935, "listed_count": 0}}, {"name": "#TerrorismoNuncaMas (Normalidia Duran)", "username": "Norlidia", "id": "130746885", "verified": false, "location": "Lima- Peru", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 779, "tweet_count": 40346, "listed_count": 0}}, {"name": "Victor Ch R", "username": "VictorChR2", "id": "946194522656202758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 103, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899", "verified": false, "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}}, {"name": "Ferdinando Perrella", "username": "FerdinandoPerre", "id": "738873823", "verified": false, "location": "Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 7096, "following_count": 4281, "tweet_count": 126139, "listed_count": 9}}, {"name": "Yami \ud83d\udc7e \u2604\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udfa3", "username": "YamiiStark", "id": "727739984443224064", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 3429, "tweet_count": 61249, "listed_count": 18}}, {"name": "\ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud83e\udd8b | 0704127", "username": "STAY_x_ATINY_17", "id": "758008637960888320", "verified": false, "location": "14/05/16 Luna Park", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 721, "tweet_count": 45611, "listed_count": 8}}, {"name": "Can't Keep My Hands to Myself", "username": "MeMyselfandPorn", "id": "987501072708186112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 125, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}}, {"name": "Samuel \ud83d\udce6", "username": "sunsdacaixa", "id": "972578124578910208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 494, "tweet_count": 16733, "listed_count": 2}}, {"name": "Andr\u00f3meda", "username": "Zahorin1", "id": "2841296806", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 3915, "tweet_count": 52289, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8CarlosSub\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "carlosub1", "id": "294735990", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1336, "tweet_count": 104226, "listed_count": 6}}, {"name": "Puka Atohj", "username": "PukaAtohj", "id": "1114366254079303680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 176, "tweet_count": 3028, "listed_count": 0}}, {"name": "Carmen Calvo", "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921", "verified": true, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 107665, "following_count": 109, "tweet_count": 7851, "listed_count": 721}}, {"name": "\u0411\u0435\u043b\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "username": "BelnovostiBy", "id": "523658595", "verified": true, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c, \u041c\u0438\u043d\u0441\u043a", "public_metrics": {"followers_count": 41944, "following_count": 88, "tweet_count": 209672, "listed_count": 139}}, {"name": "Caliman", "username": "LucasCaliman2", "id": "744308135083515905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 555, "tweet_count": 6896, "listed_count": 0}}, {"name": "Menezes", "username": "vmnzs", "id": "706335715", "verified": false, "location": "Jacara\u00edpe, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 727, "tweet_count": 2760, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruce Wayne", "username": "batmandarknight", "id": "52370792", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 4691, "tweet_count": 27307, "listed_count": 8}}, {"name": "liberdade", "username": "obsuni", "id": "35562229", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 3534, "tweet_count": 53847, "listed_count": 22}}, {"name": "\ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud83c\udf3b\u2728", "username": "xaleditsx", "id": "1146831502463946752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 339, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}}, {"name": "\u238a \u2078Nenelix\u2077 \u2297 \ud83d\udc27 MAXIDENT", "username": "ironlehnsherr", "id": "2869219079", "verified": false, "location": "221 B, Baker Street ", "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2300, "tweet_count": 14722, "listed_count": 15}}, {"name": "xd", "username": "Marvi_gv", "id": "2189052326", "verified": false, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 135, "tweet_count": 10000, "listed_count": 1}}, {"name": "E. Nygma", "username": "enygmazz", "id": "814851508953108480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11250, "following_count": 865, "tweet_count": 23510, "listed_count": 2}}, {"name": "Aldana", "username": "aldigonzalez_19", "id": "1108963593192656896", "verified": false, "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 388, "tweet_count": 6605, "listed_count": 0}}, {"name": "\u062c\u0648\u0631\u062f \u0645\u0628\u0627\u0631\u0643", "username": "negolabio", "id": "4777038681", "verified": false, "location": "Votuporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 897, "tweet_count": 57245, "listed_count": 0}}, {"name": "larissa", "username": "_larissadm", "id": "235571773", "verified": false, "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 364, "tweet_count": 26574, "listed_count": 59}}, {"name": "", "username": "moreira_fanny3", "id": "3920972787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 573, "tweet_count": 33902, "listed_count": 1}}, {"name": "A gata", "username": "ofloira", "id": "1020691073667162112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5189, "following_count": 2431, "tweet_count": 22109, "listed_count": 1}}, {"name": "Dudinha\ud83d\ude3b", "username": "dudaluc15", "id": "933484734113607681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 617, "tweet_count": 18316, "listed_count": 0}}, {"name": "Iv\u00e1n", "username": "Mr_Marza", "id": "2222245492", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 931, "tweet_count": 24534, "listed_count": 22}}, {"name": "Cris \ud83d\udc80", "username": "crikaconserva", "id": "706113482211651584", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1308, "tweet_count": 56528, "listed_count": 0}}, {"name": "juan carlos\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "sejuanca1997", "id": "377648585", "verified": false, "location": "Malaga", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 563, "tweet_count": 30783, "listed_count": 0}}, {"name": "P4N-CONCOLA", "username": "PConcola", "id": "1157142235822952449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"name": "elrubius", "username": "Rubiu5", "id": "398306220", "verified": true, "location": "Skyrim", "public_metrics": {"followers_count": 20150565, "following_count": 930, "tweet_count": 25652, "listed_count": 8343}}, {"name": "#EuAvisei", "username": "Rangel_Lucia", "id": "399092326", "verified": false, "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 2135, "tweet_count": 484389, "listed_count": 32}}, {"name": "pateta", "username": "pikachudebigode", "id": "2864090187", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1187, "tweet_count": 26878, "listed_count": 0}}, {"name": "Oriol Salvador", "username": "JesusDNazaREKT", "id": "909009527722438656", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 308, "tweet_count": 6534, "listed_count": 0}}, {"name": "Laronthor de Gadmond", "username": "Gingiman", "id": "153957738", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 175, "tweet_count": 9075, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udc5c\ud835\udcc1 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "carolzetete", "id": "1109254403029114881", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 393, "tweet_count": 10447, "listed_count": 0}}, {"name": "EXAUSTO", "username": "21nicholas21", "id": "1047669001508311040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 295, "tweet_count": 9581, "listed_count": 0}}, {"name": "#LaViolenciaNoTieneG\u00e9nero \u2642\ufe0f", "username": "Culeheavy", "id": "1339491642", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1951, "tweet_count": 49099, "listed_count": 9}}, {"name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8e \ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc90", "username": "lluisandr", "id": "4049388291", "verified": false, "location": "047", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 399, "tweet_count": 29425, "listed_count": 0}}, {"name": "calmaria", "username": "Mariaaaasz", "id": "929805410768490503", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 263, "tweet_count": 6756, "listed_count": 0}}, {"name": "japahandebol", "username": "japahandebol1", "id": "1104802153636483072", "verified": false, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3971, "tweet_count": 41102, "listed_count": 0}}, {"name": "Cidad\u00e3o de Bem", "username": "PescotapaDiario", "id": "1559498840", "verified": false, "location": "Militarist\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 18888, "following_count": 707, "tweet_count": 28141, "listed_count": 27}}, {"name": "profesor sorosky", "username": "ProfesorSorosky", "id": "403317249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 328, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}}, {"name": "El Orden Mundial - EOM", "username": "elOrdenMundial", "id": "481397009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307521, "following_count": 906, "tweet_count": 179429, "listed_count": 3476}}, {"name": "Renee Malpartida", "username": "reneemalpartida", "id": "738932020433289216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 168, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Maria \u00c1lvarez", "username": "RosaMariaAlvar6", "id": "421571381", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 787, "tweet_count": 22398, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\uddef", "username": "anawaleria", "id": "24488206", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1938, "tweet_count": 130406, "listed_count": 50}}, {"name": "viviechiclete", "username": "Guize41128557", "id": "1143191710983426053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 188, "tweet_count": 13899, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96\u0301\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "username": "CarolPasquali_", "id": "2458752872", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4144, "tweet_count": 133532, "listed_count": 5}}, {"name": "No Baizuo", "username": "No_Baizuo", "id": "1061230138862510080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 2087, "tweet_count": 15259, "listed_count": 2}}, {"name": "Suelem", "username": "hellenoc18", "id": "961309034472230912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 190, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}}, {"name": "Marioni", "username": "elipse69", "id": "97996043", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9426, "following_count": 10351, "tweet_count": 90370, "listed_count": 0}}, {"name": "J.Cintas", "username": "jesuscintas", "id": "426142099", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 763, "tweet_count": 41800, "listed_count": 4}}, {"name": "farmaperegrino", "username": "farmaperegrino", "id": "720620950862065665", "verified": false, "location": "Gra\u00f1\u00f3n, La Rioja", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 694, "tweet_count": 2423, "listed_count": 8}}, {"name": "Hubner", "username": "bia_hubner24", "id": "1025255775453814785", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 209, "tweet_count": 5394, "listed_count": 0}}, {"name": "neves \u2744", "username": "dudah_nevess", "id": "908810153348227073", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 462, "tweet_count": 10403, "listed_count": 1}}, {"name": "Coextile", "username": "Coextile", "id": "365482807", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a/Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 1793, "tweet_count": 187150, "listed_count": 4}}, {"name": "rescatemostorr", "username": "rescatemostorr", "id": "1372986446", "verified": false, "location": "Turret Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4981, "tweet_count": 211935, "listed_count": 20}}, {"name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3", "username": "thadeusimoes", "id": "42439033", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 6753, "tweet_count": 346933, "listed_count": 35}}, {"name": "Antonia Carrasco \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 21386, "following_count": 7111, "tweet_count": 34271, "listed_count": 90}}, {"name": "Guille Izandue", "username": "GuilleIzandue", "id": "33474639", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 495, "tweet_count": 9057, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabiola Mazzulli \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "username": "fabiolamazzulli", "id": "1032982110829768704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1202, "tweet_count": 69526, "listed_count": 1}}, {"name": "BrunoPereira", "username": "BrunoPe63219531", "id": "1142901666682933248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 66, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}}, {"name": "Wagner", "username": "_wagna0", "id": "3283634597", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 71, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"name": "El General Polenta", "username": "fabioboca34", "id": "268415908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1399, "tweet_count": 81140, "listed_count": 10}}, {"name": "Dr. Victor Tut\u00fa", "username": "victorfyt", "id": "1055431634", "verified": false, "location": "Gran Ducado de Konurba Norte", "public_metrics": {"followers_count": 73795, "following_count": 3557, "tweet_count": 260805, "listed_count": 101}}, {"name": "Julio Ariste", "username": "JulioAriste", "id": "1140410641754284038", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1050, "tweet_count": 77906, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c1lvaro", "username": "InfernalAlvaro", "id": "225565552", "verified": false, "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1595, "tweet_count": 31939, "listed_count": 3}}, {"name": "Josep Puighermanal", "username": "jpuigoll", "id": "910492156179214336", "verified": false, "location": "La S\u00e9nia, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1751, "tweet_count": 31322, "listed_count": 8}}, {"name": "J. Llu\u00eds Arb\u00f3s", "username": "arbos_j", "id": "1081186714247417856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 151, "tweet_count": 36214, "listed_count": 0}}, {"name": "L7", "username": "UchihaKindness", "id": "733087296963104768", "verified": false, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 258, "tweet_count": 18805, "listed_count": 0}}, {"name": "paulo", "username": "astrol0l", "id": "2872894719", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16308, "following_count": 76, "tweet_count": 67555, "listed_count": 15}}, {"name": "FRAN, #VALenT  |W|", "username": "kikorron9", "id": "1015748450", "verified": false, "location": "Canals, R\u00e9gne de Val\u00e9ncia", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 1342, "tweet_count": 313641, "listed_count": 35}}, {"name": "\u20e4 \u0418\ud835\udd6f\u2144 \u2728", "username": "WeedYzarc", "id": "838704649", "verified": false, "location": "$anta Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1150, "tweet_count": 21157, "listed_count": 0}}, {"name": "Reinaldo G Ramos \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "username": "2394_41", "id": "3351077428", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4695, "tweet_count": 40644, "listed_count": 2}}, {"name": "Adriel Lacerda", "username": "Driel_Lacerda", "id": "819301283094036481", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 362, "tweet_count": 5399, "listed_count": 0}}, {"name": "lua", "username": "luapss_", "id": "169361936", "verified": false, "location": "Helena's elite \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 546, "tweet_count": 98994, "listed_count": 2}}, {"name": "Izabella", "username": "IzabellaNogh", "id": "1049161759494426624", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1033, "tweet_count": 15498, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "id": "1157678948072992769", "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "lang": "es", "author_id": "6057112", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"]}, {"id": "1157773698197348352", "text": "hoje o dia t\u00e1 bom pra?", "lang": "pt", "author_id": "1562044207", "created_at": "2019-08-03T22:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157773698197348352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iI4T8viVL5", "expanded_url": "https://twitter.com/memesdeahs/status/1157710145406849024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI4T8viVL5", "media_key": "3_1157710139660656641"}]}, "id": "1157710145406849024", "text": "Mis compa\u00f1eros: Ojal\u00e1 no venga m\u00e1s esa molesta depresiva y suicida\n\nYO ENTRANDO TODOS LOS D\u00cdAS AL SAL\u00d3N: https://t.co/iI4T8viVL5", "lang": "es", "author_id": "1050108233761873922", "created_at": "2019-08-03T17:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710145406849024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/eAjsmYuUOY", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/proponen-remocion-de-fiscales-del-equipo-especial-lava-jato/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/propo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/proponen-remocion-de-fiscales-del-equipo-especial-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "Gonzales Posada"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.5404, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato - Expreso"}]}, "id": "1157375244346281985", "text": "Ex canciller Gonzales Posada plantea  remoci\u00f3n de fiscales del equipo especial Lava Jato - Expreso https://t.co/eAjsmYuUOY", "lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-02T19:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 39, "like_count": 405, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1157375244346281985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1157432661952159744", "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt", "lang": "pt", "author_id": "1120347373430091778", "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/PoCXiLglRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/zarcicuta/status/1157677527319633920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PoCXiLglRZ", "media_key": "7_1157677448160522241"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}]}, "id": "1157677527319633920", "text": "Beto Ortiz: \u201cVizcarra podr\u00eda hacer el corso de Wong con tanto periodista walipolera\u201d https://t.co/PoCXiLglRZ", "lang": "es", "author_id": "227848816", "created_at": "2019-08-03T15:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 114, "like_count": 872, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677527319633920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mVya6i8Xc5", "expanded_url": "https://twitter.com/PescotapaDiario/status/1157464759559737344", "display_url": "twitter.com/PescotapaDiari\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}]}, "id": "1157723099254722560", "text": "Barroso defenderia a tese de que o Herzog se suicidou. \u00c9 o mais perigoso dessa corte de invertebrados https://t.co/mVya6i8Xc5", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157464759559737344"}], "author_id": "59942292", "created_at": "2019-08-03T18:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723099254722560"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}]}, "id": "1157650330445742080", "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "lang": "es", "author_id": "4194945503", "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SYSyZLxXGt", "expanded_url": "https://twitter.com/cylareacts/status/1157224048679669761", "display_url": "twitter.com/cylareacts/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Marat\u00f3n"}]}, "id": "1157704385704730624", "text": "Atenienses y platenses cargan a lo suicida contra los persas en Marat\u00f3n.\n\nLos persas. \ud83d\udc47 https://t.co/SYSyZLxXGt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157224048679669761"}], "author_id": "1004221861180444672", "created_at": "2019-08-03T17:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157704385704730624"]}, {"in_reply_to_user_id": "188763042", "id": "1157770951246995462", "text": "@Ximena0014 Como para lanzarme en esas piedras", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ximena0014", "id": "1327006513689456640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157769153593454598"}], "author_id": "1148435120199819264", "created_at": "2019-08-03T21:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770951246995462"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/d3oQ25y13H", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}]}, "id": "1157349712497971205", "text": "hagamos viral esto... El delincuente suicida AG no solo robo al Per\u00fa... Tambien condeno a la ni\u00f1ez a consumir cualquier cosa menos leche... https://t.co/d3oQ25y13H", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157319883505324032"}], "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-02T17:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157349712497971205"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/q5DOGj44Ry", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1157319883505324032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q5DOGj44Ry", "media_key": "3_1157319876597260288"}]}, "id": "1157319883505324032", "text": "LA MALA LECHE DEL CARADURA VITALICIO Y LA MISS BAGUA\nEl negociado de la leche bamba en una empresa en la que el suicida ladr\u00f3n es accionista. https://t.co/q5DOGj44Ry", "lang": "es", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-02T15:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 14, "like_count": 171, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157319883505324032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OaZkJXI3yg", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ymkj1x", "display_url": "bit.ly/2Ymkj1x", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2Ymkj1x"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "fausto_macedo", "id": "3623816603"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}]}, "id": "1157434764305059840", "text": "Marco Aur\u00e9lio concede habeas a Elias Maluco https://t.co/OaZkJXI3yg (via @fausto_macedo)", "lang": "es", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-08-02T23:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 748, "like_count": 576, "quote_count": 304}, "edit_history_tweet_ids": ["1157434764305059840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/CUM7wETi0M", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1157596201170214912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUM7wETi0M", "media_key": "3_1157596195201671168"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "dccomics"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "DCUNIVERSE"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Cinema"}, {"start": 220, "end": 227, "tag": "Batman"}, {"start": 228, "end": 237, "tag": "superman"}, {"start": 238, "end": 243, "tag": "ww84"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Aquaman"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "SHAZAM"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "DCEU"}, {"start": 267, "end": 277, "tag": "superhero"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "WW84\n\n2021"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8772, "type": "Other", "normalized_text": "La Fosa\n\n2022"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9074, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9076, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "WW03"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 170, "end": 187, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7729, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6997, "type": "Other", "normalized_text": "DCUNIVERSE"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "superman"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "SHAZAM"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.6545, "type": "Other", "normalized_text": "superhero"}]}, "id": "1157596201170214912", "text": "Posible calendario DC:\n\n2020:\n- Aves de Presa\n- WW84\n\n2021:\n- The Batman\n- Escuadron Suicida\n- La Fosa\n\n2022:\n- Shazam 2\n- Black Adam\n- Aquaman 2\n\n2023:\n- WW03\n- Flash\n- Gotham City Sirens\n\n#dccomics #DCUNIVERSE #Cinema #Batman #superman #ww84 #Aquaman #SHAZAM #DCEU #superhero https://t.co/CUM7wETi0M", "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-08-03T10:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157596201170214912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OXbdiLsstS", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/tendencias/270459-vikingos-nuevo-teaser-6a-temporada-mar-en-llamas-1ab.html", "display_url": "mega.cl/noticias/tende\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/tendencias/270459-vikingos-nuevo-teaser-6a-temporada-mar-en-llamas-1ab.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Vikingos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7179, "type": "Other", "normalized_text": "Vikingos"}]}, "id": "1157698371940945921", "text": "#Vikingos: Actor anuncia que 6\u00aa temporada ser\u00e1 explosiva y teaser revela mar en llamas\n\nhttps://t.co/OXbdiLsstS", "lang": "es", "author_id": "58048133", "created_at": "2019-08-03T17:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698371940945921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}]}, "id": "1156633374070431744", "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "lang": "it", "author_id": "910827588", "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HZwVW4uld4", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/mundo/1307119-410/trump-muchos-muertos-terrible-tiroteo-texas-", "display_url": "laprensa.hn/mundo/1307119-\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}]}, "id": "1157761461848104961", "text": "El presidente estadounidense, Donald Trump, asegur\u00f3 este s\u00e1bado que hay \"muchos muertos\" por el \"terrible\" tiroteo ocurrido esta ma\u00f1ana en un centro comercial de El Paso (Texas) y prometi\u00f3 ayuda federal a las autoridades locales y estatales.\nhttps://t.co/HZwVW4uld4", "lang": "es", "author_id": "17347668", "created_at": "2019-08-03T21:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761461848104961"]}, {"in_reply_to_user_id": "1004221861180444672", "id": "1157770118589505536", "text": "@EstoEsArgos @EAgesilao Qu\u00e9 man\u00eda de ir siempre contra Cle\u00f3menes...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "EAgesilao", "id": "1054500575021273088"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3167, "type": "Other", "normalized_text": "Cle\u00f3menes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157706058351161344"}], "author_id": "154271295", "created_at": "2019-08-03T21:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157770118589505536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dzQV5o8SKT", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadores-marvel-confirma-que-thanos-matou-metade-da-vida-vegetal-no-universo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadore\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ip64PP5diM", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip64PP5diM", "media_key": "3_1157633973880856576"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "id": "1157637238642995200", "text": "\ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dzQV5o8SKT https://t.co/ip64PP5diM", "lang": "pt", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-08-03T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1157637238642995200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/febagBLZbR", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1157749884130340865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/febagBLZbR", "media_key": "7_1157749793080389633"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "BetoOrtiz"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "BetoOrtiz"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1157749884130340865", "text": "#BetoOrtiz: Vizcarra tiene a la prensa comiendo en su mano. Nunca he visto a tantos periodistas ayayeros del Presidente de la Rep\u00fablica. https://t.co/febagBLZbR", "lang": "es", "author_id": "57545700", "created_at": "2019-08-03T20:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 14, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749884130340865"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "id": "1157660196203835392", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "lang": "es", "author_id": "270384395", "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"]}, {"id": "1157496384460918784", "text": "Pol\u00edcia em Lages parece que s\u00f3 vai atr\u00e1s de som automotivo, gente bebendo em bar e se divertindo mas um sem no\u00e7\u00e3o desse que j\u00e1 matou uma mulher e fica perseguindo outras \u00e9 de boa vamo deixar solto que \u00e9 sucesso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7258, "type": "Place", "normalized_text": "Lages"}]}, "author_id": "1676473814", "created_at": "2019-08-03T03:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157496384460918784"]}, {"in_reply_to_user_id": "2362681496", "id": "1157754364074876929", "text": "@edgerome Tal cual! Y espero que la gente de CABA les cobre a los que organizaron la marcha por Maldonado los gastos de pintura, que es cara, y mano de obra. Adem\u00e1s, 55 peritos, incluidos los de la flia. dijeron que se ahog\u00f3. Digo , la marcha fue porque era suicida o qu\u00e9???", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edgerome", "id": "2362681496"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6521, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7584, "type": "Place", "normalized_text": "Maldonado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157363145406656512"}], "author_id": "1019684547754168320", "created_at": "2019-08-03T20:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754364074876929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C25W0Dld3o", "expanded_url": "https://twitter.com/eudejulio/status/1157737071110500352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/C25W0Dld3o", "media_key": "7_1157737058028466176"}]}, "id": "1157737071110500352", "text": "eu vendo o v\u00eddeo do neg\u00e3o saindo do metr\u00f4 e descendo a porrada no cara\n\nFOGO NOS RACISTAS https://t.co/C25W0Dld3o", "lang": "pt", "author_id": "1157370233604231171", "created_at": "2019-08-03T19:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 3, "like_count": 298, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737071110500352"]}, {"in_reply_to_user_id": "933309177623121921", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/JxLOvYcAWg", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "id": "1157725555451682822", "text": "@carmencalvo_ Ud. es una de las mayores responsables d lamentables sucesos como este,al azuzar el conflicto entre las parejas y la violencia intrafamiliar.Pesar\u00e1 sobre su conciencia esta muerte y del desgraciado trauma q su hija llevar\u00e1 al saber lo q sucedi\u00f3 a su pap\u00e1 https://t.co/JxLOvYcAWg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157610094101766145"}], "author_id": "2978927559", "created_at": "2019-08-03T18:50:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725555451682822"]}, {"in_reply_to_user_id": "1015280054077739009", "id": "1157760637847724032", "text": "@Saulete5 @Santi_ABASCAL @paatri_guerrero @vox_es Ksnss\u00e1n lo \u00fanico que s\u00e9 que hay que respetar la ideolog\u00eda que sea pero la soluci\u00f3n no es matar y si t\u00fa crees que la vida no vale nada y la victima menos pues vaya t\u00fa ideolog\u00eda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Saulete5", "id": "1015280054077739009"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "paatri_guerrero", "id": "1886267900"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157710555580420098"}], "author_id": "2180203072", "created_at": "2019-08-03T21:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157760637847724032"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157682124436230144", "text": "@EnemigoCaviar El Guaripoleras del suicida Alan Garc\u00eda tambi\u00e9n     hablando de ayayeros . Hay de todo en la tv.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "102830647", "created_at": "2019-08-03T15:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 135, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157682124436230144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wYM4RsWjGn", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1157708571821387777", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4989, "type": "Organization", "normalized_text": "Frota"}]}, "id": "1157769079173910529", "text": "O Frota se vendeu, por quanto n\u00e3o sabemos, temos uma pista, essa conduta suicida \u00e9 a mesma de alguns petistas na defesa do indefens\u00e1vel. https://t.co/wYM4RsWjGn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157708571821387777"}], "author_id": "1138435981961510912", "created_at": "2019-08-03T21:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157769079173910529"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Kx93X8Hvs6", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/chamo-uma-coletiva-e-metade-desse-partido-vai-embora-diz-frota/", "display_url": "renovamidia.com.br/chamo-uma-cole\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/chamo-uma-coletiva-e-metade-desse-partido-vai-embora-diz-frota/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaRENOVA"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Ol\u00edmpio"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.7865, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1157708571821387777", "text": "#SemanaRENOVA\n\nAlvo de a\u00e7\u00e3o movida pelo senador Ol\u00edmpio, Frota declarou:\n\n\u201cO PSL de SP n\u00e3o tem nem presidente direito, vai ter conselho de \u00e9tica? Mas tudo bem. Desafio ele a me levar l\u00e1. Chamo uma coletiva e, vou te falar, metade desse partido vai embora\u201d\n\nhttps://t.co/Kx93X8Hvs6", "lang": "pt", "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-08-03T17:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 207, "like_count": 205, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1157708571821387777"]}, {"id": "1156549721240027136", "text": "No U\u00edge n\u00e3o tem aeroporto porque todos l\u00e1 j\u00e1 voam..", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.529, "type": "Place", "normalized_text": "U\u00edge"}]}, "author_id": "2270503126", "created_at": "2019-07-31T12:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 27, "like_count": 512, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1156549721240027136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}, "id": "1156952124292513793", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "author_id": "950118742092079105", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "id": "1157752234828029953", "text": "Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "lang": "es", "author_id": "111561268", "created_at": "2019-08-03T20:36:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752234828029953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "id": "1157749865792843776", "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/4ogplbHiCx", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1157748615672213506/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ogplbHiCx", "media_key": "7_1157748225060802563"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "LaResistencia"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 222, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "esivo. #LaRes"}]}, "id": "1157748615672213506", "text": "Extracto de antolog\u00eda con opini\u00f3n de \u2066@malditaternura\u2069 en \u2066@RPPNoticias\u2069 TV. Ojal\u00e1 vuelva hacer periodismo pol\u00edtico. Se necesitan voces disonantes. Y lo digo sin \u00e1nimo sob\u00f3n porque BO conmigo nunca ha sido concesivo. #LaResistencia https://t.co/4ogplbHiCx", "lang": "es", "author_id": "350460605", "created_at": "2019-08-03T20:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 198, "like_count": 608, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157748615672213506"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157371991038537728", "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"]}, {"id": "1157443847779168256", "text": "o feio matou uma mulher em 2012, disse que vai matar mais 6 pra completar 7, tenta invadir as casas, e al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a principalmente das mulheres, a pol\u00edcia faz o que? deixa o cara solto, garanto que se fosse por fumo j\u00e1 ia preso na hora", "lang": "pt", "author_id": "939913445989912576", "created_at": "2019-08-03T00:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 1, "like_count": 149, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157443847779168256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jfYN26Uwql", "expanded_url": "https://twitter.com/Trechodosherois/status/1157510303413952513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jfYN26Uwql", "media_key": "3_1157510283574874112"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1157510303413952513", "text": "Filme: Esquadr\u00e3o Suicida \u27a1 Lembrou de algu\u00e9m? Marca nos coment\u00e1rios. https://t.co/jfYN26Uwql", "lang": "pt", "author_id": "1157030177786011649", "created_at": "2019-08-03T04:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157510303413952513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ulDSfGJ3dx", "expanded_url": "https://twitter.com/gukiepride/status/1157676766712029185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ulDSfGJ3dx", "media_key": "3_1157676759120326656"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}]}, "id": "1157676766712029185", "text": "jikook provando que s\u00e3o um casal a thread; https://t.co/ulDSfGJ3dx", "lang": "pt", "author_id": "881357498116132864", "created_at": "2019-08-03T15:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 662, "reply_count": 57, "like_count": 1492, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1157676766712029185"]}, {"in_reply_to_user_id": "1727894954", "id": "1157765400811233281", "text": "@orriolsderipoll @lexa6lexa @AgustiColomines @Catalonia1640 @eusebi96cat @Quim_HT @qRaquelp @front_nacional Per aix\u00f2 bona part de l'independentisme ha esdevingut espanyolitzador ( senzillament per tenir m\u00e9s quota de poder de partit) qui desnacionaliza s\u00f3n aquests, no pas les persones que es veuen obligades a marxar per construir un futur que no ha sigut possible a la seva terra.", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "lexa6lexa", "id": "910637743235108865"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "AgustiColomines", "id": "70102248"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "Catalonia1640", "id": "711056295722401792"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "eusebi96cat", "id": "914347050900316161"}, {"start": 73, "end": 81, "username": "Quim_HT", "id": "237219377"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "qRaquelp", "id": "1130590312827695104"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "front_nacional", "id": "1194382787794604033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763348894801923"}], "author_id": "2945636195", "created_at": "2019-08-03T21:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157765400811233281"]}, {"id": "1157580086813634562", "text": "Bom dia, acordar lendo q o Marco A. Mello concedeu HC p Elias Maluco, traficante que matou o JORNALISTA Tim Lopes no \"micro-ondas\" \u00e9 F*DA!\nA classe vai se manifestar?\nO Elias continuar\u00e1 preso mas MAM \u00e9 especialista em soltar traficantes ou estou enganado?\n#NasRuasContraSTF", "entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 273, "tag": "NasRuasContraSTF"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "Marco A. Mello"}, {"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7531, "type": "Person", "normalized_text": "Elias"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "862413416039895041", "created_at": "2019-08-03T09:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157580086813634562"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "id": "1157740514680213504", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-un-suicida-con-una-cancion-de-linkin-park-que-dice-la-letra/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/redes/salvo-a-\u2026"}]}, "id": "1157725905684504576", "text": "https://t.co/jhOG4DIt8W", "lang": "zxx", "author_id": "50126679", "created_at": "2019-08-03T18:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725905684504576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/V1Ap6UnOmu", "expanded_url": "https://twitter.com/HRomanoWy/status/1157735220273176576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1Ap6UnOmu", "media_key": "3_1157735214279528448"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripolera"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "id": "1157735220273176576", "text": "Si lo dice una Guaripolera profesional, que defendi\u00f3 como perra en celo a Alan Garc\u00eda y cuando vio que era indefendible, solo meti\u00f3 la cola entre las patas y dio media vuelta y dio la espalda, como acostumbra hacer ... o no Beto Ortiz ?? https://t.co/V1Ap6UnOmu", "lang": "es", "author_id": "839618836999598082", "created_at": "2019-08-03T19:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 58, "like_count": 485, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1157735220273176576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yKiTwj5S90", "expanded_url": "https://twitter.com/90St3fy/status/1137376864266334208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yKiTwj5S90", "media_key": "3_1137376854971756544"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 216, "tag": "leiva"}, {"start": 217, "end": 227, "tag": "concierto"}, {"start": 228, "end": 240, "tag": "RockAndRoll"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 255, "username": "Leiva_Oficial", "id": "436628301"}, {"start": 256, "end": 268, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 215, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "leiva"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "RockAndRoll"}]}, "id": "1137376864266334208", "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n\nNadie ten\u00eda raz\u00f3n\nAmante de las causas perdidas\nCre\u00edas que ser\u00eda el mejor\nCuidado con las expectativas\n\n#leiva #concierto #RockAndRoll @Leiva_Oficial @LeivaFrases https://t.co/yKiTwj5S90", "lang": "es", "author_id": "324880522", "created_at": "2019-06-08T15:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1137376864266334208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/bdsA2880V4", "expanded_url": "https://twitter.com/arevaloOK/status/1157361316706869249", "display_url": "twitter.com/arevaloOK/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Monty Phyton"}]}, "id": "1157408373098369024", "text": "Fuck you Monty Phyton!!!! https://t.co/bdsA2880V4", "lang": "en", "author_id": "419390949", "created_at": "2019-08-02T21:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157408373098369024"]}, {"id": "1099302835139825664", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"]}, {"in_reply_to_user_id": "1017811464697139200", "id": "1157762572524896256", "text": "Con la llegada del PSOE, el INE dej\u00f3 de publicar algunos datos referentes al suicidio.\n\nActualmente es posible descargar desde la web del INE de manera gratuita la publicaci\u00f3n mencionada en formato PDF de 2006 en adelante realizada en conjunto con el Instituto de la Mujer.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 138, "end": 140, "probability": 0.7507, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.864, "type": "Other", "normalized_text": "PDF"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "2006"}, {"start": 251, "end": 271, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "Instituto de la Mujer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157762570729807872"}], "author_id": "1017811464697139200", "created_at": "2019-08-03T21:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157762572524896256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UpqInv00dG", "expanded_url": "http://cdn.com.do/?p=1249550", "display_url": "cdn.com.do/?p=1249550", "unwound_url": "https://cdn.com.do/?p=1249550"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4106, "type": "Person", "normalized_text": "Neiba"}]}, "id": "1157761178862592001", "text": "Neiba: hombre se suicida tras pensar que le hab\u00eda quitado la vida a su expareja https://t.co/UpqInv00dG", "lang": "es", "author_id": "145802745", "created_at": "2019-08-03T21:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157761178862592001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/HYBBxmHShJ", "expanded_url": "https://twitter.com/izzyxIightwood/status/1157758682190495744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HYBBxmHShJ", "media_key": "3_1157758680324026368"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.3602, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}]}, "id": "1157758682190495744", "text": "nunca estoy m\u00e1s suicida que en fechas de subasta de la uni https://t.co/HYBBxmHShJ", "lang": "es", "author_id": "465075906", "created_at": "2019-08-03T21:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157758682190495744"]}, {"in_reply_to_user_id": "350460605", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VSa9W3XZHY", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740751477981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSa9W3XZHY", "media_key": "3_1157740748172926978"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "id": "1157740751477981185", "text": "@SalvadorHeresi @EnemigoCaviar El topo fujiaprista ahora se rinde a los pies de un pederasta guaripolera de un suicida cobarde.\n\nTal para cual. https://t.co/VSa9W3XZHY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157707029777137673"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740751477981185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/E5pNITymJZ", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lkAAZy1LFk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ops_Paraguay/status/1157252850902347776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkAAZy1LFk", "media_key": "3_1157252843054784512"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}]}, "id": "1157252850902347776", "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiz\u00e1 el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matriculate en https://t.co/E5pNITymJZ\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lkAAZy1LFk", "lang": "es", "author_id": "277745821", "created_at": "2019-08-02T11:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157252850902347776"]}, {"in_reply_to_user_id": "2984337951", "id": "1157759905853583365", "text": "@GuasonCriollo Jajajajajajaja, hey el Joker me gusta mucho al igual que Harley Quinn. \nLas \u00fanicas pelis de DC que me gustan son las de Batman y Suicide Squad que la Vi como 20 veces porque adoraba la locura del Joker y el amor que ten\u00eda con Harley, y el papel que hizo Will Smith me encant\u00f3.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuasonCriollo", "id": "2984337951"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.724, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157759040467980288"}], "author_id": "63527303", "created_at": "2019-08-03T21:07:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157759905853583365"]}, {"id": "1157685027100082177", "text": "\u00c9 humilhante o quanto Bolsonaro rebaixa o Brasil a um quintal dos EUA. Isso fere a autoestima dos brasileiros, nos retira do protagonismo mundial e nos coloca na submiss\u00e3o total aos interesses norte-americano. Cad\u00ea os q se dizem \u201cpatriotas\u201d? Ser patriota n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 fazer dancinha!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "49696756", "created_at": "2019-08-03T16:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1974, "like_count": 1398, "quote_count": 109}, "edit_history_tweet_ids": ["1157685027100082177"]}, {"in_reply_to_user_id": "2992788717", "id": "1157733785733148673", "text": "@beatriznp_ esquadr\u00e3o suicida foi bem assim q aconteceu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beatriznp_", "id": "2992788717"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157441883171360768"}], "author_id": "744728303974625280", "created_at": "2019-08-03T19:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157733785733148673"]}, {"id": "1157410580904468485", "text": "Dime el nombre del grupo de Whatsapp de tus amig@s y te recomiendo una serie.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}]}, "author_id": "231577324", "created_at": "2019-08-02T21:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 12451, "like_count": 7996, "quote_count": 528}, "edit_history_tweet_ids": ["1157410580904468485"]}, {"id": "1156990395211026432", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "788136206", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"]}, {"in_reply_to_user_id": "2886074397", "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/X7sthG3d74", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157302168875130881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X7sthG3d74", "media_key": "3_1157302156879437825"}]}, "id": "1157302168875130881", "text": "@_CarlitaRocha La desesperaci\u00f3n de no tener al suicida cobarde, para crear psicosociales y apodos rid\u00edculos los tiene como pollo sin cabeza. https://t.co/X7sthG3d74", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157103557696544768"}], "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-02T14:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157302168875130881"]}, {"id": "1157395741679194113", "text": "Vienen de culturas donde no se respeta a las mujeres, vienen de mundos donde las mujeres son objetos. En Europa no se integran. Mantienen sus costumbres arcaicas. Y violan mujeres porque osan andar solas. Basta de buenismo pendejo. Europa se suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "1452965868", "created_at": "2019-08-02T21:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 127, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157395741679194113"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FWEmoxqwUD", "expanded_url": "https://twitter.com/craiskc/status/1157326224911261696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FWEmoxqwUD", "media_key": "3_1157326162500169728"}]}, "id": "1157326224911261696", "text": "to cuidando de gatos\n\na branca \u00e9 a mae que eu adotei da rua e trouxe pra casa\no preto \u00e9 o filhotinho dela (adotei ela gravida) \n\nhoje o filhotinho fez sua primeira ca\u00e7ada matou um inseto e fez QUEST\u00c3O de trazer pra mim e a mae veio junto \n\nolha se n eh a coisa mais fofa do mundo https://t.co/FWEmoxqwUD", "lang": "pt", "author_id": "1009918359402631168", "created_at": "2019-08-02T16:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1288, "reply_count": 105, "like_count": 13286, "quote_count": 107}, "edit_history_tweet_ids": ["1157326224911261696"]}, {"id": "1157038562400964608", "text": "La verdad Sandra Borghi me desconcierta. Habla de la marcha por la desaparici\u00f3n de Maldonado. Qu\u00e9 pasa ac\u00e1 les hicieron una lobotomia masiva?????  Santiago se ahog\u00f3 los y llanamente . El hermano quiere seguir robando al estado ergo a nosotros . Periodismo adoc ???? Ommmm", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra Borghi"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Maldonado"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.8825, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "author_id": "1101175849267744769", "created_at": "2019-08-01T21:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157038562400964608"]}, {"in_reply_to_user_id": "115121123", "id": "1157753287711571973", "text": "@ppmarino Esto es apolog\u00eda del terrorismo, d\u00f3nde est\u00e1 el servicio de inteligencia, el @MininterPeru  y dem\u00e1s \u00f3rganos encargados de proteger al Per\u00fa, estar\u00e1n haciendo encuestas?\nNo podemos dejarlos avanzar, ser\u00eda torpe y suicida\nOjal\u00e1 despierten", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppmarino", "id": "115121123"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157738497920438272"}], "author_id": "1260439640", "created_at": "2019-08-03T20:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753287711571973"]}, {"id": "1157335299166482432", "text": "esas personas q te invitan a salir o a juntarte y te mandan la idea a la 12 DE LA NOCHE, compa te recuerdo q yo tengo padres y no puedo salir de la nada a la madrugada o peor AVISARLE A ESA HORA vos quer\u00e9s q yo quede hu\u00e9rfana", "lang": "es", "author_id": "938912443702677505", "created_at": "2019-08-02T17:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5701, "reply_count": 28, "like_count": 16017, "quote_count": 326}, "edit_history_tweet_ids": ["1157335299166482432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/snDPKBAYCF", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "tiner"}]}, "id": "1157051783757357056", "text": "al\u00e9m do desservi\u00e7o com os psicologos, isso faz o van gogh, que era um g\u00eanio, parecer um grande imbecil.\n\nvan gogh nunca comeu tinta amarela. ela bebia tiner (que serve pra limpar tinta) porque sabia que era toxico e que isso iria matar ele. porque ele era depressivo. e suicida. https://t.co/snDPKBAYCF", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "author_id": "1673616690", "created_at": "2019-08-01T22:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 10, "like_count": 2395, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1157051783757357056"]}, {"id": "1157419471147077640", "text": "Resumiendo el viernes:\n\n-El peruano caz\u00f3 de pinta a la dirigencia de Pe\u00f1arol,again.\n-Pe\u00f1arol entiende que cubrir a Dawson es lo mismo que reemplazar las palmeras de Bvar. Artigas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7288, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Dawson"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Bvar"}]}, "author_id": "235577402", "created_at": "2019-08-02T22:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157419471147077640"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157686766901575685", "text": "@EnemigoCaviar Totalmente falso, esos periodistas q alude Ortiz , tambien los he escuchado y leido criticando a Vizcarra. La Corrupcion es una pandemia q hay q extirpar 1ero. Mas bien preguntense A quien defiende Ortiz? Cual es su CORRUPTO FAVORITO? Sabemos q es el SUICIDA .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "alude"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "pandemia"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "842763781", "created_at": "2019-08-03T16:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686766901575685"]}, {"in_reply_to_user_id": "193092778", "id": "1157754930532356100", "text": "@tobiaslairo Misma opinion, 442 con soria y arcuri. Va a faltar mucho arriba creo, esperemos que lo compense el mediocampo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tobiaslairo", "id": "193092778"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "soria"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "arcuri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157752337043206145"}], "author_id": "542230497", "created_at": "2019-08-03T20:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157754930532356100"]}, {"id": "1157705379524071424", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste, vai perceber, vai ver, se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "author_id": "1119344992491909127", "created_at": "2019-08-03T17:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157705379524071424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/E48Awci7hE", "expanded_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/", "display_url": "porlagreciadezeus.es/belerofonte-qu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 623}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1560207742027137026/KDLJ4T0e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Belerofonte y la Quimera \u2013 Por la Grecia de Zeus", "description": "Belerofonte recibe como misi\u00f3n acabar con un monstruoso h\u00edbrido de le\u00f3n, cabra y serpiente. Gracias a Atenea, y a Pegaso, conseguir\u00e1 matar a la Quimera.", "unwound_url": "https://porlagreciadezeus.es/belerofonte-quimera/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f3bates"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.6284, "type": "Person", "normalized_text": "Belerofonte"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Quimera"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Poseid\u00f3n"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3427, "type": "Place", "normalized_text": "Atenea"}]}, "id": "1157576840686395394", "text": "El rey I\u00f3bates mand\u00f3 al h\u00e9roe Belerofonte a matar la Quimera pensando que era una misi\u00f3n suicida. Pero no esperaba que el hijo de Poseid\u00f3n fuera ayudado por Atenea.\nhttps://t.co/E48Awci7hE", "lang": "es", "author_id": "1043872075386114049", "created_at": "2019-08-03T09:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157576840686395394"]}, {"in_reply_to_user_id": "849592125318737921", "id": "1157755217720594432", "text": "@astellarstone ent\u00e3o para de ouvir que eu quero vc vivinha!!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "astellarstone", "id": "849592125318737921"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157720094908276736"}], "author_id": "2228148950", "created_at": "2019-08-03T20:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157755217720594432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OKqVACAaiJ", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1157709551212388352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OKqVACAaiJ", "media_key": "13_1157708843989852160"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Helder Barbalho"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6374, "type": "Organization", "normalized_text": "MDB"}]}, "id": "1157709551212388352", "text": "\ud83c\udfa5 Durante uma cerim\u00f4nia oficial, que contava com a presen\u00e7a do governador Helder Barbalho (MDB), policiais da unidade de elite da PM do Par\u00e1 gritavam em coro: \"Arranca a cabe\u00e7a e deixa pendurada/\u00c9 a Rotam patrulhando a noite inteira/pena de morte \u00e0 moda brasileira\". https://t.co/OKqVACAaiJ", "lang": "pt", "author_id": "70799317", "created_at": "2019-08-03T17:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 95, "like_count": 188, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1157709551212388352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/8V0d2oMFL8", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/buenos-aires/arreglar-cabildo-marcha-santiago-maldonado-costara-270500-nid2273622", "display_url": "lanacion.com.ar/buenos-aires/a\u2026", "status": 200, "title": "Arreglar el Cabildo tras la marcha por Santiago Maldonado costar\u00e1 270.500 pesos", "description": "Arreglar el Cabildo tras la marcha por Santiago Maldonado costar\u00e1 270.500 pesos", "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/buenos-aires/arreglar-cabildo-marcha-santiago-maldonado-costara-270500-nid2273622/"}]}, "id": "1157363145406656512", "text": "Para organizar marchas se deber\u00eda exigir un dep\u00f3sito a los organizadores, para hacer frente a los da\u00f1os que ocasionen los participantes.  Basta de malgastar el dinero del estado.\nhttps://t.co/8V0d2oMFL8", "lang": "es", "author_id": "2362681496", "created_at": "2019-08-02T18:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 630, "reply_count": 129, "like_count": 1213, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1157363145406656512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/x7bY6k0scn", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/viral/322942-usar-cancion-linkin-park-salvar-suicidio", "display_url": "actualidad.rt.com/viral/322942-u\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157746914898657285", "text": "VIDEO: Una estadounidense salva la vida de un suicida con una canci\u00f3n de Linkin Park https://t.co/x7bY6k0scn", "geo": {"place_id": "a69c4252aa7c0ac7"}, "lang": "es", "author_id": "62400056", "created_at": "2019-08-03T20:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746914898657285"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/7mRFR55qGg", "expanded_url": "https://glo.bo/2YmqpPt", "display_url": "glo.bo/2YmqpPt", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/corinthians/noticia/torcedores-protestam-contra-retirada-de-camisa-alusiva-a-marielle-de-memorial-do-corinthians.ghtml?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=ge_corinthians"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.6502, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "id": "1157462676022448130", "text": "Grupo protesta contra retirada de camisa alusiva a Marielle Franco de Memorial do Corinthians https://t.co/7mRFR55qGg", "lang": "pt", "author_id": "96822105", "created_at": "2019-08-03T01:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 37, "like_count": 521, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1157462676022448130"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/R9lK1ZhTIx", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosario_Profe/status/1157740954931093504", "display_url": "twitter.com/Rosario_Profe/\u2026"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "alndranixole", "id": "1099816314"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "99_karolyna", "id": "2190527051"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "krystalt051", "id": "2363329056"}, {"start": 68, "end": 78, "username": "kxrlxenid", "id": "2560145821"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "eliezer_sotojr", "id": "1033362749185814529"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor D\u00edaz"}]}, "id": "1157753204588929024", "text": "Pa\u2019 round 3 con H\u00e9ctor D\u00edaz @alndranixole @99_karolyna @krystalt051 @kxrlxenid @eliezer_sotojr \ud83d\ude02 https://t.co/R9lK1ZhTIx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157740954931093504"}], "author_id": "894240440", "created_at": "2019-08-03T20:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157753204588929024"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/6rsADuCw5H", "expanded_url": "https://twitter.com/walfcast/status/1157710958388764672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6rsADuCw5H", "media_key": "3_1157710948242771968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "id": "1157710958388764672", "text": "@PCaterianoB @congresoperu Ja! Obvio es la escuela del suicida cobarde! https://t.co/6rsADuCw5H", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474073619947520"}], "author_id": "294160082", "created_at": "2019-08-03T17:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710958388764672"]}, {"in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1157539542959820800", "text": "@PCaterianoB @congresoperu Es el mismo modus operandi preferido y utilizado por su ex jefe el difunto suicida. Pues, sus nada despreciables bienes de hecho que se encuentran registrados a nombre de sus allegados y testaferros para burlar la justicia. Son una burla sus declaraciones juradas ante el Congreso", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 299, "end": 306, "probability": 0.9027, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157474073619947520"}], "author_id": "308046380", "created_at": "2019-08-03T06:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157539542959820800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/qYT4XMw8DS", "expanded_url": "https://youtu.be/qQlR6GxDa3s", "display_url": "youtu.be/qQlR6GxDa3s", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566042167923056643/aOosE_OJ?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1566042167923056643/aOosE_OJ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "JOSE MARI\u00d1O : #TERRORISMONUNCAMAS - PARTE 2", "description": "Fuentes de Inteligencia advierten sobre la recomposici\u00f3n de grupos terroristas en nuestro territorio. Los peruanos sabemos c\u00f3mo el terrorismo desangr\u00f3 nuestr...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=qQlR6GxDa3s&feature=youtu.be"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/bVmNdiJYhD", "expanded_url": "https://twitter.com/ucentralbogota/status/1156675422530232329", "display_url": "twitter.com/ucentralbogota\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.5519, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac Amaru"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5304, "type": "Organization", "normalized_text": "MRTA"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "id": "1157738497920438272", "text": "El autodenominado Movimiento Revolucionario Tupac Amaru (MRTA) fue una banda terrorista, como las FARC. El cabecilla al que promueven, ergo, no fue \"preso pol\u00edtico\". Hechos. No opini\u00f3n. [VIDEO] https://t.co/qYT4XMw8DS https://t.co/bVmNdiJYhD", "lang": "es", "author_id": "115121123", "created_at": "2019-08-03T19:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 38, "like_count": 500, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738497920438272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ko7v48gm6S", "expanded_url": "https://buff.ly/2YGW6P0", "display_url": "buff.ly/2YGW6P0"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/BnDvsc1JA7", "expanded_url": "https://twitter.com/JovemPanNews/status/1157750532183855104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnDvsc1JA7", "media_key": "3_1157750530883690497"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Huawei"}]}, "id": "1157750532183855104", "text": "Doria vai \u00e0 China discutir expans\u00e3o do 5G com Huawei. \n\nhttps://t.co/ko7v48gm6S https://t.co/BnDvsc1JA7", "lang": "pt", "author_id": "106175018", "created_at": "2019-08-03T20:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 94, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750532183855104"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}, "id": "1156880487824183297", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "author_id": "466499074", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"]}, {"id": "1157738278591881217", "text": "Amigos de twitter, necesitamos ayuda:\n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 exactamente la parada de avanza bus en Diagonal (Barcelona)?\n\nEs urgente", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Diagonal"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.8651, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "author_id": "286605182", "created_at": "2019-08-03T19:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157738278591881217"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082900574713139200", "id": "1157746729858621442", "text": "@JorgeTrimy @andrew21101961 @mante Tutto vero...ma mai arrivati cos\u00ec in basso", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeTrimy", "id": "1082900574713139200"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "andrew21101961", "id": "867912139"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "mante", "id": "394613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157745873117487105"}], "author_id": "2173332477", "created_at": "2019-08-03T20:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157746729858621442"]}, {"in_reply_to_user_id": "952317423658635266", "id": "1157750143598440449", "text": "@SeleneDiosaLuna Gracias bella \ud83d\udc9a", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SeleneDiosaLuna", "id": "952317423658635266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157053689863036928"}], "author_id": "932353567565983748", "created_at": "2019-08-03T20:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157750143598440449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/iNXS2dBpLC", "expanded_url": "https://glo.bo/2YzfTzO", "display_url": "glo.bo/2YzfTzO", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/noticia/2019/08/02/ministro-barroso-fala-sobre-caso-dos-hackers-ha-mais-fofocas-do-que-casos-relevantes.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 121, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1157450948077395969", "text": "'Impressionante quantidade de gente que est\u00e1 euf\u00f3rica com os hackeadores, celebrando o crime' https://t.co/iNXS2dBpLC #G1", "lang": "pt", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-08-03T00:39:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 439, "like_count": 1618, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1157450948077395969"]}, {"in_reply_to_user_id": "18354135", "id": "1157749717826252800", "text": "@calhau First things first", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "calhau", "id": "18354135"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157748012120256512"}], "author_id": "53282527", "created_at": "2019-08-03T20:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749717826252800"]}, {"in_reply_to_user_id": "970448362267926528", "id": "1157504498518188032", "text": "@madriz_memes @leonidas1699 Nuestra generaci\u00f3n se suicida antes de llegar a los 80", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "madriz_memes", "id": "970448362267926528"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "leonidas1699", "id": "2359851594"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157457582661013505"}], "author_id": "291896585", "created_at": "2019-08-03T04:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157504498518188032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dGk8TZxWcr", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y3zbdv76", "display_url": "tinyurl.com/y3zbdv76"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vOJO0yNCQu", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1156765034615361536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vOJO0yNCQu", "media_key": "3_1156764869833764864"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.2611, "type": "Person", "normalized_text": "Solar"}]}, "id": "1156765034615361536", "text": "Jorge del Castillo: \"Del Solar me ha faltado el respeto con sus declaraciones\"\nhttps://t.co/dGk8TZxWcr https://t.co/vOJO0yNCQu", "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-01T03:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 361, "like_count": 124, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1156765034615361536"]}, {"id": "1157739854718996487", "text": "Pelotudo I del d\u00eda: villa urquiza, calle manuela pedraza, toda bicisenda, ciclista va por afuera de la bicisenda, pero PEGADO a la bicisenda.", "lang": "es", "author_id": "1460878862", "created_at": "2019-08-03T19:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157739854718996487"]}, {"in_reply_to_user_id": "1372986446", "id": "1157720755712348166", "text": "@rescatemostorr @gobcoahuila Lo pueden encontrar con un cuchillo por la espalda y el encabezado de la mayor\u00eda de los medios de comunicaci\u00f3n de #Coahuila  dir\u00e1:  \"Se suicida clav\u00e1ndose un cuchillo en la espalda\"", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rescatemostorr", "id": "1372986446"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "gobcoahuila", "id": "280675985"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157677310138388480"}], "author_id": "154271957", "created_at": "2019-08-03T18:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720755712348166"]}, {"id": "1157633165466439680", "text": "Seg\u00fan ustedes qui\u00e9n mata a Bryce Walker? Yo digo que Hannah no muri\u00f3 entonces ahora vino a vengarse de todos y los va a matar uno por uno", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "author_id": "3722712797", "created_at": "2019-08-03T12:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157633165466439680"]}, {"in_reply_to_user_id": "118803298", "id": "1157745429959725056", "text": "Se quer fizeram cena do Ted nos dois ultimos dias de vida, dava pra ser o impacto do filme pra compensar a bagun\u00e7a toda\n\nTipo ele confessar antes de ser morto e a morte dele, s\u00f3 pegaram cenas do document\u00e1rio e jogaram uma legenda pra mostrar que tava morto", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "Ted"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157743936678637568"}], "author_id": "118803298", "created_at": "2019-08-03T20:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745429959725056"]}, {"id": "1157743600521924616", "text": "Como \u00e9 que s\u00e3o capazes de fazer algo que prejudique algu\u00e9m e estar de consci\u00eancia tranquila?", "lang": "pt", "author_id": "835955842277076993", "created_at": "2019-08-03T20:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743600521924616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/0JH1uRd6wo", "expanded_url": "https://twitter.com/elOrdenMundial/status/1157720336399511552", "display_url": "twitter.com/elOrdenMundial\u2026"}]}, "id": "1157722493639155713", "text": "*se suicida* https://t.co/0JH1uRd6wo", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157720336399511552"}], "author_id": "1206517226", "created_at": "2019-08-03T18:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722493639155713"]}, {"in_reply_to_user_id": "203199782", "id": "1157655879925280770", "text": "@MANUEL_DALIT @doctorgaona A algunos les importa m\u00e1s la ideolog\u00eda que el crimen. Ese es el problema.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MANUEL_DALIT", "id": "203199782"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "doctorgaona", "id": "493357567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157644082681958401"}], "author_id": "48579013", "created_at": "2019-08-03T14:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 219, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157655879925280770"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mDWLuwhZx6", "expanded_url": "https://twitter.com/UGTRTVE/status/1157399466900672512", "display_url": "twitter.com/UGTRTVE/status\u2026"}]}, "id": "1157526378776018944", "text": "Tomar decisiones de tanta importancia por una direcci\u00f3n provisional es inaceptable, tomarlas sin consultar con nadie es ofensivo y tomarlas en este momento, en el que existen graves problemas financieros sin solucionar y una p\u00e9rdida continua de audiencia y relevancia es suicida. https://t.co/mDWLuwhZx6", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157399466900672512"}], "author_id": "301390216", "created_at": "2019-08-03T05:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157526378776018944"]}, {"in_reply_to_user_id": "163882660", "id": "1157745484229939200", "text": "@Prostata @martingonnas Uuuu bueno vote a su candidato y le deseo suerte \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Prostata", "id": "163882660"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "martingonnas", "id": "976192999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157744993735512065"}], "author_id": "899633282807214081", "created_at": "2019-08-03T20:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157745484229939200"]}, {"id": "1157737723366662149", "text": "puta que pariu a @whxtson me matou essa filha da puta do caralho\neu to morto\nsem condi\u00e7\u00e3o \nmas eu vou me vingar, ah se eu vou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "whxtson", "id": "884723118006292480"}]}, "author_id": "1030213486494838785", "created_at": "2019-08-03T19:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737723366662149"]}, {"in_reply_to_user_id": "788256618404282368", "id": "1157744146595098630", "text": "@lemonlemonlimon @NextIGuess, tu pesadilla! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lemonlemonlimon", "id": "788256618404282368"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "NextIGuess", "id": "1156466486111866881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157325762128687104"}], "author_id": "294786485", "created_at": "2019-08-03T20:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157744146595098630"]}, {"id": "1154196133289385984", "text": "euphoria nem acabou ainda e ja reuniu as teorias mais DOIDAS:\n\n- que a rue ta morta por isso ela ta narrando \n\n- que a rue matou o nate e ta dando depoimento \n\n- que a jules morreu e a rue ta dando depoimento \n\n- que elas se fantasiaram de romeu e julieta e vao morrer juntas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.645, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4034, "type": "Other", "normalized_text": "nate"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "jules"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "rue"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "romeu"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "julieta"}]}, "author_id": "500290601", "created_at": "2019-07-25T01:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 64, "like_count": 1014, "quote_count": 126}, "edit_history_tweet_ids": ["1154196133289385984"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JFroKqW7nX", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/hombre-asesina-tiros-mujer-hiere-hijo-suicida-burgos_201907315d419b210cf21768fa7902c3.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1157742553422290944", "text": "Un hombre asesina a tiros a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/JFroKqW7nX", "lang": "es", "author_id": "3239745664", "created_at": "2019-08-03T19:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157742553422290944"]}, {"in_reply_to_user_id": "483333360", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ClvkseO4LD", "expanded_url": "https://twitter.com/manuloop/status/1157743258061221889?s=21", "display_url": "twitter.com/manuloop/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "endemianado", "id": "483333360"}]}, "id": "1157743436277198848", "text": "@endemianado De acuerdo. Mi punto es este: https://t.co/ClvkseO4LD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157743258061221889"}, {"type": "replied_to", "id": "1157743089542402049"}], "author_id": "144344150", "created_at": "2019-08-03T20:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157743436277198848"]}, {"id": "1157434277119877121", "text": "soy un suicida cruzando la calle", "lang": "es", "author_id": "2191393381", "created_at": "2019-08-02T23:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157434277119877121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/T8UNg3t3pm", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1157258136140603392", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}]}, "id": "1157291955451072514", "text": "Y T\u00da HICISTE POLVO AL APRISMO JUNTO CON EL SUICIDA LADR\u00d3N https://t.co/T8UNg3t3pm", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157258136140603392"}], "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-02T14:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157291955451072514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Etz7nthVkK", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/sociedad/asesina-a-su-pareja-en-burgos-hiere-hijo-y-se-suicida/10004-4034486", "display_url": "efe.com/efe/espana/soc\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "id": "1156560661117394944", "text": "Otra mujer m\u00e1s asesinada por violencia machista. Sin palabras ya. \n\nOjal\u00e1 su hijo se recupere pronto.  https://t.co/Etz7nthVkK", "lang": "es", "author_id": "3231722962", "created_at": "2019-07-31T13:42:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 47, "like_count": 108, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156560661117394944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/1Cd9l676tQ", "expanded_url": "https://t.co/1Cd9l676tQ", "display_url": "t.co/1Cd9l676tQ"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "id": "1157702645219581957", "text": "Entrevista a Beto Ortiz... qu\u00e9 tal barrida...fiel a su estilo, suave, elegantoso. Y buen cierre.... Estocada final. Dime una obra d este gobierno...? Una. https://t.co/1Cd9l676tQ", "lang": "es", "author_id": "378651338", "created_at": "2019-08-03T17:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 75, "like_count": 568, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157702645219581957"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157707029777137673", "text": "@EnemigoCaviar Muy bien Beto Ortiz!! \u201cQue le han visto que yo no le veo\u201d, una voz cr\u00edtica en medio del desierto. Pero la resistencia de la que habla est\u00e1 creciendo por convicci\u00f3n democr\u00e1tica.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "350460605", "created_at": "2019-08-03T17:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 87, "like_count": 167, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1157707029777137673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/W7e2aqx5Gk", "expanded_url": "https://twitter.com/OjeraFarlopera_/status/1150562728890839040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W7e2aqx5Gk", "media_key": "3_1150562722465177600"}]}, "id": "1150562728890839040", "text": "Test de personalidad\n\nEscribe \"perd\u00f3n por ser tan\" y que el predictivo haga su magia https://t.co/W7e2aqx5Gk", "lang": "es", "author_id": "1585281342", "created_at": "2019-07-15T00:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 11194, "like_count": 2284, "quote_count": 48924}, "edit_history_tweet_ids": ["1150562728890839040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/UoyfYs5x3n", "expanded_url": "https://sonarfm.cl/cultura-sonar/hermoso-una-mujer-uso-letras-de-linkin-park-para-evitar-que-un-suicida", "display_url": "sonarfm.cl/cultura-sonar/\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/bQQqx0QnBx", "expanded_url": "https://twitter.com/sonarfm/status/1157727838247821312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQQqx0QnBx", "media_key": "3_1157403371793453057"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6063, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "id": "1157727838247821312", "text": "Hermoso: Una mujer us\u00f3 letras de Linkin Park para evitar que un suicida saltara de un puente https://t.co/UoyfYs5x3n https://t.co/bQQqx0QnBx", "lang": "es", "author_id": "22491013", "created_at": "2019-08-03T19:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727838247821312"]}, {"id": "1157710006151712768", "text": "No meu pa\u00eds Sinop um cara matou a esposa, enterrou ela no banheiro junto com as joias dela pra forjar um abandono e depois de 24 anos do crime ele se entregou pois estava \u201carrependido\u201d", "lang": "pt", "author_id": "1395508122", "created_at": "2019-08-03T17:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157710006151712768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/dfuWafeLnq", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 209, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "id": "1157698470268063745", "text": "Hombre se suicida antes de juicio por presuntas amenazas a su esposa. El hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito\n@sanchezcastejon\n@carmencalvo_ estad\u00edsticas de estos casos? \nhttps://t.co/dfuWafeLnq", "lang": "es", "author_id": "231942762", "created_at": "2019-08-03T17:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698470268063745"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Gk888gdlTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/telefenoticias/status/1157725905684504576", "display_url": "twitter.com/telefenoticias\u2026"}]}, "id": "1157737455120003072", "text": "Con in the end ahre https://t.co/Gk888gdlTQ", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157725905684504576"}], "author_id": "402130407", "created_at": "2019-08-03T19:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157737455120003072"]}, {"in_reply_to_user_id": "3981016761", "id": "1157732807029997568", "text": "@elenacintado_ MISI\u00d3N SUICIDA HERMANA\n(si ma\u00f1ana morimos recuerda que te amo)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elenacintado_", "id": "3981016761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157730315420536834"}], "author_id": "1089503205506064384", "created_at": "2019-08-03T19:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732807029997568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/3USwG4ONBD", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3xqqrvoKvLR5CiA2U9WfutgddOWxGByIxvGnuM0QJtbE8CgGI0f-VQvl0", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "EXISTEN"}]}, "id": "1157697425756303361", "text": "Otro hombre se suicida tras una denuncia de supuestos malos tratos\n#EXISTEN https://t.co/3USwG4ONBD", "lang": "es", "author_id": "891912374", "created_at": "2019-08-03T16:59:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157697425756303361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/5IDDLgiLVU", "expanded_url": "https://twitter.com/cielikolindo/status/1157605562705731585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5IDDLgiLVU", "media_key": "3_1157605560063332352"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "feminicida"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "parricida"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "suicida"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "IglesiaComplicePatriarcado"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 270, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaComplicePatriarcado"}]}, "id": "1157605562705731585", "text": "Veo esto en el muro de una compa en face y me cuesta dar cr\u00e9dito. En serio una esquela y funeral conjunto? En serio un #feminicida y #parricida, adem\u00e1s de #suicida recibe las bendiciones cat\u00f3licas? En serio fallecieron? \u00c9l la mat\u00f3 y se suicid\u00f3 #IglesiaComplicePatriarcado. https://t.co/5IDDLgiLVU", "lang": "es", "author_id": "1097997626", "created_at": "2019-08-03T10:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157605562705731585"]}, {"id": "1157324904070619137", "text": "No enterro de um colega de classe que se suicidou a m\u00e3e dele dava enormes gargalhadas ao nos ver l\u00e1 e relembrando as hist\u00f3rias do filho dela. Em momentos de choque, as pessoas t\u00eam todo tipo de rea\u00e7\u00e3o. Usar isso como r\u00e9gua pra medir se a pessoa t\u00e1 ou n\u00e3o chateada \u00e9 uma piada quase", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "170790973", "created_at": "2019-08-02T16:18:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 11, "like_count": 1292, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1157324904070619137"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157698271407558656", "text": "@EnemigoCaviar El pederasta amigo de la hija del corrupto suicida opinando de la realidad nacional.\nLe faltaba poco para llorar, otra vez, como la Chilindrina.\n#ChilindribetoLlor\u00f3n", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 180, "tag": "ChilindribetoLlor\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4652, "type": "Person", "normalized_text": "Chilindrina"}, {"start": 161, "end": 179, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "ChilindribetoLlor\u00f3n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "63480806", "created_at": "2019-08-03T17:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157698271407558656"]}, {"in_reply_to_user_id": "4194945503", "id": "1157669186853855233", "text": "@EnemigoCaviar @hectorbecerrilr Pobre tipo , se quedo callado de la corrupcion del suicida ladron y corrupto @AlanGarciaPeru  no dijo ni mierda, vaya moral para criticar jajajaja  aca no vale ser blando con la corrupcion de la mafia naranja en el congreso el pueblo los repudia dense cuenta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "author_id": "604944095", "created_at": "2019-08-03T15:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157669186853855233"]}, {"in_reply_to_user_id": "268580914", "id": "1157673110239363072", "text": "@apterrones @EnemigoCaviar Si, y tambien el que se quedo callado de la corrupcion del suicida y ladron Alan Garcia   vaya moral offff", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "apterrones", "id": "268580914"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157670136523952130"}], "author_id": "604944095", "created_at": "2019-08-03T15:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157673110239363072"]}, {"in_reply_to_user_id": "3305223502", "id": "1157729162272157696", "text": "@RyanPcrl @Joota021 @ysamorim Rapa  maluco filha da puta", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ryanpcrl", "id": "1454467530152632324"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "joota021", "id": "887870826682490880"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "ysamorim", "id": "1001898249165377539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157729050351288322"}], "author_id": "718293666784288768", "created_at": "2019-08-03T19:05:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729162272157696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103004209188865"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103009577971714"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103014103621632"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103015986868224"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Rol Corto"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "Recovery Girl"}]}, "id": "1124103020004945920", "text": "&gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multiship\n\n&gt;*Rol Corto/medio/margo\n\n&gt;*Aprendiz de Recovery Girl\n\n&gt;*\"Dejame estar a tu lado, hasta el final\"\n\n&gt;*\"Llamame suicida... Pero no dejare compa\u00f1eros atras\" https://t.co/eOFpFU4yEQ", "lang": "es", "author_id": "1114393923802345472", "created_at": "2019-05-03T00:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1124103020004945920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oGgOJcAtGW", "expanded_url": "https://twitter.com/batwonderr_/status/1157412949327327232", "display_url": "twitter.com/batwonderr_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.8826, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1157441883171360768", "text": "O trailer desse filme t\u00e1 maravilhoso, vou ser obrigada a gastar dinheiro com um filme da DC https://t.co/oGgOJcAtGW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157412949327327232"}], "author_id": "2992788717", "created_at": "2019-08-03T00:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157441883171360768"]}, {"in_reply_to_user_id": "933468603407654912", "id": "1157732852152360961", "text": "@Laira_Raymundo6 Pq", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Laira_Raymundo6", "id": "933468603407654912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157729455227494400"}], "author_id": "863396134932414465", "created_at": "2019-08-03T19:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732852152360961"]}, {"id": "1157730315420536834", "text": "El support de mis amigas me proporciona +1000 seguridad en mi de verdad", "lang": "es", "author_id": "3981016761", "created_at": "2019-08-03T19:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157730315420536834"]}, {"id": "1157732075480506368", "text": "Eu j\u00e1 sofri tanto que eu n\u00e3o tenho mais capacidade de amar", "lang": "pt", "author_id": "106248719", "created_at": "2019-08-03T19:16:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157732075480506368"]}, {"id": "1157729887299309568", "text": "Estoy apunto de practicar la suicidacion", "lang": "es", "author_id": "1155655761281744897", "created_at": "2019-08-03T19:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729887299309568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/eLxD5zvuP8", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851537?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ministro-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Elias Maluco"}]}, "id": "1157672717564502016", "text": "Elias Maluco matou o JORNALISTA Tim Lopes. O que ser\u00e1 que a grande m\u00eddia pensa a respeito?\n\nMinistro do STF revoga pris\u00e3o de Elias Maluco, que pode ser solto se n\u00e3o houver outro mandado https://t.co/eLxD5zvuP8", "lang": "pt", "author_id": "2672968199", "created_at": "2019-08-03T15:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157672717564502016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/B8GcRnpAq3", "expanded_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida", "display_url": "diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDC\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodeburgos.es/Noticia/ZD2CDCCD8-EC25-B35B-3B5888BA1675AF4E/201907/Mata-a-su-mujer-hiere-gravemente-a-su-hijo-y-se-suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 83, "tag": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "id": "1156628379204030465", "text": "Mi m\u00e1s rotunda condena ante este nuevo acto de barbarie que vuelve a asolar #Burgos. Dos mujeres asesinadas en menos de un mes en esta provincia es un precio demasiado caro. Me sumo a las muestras de duelo y afecto a familia y amigos. https://t.co/B8GcRnpAq3 v\u00eda @diariodeburgos", "lang": "es", "author_id": "2360961229", "created_at": "2019-07-31T18:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156628379204030465"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/iAQkHFQXdp", "expanded_url": "https://twitter.com/ernestorathge/status/1157722290882273280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iAQkHFQXdp", "media_key": "3_1157722282728611840"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3565, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edsifo"}]}, "id": "1157722290882273280", "text": "Yo, S\u00edsifo. https://t.co/iAQkHFQXdp", "lang": "es", "author_id": "513582358", "created_at": "2019-08-03T18:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157722290882273280"]}, {"in_reply_to_user_id": "554292654", "id": "1157724113508716544", "text": "@magda_palacios @Redcoim @pgpnzalo1 @m_hellin Sabes que Ciudadanos fue creado para impedir que Podemos entrara en el gobierno, dicho por ellos mismos. Ciudadanos es un partido de derechas y el PSOE lo prefiri\u00f3 a Podemos, aunque solo ten\u00eda 32 diputados. De verdad, que no cuela.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Redcoim", "id": "442967977"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "pgpnzalo1", "id": "712695469663776769"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "m_hellin", "id": "1496309053"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8372, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 151, "end": 160, "probability": 0.3798, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157699545087840256"}], "author_id": "2767517181", "created_at": "2019-08-03T18:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157724113508716544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ruOIPDnxCT", "expanded_url": "https://twitter.com/Mfutebolisticos/status/1157399323291922433", "display_url": "twitter.com/Mfutebolistico\u2026"}]}, "id": "1157729242475577345", "text": "ai serio nao consigo aceitarrrrr\nporra o bicho nao fez nada caralho https://t.co/ruOIPDnxCT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157399323291922433"}], "author_id": "730356087942205440", "created_at": "2019-08-03T19:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729242475577345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339671298048"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/qo8R6UAw8G", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1157713345794969601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qo8R6UAw8G", "media_key": "3_1157713339667161089"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 265, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "T. Roosevelt"}]}, "id": "1157713345794969601", "text": "Si tengo que elegir entre la paz y lo correcto, elijo lo correcto.\nT. Roosevelt\n\nAyudar a dar TRASPARENCIA a estas situaciones es lo correcto.\n\nEstos datos no son admisibles.\nUn soldado o Agente se suicida cada 9 d\u00edas.\nQue est\u00e1 pasando?\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/qo8R6UAw8G", "lang": "es", "author_id": "1013436763", "created_at": "2019-08-03T18:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157713345794969601"]}, {"in_reply_to_user_id": "13632792", "id": "1157726365350805505", "text": "@anaanassa @artescandinava Aaaah esse cara! Esse cara morreu afu mesmo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anaanassa", "id": "13632792"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "artescandinava", "id": "1533120406722338817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157692253613281280"}], "author_id": "3112612967", "created_at": "2019-08-03T18:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726365350805505"]}, {"in_reply_to_user_id": "1041365660327202817", "id": "1157729100167024641", "text": "@GraConserva @ADQSFabiana @jpintocoelho60 @pnr Ah ok, temos negacionista.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GraConserva", "id": "1041365660327202817"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ADQSFabiana", "id": "525793705"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "jpintocoelho60", "id": "4495279997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157728904414736385"}], "author_id": "325347427", "created_at": "2019-08-03T19:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157729100167024641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/995mybWXfY", "expanded_url": "https://twitter.com/angeloficial/status/1157131452321898496", "display_url": "twitter.com/angeloficial/s\u2026"}]}, "id": "1157279364423266305", "text": "uma cal\u00e7a da nike com esse top rid\u00edculo escrito love ela t\u00e1 de sacanagem achando que isso t\u00e1 bonito https://t.co/995mybWXfY", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157131452321898496"}], "author_id": "851274914896072704", "created_at": "2019-08-02T13:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1954, "reply_count": 720, "like_count": 4971, "quote_count": 1082}, "edit_history_tweet_ids": ["1157279364423266305"]}, {"in_reply_to_user_id": "159004580", "id": "1157621260924456966", "text": "@gorez1 @condesadaisy Es una actitud \"suicida\", saben que quiz\u00e1 sea (para su causa) la \u00fanica oportunidad de imponer su \"ideolog\u00eda\" y ser recordado por ello... Megalomano", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gorez1", "id": "159004580"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "condesadaisy", "id": "138084299"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 168, "probability": 0.4143, "type": "Other", "normalized_text": "Megalomano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157473565039562752"}], "author_id": "114462284", "created_at": "2019-08-03T11:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157621260924456966"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/dNd7bzChyP", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroivoalmeida/status/1157458207494823936", "display_url": "twitter.com/pedroivoalmeid\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7432, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9644, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}]}, "id": "1157467544472686593", "text": "O melhor jogador do pa\u00eds merece ter o maior sal\u00e1rio.\n\nMas vamos la ne? Aquela polariza\u00e7\u00e3o de Palmeiras e Flamengo j\u00e1 pode acabar n\u00e9?\n\nS\u00e3o Paulo se matou de gastar. Santos gastou bem, Corinthians se refor\u00e7ou bem..... falar agora apenas dos dois \u00e9 sacanagem https://t.co/dNd7bzChyP", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157458207494823936"}], "author_id": "1016204144", "created_at": "2019-08-03T01:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157467544472686593"]}, {"id": "1156417316407562240", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "author_id": "84076180", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"]}, {"id": "1157087835616362501", "text": "S\u00f3 na cabe\u00e7a de Bolsominions que taxa de juros baixa, queda do desemprego e diminui\u00e7\u00e3o de gastos p\u00fablicos melhoram a vida do cidad\u00e3o. E o debate sobre ideologia de g\u00eanero? E os banheiros que trans podem usar? E a quest\u00e3o do \u00edndio? \n\nCres\u00e7am fascistas", "lang": "pt", "author_id": "1093808475057065984", "created_at": "2019-08-02T00:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1092, "reply_count": 1736, "like_count": 9360, "quote_count": 231}, "edit_history_tweet_ids": ["1157087835616362501"]}, {"in_reply_to_user_id": "885897159664574464", "id": "1157727143800926208", "text": "@Juancinchupala @odasdeodin (4)Podr\u00eda decir que esta batalla para mi es una cacer\u00eda \nPero realmente eso aqui no corresponder\u00eda\nPorque eso implicar\u00eda que yo fuera en busca de este MC\nPero es tan tonto,qu\u00e9 \u00e9l mismo se entrego a mi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Juancinchupala", "id": "1090779570352074753"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "odasdeodin", "id": "1145561530924261376"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.6408, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157727030927953920"}], "author_id": "885897159664574464", "created_at": "2019-08-03T18:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157727143800926208"]}, {"in_reply_to_user_id": "759001618884939776", "id": "1157277809515147264", "text": "Tr\u00eas pedidos de impeachment contra o Presidente do Supremo Tribunal Federal est\u00e3o na mesa do Presidente do Senado. Um assinado por mim, em conjunto com membros da diretoria do MP Pr\u00f3-sociedade, um assinado pelo Professor Modesto Carvalhosa e outro pelo Senador Alessandro Vieira.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 74, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo Tribunal Federal"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7778, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 221, "end": 238, "probability": 0.4286, "type": "Person", "normalized_text": "Modesto Carvalhosa"}, {"start": 261, "end": 277, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Vieira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157277807984205824"}], "author_id": "759001618884939776", "created_at": "2019-08-02T13:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1595, "reply_count": 321, "like_count": 7636, "quote_count": 251}, "edit_history_tweet_ids": ["1157277809515147264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1491148837", "id": "1157725351876972544", "text": "@GirasolPeru @IrisRR @parodirevoredo @MartinVizcarraC @saldelsol As\u00ed es como es la nuez, la china presa Alan muerto pero vizcarra es dignidad y desprendimiento q iron\u00eda y lo dice un historiador entonces escriba un libro sobre idolo vizcarra que tal el t\u00edtulo \"Un pat\u00e1n traidor que se hizo pdte\" para q lo sigan aplaudiendo focas as\u00ed como a susyV", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "IrisRR", "id": "66615217"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8846, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157719840016220162"}], "author_id": "130746885", "created_at": "2019-08-03T18:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157725351876972544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/gOrUhku462", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1157699644362821633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOrUhku462", "media_key": "3_1157699638079762432"}]}, "id": "1157699644362821633", "text": "WTF !!\nNi MULDER!!!! https://t.co/gOrUhku462", "lang": "en", "author_id": "2416088899", "created_at": "2019-08-03T17:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 128, "like_count": 1557, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1157699644362821633"]}, {"id": "1157726132030115840", "text": "Hoy me siento vac\u00edo, solo y tan tremendamente triste...\nEn d\u00edas como hoy le veo falta de sentido a todo, se me puede caer la casa encima que me dar\u00eda exactamente igual.\nEn d\u00edas como hoy necesito un poco de cari\u00f1o y no lo tengo, porque al fin y al cabo no tengo a nadie especial.", "lang": "es", "author_id": "987501072708186112", "created_at": "2019-08-03T18:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157726132030115840"]}, {"in_reply_to_user_id": "933309177623121921", "id": "1157610094101766145", "text": "Espa\u00f1a y Arag\u00f3n tienen por delante retos comunes: sostenibilidad y cambio clim\u00e1tico, problemas de despoblaci\u00f3n, acabar con la violencia asesina contra las mujeres y finalmente la igualdad rotunda en todas y cada una de las desigualdades que hay que seguir deconstruyendo.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Arag\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157610089391493120"}], "author_id": "933309177623121921", "created_at": "2019-08-03T11:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 101, "like_count": 33, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1157610094101766145"]}, {"id": "1157601391751442433", "text": "Ma chi ha voglia di rimettersi a studiare", "lang": "it", "author_id": "2869219079", "created_at": "2019-08-03T10:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157601391751442433"]}, {"id": "1157670885341503493", "text": "A lo bien a los manes que les hace pensar que porque le paren a uno y bajen el vidrio a decirle cosas POR M\u00c1S AMABLES QUE SEAN uno les va a aceptar el chance... ni tan gasolinera ni tan suicida marica\ud83d\ude44", "lang": "es", "author_id": "814851508953108480", "created_at": "2019-08-03T15:13:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157670885341503493"]}, {"in_reply_to_user_id": "1020691073667162112", "id": "1157723954989195267", "text": "@Agatharocha31 @__amannda_ Essa grt \u00e9 engra\u00e7ada n\u00e9, postou isso na tua ft e tinha postado o bglh da noiva q se matou...n\u00e3o entendi qual \u00e9 a dela!!! Se tu se mata tbm a culpa \u00e9 dela, p\u00f4s essa postagem dela tem v\u00e1rios rt e varias curtida \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "__amannda_", "id": "988952458775982090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157717541252468736"}], "author_id": "933484734113607681", "created_at": "2019-08-03T18:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157723954989195267"]}, {"in_reply_to_user_id": "988952458775982090", "id": "1157717541252468736", "text": "@__amannda_ Oi gata boa tarde, tem como vc apagar essa ft ???? Agrade\u00e7o \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "__amannda_", "id": "988952458775982090"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157149053248892931"}], "author_id": "1020691073667162112", "created_at": "2019-08-03T18:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717541252468736"]}, {"id": "1157398400637308929", "text": "Vamos a hacer un Pregunta Rubius, que han pasado eones desde el ultimo. Usad #PreguntaRubius y mandadme preguntas, retos y esas cosas frescas \ud83d\uddff", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 92, "tag": "PreguntaRubius"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Rubius"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.4026, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaRubius"}]}, "lang": "es", "author_id": "398306220", "created_at": "2019-08-02T21:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3505, "reply_count": 17079, "like_count": 42089, "quote_count": 219}, "edit_history_tweet_ids": ["1157398400637308929"]}, {"id": "1157464759559737344", "text": "Barroso \u00e9 o pior do supremo. Pior at\u00e9 do que o fux.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Barroso"}]}, "author_id": "1559498840", "created_at": "2019-08-03T01:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157464759559737344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pSQjBV3sSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elOrdenMundial/status/1157720336399511552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pSQjBV3sSZ", "media_key": "3_1157720334642102275"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}]}, "id": "1157720336399511552", "text": "\"No se puede encontrar la paz evitando la vida\" (Virginia Woolf) https://t.co/pSQjBV3sSZ", "lang": "es", "author_id": "481397009", "created_at": "2019-08-03T18:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 1, "like_count": 152, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720336399511552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zklno95kSc", "expanded_url": "https://twitter.com/lether007/status/1156955111828180992", "display_url": "twitter.com/lether007/stat\u2026"}]}, "id": "1157302468700778496", "text": "Nadie podr\u00eda superar a ese cretino. Me encanta cuando toma la pose de hombre digno y pol\u00edtico experimentado. Pide respeto cuando \u00e9l siempre se ha cagado de costadito\ud83d\udca9 encima de todos los peruanos argumentando burdas defensas a favor de su compadre el suicida. https://t.co/zklno95kSc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156955111828180992"}], "author_id": "421571381", "created_at": "2019-08-02T14:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157302468700778496"]}, {"in_reply_to_user_id": "2458752872", "id": "1157721865458257921", "text": "\"Maldito. Se voc\u00ea n\u00e3o matou, Chiclete, o mandante pode estar morto que eu vou l\u00e1 e ainda cumpro com a nossa palavra, limpo a honra da fam\u00edlia\", avisa Ad\u00e3o, antes de apontar a arma para o herdeiro.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3701, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157721357477695488"}], "author_id": "2458752872", "created_at": "2019-08-03T18:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157721865458257921"]}, {"id": "1157721357477695488", "text": "\"Eu vim sabendo que sua rea\u00e7\u00e3o era essa, e dizer que n\u00e3o me arrependo. Porque amo essa mulher. A mulher que eu devia matar. Eu amo\", assume o namorado de Vivi.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.4266, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}]}, "author_id": "2458752872", "created_at": "2019-08-03T18:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157721357477695488"]}, {"in_reply_to_user_id": "927619831830122496", "id": "1157651822477287425", "text": "@Conchybrujita @ellimitedelbien No hay amores eternos, hay amores bien cuidados.Amar es cuidar, as\u00ed de simple,as\u00ed de profundo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Conchybrujita", "id": "927619831830122496"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ellimitedelbien", "id": "730771151354535936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157618448987492352"}], "author_id": "720620950862065665", "created_at": "2019-08-03T13:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157651822477287425"]}, {"in_reply_to_user_id": "154271957", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/AjCLmE6jX5", "expanded_url": "https://twitter.com/rescatemostorr/status/1157677310138388480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AjCLmE6jX5", "media_key": "3_1157677304199471104"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 76, "tag": "migrante"}, {"start": 80, "end": 88, "tag": "Suicido"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "Coahuila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javierquinterog", "id": "154271957"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "gobcoahuila", "id": "280675985"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}]}, "id": "1157677310138388480", "text": "@javierquinterog La siguiente versi\u00f3n del @gobcoahuila ser\u00e1 que el #migrante se #Suicido #Coahuila impunidad FuerteEs https://t.co/AjCLmE6jX5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157358780180385792"}], "author_id": "1372986446", "created_at": "2019-08-03T15:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157677310138388480"]}, {"in_reply_to_user_id": "980972346755436550", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/3UmScpTJyY", "expanded_url": "http://www.twitch.tv/wagnao/v/461848318?sr=a&t=0s", "display_url": "twitch.tv/wagnao/v/46184\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/videos/461848318?sr=a&t=0s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "balerostyle", "id": "980972346755436550"}]}, "id": "1157533410593845248", "text": "@balerostyle Aprende com o pai\n\nhttps://t.co/3UmScpTJyY\n\nUe filho", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157507059077865472"}], "author_id": "3283634597", "created_at": "2019-08-03T06:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157533410593845248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/VE0ykcMSxm", "expanded_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/cecilia-roth-nunca-fui-mas-feliz-en-la-vida-que-con-nestor-y-cristina.phtml", "display_url": "exitoina.perfil.com/noticias/desta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitoina.perfil.com/noticias/destacada/cecilia-roth-nunca-fui-mas-feliz-en-la-vida-que-con-nestor-y-cristina.phtml"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia Roth"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9stor"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1157433359108382727", "text": "Cecilia Roth: \"Nunca fui m\u00e1s feliz en la vida que con N\u00e9stor y Cristina\" \n\nEs realmente penoso que alguien medianamente instruido pueda expresar esta sandez.\nQu\u00e9 gente vac\u00eda.\n\nhttps://t.co/VE0ykcMSxm", "lang": "es", "author_id": "1055431634", "created_at": "2019-08-02T23:29:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 500, "like_count": 1000, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1157433359108382727"]}, {"id": "1157720207965790209", "text": "Me maravillo, cuadro por dentro, corredor lento en 3ra, rolling de frente a 1ra y ganando por 6 arriesgar con un corrido suicida para home. Eso se hace con el juego cerrado para provocar errores", "lang": "es", "author_id": "1140410641754284038", "created_at": "2019-08-03T18:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157720207965790209"]}, {"in_reply_to_user_id": "910492156179214336", "id": "1157715358687649792", "text": "@jpuigoll @Bastill43068063 No, intentar una pol\u00edtica exterior no alineada, segur q no. Amb aix\u00f2 estic amb vost\u00e8. I s\u00ed, ja ho s\u00e9 que Hutchinson (xinesa) t\u00e9 una part important de la log\u00edstica del port de BCN. Tamb\u00e9, alts c\u00e0rrecs dels serveis p\u00fablics de comunicaci\u00f3 russos tenen casa a CAT i capital rus est\u00e0", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jpuigoll", "id": "910492156179214336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157695916763242496"}], "author_id": "1081186714247417856", "created_at": "2019-08-03T18:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157715358687649792"]}, {"id": "1157717519202959366", "text": "mid mia? dale pula na cabe\u00e7a do aatrox", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "mid mia"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4112, "type": "Organization", "normalized_text": "aatrox"}]}, "author_id": "2872894719", "created_at": "2019-08-03T18:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157717519202959366"]}], "places": [{"full_name": "Puerto Madryn, Argentina", "id": "0108232378a6d764"}, {"full_name": "Tonal\u00e1, Jalisco", "id": "a69c4252aa7c0ac7"}, {"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}]}, "errors": [{"value": "899133236802179073", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [899133236802179073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "899133236802179073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157769184241172485", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157769184241172485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157769184241172485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959979998760390656", "value": "959979998760390656", "detail": "User has been suspended: [959979998760390656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157767623024742400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157767623024742400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157767623024742400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157767318727995392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157767318727995392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157767318727995392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2756504511", "value": "2756504511", "detail": "User has been suspended: [2756504511].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157574213793931264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157574213793931264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157574213793931264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086057059827793921", "value": "1086057059827793921", "detail": "User has been suspended: [1086057059827793921].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157765772476858369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157765772476858369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157765772476858369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157736108173737989", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157736108173737989", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157736108173737989].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "775781683140362240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [775781683140362240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775781683140362240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157762510021419008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157762510021419008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157762510021419008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157558473174978560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157558473174978560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157558473174978560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097730172583903232", "value": "1097730172583903232", "detail": "User has been suspended: [1097730172583903232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157760730998988801", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157760730998988801", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157760730998988801].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157732391563268098", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157732391563268098", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157732391563268098].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "137856046", "value": "137856046", "detail": "User has been suspended: [137856046].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157712635162267648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157712635162267648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157712635162267648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157693494611382272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157693494611382272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157693494611382272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756290870639464451", "value": "756290870639464451", "detail": "User has been suspended: [756290870639464451].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157748985945305088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157748985945305088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157748985945305088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3613335951", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3613335951].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3613335951", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157702980143108096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157702980143108096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157702980143108096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157443265400070145", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157443265400070145].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157443265400070145", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157737029603602433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157737029603602433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157737029603602433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1076830801159958528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1076830801159958528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1076830801159958528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157737817142898694", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157737817142898694].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157737817142898694", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1047258243477716992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1047258243477716992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047258243477716992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157724635271770113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157724635271770113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157724635271770113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157735100207050753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157735100207050753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157735100207050753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "344359718", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [344359718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "344359718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157380668839596032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157380668839596032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157380668839596032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027909781749751808", "value": "1027909781749751808", "detail": "User has been suspended: [1027909781749751808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157725897774043138", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157725897774043138", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157725897774043138].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157724690171011072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157724690171011072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157724690171011072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157723860495740928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157723860495740928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157723860495740928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157723108599652356", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157723108599652356].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157723108599652356", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157774932388040712", "oldest_id": "1157718962119020544", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01rekowhko8yr1vij6spmzwxrb1"}}