{"data": [{"author_id": "636339379", "edit_history_tweet_ids": ["1185725353760886784"], "id": "1185725353760886784", "created_at": "2019-10-20T01:12:08.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude08", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201522912", "edit_history_tweet_ids": ["1185725287297888272"], "id": "1185725287297888272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T01:11:52.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042543929227440128", "edit_history_tweet_ids": ["1185725268243222528"], "id": "1185725268243222528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185680329962676224"}], "created_at": "2019-10-20T01:11:48.000Z", "text": "RT @lucassglima_: a professora de ingl\u00eas do sexto ano se matou, t\u00f4 nem acreditando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14063192", "edit_history_tweet_ids": ["1185725264480878593"], "id": "1185725264480878593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "created_at": "2019-10-20T01:11:47.000Z", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "205379704", "edit_history_tweet_ids": ["1185725223087366144"], "id": "1185725223087366144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T01:11:37.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1872797210", "in_reply_to_user_id": "757469910", "edit_history_tweet_ids": ["1185725156699901952"], "id": "1185725156699901952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185636173114466304"}], "created_at": "2019-10-20T01:11:21.000Z", "text": "@pichinchauniver @NicolasMaduro @MashiRafael Esta paranoico... le habla la conciencia, el mismo tiene que mentirse.. quiz\u00e1 para poder dormir un par de horas...\nTODO TRAIDOR SE SUICIDA..ah\u00ed est\u00e1  JUDAS...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4141983923", "edit_history_tweet_ids": ["1185725133455089664"], "id": "1185725133455089664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "created_at": "2019-10-20T01:11:16.000Z", "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95846941", "edit_history_tweet_ids": ["1185724848288473089"], "id": "1185724848288473089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185340552142901249"}], "created_at": "2019-10-20T01:10:08.000Z", "text": "RT @Icarus3011: @metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 min\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Icarus3011", "id": "3669567437"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77251841", "edit_history_tweet_ids": ["1185724752784179200"], "id": "1185724752784179200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "created_at": "2019-10-20T01:09:45.000Z", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115771088", "edit_history_tweet_ids": ["1185724744609488897"], "id": "1185724744609488897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185723700357795841"}], "created_at": "2019-10-20T01:09:43.000Z", "text": "RT @ffinnii: Lo sigo haciendo, pero por diversi\u00f3n, jajaj re suicida https://t.co/LJB3zPum39", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ffinnii", "id": "785961886877622274"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/LJB3zPum39", "expanded_url": "https://twitter.com/flacopod/status/1185701376531279872", "display_url": "twitter.com/flacopod/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148564247", "edit_history_tweet_ids": ["1185724502745014272"], "id": "1185724502745014272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T01:08:45.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82608449", "edit_history_tweet_ids": ["1185724494255722498"], "id": "1185724494255722498", "created_at": "2019-10-20T01:08:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 66, "tag": "M\u00e9xico"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eiV4iaB3HI", "expanded_url": "https://bit.ly/2oYPLm1", "display_url": "bit.ly/2oYPLm1"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wz4kjnk28T", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPresente/status/1185724494255722498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wz4kjnk28T", "media_key": "3_1185724490598273024"}]}, "text": "Asesina a sus tres hijos con raticida y despu\u00e9s se suicida #M\u00e9xico \n\u27a1\ufe0f https://t.co/eiV4iaB3HI https://t.co/wz4kjnk28T", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114109573", "in_reply_to_user_id": "38219767", "edit_history_tweet_ids": ["1185724464635486210"], "id": "1185724464635486210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185721814938509312"}], "created_at": "2019-10-20T01:08:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 239, "tag": "VeronikaMendoza"}, {"start": 252, "end": 267, "tag": "VladimirCerron"}, {"start": 279, "end": 291, "tag": "RichardArce"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 224, "end": 238, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "VeronikaMendoza"}, {"start": 253, "end": 266, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "VladimirCerron"}, {"start": 280, "end": 290, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "RichardArce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rosario_Sasieta", "id": "38219767"}]}, "text": "@Rosario_Sasieta Alucinante pero cierto. Luego de tanto verso anticorrupci\u00f3n e intentos de deslinde con Nicol\u00e1s Maduro, la pol\u00edticamente suicida izquierda peruana se vuelve a unir para segundos despu\u00e9s explotar en pedazos. #VeronikaMendoza se al\u00eda con #VladimirCerron y renuncia #RichardArce", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344390447", "edit_history_tweet_ids": ["1185724443752108037"], "id": "1185724443752108037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T01:08:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308582152", "edit_history_tweet_ids": ["1185723975818563585"], "id": "1185723975818563585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T01:06:40.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149853709297508352", "edit_history_tweet_ids": ["1185723964229898240"], "id": "1185723964229898240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T01:06:37.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126564270219644928", "edit_history_tweet_ids": ["1185723926653100032"], "id": "1185723926653100032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T01:06:28.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "416557388", "edit_history_tweet_ids": ["1185723905270521856"], "id": "1185723905270521856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T01:06:23.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148223035163512832", "edit_history_tweet_ids": ["1185723813113274370"], "id": "1185723813113274370", "created_at": "2019-10-20T01:06:01.000Z", "text": "Espero que tenham no\u00e7\u00e3o do que era meu estado de suicida. N\u00e3o era brincadeira, mas, pelo visto, ningu\u00e9m liga, nem mesmo quem tanto dizia me amar e me apoiar. Pois eu quero \u00e9 que v\u00e3o se foder. Grata", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2990706346", "in_reply_to_user_id": "422905961", "edit_history_tweet_ids": ["1185723755135459328"], "id": "1185723755135459328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185722560148840449"}], "created_at": "2019-10-20T01:05:47.000Z", "text": "@d_willer_d Eles tinham o ator perfeito pq em quest\u00e3o de personagem o que veio em esquadr\u00e3o suicida e ldj foi bosta", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.451, "type": "Person", "normalized_text": "ldj"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "227933434", "in_reply_to_user_id": "1049111770487578624", "edit_history_tweet_ids": ["1185723725750165505"], "id": "1185723725750165505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185722216815759360"}], "created_at": "2019-10-20T01:05:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Troyzou", "id": "1108960975728721922"}]}, "text": "@Troyzou Nadinha amigo, est\u00e3o sabonetando geral t\u00f4 puta j\u00e1, essa hora o Carelli j\u00e1 se matou kkkk #AFazenda11", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058095801241624576", "edit_history_tweet_ids": ["1185723725183967232"], "id": "1185723725183967232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "created_at": "2019-10-20T01:05:40.000Z", "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785961886877622274", "edit_history_tweet_ids": ["1185723700357795841"], "id": "1185723700357795841", "created_at": "2019-10-20T01:05:34.000Z", "text": "Lo sigo haciendo, pero por diversi\u00f3n, jajaj re suicida https://t.co/LJB3zPum39", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LJB3zPum39", "expanded_url": "https://twitter.com/flacopod/status/1185701376531279872", "display_url": "twitter.com/flacopod/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "92141717", "edit_history_tweet_ids": ["1185723539300720640"], "id": "1185723539300720640", "created_at": "2019-10-20T01:04:56.000Z", "text": "Un hombre se suicida al tirarse de un cuarto piso agobiado por un desahucio https://t.co/gha4hHKLEl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gha4hHKLEl", "expanded_url": "http://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"author_id": "110842397", "edit_history_tweet_ids": ["1185723381443940353"], "id": "1185723381443940353", "created_at": "2019-10-20T01:04:18.000Z", "text": "a\u00ed tu recebe uma mensagem \"sonhei que tu se suicidou\"... quando as pessoas sonham com trag\u00e9dia, quer dizer que \u00e9 coisa boa n\u00e9?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "636490116", "edit_history_tweet_ids": ["1185723232227418112"], "id": "1185723232227418112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T01:03:42.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822581438", "edit_history_tweet_ids": ["1185723083337940993"], "id": "1185723083337940993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T01:03:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863383364165926912", "edit_history_tweet_ids": ["1185723002253729793"], "id": "1185723002253729793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185722844472365056"}], "created_at": "2019-10-20T01:02:48.000Z", "text": "RT @GiuliMandi: Escuadr\u00f3n suicida en Wb, de nada", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5169, "type": "Place", "normalized_text": "Wb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GiuliMandi", "id": "243812674"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243812674", "edit_history_tweet_ids": ["1185722844472365056"], "id": "1185722844472365056", "created_at": "2019-10-20T01:02:10.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Wb, de nada", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "Wb"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "957002747655671808", "edit_history_tweet_ids": ["1185722784846090241"], "id": "1185722784846090241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-20T01:01:56.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067475233555255296", "edit_history_tweet_ids": ["1185722756165505026"], "id": "1185722756165505026", "created_at": "2019-10-20T01:01:49.000Z", "text": "Por cada persona que le de like a esto, ser\u00e1 la cantidad de d\u00edas que no comer\u00e9 ni una sola miga. Reto suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125756566", "edit_history_tweet_ids": ["1185722709512245249"], "id": "1185722709512245249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T01:01:38.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "844716624460570626", "in_reply_to_user_id": "763133704013316096", "edit_history_tweet_ids": ["1185722631724683264"], "id": "1185722631724683264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185712754855952384"}], "created_at": "2019-10-20T01:01:19.000Z", "text": "@imahfyy eu li equa\u00e7\u00e3o suicida fodasse", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "imahfyy", "id": "763133704013316096"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98670246", "edit_history_tweet_ids": ["1185722298134908928"], "id": "1185722298134908928", "created_at": "2019-10-20T01:00:00.000Z", "text": "\ud83d\udd34Primeros informes explican que la mujer, que a\u00fan no ha sido identificada, apu\u00f1al\u00f3 al padre de sus hijos, quien sali\u00f3 a pedir ayuda, pero cuando retorn\u00f3 a la casa encontr\u00f3 a todos muertos.\u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/2B2saYQjVS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/2B2saYQjVS", "expanded_url": "https://www.diariodemexico.com/mujer-se-suicida-luego-de-asesinar-sus-tres-hijos-en-el-estado-de-m%C3%A9xico", "display_url": "diariodemexico.com/mujer-se-suici\u2026"}]}}, {"author_id": "88563926", "edit_history_tweet_ids": ["1185722190609735680"], "id": "1185722190609735680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:59:34.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218120045", "edit_history_tweet_ids": ["1185722133042946050"], "id": "1185722133042946050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:59:20.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "486731850", "edit_history_tweet_ids": ["1185721942789316608"], "id": "1185721942789316608", "created_at": "2019-10-20T00:58:35.000Z", "text": "En Naucalpan, mujer mata a sus tres hijos y luego se suicida\n\nhttps://t.co/v9DELPomxR", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/v9DELPomxR", "expanded_url": "https://golpepolitico.com/2019/10/19/en-naucalpan-mujer-mata-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida/", "display_url": "golpepolitico.com/2019/10/19/en-\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065956038913024001", "edit_history_tweet_ids": ["1185721795791462400"], "id": "1185721795791462400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-20T00:58:00.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129282249", "edit_history_tweet_ids": ["1185721462134460416"], "id": "1185721462134460416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}], "created_at": "2019-10-20T00:56:40.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192687074", "edit_history_tweet_ids": ["1185721431331495941"], "id": "1185721431331495941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:56:33.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734575038188359680", "edit_history_tweet_ids": ["1185721412293709825"], "id": "1185721412293709825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:56:28.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032366031543693312", "edit_history_tweet_ids": ["1185721298506452993"], "id": "1185721298506452993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-20T00:56:01.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013188946636017667", "edit_history_tweet_ids": ["1185721163718238208"], "id": "1185721163718238208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185707439988989952"}], "created_at": "2019-10-20T00:55:29.000Z", "text": "VAI SE FODER CARALHO SUA GOSTOSA LINDA ME MATOU AGORA AAAAAAAAA TE AMO https://t.co/bdqlYzUFu8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bdqlYzUFu8", "expanded_url": "https://twitter.com/katyperry/status/1185707439988989952", "display_url": "twitter.com/katyperry/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "29237122", "edit_history_tweet_ids": ["1185720949104087040"], "id": "1185720949104087040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:54:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038318426555641857", "edit_history_tweet_ids": ["1185720929281859585"], "id": "1185720929281859585", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185251834836983808"}], "created_at": "2019-10-20T00:54:33.000Z", "text": "Deve a estar a comer as suas crias, da\u00ed a insist\u00eancia quese suicida. https://t.co/gMYJ1f52tb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/gMYJ1f52tb", "expanded_url": "https://twitter.com/bakkal_nihilist/status/1185251834836983808", "display_url": "twitter.com/bakkal_nihilis\u2026"}]}}, {"author_id": "261781343", "edit_history_tweet_ids": ["1185720906280251392"], "id": "1185720906280251392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:54:28.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17727397", "edit_history_tweet_ids": ["1185720871681429504"], "id": "1185720871681429504", "created_at": "2019-10-20T00:54:20.000Z", "text": "Ya que estamos replicando la dictadura, a qu\u00e9 hora se \"suicida\" el presidente?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149431786", "edit_history_tweet_ids": ["1185720815750389760"], "id": "1185720815750389760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-20T00:54:06.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082285307595288578", "in_reply_to_user_id": "13124602", "edit_history_tweet_ids": ["1185720793096970240"], "id": "1185720793096970240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185700165543321600"}], "created_at": "2019-10-20T00:54:01.000Z", "text": "@delucca \u201cMim\u201d suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3382562531", "edit_history_tweet_ids": ["1185720565639897089"], "id": "1185720565639897089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "created_at": "2019-10-20T00:53:07.000Z", "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "342866551", "edit_history_tweet_ids": ["1185720517468270593"], "id": "1185720517468270593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:52:55.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426086394", "edit_history_tweet_ids": ["1185720494957432833"], "id": "1185720494957432833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697863059329025"}], "created_at": "2019-10-20T00:52:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 36, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aquiedomex", "id": "1087977613"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yX6u0e1ZeY", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "RT @aquiedomex: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/yX6u0e1ZeY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843212639870189568", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1185720419057373184"], "id": "1185720419057373184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185717585280667648"}], "created_at": "2019-10-20T00:52:32.000Z", "text": "@malditaternura Por algo defenderas al ad\u00faltero, ladr\u00f3n y suicida, creo que te ayudo mucho para que regreses de los EE.UU cuando andabas corrido por ah\u00ed. Por qu\u00e9 estabas corrido? Creo que todo el mundo lo sabe, claro que t\u00fa te quer\u00edas hacer pasar como perseguido pol\u00edtico. Pedofilia nunca m\u00e1s.", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836597071603990528", "edit_history_tweet_ids": ["1185720364934012928"], "id": "1185720364934012928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "created_at": "2019-10-20T00:52:19.000Z", "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906886012181336064", "edit_history_tweet_ids": ["1185720285640695813"], "id": "1185720285640695813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185588276637421568"}], "created_at": "2019-10-20T00:52:00.000Z", "text": "RT @hgpassamani: ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.6614, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169305076", "edit_history_tweet_ids": ["1185720280360128512"], "id": "1185720280360128512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:51:59.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51197749", "edit_history_tweet_ids": ["1185720029603606530"], "id": "1185720029603606530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:50:59.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "427117821", "edit_history_tweet_ids": ["1185719939677581312"], "id": "1185719939677581312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "created_at": "2019-10-20T00:50:37.000Z", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108823074", "edit_history_tweet_ids": ["1185719907855589376"], "id": "1185719907855589376", "created_at": "2019-10-20T00:50:30.000Z", "text": "Mujer asesina a sus tres hijos y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/CiqmgPEFzH https://t.co/eAAy11H73U", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/CiqmgPEFzH", "expanded_url": "https://www.elarsenal.net/2019/10/19/mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "elarsenal.net/2019/10/19/muj\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eAAy11H73U", "expanded_url": "https://twitter.com/elarsenalmx/status/1185719907855589376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eAAy11H73U", "media_key": "3_1185719905863245825"}]}}, {"author_id": "60714469", "edit_history_tweet_ids": ["1185719766243332097"], "id": "1185719766243332097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:56.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167755365", "in_reply_to_user_id": "24900072", "edit_history_tweet_ids": ["1185719745833816064"], "id": "1185719745833816064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185709303438696448"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:51.000Z", "text": "@mauriciomacri Su estrategia suicida de polarizaci\u00f3n y p\u00e9simo gobierno los resucit\u00f3. Su peor legado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3122742395", "edit_history_tweet_ids": ["1185719722291187712"], "id": "1185719722291187712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:46.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55868495", "edit_history_tweet_ids": ["1185719702477266944"], "id": "1185719702477266944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010675716638330881", "edit_history_tweet_ids": ["1185719689793753088"], "id": "1185719689793753088", "created_at": "2019-10-20T00:49:38.000Z", "text": "tem gente que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida e msm assim conseguiram romatizar https://t.co/kQvMOk5TIY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kQvMOk5TIY", "expanded_url": "https://twitter.com/guklobely/status/1185718983535857665", "display_url": "twitter.com/guklobely/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "834359688", "in_reply_to_user_id": "834359688", "edit_history_tweet_ids": ["1185719689667850240"], "id": "1185719689667850240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185717771952381952"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:38.000Z", "text": "+ no fim, ningu\u00e9m nunca ta 100% contigo e nao \u00e9 culpa deles, como n\u00e3o \u00e9 culpa tua. \u00e9 uma bosta e isso definitivamente aumenta MUITO a tend\u00eancia suicida, mas \u00e9 s\u00f3 como as coisas funcionam +", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129647202", "edit_history_tweet_ids": ["1185719624282923010"], "id": "1185719624282923010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:22.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103321817", "edit_history_tweet_ids": ["1185719622672228352"], "id": "1185719622672228352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185542131777040390"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:22.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "697617213579141121", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "edit_history_tweet_ids": ["1185719622336573441"], "id": "1185719622336573441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185518319924928514"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:22.000Z", "text": "@RadioSavana L'Italia si suicida importando questi animali.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168338181630173185", "edit_history_tweet_ids": ["1185719589533040642"], "id": "1185719589533040642", "created_at": "2019-10-20T00:49:14.000Z", "text": "Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan \u2013\u00a0https://t.co/ga1ISVUFWe https://t.co/Mfwxi4QMOo https://t.co/oRoU3EYiB4", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.933, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ga1ISVUFWe", "expanded_url": "http://HoyEstado.com", "display_url": "HoyEstado.com"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Mfwxi4QMOo", "expanded_url": "https://la4tmx.com/2019/10/19/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-hoyestado-com/", "display_url": "la4tmx.com/2019/10/19/muj\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/oRoU3EYiB4", "expanded_url": "https://twitter.com/4tmx3/status/1185719589533040642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRoU3EYiB4", "media_key": "3_1185719587989590016"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "579556940", "edit_history_tweet_ids": ["1185719551968739329"], "id": "1185719551968739329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:49:05.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136840088", "edit_history_tweet_ids": ["1185719525397979137"], "id": "1185719525397979137", "created_at": "2019-10-20T00:48:59.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/8toB1723o8 via @ActualidadRT", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8toB1723o8", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109418613486821376", "edit_history_tweet_ids": ["1185719451267809281"], "id": "1185719451267809281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184684615191146496"}], "created_at": "2019-10-20T00:48:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 27, "end": 32, "tag": "cuba"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3278, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hernan032929", "id": "2518986520"}]}, "text": "RT @hernan032929: #SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1457708809", "edit_history_tweet_ids": ["1185719440836644870"], "id": "1185719440836644870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:48:38.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055244684468146176", "in_reply_to_user_id": "1091469808925843458", "edit_history_tweet_ids": ["1185719299681521664"], "id": "1185719299681521664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185640918310895616"}], "created_at": "2019-10-20T00:48:05.000Z", "text": "@HighPriestess_M No busco enfrentarte, no soy suicida. Si Merl\u00edn me protege es porque \u00e9l puede hacerte frente, yo no fui dotado de un gran poder como ustedes.", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.789, "type": "Person", "normalized_text": "Merl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HighPriestess_M", "id": "1091469808925843458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105932937", "edit_history_tweet_ids": ["1185719156852903936"], "id": "1185719156852903936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:47:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352516709", "in_reply_to_user_id": "331257093", "edit_history_tweet_ids": ["1185719089978888192"], "id": "1185719089978888192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185717811731226624"}], "created_at": "2019-10-20T00:47:15.000Z", "text": "@sergioulloa1 @ClauditaBR Cuando la DC traicion\u00f3 a Chile y posicion\u00f3 al borrachin suicida, de apellido Allende en la Moneda", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.9337, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.7821, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergioulloa1", "id": "331257093"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ClauditaBR", "id": "98767093"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63480806", "edit_history_tweet_ids": ["1185718977860796416"], "id": "1185718977860796416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-20T00:46:48.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2360240208", "edit_history_tweet_ids": ["1185718812416598016"], "id": "1185718812416598016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:46:09.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2999262028", "edit_history_tweet_ids": ["1185718694950920192"], "id": "1185718694950920192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:45:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2672815558", "edit_history_tweet_ids": ["1185718656099061766"], "id": "1185718656099061766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:45:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822804673455386625", "edit_history_tweet_ids": ["1185718652353634304"], "id": "1185718652353634304", "created_at": "2019-10-20T00:45:30.000Z", "text": "todo dia eu queria opinar publicamente sobre ***-******** e ***** ***** mas nao cheguei ao ponto de ser suicida social. eh aquele ditado boca fechada nao entra mosca!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973230668678299654", "edit_history_tweet_ids": ["1185718538167828480"], "id": "1185718538167828480", "created_at": "2019-10-20T00:45:03.000Z", "text": "Eu fico lembrando de ontem  e dando palas sozinha, o Ot\u00e1vio me matou de rir \"o viada se minha v\u00f3 me v\u00ea assim eu vou morar cm um tio na bahia\"\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "Ot\u00e1vio"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "bahia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1447895040", "edit_history_tweet_ids": ["1185718516944658432"], "id": "1185718516944658432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:44:58.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58985091", "edit_history_tweet_ids": ["1185718496350502912"], "id": "1185718496350502912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185376391526633472"}], "created_at": "2019-10-20T00:44:53.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJl\u2026", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2257825603", "edit_history_tweet_ids": ["1185718482337488896"], "id": "1185718482337488896", "created_at": "2019-10-20T00:44:50.000Z", "text": "Video: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/H7G8ntUkHW https://t.co/KUPtPINWEF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/H7G8ntUkHW", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-internacionales/253204249--Video:-Un-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-inter\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/KUPtPINWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1185718482337488896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUPtPINWEF", "media_key": "3_1185718475643392000"}]}}, {"author_id": "363759373", "edit_history_tweet_ids": ["1185718452344020993"], "id": "1185718452344020993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:44:43.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061750490818637825", "in_reply_to_user_id": "261955501", "edit_history_tweet_ids": ["1185718370596982784"], "id": "1185718370596982784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185717585280667648"}], "created_at": "2019-10-20T00:44:23.000Z", "text": "@malditaternura Ja..ja !!\nC\u00f3mo te incomoda que hablen del suicida ladr\u00f3n, api de tu amiguita,no,NO?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828920137", "edit_history_tweet_ids": ["1185718240598724611"], "id": "1185718240598724611", "created_at": "2019-10-20T00:43:52.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83d\ude0d https://t.co/RjgNvfeUpE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RjgNvfeUpE", "expanded_url": "https://twitter.com/citoutiagoiorc/status/1185709422460452864", "display_url": "twitter.com/citoutiagoiorc\u2026"}]}}, {"author_id": "2828920137", "in_reply_to_user_id": "443238858", "edit_history_tweet_ids": ["1185718178938327041"], "id": "1185718178938327041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185709422460452864"}], "created_at": "2019-10-20T00:43:38.000Z", "text": "@citoutiagoiorc Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83d\ude0d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "citoutiagoiorc", "id": "443238858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4617443116", "edit_history_tweet_ids": ["1185718109082136577"], "id": "1185718109082136577", "created_at": "2019-10-20T00:43:21.000Z", "text": "baaa passei na santa vi uns nego de Wi-Fi no p\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 coroa se matou rindo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7565, "type": "Place", "normalized_text": "santa"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8222, "type": "Organization", "normalized_text": "Wi-Fi"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3436987505", "edit_history_tweet_ids": ["1185718002962096129"], "id": "1185718002962096129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-20T00:42:56.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2976753838", "edit_history_tweet_ids": ["1185718002060271616"], "id": "1185718002060271616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-20T00:42:55.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74756985", "edit_history_tweet_ids": ["1185717981982187520"], "id": "1185717981982187520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:42:51.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93960536", "in_reply_to_user_id": "1885267500", "edit_history_tweet_ids": ["1185717928055967746"], "id": "1185717928055967746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185714793539428352"}], "created_at": "2019-10-20T00:42:38.000Z", "text": "@CurtiAntony Jared \u00e9 um baita ator  ( vencedor do Oscar )e a Warner foi muito filha da puta com ele em todos os sentidos e agora ficam depreciando o cara como se a culpa do fracasso do esquadr\u00e3o suicida fosse a atua\u00e7\u00e3o do Jared e n\u00e3o o roteiro rid\u00edculo", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CurtiAntony", "id": "1885267500"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378705020", "edit_history_tweet_ids": ["1185717697738412033"], "id": "1185717697738412033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185717270896623617"}], "created_at": "2019-10-20T00:41:43.000Z", "text": "RT @NtflxGenerator: Ela matou um pai de fam\u00edlia perfeito e n\u00e3o sabe por qu\u00ea. A verdade se esconde nos ref\u00fagios mais surpreendentes de sua m\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NtflxGenerator", "id": "837053322616008713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104722289", "edit_history_tweet_ids": ["1185717693627977728"], "id": "1185717693627977728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:41:42.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127335561113501696", "edit_history_tweet_ids": ["1185717550585450496"], "id": "1185717550585450496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-20T00:41:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714189908127191040", "edit_history_tweet_ids": ["1185717505639235590"], "id": "1185717505639235590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:57.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "331336088", "edit_history_tweet_ids": ["1185717450102530049"], "id": "1185717450102530049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:44.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "299421143", "edit_history_tweet_ids": ["1185717407895166976"], "id": "1185717407895166976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:34.000Z", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3280743729", "in_reply_to_user_id": "709540733456224257", "edit_history_tweet_ids": ["1185717383085854721"], "id": "1185717383085854721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185716768607653888"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:28.000Z", "text": "@CamilaMendes vai de magia do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camilamendes", "id": "709540733456224257"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135651889", "edit_history_tweet_ids": ["1185717378719637512"], "id": "1185717378719637512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:27.000Z", "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3341218713", "in_reply_to_user_id": "633201634", "edit_history_tweet_ids": ["1185717370888867840"], "id": "1185717370888867840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185562328118562816"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:25.000Z", "text": "@G4briel_8 S\u00edndrome de Estocolmo, ansiedad por alguna d\u00e1diva o cerebro adolescente.\nTambi\u00e9n puede ser un masoquista o un suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.5886, "type": "Place", "normalized_text": "Estocolmo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935011267", "edit_history_tweet_ids": ["1185717330241826816"], "id": "1185717330241826816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:15.000Z", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2195183065", "edit_history_tweet_ids": ["1185717316740358145"], "id": "1185717316740358145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:40:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837053322616008713", "edit_history_tweet_ids": ["1185717270896623617"], "id": "1185717270896623617", "created_at": "2019-10-20T00:40:01.000Z", "text": "Ela matou um pai de fam\u00edlia perfeito e n\u00e3o sabe por qu\u00ea. A verdade se esconde nos ref\u00fagios mais surpreendentes de sua mente.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1112355411485691909", "in_reply_to_user_id": "1166166222360207361", "edit_history_tweet_ids": ["1185717260800974851"], "id": "1185717260800974851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185615314601549824"}], "created_at": "2019-10-20T00:39:59.000Z", "text": "@APrecidente Callate suicidado por cristina como nisman si perdes al otro dia te suicida la apoyada y apoyadora de narcoterroristas igual que vos titere estupido", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "cristina"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "APrecidente", "id": "1166166222360207361"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "375932571", "edit_history_tweet_ids": ["1185717037907230720"], "id": "1185717037907230720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:39:06.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182788949598769154", "edit_history_tweet_ids": ["1185716859355709440"], "id": "1185716859355709440", "created_at": "2019-10-20T00:38:23.000Z", "text": "\u00bfSabes qu\u00e9, Ajax? Haz lo que quieras. No quieres escucharme, quieres tener excusas para hacerlo a tu puta manera. Me parece bien. Pero si la misi\u00f3n es una puta misi\u00f3n suicida, no cuentes conmigo.\n\n\u2014Es un farol como un castillo, pues no va a dejarle solo. Pero est\u00e1 enfadado\u2014.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9825, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2330383519", "edit_history_tweet_ids": ["1185716811280592897"], "id": "1185716811280592897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:38:12.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135576523778482176", "edit_history_tweet_ids": ["1185716772630077440"], "id": "1185716772630077440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:38:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894360375055044608", "edit_history_tweet_ids": ["1185716750987517953"], "id": "1185716750987517953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-20T00:37:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "75109557", "edit_history_tweet_ids": ["1185716700458770432"], "id": "1185716700458770432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:37:45.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "185382758", "edit_history_tweet_ids": ["1185716694502776834"], "id": "1185716694502776834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-20T00:37:44.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560836086", "edit_history_tweet_ids": ["1185716676794425344"], "id": "1185716676794425344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-20T00:37:39.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066434684333277184", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1185716588172980224"], "id": "1185716588172980224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "created_at": "2019-10-20T00:37:18.000Z", "text": "@esquinabaja F\u00e1cil con un consultorio psicol\u00f3gico lo hubieran podido tratar a tu viejo.\nClaramente una persona que se suicida cuando la polic\u00eda entra a su casa... no est\u00e1 sana, o s\u00ed?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897596576629223424", "edit_history_tweet_ids": ["1185716564819095552"], "id": "1185716564819095552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:37:13.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137795580", "edit_history_tweet_ids": ["1185716023699398657"], "id": "1185716023699398657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-20T00:35:04.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830136727348064256", "in_reply_to_user_id": "464055160", "edit_history_tweet_ids": ["1185716018829758466"], "id": "1185716018829758466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171987832082227201"}], "created_at": "2019-10-20T00:35:03.000Z", "text": "@anarevollo24 Todo suicida YSI https://t.co/QfEbKwXUTQ", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "YSI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anarevollo24", "id": "464055160"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/QfEbKwXUTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/guadalupezenobi/status/1185716018829758466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QfEbKwXUTQ", "media_key": "3_1185716006439796736"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2474302404", "edit_history_tweet_ids": ["1185715810519670784"], "id": "1185715810519670784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185655117309194241"}], "created_at": "2019-10-20T00:34:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 53, "tag": "GOT7"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "MarkTuan"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "Mark"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "Jackson"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "JacksonWang"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8059, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "MarkTuan"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "JacksonWang"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}, {"start": 163, "end": 179, "username": "queen_Imjackson", "id": "1005512568696377345"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/YGqg3heI8a", "expanded_url": "https://twitter.com/teamjswang/status/1185655117309194241", "display_url": "twitter.com/teamjswang/sta\u2026"}]}, "text": "Y estar con ellos es lo mejor que me ha pasado \n#GOT7 @GOT7Official #MarkTuan @mtuan93 #Mark #Jackson @JacksonWang852 #JacksonWang \nEsa gente es realmente suicida @queen_Imjackson https://t.co/YGqg3heI8a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316070699", "edit_history_tweet_ids": ["1185715794522583045"], "id": "1185715794522583045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:34:09.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077849179194572800", "edit_history_tweet_ids": ["1185715596190720000"], "id": "1185715596190720000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-20T00:33:22.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099567673149714432", "in_reply_to_user_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1185715571796729856"], "id": "1185715571796729856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185559748042776578"}], "created_at": "2019-10-20T00:33:16.000Z", "text": "@metrodesantiago A nadie le importan los da\u00f1os wn, s\u00f3lo a ti, ricach\u00f3n de cuarta. PREOC\u00daPATE DE LA GENTE QUE SE SUICIDA EN LAS L\u00cdNEAS DE METRO. PREOC\u00daPATE DE TU PUEBLO, VIL MALECHOR.", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 180, "probability": 0.6305, "type": "Person", "normalized_text": "VIL MALECHOR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352607624", "in_reply_to_user_id": "772693286028992512", "edit_history_tweet_ids": ["1185715456151150592"], "id": "1185715456151150592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185709203714990080"}], "created_at": "2019-10-20T00:32:48.000Z", "text": "@manuelgcv @dlcerqueira @julioarbizu 1. Estamos viviendo la mayor crisis pol\u00edtica de nuestra historia republicana, cuatro presidentes involucrados en actos de corrupci\u00f3n. Uno preso en eeuu, otro hasta hace poco en prisi\u00f3n preventiva, un suicida y uno preso en su casa, y eso sumandole a funcionarios de altos cargos.", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "eeuu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manuelgcv", "id": "772693286028992512"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "dlcerqueira", "id": "2383930182"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2163043694", "edit_history_tweet_ids": ["1185715443899817984"], "id": "1185715443899817984", "created_at": "2019-10-20T00:32:46.000Z", "text": "essa \u00e9 a m\u00fasica mais deprimente e suicida que existe, mas eu amo tanto. escuto sempre https://t.co/Ks2tZRpG0M", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Ks2tZRpG0M", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0tMSssfxAL2oV8Vri0mFHE?si=yeA2lMoCSs60fsBUKwL16A", "display_url": "open.spotify.com/track/0tMSssfx\u2026"}]}}, {"author_id": "3154807505", "edit_history_tweet_ids": ["1185715292934148096"], "id": "1185715292934148096", "created_at": "2019-10-20T00:32:10.000Z", "text": "vai passar Deadpool e esquadr\u00e3o suicida ao menos tempo,  queria ver os 2 !", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "854729647220764672", "edit_history_tweet_ids": ["1185715287242338304"], "id": "1185715287242338304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}], "created_at": "2019-10-20T00:32:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48373029", "edit_history_tweet_ids": ["1185715272449179648"], "id": "1185715272449179648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:32:05.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104198413", "edit_history_tweet_ids": ["1185715270339313664"], "id": "1185715270339313664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:32:04.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66015831", "edit_history_tweet_ids": ["1185715243244294145"], "id": "1185715243244294145", "created_at": "2019-10-20T00:31:58.000Z", "text": "A q hora se suicida Pi\u00f1era??", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "010253bf339b3e84"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338565794", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1185715104719003648"], "id": "1185715104719003648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185514231048867842"}], "created_at": "2019-10-20T00:31:25.000Z", "text": "@exitosape Deben investigar a toda la familia de ese delincuente suicida y que devuelvan toda la plata tonada al Peru", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9375, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247102324", "edit_history_tweet_ids": ["1185715098943406081"], "id": "1185715098943406081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:31:23.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162012710", "edit_history_tweet_ids": ["1185715027220860928"], "id": "1185715027220860928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-20T00:31:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2965310955", "in_reply_to_user_id": "2864023255", "edit_history_tweet_ids": ["1185715008015142913"], "id": "1185715008015142913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185701673735458816"}], "created_at": "2019-10-20T00:31:02.000Z", "text": "@michelleramv @pauxantamaria Anotado \ud83d\ude02un pacto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105302867", "edit_history_tweet_ids": ["1185714815223943168"], "id": "1185714815223943168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:30:16.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1666402405", "edit_history_tweet_ids": ["1185714726220771329"], "id": "1185714726220771329", "created_at": "2019-10-20T00:29:54.000Z", "text": "se vc nunca matou o enderdragon, vc n\u00e3o est\u00e1 pronto para viver...", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "enderdragon"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849084125759909888", "edit_history_tweet_ids": ["1185714648110239746"], "id": "1185714648110239746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:29:36.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2847482372", "edit_history_tweet_ids": ["1185714440509054977"], "id": "1185714440509054977", "created_at": "2019-10-20T00:28:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 242, "tag": "13Reasonswhyseason3"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 223, "end": 241, "probability": 0.8884, "type": "Other", "normalized_text": "13Reasonswhyseason3"}]}, "text": "Drogas, preconceito, suic\u00eddio, estupro e sexo , boazinha essa s\u00e9rie , antenada na terceira temporada,com um pouco d raiva pq cada epis\u00f3dio um personagem se torna o suspeito,afinal quem matou o Bryce, s\u00f3 paro qdo acabar ...#13Reasonswhyseason3", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70594604", "edit_history_tweet_ids": ["1185714322929930240"], "id": "1185714322929930240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:28:18.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2650926098", "edit_history_tweet_ids": ["1185714275408666624"], "id": "1185714275408666624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-20T00:28:07.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367198844", "edit_history_tweet_ids": ["1185714117669244928"], "id": "1185714117669244928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:27:29.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1038547619981799425", "edit_history_tweet_ids": ["1185714034731077633"], "id": "1185714034731077633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185705287547797506"}], "created_at": "2019-10-20T00:27:10.000Z", "text": "Escabiando y hablando de la vida, bueno flaca estas re suicida keonda https://t.co/bq8rbzdo6M", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3335, "type": "Other", "normalized_text": "keonda"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bq8rbzdo6M", "expanded_url": "https://twitter.com/Joel_Fernandes1/status/1185705287547797506", "display_url": "twitter.com/Joel_Fernandes\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2947859573", "edit_history_tweet_ids": ["1185713943597076481"], "id": "1185713943597076481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:26:48.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098756463508508674", "in_reply_to_user_id": "1072628408599932930", "edit_history_tweet_ids": ["1185713921073831942"], "id": "1185713921073831942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185712184099250178"}], "created_at": "2019-10-20T00:26:42.000Z", "text": "@CallMeNebular Ksjksskksjsks tem medo de abelha suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68260979", "edit_history_tweet_ids": ["1185713919274508288"], "id": "1185713919274508288", "created_at": "2019-10-20T00:26:42.000Z", "text": "Madre en Naucalpan mata con raticida a sus hijos, ella se suicida https://t.co/0Q4FAB1zMt", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8174, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/0Q4FAB1zMt", "expanded_url": "https://ift.tt/2J3CI9M", "display_url": "ift.tt/2J3CI9M"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946387670401474560", "edit_history_tweet_ids": ["1185713859241435137"], "id": "1185713859241435137", "created_at": "2019-10-20T00:26:28.000Z", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/Zgmk0kXuNA", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Zgmk0kXuNA", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1185713807357890560"], "id": "1185713807357890560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185705820396380160"}], "created_at": "2019-10-20T00:26:15.000Z", "text": "RT @Fernand99158176: @AugustaCornejo QUE SEA HUEVON. NO CREO PERO SI QUE NOS HIZO HACER QUE ERA HUEVON. EL SUICIDA LONCHERITA SALI\u00d3 M\u00c1S VIV\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fernand99158176", "id": "1042534999285624832"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255890077", "edit_history_tweet_ids": ["1185713760553578497"], "id": "1185713760553578497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185710470314881024"}], "created_at": "2019-10-20T00:26:04.000Z", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque  est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "78124310", "edit_history_tweet_ids": ["1185713368394395649"], "id": "1185713368394395649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:24:31.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095359759665061888", "edit_history_tweet_ids": ["1185713282696564737"], "id": "1185713282696564737", "created_at": "2019-10-20T00:24:10.000Z", "text": "A L\u00edvian simplesmente resolveu que ia ver esquadr\u00e3o suicida antes de sair pro rol\u00ea. \"Quero poder achar ruim com propriedade\" disse a meliante. https://t.co/zzu27ihaDJ", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5487, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edvian"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.4737, "type": "Person", "normalized_text": "meliante"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/zzu27ihaDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mechamojarbas/status/1185713282696564737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zzu27ihaDJ", "media_key": "3_1185713269102829574"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261477888", "edit_history_tweet_ids": ["1185713196130275329"], "id": "1185713196130275329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185693103241478145"}], "created_at": "2019-10-20T00:23:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Veraz"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "Veraz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veraznoticiamas", "id": "995651845"}]}, "text": "RT @veraznoticiamas: #Veraz|Tres peque\u00f1os hermanos de 10, 9 y 2 a\u00f1os de edad, respectivamente perdieron la vida a mano de sus madre y despu\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182682174576836608", "edit_history_tweet_ids": ["1185713172646367233"], "id": "1185713172646367233", "created_at": "2019-10-20T00:23:44.000Z", "text": "Ajax tiene ideaci\u00f3n suicida o est\u00e1 muy triste.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Ajax"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2935633935", "edit_history_tweet_ids": ["1185713146025205761"], "id": "1185713146025205761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "created_at": "2019-10-20T00:23:38.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1184154788323303426", "edit_history_tweet_ids": ["1185713066043990017"], "id": "1185713066043990017", "created_at": "2019-10-20T00:23:19.000Z", "text": "[Gente porfavor vamos com calma. Eu estou sem entender absolutamente nada. Queimaram a casa. Matou o KwanSuk. N\u00e3o sei quem morreu. E voc\u00eas n\u00e3o avisaram nada, ent\u00e3o apenas lamento se eu sobrevivi a uma casa em chamas e a uma poss\u00edvel matan\u00e7a humana.]", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "KwanSuk"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838726119226368000", "edit_history_tweet_ids": ["1185713014797819905"], "id": "1185713014797819905", "created_at": "2019-10-20T00:23:06.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)... https://t.co/LLTFiBJQpT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LLTFiBJQpT", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1185713014797819905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLTFiBJQpT", "media_key": "3_1185713013065564160"}]}}, {"author_id": "202903191", "edit_history_tweet_ids": ["1185712908170399744"], "id": "1185712908170399744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185712765060681728"}], "created_at": "2019-10-20T00:22:41.000Z", "text": "Esto es un grito de ayuda y un mensaje suicida a la vez. https://t.co/oRIL887CKY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/oRIL887CKY", "expanded_url": "https://twitter.com/audiejimenezv/status/1185712765060681728", "display_url": "twitter.com/audiejimenezv/\u2026"}]}}, {"author_id": "2223254036", "edit_history_tweet_ids": ["1185712904214986753"], "id": "1185712904214986753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:22:40.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129847123913117698", "edit_history_tweet_ids": ["1185712758857355264"], "id": "1185712758857355264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-20T00:22:05.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763133704013316096", "edit_history_tweet_ids": ["1185712754855952384"], "id": "1185712754855952384", "created_at": "2019-10-20T00:22:04.000Z", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida denovo hj", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4520483079", "in_reply_to_user_id": "146660028", "edit_history_tweet_ids": ["1185712698094428160"], "id": "1185712698094428160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185704176862552065"}], "created_at": "2019-10-20T00:21:51.000Z", "text": "@tardejavi @FedericoBorgma1 Lo unico que pueden aportar los concientes...es mayor exclusi\u00f3n...y los inconcientes...un seguimiento suicida...los hechos confirman lo que digo...incluso rotos que insisten con esto.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tardejavi", "id": "146660028"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408913065", "edit_history_tweet_ids": ["1185712357068152833"], "id": "1185712357068152833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185710470314881024"}], "created_at": "2019-10-20T00:20:30.000Z", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain porque  est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "394436303", "edit_history_tweet_ids": ["1185712160774787073"], "id": "1185712160774787073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-20T00:19:43.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "387390414", "edit_history_tweet_ids": ["1185712055246036992"], "id": "1185712055246036992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:19:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745324658518462464", "edit_history_tweet_ids": ["1185712020655616000"], "id": "1185712020655616000", "created_at": "2019-10-20T00:19:09.000Z", "text": "Tras discutir con su pareja, mujer envenena a sus hijos y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/dpCz36bWqr https://t.co/wjQ1GDT0WH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dpCz36bWqr", "expanded_url": "http://puntoinformativo.com.mx/2019/10/19/tras-discutir-con-su-pareja-mujer-envenena-a-sus-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "puntoinformativo.com.mx/2019/10/19/tra\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wjQ1GDT0WH", "expanded_url": "https://twitter.com/puntoinforma2/status/1185712020655616000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wjQ1GDT0WH", "media_key": "3_1185712018961174529"}]}}, {"author_id": "827926342838710272", "edit_history_tweet_ids": ["1185711868989575174"], "id": "1185711868989575174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701210063560704"}], "created_at": "2019-10-20T00:18:33.000Z", "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1272731258", "in_reply_to_user_id": "2995016919", "edit_history_tweet_ids": ["1185711749355524098"], "id": "1185711749355524098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185705532612583424"}], "created_at": "2019-10-20T00:18:05.000Z", "text": "@thaimeiraa @letcamps Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thaimeiraa", "id": "2995016919"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "letcamps", "id": "1904647748"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236628154", "edit_history_tweet_ids": ["1185711674663329792"], "id": "1185711674663329792", "created_at": "2019-10-20T00:17:47.000Z", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1059301067215773696", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1185711664852799488"], "id": "1185711664852799488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184812673357234176"}], "created_at": "2019-10-20T00:17:45.000Z", "text": "@KarlaCalle El apra no muere... se suicida!!!! https://t.co/XIgTKRkzig", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XIgTKRkzig", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1185711664852799488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XIgTKRkzig", "media_key": "3_1185711643176636422"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "245371271", "edit_history_tweet_ids": ["1185711550654496768"], "id": "1185711550654496768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185391005006225408"}], "created_at": "2019-10-20T00:17:17.000Z", "text": "RT @CaffaroOsvaldoR: @albertoar1990 @FerRaverta Gracias Alberto, siento que Argentina no se suicida, vamos a poner de pie la naci\u00f3n y la pr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaffaroOsvaldoR", "id": "1638123108"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "albertoar1990", "id": "245371271"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "FerRaverta", "id": "1197039757"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162921219429216257", "edit_history_tweet_ids": ["1185711501383995393"], "id": "1185711501383995393", "created_at": "2019-10-20T00:17:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "shootonocombate"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5148, "type": "Other", "normalized_text": "shootonocombate"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00fanior"}]}, "text": "#shootonocombate o paraense J\u00fanior suicida estava com o joelho no ch\u00e3o na hora da juelhada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2160003391", "edit_history_tweet_ids": ["1185711466319699969"], "id": "1185711466319699969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:16:57.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063642313870663680", "edit_history_tweet_ids": ["1185711411550445569"], "id": "1185711411550445569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:16:44.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2825175690", "in_reply_to_user_id": "2825175690", "edit_history_tweet_ids": ["1185711407213481985"], "id": "1185711407213481985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185710537449103361"}], "created_at": "2019-10-20T00:16:43.000Z", "text": "\u00c9 horr\u00edvel ver seu pai vindo toda hora ver se voc\u00ea n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "367455348", "edit_history_tweet_ids": ["1185711381682802690"], "id": "1185711381682802690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:16:37.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113383296", "edit_history_tweet_ids": ["1185711314003517440"], "id": "1185711314003517440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:16:21.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974717975373729792", "edit_history_tweet_ids": ["1185711269036384256"], "id": "1185711269036384256", "created_at": "2019-10-20T00:16:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "nascar"}, {"start": 32, "end": 48, "tag": "nascarfoxsports"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4669, "type": "Organization", "normalized_text": "nascar"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.4259, "type": "Organization", "normalized_text": "Xfinity Series"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4963, "type": "Organization", "normalized_text": "nascarfoxsports"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8459, "type": "Person", "normalized_text": "Chase Briscoe"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Bell"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Smithley"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/q2SmNVn23A", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRacingMemes/status/1185711269036384256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2SmNVn23A", "media_key": "3_1185711256977760256"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/q2SmNVn23A", "expanded_url": "https://twitter.com/TheRacingMemes/status/1185711269036384256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2SmNVn23A", "media_key": "3_1185711256981913602"}]}, "text": "Briga na #nascar Xfinity Series #nascarfoxsports\nExpectativa: Chase Briscoe e Christopher Bell reclamando com Smithley sobre a \"trapa\u00e7a suicida\" dele\nRealidade: (iam brigar ou se beijar?) https://t.co/q2SmNVn23A", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98935210", "edit_history_tweet_ids": ["1185711188501360640"], "id": "1185711188501360640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "created_at": "2019-10-20T00:15:51.000Z", "text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "482530067", "edit_history_tweet_ids": ["1185710993894236160"], "id": "1185710993894236160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:15:05.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1060622137063563264", "edit_history_tweet_ids": ["1185710987141361666"], "id": "1185710987141361666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185477184271650821"}], "created_at": "2019-10-20T00:15:03.000Z", "text": "RT @AUGC_SecGeneral: Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta s\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95846941", "edit_history_tweet_ids": ["1185710926839848960"], "id": "1185710926839848960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:14:49.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1028409678525546501", "edit_history_tweet_ids": ["1185710825698480128"], "id": "1185710825698480128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:14:24.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228081452", "edit_history_tweet_ids": ["1185710788452876290"], "id": "1185710788452876290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-20T00:14:16.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185710470314881024"], "id": "1185710470314881024", "created_at": "2019-10-20T00:13:00.000Z", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque  est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940845794063798277", "edit_history_tweet_ids": ["1185710105049948160"], "id": "1185710105049948160", "created_at": "2019-10-20T00:11:33.000Z", "text": "sinceramente a sorte nao ter nenhum objeto pontiagudo e cortante na minha frente pq hj meu esp\u00edrito ta 90% suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "552678512", "edit_history_tweet_ids": ["1185710035197779968"], "id": "1185710035197779968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:11:16.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163094486072864768", "edit_history_tweet_ids": ["1185709967531216896"], "id": "1185709967531216896", "created_at": "2019-10-20T00:11:00.000Z", "text": "*SE SUICIDA HE DICHO*", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148596830", "edit_history_tweet_ids": ["1185709675125321729"], "id": "1185709675125321729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-20T00:09:50.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1163094486072864768", "edit_history_tweet_ids": ["1185709506984120320"], "id": "1185709506984120320", "created_at": "2019-10-20T00:09:10.000Z", "text": "*Si se va de Nirvana, Silva se suicida*", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7847, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Silva"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268743256", "in_reply_to_user_id": "24900072", "edit_history_tweet_ids": ["1185709457256407046"], "id": "1185709457256407046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185689366808727552"}], "created_at": "2019-10-20T00:08:58.000Z", "text": "@mauriciomacri Hay que ser parte de la soluci\u00f3n: trabaja, estudia, se honesto, transpira, esforzate, etc. Sos vos, nadie viene a ayudarte, SOS VOS, ES TUYO, MATATE X UN PAIS MEJOR, si volvemos al pasado , la soc se suicida, vota con miedo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2891972795", "edit_history_tweet_ids": ["1185709415938347008"], "id": "1185709415938347008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185709232940822528"}], "created_at": "2019-10-20T00:08:48.000Z", "text": "RT @LaLibertadCo: Joven se suicida en la sala de su\u00a0casa https://t.co/4a3HgMCM7R", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/4a3HgMCM7R", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/joven-se-suicida-en-la-sala-de-su-casa/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "590260759", "edit_history_tweet_ids": ["1185709388989906945"], "id": "1185709388989906945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-20T00:08:42.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834079338157002752", "edit_history_tweet_ids": ["1185709379313655810"], "id": "1185709379313655810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-20T00:08:40.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320300622", "in_reply_to_user_id": "2525799913", "edit_history_tweet_ids": ["1185709355620012033"], "id": "1185709355620012033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185707677701292032"}], "created_at": "2019-10-20T00:08:34.000Z", "text": "@Henrytado eu ri da piada feita pelo cara q ele matou, quando o anao fala que a policia nao foi falar com ele, e ele diz \"obvio eles est\u00e3o procurando uma pessoa de tamanho normal se fosse um anao o suspeito eles ja teriam resolvido o caso\"", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "anao"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.3563, "type": "Person", "normalized_text": "anao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Henrytado", "id": "2525799913"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1044560782254575616", "edit_history_tweet_ids": ["1185709349076897792"], "id": "1185709349076897792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123613580505624577"}], "created_at": "2019-10-20T00:08:32.000Z", "text": "RT @1Anjo_suicida: ALGU\u00c9M QUE TEM ANSIEDADE VAI:\n\n- pedir desculpas por tudo\n- chorar entre pequenas discuss\u00f5es\n- sempre achar que est\u00e1 inc\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6412, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "79612875", "edit_history_tweet_ids": ["1185709274363781121"], "id": "1185709274363781121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-20T00:08:15.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076812664", "edit_history_tweet_ids": ["1185709232940822528"], "id": "1185709232940822528", "created_at": "2019-10-20T00:08:05.000Z", "text": "Joven se suicida en la sala de su\u00a0casa https://t.co/4a3HgMCM7R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/4a3HgMCM7R", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/joven-se-suicida-en-la-sala-de-su-casa/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}]}}, {"author_id": "785630178575777792", "in_reply_to_user_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1185708996059119617"], "id": "1185708996059119617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185707100619595777"}], "created_at": "2019-10-20T00:07:08.000Z", "text": "@suicida_roots parece q sim https://t.co/Dbd8wNvIPR", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Dbd8wNvIPR", "expanded_url": "https://twitter.com/gixnesini/status/1185708996059119617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dbd8wNvIPR", "media_key": "3_1185708979114127361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "204446917", "edit_history_tweet_ids": ["1185708958629187584"], "id": "1185708958629187584", "created_at": "2019-10-20T00:06:59.000Z", "text": "Tenho depress\u00e3o, crise de ansiedade, baixa auto estima, fobia social, tend\u00eancia suicida e vai saber mais o que ainda que n\u00e3o foi diagnosticado pelos meus psic\u00f3logo e psiquiatra. E eu amei o filme. Ele me fez ver... https://t.co/Kg0RbqodWg", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Kg0RbqodWg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002039722346/posts/2487683381309628/", "display_url": "facebook.com/10000203972234\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002039722346/posts/2487683381309628/"}]}}, {"author_id": "1091324750", "edit_history_tweet_ids": ["1185708944292843520"], "id": "1185708944292843520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:06:56.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130981722", "edit_history_tweet_ids": ["1185708918544068609"], "id": "1185708918544068609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-20T00:06:50.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219171570", "edit_history_tweet_ids": ["1185708799170088960"], "id": "1185708799170088960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "created_at": "2019-10-20T00:06:21.000Z", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755673361863311360", "edit_history_tweet_ids": ["1185708568017813504"], "id": "1185708568017813504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:05:26.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071072146", "edit_history_tweet_ids": ["1185708483095732224"], "id": "1185708483095732224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:05:06.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147517701612539904", "edit_history_tweet_ids": ["1185708479677456384"], "id": "1185708479677456384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-20T00:05:05.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100728105587654656", "edit_history_tweet_ids": ["1185708368922599426"], "id": "1185708368922599426", "created_at": "2019-10-20T00:04:39.000Z", "text": "\"Se ela matou o pr\u00f3prio marido, imagina oq ia fazer comigo\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160317795", "edit_history_tweet_ids": ["1185708328523096064"], "id": "1185708328523096064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:04:29.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1571466379", "edit_history_tweet_ids": ["1185708227767537664"], "id": "1185708227767537664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-20T00:04:05.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268743256", "in_reply_to_user_id": "3328795281", "edit_history_tweet_ids": ["1185707913685405696"], "id": "1185707913685405696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185686445811482629"}], "created_at": "2019-10-20T00:02:50.000Z", "text": "@PPTenel13 Pensa como quieras, pero vota con miedo. Si volvemos al pasado, la sociedad se suicida. Muchos no tienen ni idea lo que puede volver de la mano de los nefastos.  TENGO MUCHO EN CONTRA DE MM, PERO HAY Q SER PARTE DE LA SOLUCION. VOTA CON MIEDO, luego ser\u00e1 tarde.", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 199, "probability": 0.3459, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248011846", "edit_history_tweet_ids": ["1185707891388403712"], "id": "1185707891388403712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-20T00:02:45.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2338464925", "edit_history_tweet_ids": ["1185707783330680832"], "id": "1185707783330680832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-20T00:02:19.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1228910082", "edit_history_tweet_ids": ["1185707730717286400"], "id": "1185707730717286400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-20T00:02:07.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079477244152696833", "in_reply_to_user_id": "2844415343", "edit_history_tweet_ids": ["1185707620310622208"], "id": "1185707620310622208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185704343435206656"}], "created_at": "2019-10-20T00:01:40.000Z", "text": "@hobsprite de series riverdale y peliculas escuadron suicida , corre o muere,extraordinario", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hobsprite", "id": "2844415343"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705980383", "edit_history_tweet_ids": ["1185707570830270464"], "id": "1185707570830270464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-20T00:01:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4100398883", "in_reply_to_user_id": "4418332648", "edit_history_tweet_ids": ["1185707170878414849"], "id": "1185707170878414849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185706711237222400"}], "created_at": "2019-10-19T23:59:53.000Z", "text": "@capricornujung ata n\u00e3o \u00e9 esse n\u00e3o e do cara que matou a pr\u00f3pria mulher\n\nah e tem gente que desaparece e nunca mais se escuta falar no nome em muito tempo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "capricornujung", "id": "4418332648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35697139", "edit_history_tweet_ids": ["1185707030561968130"], "id": "1185707030561968130", "created_at": "2019-10-19T23:59:20.000Z", "text": "Apu\u00f1ala a su esposo, envenena a sus 3 hijos y luego se suicida en el Estado de\u00a0M\u00e9xico https://t.co/NBtEHNydIw https://t.co/IBShuCGBnX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NBtEHNydIw", "expanded_url": "https://www.ntv.com.mx/2019/10/19/apunala-a-su-esposo-envenena-a-sus-3-hijos-y-luego-se-suicida-en-el-estado-de-mexico/", "display_url": "ntv.com.mx/2019/10/19/apu\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/IBShuCGBnX", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniotello/status/1185707030561968130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IBShuCGBnX", "media_key": "3_1185707028074790912"}]}}, {"author_id": "1108582981487259648", "in_reply_to_user_id": "919716939710320641", "edit_history_tweet_ids": ["1185707021343055875"], "id": "1185707021343055875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185704631202136065"}], "created_at": "2019-10-19T23:59:17.000Z", "text": "@lqdcs_ nao pq ele comia tinta pq ficava feliz e pipipi popopo mal sabiam que ele era man\u00edaco-depressivo e tinha tend\u00eancia suicida, mas naaaaao claro q ele comia tinta pra fica feliz claro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lqdcs_", "id": "919716939710320641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88553374", "edit_history_tweet_ids": ["1185706876295667717"], "id": "1185706876295667717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:58:43.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192126230", "edit_history_tweet_ids": ["1185706754321125377"], "id": "1185706754321125377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:58:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35242981", "edit_history_tweet_ids": ["1185706749090811904"], "id": "1185706749090811904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:58:13.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369790151", "edit_history_tweet_ids": ["1185706705671340032"], "id": "1185706705671340032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:58:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "461940166", "in_reply_to_user_id": "2322526243", "edit_history_tweet_ids": ["1185706689158406144"], "id": "1185706689158406144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185699173536014336"}], "created_at": "2019-10-19T23:57:58.000Z", "text": "@Ana_Grizon @bdJulia01 Aventura \u00e9 pouco, \u00e9 quase um passeio suicida kkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ana_Grizon", "id": "2322526243"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "bdJulia01", "id": "1040057654721347585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056610934939140102", "edit_history_tweet_ids": ["1185706488578359298"], "id": "1185706488578359298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-19T23:57:10.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623381941", "edit_history_tweet_ids": ["1185706471352340481"], "id": "1185706471352340481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:57:06.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3214663845", "in_reply_to_user_id": "1125801939499876352", "edit_history_tweet_ids": ["1185706270549929985"], "id": "1185706270549929985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185637238312521729"}], "created_at": "2019-10-19T23:56:18.000Z", "text": "@NereaVaquerizo Son exactamente iguales.\n\nLa respuesta m\u00e1s suicida ser\u00eda m\u00e1s pais, PSOE y podemos son exactamente lo mismo.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NereaVaquerizo", "id": "1125801939499876352"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "223692145", "edit_history_tweet_ids": ["1185706238774009856"], "id": "1185706238774009856", "created_at": "2019-10-19T23:56:11.000Z", "text": "Con la misma convicci\u00f3n de un suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145024314", "in_reply_to_user_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1185706181781852160"], "id": "1185706181781852160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185705978852990976"}], "created_at": "2019-10-19T23:55:57.000Z", "text": "@larepublica_pe MUJER envenena a sus 3 hijos y se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4558701493", "edit_history_tweet_ids": ["1185706156955705345"], "id": "1185706156955705345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185696958930915329"}], "created_at": "2019-10-19T23:55:51.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Madre asesina a sus tres hijos con raticida, despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/lCdLsRGJjv https://t.co/kva4R6RAE3", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lCdLsRGJjv", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/madre-asesina-a-sus-tres-hijos-con-raticida-despues-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/madre-asesina-\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kva4R6RAE3", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1185696958930915329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kva4R6RAE3", "media_key": "3_1185696957345550336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344293235", "edit_history_tweet_ids": ["1185706135300390912"], "id": "1185706135300390912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:55:46.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "539451259", "edit_history_tweet_ids": ["1185705995168665601"], "id": "1185705995168665601", "created_at": "2019-10-19T23:55:13.000Z", "text": "He procurado que mis amigos del psiqui\u00e1trico sigan vivos y ahora me encontr\u00e9 a la m\u00e1s joven (13 a\u00f1os, la m\u00e1s suicida). Arriba la esperanza, abuelita.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1185705978852990976"], "id": "1185705978852990976", "created_at": "2019-10-19T23:55:09.000Z", "text": "Tras discutir con su pareja, madre envenena a sus tres hijos y se suicida\nhttps://t.co/a6ydZm5yvF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/a6ydZm5yvF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/19/mexico-madre-envenena-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-pareja-video-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/19/mexico-madre-envenena-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-pareja-video-atmp/"}]}}, {"author_id": "1143617206846205953", "in_reply_to_user_id": "842412158", "edit_history_tweet_ids": ["1185705910729105408"], "id": "1185705910729105408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185704135032819713"}], "created_at": "2019-10-19T23:54:53.000Z", "text": "@Cotidianeous Zoquete? Que manera m\u00e1s suave de decir que un suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Zoquete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cotidianeous", "id": "842412158"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042534999285624832", "in_reply_to_user_id": "2802223832", "edit_history_tweet_ids": ["1185705820396380160"], "id": "1185705820396380160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185684649911214081"}], "created_at": "2019-10-19T23:54:31.000Z", "text": "@AugustaCornejo QUE SEA HUEVON. NO CREO PERO SI QUE NOS HIZO HACER QUE ERA HUEVON. EL SUICIDA LONCHERITA SALI\u00d3 M\u00c1S VIVO QUE TODOS.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2305167307", "edit_history_tweet_ids": ["1185705605513797632"], "id": "1185705605513797632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:53:40.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1462821571", "edit_history_tweet_ids": ["1185705601243975681"], "id": "1185705601243975681", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1121836878880280577"}], "created_at": "2019-10-19T23:53:39.000Z", "text": "Quando eu digo que gostei de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/q5UBnXXEF5", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/q5UBnXXEF5", "expanded_url": "https://twitter.com/ReactionVideos_/status/1121836878880280577", "display_url": "twitter.com/ReactionVideos\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633136939", "edit_history_tweet_ids": ["1185705350349148160"], "id": "1185705350349148160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185614697501990913"}], "created_at": "2019-10-19T23:52:39.000Z", "text": "RT @Somos_Pueblo_: @gabrielrufian Provocad elecciones en Catalunya y haceros con el control de la Generalitat. Negociad con el futuro Gobie\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6098, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Gobie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Somos_Pueblo_", "id": "2599607408"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308283695", "edit_history_tweet_ids": ["1185705298104852480"], "id": "1185705298104852480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:52:27.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4410203063", "in_reply_to_user_id": "107153756", "edit_history_tweet_ids": ["1185705130592800768"], "id": "1185705130592800768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546645892685824"}], "created_at": "2019-10-19T23:51:47.000Z", "text": "@pardodevera @ManuSanchezG @publico_es Pedrito adem\u00e1s de un eg\u00f3latra es un suicida. No tiene personalidad y est\u00e1 muy mal aconsejado. Los espa\u00f1oles queremos ver solucionado el tema catal\u00e1n por via politica ya y si no lo hace por tonterias ser\u00e1 su tumba pol\u00edtica. Hay que ser valiente y tener m\u00e1s altura de miras.", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Pedrito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ManuSanchezG", "id": "448377201"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "533876514", "edit_history_tweet_ids": ["1185705129531588613"], "id": "1185705129531588613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:51:46.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "167744248", "edit_history_tweet_ids": ["1185704839675813889"], "id": "1185704839675813889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:50:37.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177592700", "edit_history_tweet_ids": ["1185704769584799744"], "id": "1185704769584799744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:50:21.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706485457413079040", "in_reply_to_user_id": "1090490774410670080", "edit_history_tweet_ids": ["1185704624407400448"], "id": "1185704624407400448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185614082419900416"}], "created_at": "2019-10-19T23:49:46.000Z", "text": "@ziggystardustxr Acho q ele chamar tua m\u00e3e de puta \u00e9 meio q um ataque suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ziggystardustxr", "id": "1090490774410670080"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "122479401", "edit_history_tweet_ids": ["1185704553171292161"], "id": "1185704553171292161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:49:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129548327", "edit_history_tweet_ids": ["1185704530794688513"], "id": "1185704530794688513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "created_at": "2019-10-19T23:49:24.000Z", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953110806257979392", "edit_history_tweet_ids": ["1185704408891432960"], "id": "1185704408891432960", "created_at": "2019-10-19T23:48:55.000Z", "text": "Me wa suicida https://t.co/5gLlBrDbYf", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5gLlBrDbYf", "expanded_url": "https://twitter.com/MDemianerik/status/1185704408891432960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5gLlBrDbYf", "media_key": "3_1185704398607015937"}]}}, {"author_id": "2981760833", "in_reply_to_user_id": "2287506031", "edit_history_tweet_ids": ["1185704314184052736"], "id": "1185704314184052736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185703626817376257"}], "created_at": "2019-10-19T23:48:32.000Z", "text": "@gxthkujo @loftczy @afilaxy @abelhachifruda eu nasci c bronquite asmatica mas e hj em dia reconhe\u00e7o q la pelos 6 ja tinha tra\u00e7os da sindrome d panico (ano fat\u00eddico etc) s\u00f3 fui procurar ajuda aos 15 q nao conseguia mais esconder idea\u00e7ao suicida (\u00e9 um bolinho de diagnosticos q me levou a isto", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "asmatica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gxthkujo", "id": "807996303586316292"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "loftczy", "id": "1310202224904200192"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "afilaxy", "id": "902976498541481986"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "abelhachifruda", "id": "1146060846919012358"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "356333210", "edit_history_tweet_ids": ["1185704263416238082"], "id": "1185704263416238082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:48:20.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972291563396259840", "edit_history_tweet_ids": ["1185704233712132099"], "id": "1185704233712132099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185628290071060485"}], "created_at": "2019-10-19T23:48:13.000Z", "text": "RT @apostoladocato1: Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"bur\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.3843, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1606428716", "edit_history_tweet_ids": ["1185704180163452929"], "id": "1185704180163452929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:48:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157706209", "edit_history_tweet_ids": ["1185704083530944512"], "id": "1185704083530944512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:47:37.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137409051", "edit_history_tweet_ids": ["1185703821248475136"], "id": "1185703821248475136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185703742764699648"}], "created_at": "2019-10-19T23:46:34.000Z", "text": "RT @LaLibertadCo: Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/0AtwsxQ4b8 https://t.co/WieSK2bxWN", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/0AtwsxQ4b8", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WieSK2bxWN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLibertadCo/status/1185703742764699648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WieSK2bxWN", "media_key": "3_1185703741124726784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273422705", "edit_history_tweet_ids": ["1185703801707208704"], "id": "1185703801707208704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:46:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076812664", "edit_history_tweet_ids": ["1185703742764699648"], "id": "1185703742764699648", "created_at": "2019-10-19T23:46:16.000Z", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/0AtwsxQ4b8 https://t.co/WieSK2bxWN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0AtwsxQ4b8", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WieSK2bxWN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLibertadCo/status/1185703742764699648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WieSK2bxWN", "media_key": "3_1185703741124726784"}]}}, {"author_id": "946948864493412352", "edit_history_tweet_ids": ["1185703720237064194"], "id": "1185703720237064194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:46:10.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "22809238", "in_reply_to_user_id": "3153448601", "edit_history_tweet_ids": ["1185703700880343040"], "id": "1185703700880343040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185701881215115267"}], "created_at": "2019-10-19T23:46:06.000Z", "text": "@dcacademico El pibe literalmente nos dice que su vida gris no tiene \u00e9pica. Ser\u00eda gracioso si no fuera casi un epitafio, una nota suicida. Surreal lo de venir a Tuiter hacer terapia.", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9343, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dcacademico", "id": "3153448601"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "257222071", "in_reply_to_user_id": "251838300", "edit_history_tweet_ids": ["1185703613378842624"], "id": "1185703613378842624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185698561599705089"}], "created_at": "2019-10-19T23:45:45.000Z", "text": "@brjtinoco Aparte de un suicida democr\u00e1tico, un irresponsable pol\u00edtico y un suicida, es un payaso, con todos mis respetos a los profesionales de la@risa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brjtinoco", "id": "251838300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232901569", "edit_history_tweet_ids": ["1185703566243192833"], "id": "1185703566243192833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:45:34.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "545628486", "edit_history_tweet_ids": ["1185703553890951168"], "id": "1185703553890951168", "created_at": "2019-10-19T23:45:31.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00edaaa yo abortar\u00eda x si se hace polic\u00edaaa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "29778623", "edit_history_tweet_ids": ["1185703426409336838"], "id": "1185703426409336838", "created_at": "2019-10-19T23:45:00.000Z", "text": "Cr\u00f3nica: Quincea\u00f1era hispana se suicida despu\u00e9s de ser rescatada de explotador sexual\nMas detalles \ud83d\udc49 https://t.co/pw0Wrka5lt", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pw0Wrka5lt", "expanded_url": "https://buff.ly/2VY4Vny", "display_url": "buff.ly/2VY4Vny"}]}}, {"author_id": "1140011210479419393", "in_reply_to_user_id": "1140011210479419393", "edit_history_tweet_ids": ["1185703421451624448"], "id": "1185703421451624448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185703394436141056"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:59.000Z", "text": "Suicide Squad \n\n\"Esquadr\u00e3o Suicida possui um elenco talentoso e um pouco mais de humor do que os esfor\u00e7os anteriores do DCEU, mas eles n\u00e3o s\u00e3o suficientes para salvar o resultado final decepcionante de um enredo confuso, personagens mal escritos e dire\u00e7\u00e3o inst\u00e1vel.\" https://t.co/tcW6rOLwY2", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6644, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/tcW6rOLwY2", "expanded_url": "https://twitter.com/gabo_kent84/status/1185703421451624448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tcW6rOLwY2", "media_key": "3_1185703400178180096"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/tcW6rOLwY2", "expanded_url": "https://twitter.com/gabo_kent84/status/1185703421451624448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tcW6rOLwY2", "media_key": "3_1185703412266164225"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897217894643363840", "in_reply_to_user_id": "897217894643363840", "edit_history_tweet_ids": ["1185703377918935046"], "id": "1185703377918935046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185702959247695875"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:49.000Z", "text": "n\u00e3o sei se foi ela que matou ou a bichinha j\u00e1 tava morta, mas eu fiquei assustada do mesmo jeitok", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3045263511", "edit_history_tweet_ids": ["1185703372504080387"], "id": "1185703372504080387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1300732104", "in_reply_to_user_id": "2738705995", "edit_history_tweet_ids": ["1185703371635920897"], "id": "1185703371635920897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185698911211675648"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:47.000Z", "text": "@comunisthai olha do michael eu ate acredito que ele ta vivo pq meu deus eh mt estranho as provas que tem, mas odeio quem fala que ele que se matou ou que ele quis virar branco", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "michael"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "comunisthai", "id": "1393185411988664322"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "763094552148336640", "edit_history_tweet_ids": ["1185703348265275394"], "id": "1185703348265275394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:42.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828610472400322560", "in_reply_to_user_id": "2796473673", "edit_history_tweet_ids": ["1185703340497391616"], "id": "1185703340497391616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185624165199630342"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:40.000Z", "text": "@itsgabsz @Stella_crf @jacquebonfim Me diz uma coisa nojo do time, mas vc torce para um que matou 10 crian\u00e7as e n\u00e3o ajudou as femilias e vc que falar do Vasco ?  Aonde que o Vasco tem culpa a\u00ed ???  O Vasco ganhou um terreno, fez um acordo com as fam\u00edlias, se existe um culpado esse \u00e9 o governo e n\u00e3o o Vasco !", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9219, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8976, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.8958, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 302, "end": 306, "probability": 0.8888, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "itsgabsz", "id": "969322154352414722"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Stella_crf", "id": "4166761337"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "jacquebonfim", "id": "137082826"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "197c7f6df19085d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "400949989", "edit_history_tweet_ids": ["1185703332507205632"], "id": "1185703332507205632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:38.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113812084", "edit_history_tweet_ids": ["1185703288966127621"], "id": "1185703288966127621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2730461402", "edit_history_tweet_ids": ["1185703215062552581"], "id": "1185703215062552581", "created_at": "2019-10-19T23:44:10.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO)\nhttps://t.co/qY7WMaK5q2\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/unOIQ9Hmcr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qY7WMaK5q2", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/10/19/un-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato-video/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/10/19/un-\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/unOIQ9Hmcr", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1185703215062552581/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/unOIQ9Hmcr", "media_key": "3_1185703213296734213"}]}}, {"author_id": "572833168", "edit_history_tweet_ids": ["1185702954034180096"], "id": "1185702954034180096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701613069045760"}], "created_at": "2019-10-19T23:43:08.000Z", "text": "RT @celefridlmeier0: Yo tomo eso y mi ves\u00edcula se suicida directamente https://t.co/j793aARE84", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "celefridlmeier0", "id": "4410718071"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/j793aARE84", "expanded_url": "https://twitter.com/NickCh___/status/1185701160587583488", "display_url": "twitter.com/NickCh___/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "838273417", "edit_history_tweet_ids": ["1185702897276915713"], "id": "1185702897276915713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:42:54.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016091115664048129", "in_reply_to_user_id": "1016091115664048129", "edit_history_tweet_ids": ["1185702881950867457"], "id": "1185702881950867457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185702783086977024"}], "created_at": "2019-10-19T23:42:51.000Z", "text": "@tiagoakatostas Sem contrapartida pela revolu\u00e7\u00e3o sou suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tiagoakatostas", "id": "3337424338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167544332049670145", "in_reply_to_user_id": "877553577723604992", "edit_history_tweet_ids": ["1185702856025890816"], "id": "1185702856025890816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185702689499504640"}], "created_at": "2019-10-19T23:42:44.000Z", "text": "@Leonardozs966 Tenho cara de suicida ?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2342914862", "edit_history_tweet_ids": ["1185702763747000320"], "id": "1185702763747000320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:42:22.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951173600643608583", "in_reply_to_user_id": "521770316", "edit_history_tweet_ids": ["1185702685875589120"], "id": "1185702685875589120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185700721645248513"}], "created_at": "2019-10-19T23:42:04.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 278, "end": 289, "tag": "bomsucesso"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 258, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Odete R"}]}, "text": "@francinely_ Ah sim, como se numa olhada no seu post a gente n\u00e3o lesse a frase logo embaixo do \u201cspoiler\u201d. Se n\u00e3o \u00e9 vc s\u00e3o os jornais! Tenho saudade de quando a gente s\u00f3 sabia do que iria acontecer quando o cap\u00edtulo fosse ao ar! Hoje em dia \u201cquem matou Odete R.\u201d N\u00e3o aconteceria #bomsucesso", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114707324", "edit_history_tweet_ids": ["1185702685670105089"], "id": "1185702685670105089", "created_at": "2019-10-19T23:42:04.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO) https://t.co/0kL9ntglId https://t.co/P45O9kIaAA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/0kL9ntglId", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGYMQX", "display_url": "dlvr.it/RGYMQX"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/P45O9kIaAA", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1185702685670105089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P45O9kIaAA", "media_key": "3_1185702683392348160"}]}}, {"author_id": "2912071414", "edit_history_tweet_ids": ["1185702628489084928"], "id": "1185702628489084928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "created_at": "2019-10-19T23:41:50.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125039243154223104", "edit_history_tweet_ids": ["1185702546897174528"], "id": "1185702546897174528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701990468411392"}], "created_at": "2019-10-19T23:41:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861422289337896960", "edit_history_tweet_ids": ["1185702510599782400"], "id": "1185702510599782400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:41:22.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "535410429", "edit_history_tweet_ids": ["1185702506858369029"], "id": "1185702506858369029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701210063560704"}], "created_at": "2019-10-19T23:41:21.000Z", "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158511477118197765", "in_reply_to_user_id": "14128609", "edit_history_tweet_ids": ["1185702488932081667"], "id": "1185702488932081667", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185700613335715840"}], "created_at": "2019-10-19T23:41:17.000Z", "text": "@felipeneto O zagueiro se matou, se n\u00e3o apitou, n\u00e3o para o jogo. Regra que aprendi quando jogava no infantil.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156585004081852418", "edit_history_tweet_ids": ["1185702398406414337"], "id": "1185702398406414337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-19T23:40:55.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719797097575223297", "edit_history_tweet_ids": ["1185702373047570432"], "id": "1185702373047570432", "created_at": "2019-10-19T23:40:49.000Z", "text": "minha m\u00e3e fala que eu tenho pensamento suicida desde crian\u00e7a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137199689", "edit_history_tweet_ids": ["1185702316994940928"], "id": "1185702316994940928", "created_at": "2019-10-19T23:40:36.000Z", "text": "Es suicida ir a un shopping a esta hora", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3146012349", "edit_history_tweet_ids": ["1185702269267918851"], "id": "1185702269267918851", "created_at": "2019-10-19T23:40:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 101, "tag": "Nota"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.3064, "type": "Other", "normalized_text": "Roja"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1vumlp3wVZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2J6P4xZ", "display_url": "bit.ly/2J6P4xZ"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nNAwht2xju", "expanded_url": "http://iOaxaca.com.mx", "display_url": "iOaxaca.com.mx", "unwound_url": "http://iOaxaca.com.mx"}]}, "text": "Mujer mata a sus tres hijos al darles raticida;  despu\u00e9s se suicida \n\n\u00bb https://t.co/1vumlp3wVZ #Nota Roja \n\n\ud83c\udf0ehttps://t.co/nNAwht2xju", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117571961", "edit_history_tweet_ids": ["1185702264654061568"], "id": "1185702264654061568", "created_at": "2019-10-19T23:40:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "M\u00e9xicoyelMundo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7271, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9xicoyelMundo"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.906, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/KM9JRrzBXi", "expanded_url": "https://bit.ly/31rxhYB", "display_url": "bit.ly/31rxhYB"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/dUqwyOCiFS", "expanded_url": "https://twitter.com/period_victoria/status/1185702264654061568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUqwyOCiFS", "media_key": "3_1185702258354184193"}]}, "text": "#M\u00e9xicoyelMundo Una mujer asesin\u00f3 a sus tres hijos que ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os, posteriormente se quit\u00f3 la vida, mientras que el padre de los menores fue detenido por elementos de seguridad en Naucalpan, Estado de M\u00e9xico.\n\nNota completa: \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/KM9JRrzBXi https://t.co/dUqwyOCiFS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80606477", "edit_history_tweet_ids": ["1185702243871461376"], "id": "1185702243871461376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:40:18.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85154379", "edit_history_tweet_ids": ["1185702226137964544"], "id": "1185702226137964544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:40:14.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836246201586630661", "edit_history_tweet_ids": ["1185702197402705921"], "id": "1185702197402705921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185525918665756672"}], "created_at": "2019-10-19T23:40:07.000Z", "text": "RT @Dom_Werneck: Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dom_Werneck", "id": "3088571855"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 101, "end": 111, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4495449034", "edit_history_tweet_ids": ["1185702130218192897"], "id": "1185702130218192897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701210063560704"}], "created_at": "2019-10-19T23:39:51.000Z", "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188349266", "edit_history_tweet_ids": ["1185702104595402753"], "id": "1185702104595402753", "created_at": "2019-10-19T23:39:45.000Z", "text": "No sabemos cu\u00e1ntas personas andan por ah\u00ed, sufriendo, con pensamientos negativos...en esta sombr\u00eda... https://t.co/6q1LDpkj7I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6q1LDpkj7I", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional/mujer-se-suicida-tras-asesinar-a-sus-tres-hijos-en-el-estado-de-mexico?fbclid=IwAR13qlHWqsheYfiP5ZnQz7mg_JNmsVr1cicAz0jOQWy1BpdrJ73qvLky-EM", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/mujer\u2026"}]}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185701990468411392"], "id": "1185701990468411392", "created_at": "2019-10-19T23:39:18.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/FvXANZgWZ9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FvXANZgWZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185701990468411392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvXANZgWZ9", "media_key": "3_1185701926815571969"}]}}, {"author_id": "922871213785075714", "edit_history_tweet_ids": ["1185701913263771648"], "id": "1185701913263771648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "created_at": "2019-10-19T23:39:00.000Z", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4410718071", "edit_history_tweet_ids": ["1185701613069045760"], "id": "1185701613069045760", "created_at": "2019-10-19T23:37:48.000Z", "text": "Yo tomo eso y mi ves\u00edcula se suicida directamente https://t.co/j793aARE84", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/j793aARE84", "expanded_url": "https://twitter.com/NickCh___/status/1185701160587583488", "display_url": "twitter.com/NickCh___/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "266629184", "edit_history_tweet_ids": ["1185701426787434497"], "id": "1185701426787434497", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185210814116106242"}], "created_at": "2019-10-19T23:37:04.000Z", "text": "Matou o biscoitero que gosta de se autoafirmar sem parar https://t.co/epTnZtfMF8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/epTnZtfMF8", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalMessi/status/1185210814116106242", "display_url": "twitter.com/PortalMessi/st\u2026"}]}}, {"author_id": "3392611529", "edit_history_tweet_ids": ["1185701421435510784"], "id": "1185701421435510784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:37:02.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079138081696026625", "edit_history_tweet_ids": ["1185701331262005253"], "id": "1185701331262005253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185701210063560704"}], "created_at": "2019-10-19T23:36:41.000Z", "text": "RT @cinescape_peru: James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY http\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 88, "end": 107, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3064646009", "edit_history_tweet_ids": ["1185701331006308352"], "id": "1185701331006308352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:36:41.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137836297", "edit_history_tweet_ids": ["1185701268192452609"], "id": "1185701268192452609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:36:26.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55438346", "edit_history_tweet_ids": ["1185701236236079104"], "id": "1185701236236079104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "created_at": "2019-10-19T23:36:18.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851844670573379584", "edit_history_tweet_ids": ["1185701210063560704"], "id": "1185701210063560704", "created_at": "2019-10-19T23:36:12.000Z", "text": "James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY https://t.co/gvQE9CR6IX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gvQE9CR6IX", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1185701210063560704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvQE9CR6IX", "media_key": "3_1185701208096464896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "425092108", "edit_history_tweet_ids": ["1185700941636538368"], "id": "1185700941636538368", "created_at": "2019-10-19T23:35:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "RTA"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/02uFctaGfH", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y23cggb9", "display_url": "tinyurl.com/y23cggb9"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/e4aX47Aft5", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1185700941636538368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e4aX47Aft5", "media_key": "3_1185700940256546819"}]}, "text": "#RTA Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato (VIDEO). El informe policial revel\u00f3 que el arma estaba cargada con una ronda y que el joven nunca apunt\u00f3 a otras personas.... https://t.co/02uFctaGfH https://t.co/e4aX47Aft5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1010202905801056261", "edit_history_tweet_ids": ["1185700888939257856"], "id": "1185700888939257856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-19T23:34:55.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850787023019442177", "edit_history_tweet_ids": ["1185700803614593025"], "id": "1185700803614593025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:34:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157110319732482048", "edit_history_tweet_ids": ["1185700803216060416"], "id": "1185700803216060416", "created_at": "2019-10-19T23:34:35.000Z", "text": "Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato\u00a0(VIDEO) https://t.co/Pm7VF34jkz https://t.co/hSUiNCWXwm", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Pm7VF34jkz", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/10/19/un-entrenador-logra-desarmar-a-un-estudiante-suicida-y-lo-abraza-de-inmediato-video/", "display_url": "losaradio.com/2019/10/19/un-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/hSUiNCWXwm", "expanded_url": "https://twitter.com/losaradiord/status/1185700803216060416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hSUiNCWXwm", "media_key": "3_1185700801295073280"}]}}, {"author_id": "3068725821", "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "edit_history_tweet_ids": ["1185700763139489793"], "id": "1185700763139489793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185650510302531585"}], "created_at": "2019-10-19T23:34:25.000Z", "text": "@APRA_CNdeAccion Insisto, porque no sal\u00edan a denunciar todas las barrabasadas del suicida y c\u00f3mplices antes?\nUstedes debieron denunciar a la mafia de la C\u00daPULA APRISTA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "181034940", "edit_history_tweet_ids": ["1185700739034705920"], "id": "1185700739034705920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}], "created_at": "2019-10-19T23:34:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032527349101862912", "edit_history_tweet_ids": ["1185700715844558848"], "id": "1185700715844558848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:34:14.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "543442003", "edit_history_tweet_ids": ["1185700662224609282"], "id": "1185700662224609282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T23:34:01.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "911678736449392640", "edit_history_tweet_ids": ["1185700627462144000"], "id": "1185700627462144000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:33:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1183030243050868736", "edit_history_tweet_ids": ["1185700613348352000"], "id": "1185700613348352000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:33:50.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879504517406109696", "in_reply_to_user_id": "879504517406109696", "edit_history_tweet_ids": ["1185700480871292929"], "id": "1185700480871292929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185700479327723520"}], "created_at": "2019-10-19T23:33:18.000Z", "text": "En 2010, el d\u00e9ficit de Portugal llev\u00f3 al 11%!!. Cuando asume Coelho, un dem\u00f3crata (derecha) hace dichas reformas. Obviamente esto le vali\u00f3 su popularidad, su elecci\u00f3n y la presencia de su partido en el parlamento. El costo pol\u00edtico del costo econ\u00f3mico es enorme y suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9536, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Coelho"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.4469, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3313525414", "in_reply_to_user_id": "602766306", "edit_history_tweet_ids": ["1185700384033124356"], "id": "1185700384033124356", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185695357373689857"}], "created_at": "2019-10-19T23:32:55.000Z", "text": "@MERYDELPILAR1 Obvio que vivir\u00e1 en la historia como suicida y por decirlo bonito corrupto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MERYDELPILAR1", "id": "602766306"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2751792015", "edit_history_tweet_ids": ["1185700365557219329"], "id": "1185700365557219329", "created_at": "2019-10-19T23:32:51.000Z", "text": "Eu gosto de Esquadr\u00e3o Suicida me julguem", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6681, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1281579240", "edit_history_tweet_ids": ["1185700363032285184"], "id": "1185700363032285184", "created_at": "2019-10-19T23:32:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 52, "tag": "HistoriasDelMexicoFeliz"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 51, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriasDelMexicoFeliz"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/wwUqfsNkMi", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional/mujer-se-suicida-tras-asesinar-a-sus-tres-hijos-en-el-estado-de-mexico", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/mujer\u2026"}]}, "text": "Asi de feliz vive mexico. \n\n#HistoriasDelMexicoFeliz https://t.co/wwUqfsNkMi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23606070", "edit_history_tweet_ids": ["1185700362587660288"], "id": "1185700362587660288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T23:32:50.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119398920", "edit_history_tweet_ids": ["1185700341888761856"], "id": "1185700341888761856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "created_at": "2019-10-19T23:32:45.000Z", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "379977872", "edit_history_tweet_ids": ["1185700272825352195"], "id": "1185700272825352195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185653316719542272"}], "created_at": "2019-10-19T23:32:28.000Z", "text": "Vinga, Mas, fes una sola cosa bona per Catalunya en ta puta vida: su\u00efcida't. https://t.co/Q3i3Y2OlMu", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Q3i3Y2OlMu", "expanded_url": "https://twitter.com/FAQSTV3/status/1185653316719542272", "display_url": "twitter.com/FAQSTV3/status\u2026"}]}}, {"author_id": "913595122356559872", "edit_history_tweet_ids": ["1185700243784065024"], "id": "1185700243784065024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:32:22.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302994606", "edit_history_tweet_ids": ["1185700174112444422"], "id": "1185700174112444422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:32:05.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2953347921", "edit_history_tweet_ids": ["1185700016364457984"], "id": "1185700016364457984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697679298519040"}], "created_at": "2019-10-19T23:31:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 37, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "poloespejel", "id": "217669598"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "RT @poloespejel: #TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269585180", "edit_history_tweet_ids": ["1185699967329026048"], "id": "1185699967329026048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:31:16.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2210628988", "edit_history_tweet_ids": ["1185699898303352833"], "id": "1185699898303352833", "created_at": "2019-10-19T23:30:59.000Z", "text": "Volvemos a la t\u00e1ctica suicida de tratar de estudiar 5 unidades en un dia", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}}, {"author_id": "130357344", "edit_history_tweet_ids": ["1185699878980247552"], "id": "1185699878980247552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "created_at": "2019-10-19T23:30:55.000Z", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "429559039", "edit_history_tweet_ids": ["1185699822315229184"], "id": "1185699822315229184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:30:41.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164777194", "edit_history_tweet_ids": ["1185699649094443008"], "id": "1185699649094443008", "created_at": "2019-10-19T23:30:00.000Z", "text": "Mujer asesina a sus tres hijos y luego se suicida https://t.co/0GGXg48BSY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0GGXg48BSY", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1080989.mujer-asesina-a-sus-tres-hijos-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/108098\u2026"}]}}, {"author_id": "1848288914", "edit_history_tweet_ids": ["1185699609336799232"], "id": "1185699609336799232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-19T23:29:50.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "699675473522126849", "edit_history_tweet_ids": ["1185699543859388418"], "id": "1185699543859388418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:29:35.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49151651", "edit_history_tweet_ids": ["1185699529896710145"], "id": "1185699529896710145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:29:31.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2875035997", "edit_history_tweet_ids": ["1185699457540722688"], "id": "1185699457540722688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:29:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855559543367118848", "edit_history_tweet_ids": ["1185699426192576513"], "id": "1185699426192576513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:29:07.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380082471", "edit_history_tweet_ids": ["1185699389429469191"], "id": "1185699389429469191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:28:58.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062771942", "edit_history_tweet_ids": ["1185699305547542529"], "id": "1185699305547542529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185434756844081152"}], "created_at": "2019-10-19T23:28:38.000Z", "text": "RT @OliviawFs: Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OliviawFs", "id": "345552153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95802678", "edit_history_tweet_ids": ["1185699270726422528"], "id": "1185699270726422528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-19T23:28:30.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136014952", "edit_history_tweet_ids": ["1185699247506841601"], "id": "1185699247506841601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185582829410881538"}], "created_at": "2019-10-19T23:28:24.000Z", "text": "RT @salvajedigital: S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3375262390", "edit_history_tweet_ids": ["1185699179773022216"], "id": "1185699179773022216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-19T23:28:08.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144763847942610945", "edit_history_tweet_ids": ["1185699162861506560"], "id": "1185699162861506560", "created_at": "2019-10-19T23:28:04.000Z", "text": "El mundo est\u00e1 loco. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0fTragedia en Naucalpan\n\nhttps://t.co/3H0Tpo9efP https://t.co/3H0Tpo9efP", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7388, "type": "Place", "normalized_text": "n Naucalp"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/3H0Tpo9efP", "expanded_url": "https://prensa-fifi.com/mata-a-tres-hijos-y-despues-se-suicida-naucalpan/", "display_url": "prensa-fifi.com/mata-a-tres-hi\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3H0Tpo9efP", "expanded_url": "https://prensa-fifi.com/mata-a-tres-hijos-y-despues-se-suicida-naucalpan/", "display_url": "prensa-fifi.com/mata-a-tres-hi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995242988715630593", "edit_history_tweet_ids": ["1185699156507148290"], "id": "1185699156507148290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:28:02.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55963318", "edit_history_tweet_ids": ["1185698982963695616"], "id": "1185698982963695616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:27:21.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792288015", "edit_history_tweet_ids": ["1185698930304192513"], "id": "1185698930304192513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:27:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887517896812920832", "edit_history_tweet_ids": ["1185698927032623105"], "id": "1185698927032623105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:27:08.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965452099", "edit_history_tweet_ids": ["1185698894484791296"], "id": "1185698894484791296", "created_at": "2019-10-19T23:27:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 124, "end": 139, "tag": "AlanSiSeVendi\u00f3"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "AlanSiSeVendi\u00f3"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/5SWiPyx9KL", "expanded_url": "https://twitter.com/gm_castillog/status/1185698894484791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5SWiPyx9KL", "media_key": "3_1185698891330740225"}]}, "text": "Osea qu\u00e9 al suicida, corrupto y cobarde #AlanGarcia la plata no le llegaba sola sino en maletines y loncheras desde Brasil \n#AlanSiSeVendi\u00f3 https://t.co/5SWiPyx9KL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "253699000", "edit_history_tweet_ids": ["1185698887136362497"], "id": "1185698887136362497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:26:58.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20883249", "edit_history_tweet_ids": ["1185698839409373184"], "id": "1185698839409373184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:26:47.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1500042624", "edit_history_tweet_ids": ["1185698682257264640"], "id": "1185698682257264640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:26:09.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869884881538609153", "edit_history_tweet_ids": ["1185698477512245249"], "id": "1185698477512245249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:25:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "816236342434791424", "edit_history_tweet_ids": ["1185698418620059650"], "id": "1185698418620059650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:25:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46976773", "edit_history_tweet_ids": ["1185698389809389569"], "id": "1185698389809389569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185697760588288000"}], "created_at": "2019-10-19T23:24:59.000Z", "text": "RT @ronaldrios: Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ron\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.72, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Ron"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ronaldrios", "id": "8174292"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80956171", "edit_history_tweet_ids": ["1185698288869113857"], "id": "1185698288869113857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:24:35.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2853209309", "edit_history_tweet_ids": ["1185698229775564800"], "id": "1185698229775564800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185692100035317761"}], "created_at": "2019-10-19T23:24:21.000Z", "text": "RT @Excelsior: Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/qpJVn6P4dL", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qpJVn6P4dL", "expanded_url": "http://bit.ly/2px4aWK", "display_url": "bit.ly/2px4aWK", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XauTEf3S4A4.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "794234517980585984", "edit_history_tweet_ids": ["1185698182333898752"], "id": "1185698182333898752", "created_at": "2019-10-19T23:24:10.000Z", "text": "Esse povo fala de uns tais filmes chamados Batman vs Superman, Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida. Gente os dois primeiros nem existem (seria meu sonho?) e o terceiro ser\u00e1 lan\u00e7ado em 2021 e o nome correto \u00e9 O Esquadr\u00e3o Suicida. Povo t\u00e1 viajando. https://t.co/p6gnXSbnO2", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.5523, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/p6gnXSbnO2", "expanded_url": "https://t.co/p6gnXSbnO2", "display_url": "t.co/p6gnXSbnO2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2965640069", "in_reply_to_user_id": "1003407080630444033", "edit_history_tweet_ids": ["1185698181411229696"], "id": "1185698181411229696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185667582415818758"}], "created_at": "2019-10-19T23:24:10.000Z", "text": "@Ynercias A suicida meu pai", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ynercias", "id": "1554882533136949248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "954750532396175360", "edit_history_tweet_ids": ["1185697990155083777"], "id": "1185697990155083777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-19T23:23:24.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118527830", "edit_history_tweet_ids": ["1185697918017245184"], "id": "1185697918017245184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:23:07.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291973565", "edit_history_tweet_ids": ["1185697902892589058"], "id": "1185697902892589058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T23:23:03.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3646464792", "in_reply_to_user_id": "61860897", "edit_history_tweet_ids": ["1185697899830743041"], "id": "1185697899830743041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185695413069852678"}], "created_at": "2019-10-19T23:23:03.000Z", "text": "@taxusrock @T13 \"Suicida\" a pi\u00f1era y sus secuaces plis", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taxusrock", "id": "61860897"}, {"start": 11, "end": 15, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087977613", "edit_history_tweet_ids": ["1185697863059329025"], "id": "1185697863059329025", "created_at": "2019-10-19T23:22:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yX6u0e1ZeY", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "#TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/yX6u0e1ZeY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135656427", "edit_history_tweet_ids": ["1185697789617082369"], "id": "1185697789617082369", "created_at": "2019-10-19T23:22:36.000Z", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se suicida\nhttps://t.co/cq0SmTKW02", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/cq0SmTKW02", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/mama\u2026"}]}}, {"author_id": "1210476438", "edit_history_tweet_ids": ["1185697777520730117"], "id": "1185697777520730117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:22:34.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8174292", "edit_history_tweet_ids": ["1185697760588288000"], "id": "1185697760588288000", "created_at": "2019-10-19T23:22:29.000Z", "text": "Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ronaldo??? rsrsrsrsrs\n- Pior que sou... Meu pai chamava Ronaldo.\n- Ele era o fen\u00f4meno?!\n- N\u00e3o... longe disso.\n- Ele era o qu\u00ea?\n- Suicida.\n\nColoquei meu fone. \ud83d\ude42", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 784, "quote_count": 14}}, {"author_id": "1702754611", "edit_history_tweet_ids": ["1185697729365676033"], "id": "1185697729365676033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:22:22.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729079400", "edit_history_tweet_ids": ["1185697710600523777"], "id": "1185697710600523777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185498322557124613"}], "created_at": "2019-10-19T23:22:18.000Z", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217669598", "edit_history_tweet_ids": ["1185697679298519040"], "id": "1185697679298519040", "created_at": "2019-10-19T23:22:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "#TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860618748088262656", "in_reply_to_user_id": "860026021239771140", "edit_history_tweet_ids": ["1185697631181463553"], "id": "1185697631181463553", "created_at": "2019-10-19T23:21:59.000Z", "text": "@rak123zap vamo de culto suicida amigo?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758279839245824000", "edit_history_tweet_ids": ["1185697365002477568"], "id": "1185697365002477568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185675389743575040"}], "created_at": "2019-10-19T23:20:55.000Z", "text": "RT @dcucomics: Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum ma\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1674737048", "edit_history_tweet_ids": ["1185697272404807682"], "id": "1185697272404807682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:20:33.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "212361331", "edit_history_tweet_ids": ["1185697183787565056"], "id": "1185697183787565056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:20:12.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2908483432", "edit_history_tweet_ids": ["1185697180964872192"], "id": "1185697180964872192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546949509955584"}], "created_at": "2019-10-19T23:20:11.000Z", "text": "RT @AccionDeAmparo: PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LO\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115439708", "edit_history_tweet_ids": ["1185697075977211904"], "id": "1185697075977211904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185695370715656192"}], "created_at": "2019-10-19T23:19:46.000Z", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1101812209569722368", "edit_history_tweet_ids": ["1185697061099978753"], "id": "1185697061099978753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:19:43.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740966304543178752", "edit_history_tweet_ids": ["1185696958930915329"], "id": "1185696958930915329", "created_at": "2019-10-19T23:19:18.000Z", "text": "Madre asesina a sus tres hijos con raticida, despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/lCdLsRGJjv https://t.co/kva4R6RAE3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lCdLsRGJjv", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/madre-asesina-a-sus-tres-hijos-con-raticida-despues-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/madre-asesina-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kva4R6RAE3", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1185696958930915329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kva4R6RAE3", "media_key": "3_1185696957345550336"}]}}, {"author_id": "142493074", "edit_history_tweet_ids": ["1185696936281677824"], "id": "1185696936281677824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185695147037724672"}], "created_at": "2019-10-19T23:19:13.000Z", "text": "RT @pulso_mx: Asesina a sus tres hijos con raticida y luego se suicida\n https://t.co/viRAbY5J2K https://t.co/JbHqIcYkaV", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pulso_mx", "id": "173627787"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/viRAbY5J2K", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/nacional/asesina-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-luego-se-suicida-/1011335", "display_url": "pulsoslp.com.mx/nacional/asesi\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JbHqIcYkaV", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1185695147037724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbHqIcYkaV", "media_key": "3_1185695144340791296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3152717105", "edit_history_tweet_ids": ["1185696816605618176"], "id": "1185696816605618176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "created_at": "2019-10-19T23:18:44.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054910992277213189", "in_reply_to_user_id": "364447733", "edit_history_tweet_ids": ["1185696723429138432"], "id": "1185696723429138432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185694020720320513"}], "created_at": "2019-10-19T23:18:22.000Z", "text": "@jhnamaral Putz nem me fala. Acho a mesm\u00edssima coisa. Mas a turma ainda acredita em nacionalismo. O Peron matou uma galera tamb\u00e9m e vargas nem se fala, principalmente comunistas. Ezeiza continuou depois na pra\u00e7a de maio quando chamou de inberbes os montoneros. Ou seja moleques.", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Ezeiza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jhnamaral", "id": "364447733"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3392359271", "edit_history_tweet_ids": ["1185696691892244481"], "id": "1185696691892244481", "created_at": "2019-10-19T23:18:15.000Z", "text": "Eu n\u00e3o acredito que se suicidou................. era uma personagem incr\u00edvel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147063506", "edit_history_tweet_ids": ["1185696557984821256"], "id": "1185696557984821256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:17:43.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46253156", "edit_history_tweet_ids": ["1185696451290120192"], "id": "1185696451290120192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:17:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2777108808", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1185696433170767873"], "id": "1185696433170767873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185380924487131136"}], "created_at": "2019-10-19T23:17:13.000Z", "text": "@VasquezBazan Ahorita le embargar\u00edan los bienes ... ya que de repente ella habr\u00eda actuado como testaferro del suicida presidente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "131229513", "edit_history_tweet_ids": ["1185696396793569281"], "id": "1185696396793569281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:17:04.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2982985391", "edit_history_tweet_ids": ["1185696369073442816"], "id": "1185696369073442816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:16:58.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996098480", "edit_history_tweet_ids": ["1185696171307753474"], "id": "1185696171307753474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687286379372544"}], "created_at": "2019-10-19T23:16:11.000Z", "text": "RT @lourdesalinas1: Se me hace a m\u00ed o el d\u00eda est\u00e1 re suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lourdesalinas1", "id": "787081560"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434378540", "edit_history_tweet_ids": ["1185696170032750598"], "id": "1185696170032750598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:16:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162195307763052546", "edit_history_tweet_ids": ["1185696164521234432"], "id": "1185696164521234432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:16:09.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "86247680", "edit_history_tweet_ids": ["1185696158808715266"], "id": "1185696158808715266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:16:08.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "484339384", "edit_history_tweet_ids": ["1185696064554311687"], "id": "1185696064554311687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185695370715656192"}], "created_at": "2019-10-19T23:15:45.000Z", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "591309322", "edit_history_tweet_ids": ["1185696050805432321"], "id": "1185696050805432321", "created_at": "2019-10-19T23:15:42.000Z", "text": "\u201cDesculpa, n\u00e3o podia ser de outra forma que uma mulher suicida te desse mais coisas\u201d opa, opa, opa, mas vamos analisar essa frase aqui, ent\u00e3o o seu Ferman achava mesmo que Dila hanim ia dar algo a mais pra ele? Mas senhor Ferman, tu estava muito equivocado das ideias, amado", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Ferman"}, {"start": 172, "end": 181, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Dila hanim"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Ferman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999809731907805184", "edit_history_tweet_ids": ["1185695877647732736"], "id": "1185695877647732736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "created_at": "2019-10-19T23:15:01.000Z", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2439261257", "edit_history_tweet_ids": ["1185695875026292736"], "id": "1185695875026292736", "created_at": "2019-10-19T23:15:00.000Z", "text": "nao sei se hoje to melhor mas pelo menos nao to ouvindo a musica suicida do beatles no repeat", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "beatles"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176174295409725441", "edit_history_tweet_ids": ["1185695787474411521"], "id": "1185695787474411521", "created_at": "2019-10-19T23:14:39.000Z", "text": "T\u00e1 eu e Isadora vendo esquadr\u00e3o suicida de novo \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Isadora"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "156330053", "edit_history_tweet_ids": ["1185695758923776000"], "id": "1185695758923776000", "created_at": "2019-10-19T23:14:32.000Z", "text": "Algo m\u00e1s suicida que poner 4 delanteros no hab\u00eda? Qu\u00e9 burrada", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180577130", "edit_history_tweet_ids": ["1185695753043357697"], "id": "1185695753043357697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185695370715656192"}], "created_at": "2019-10-19T23:14:31.000Z", "text": "RT @la_patilla: No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15237247", "edit_history_tweet_ids": ["1185695605877698560"], "id": "1185695605877698560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:13:56.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1206254065", "edit_history_tweet_ids": ["1185695571836899331"], "id": "1185695571836899331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-19T23:13:48.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "593018643", "edit_history_tweet_ids": ["1185695559019089921"], "id": "1185695559019089921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:13:45.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058499978652512256", "edit_history_tweet_ids": ["1185695488428908544"], "id": "1185695488428908544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:13:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157464202019299328", "edit_history_tweet_ids": ["1185695453079322624"], "id": "1185695453079322624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185524413921402881"}], "created_at": "2019-10-19T23:13:19.000Z", "text": "RT @Rodrik001: @aguilo_sergio Pueblo no es el grupo de hdp q queman el metro y dejan a los vulnerables sin transporte quiz\u00e1 hasta cuando.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rodrik001", "id": "915424605573206016"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "aguilo_sergio", "id": "825828549655400448"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185695370715656192"], "id": "1185695370715656192", "created_at": "2019-10-19T23:13:00.000Z", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1105489498635493376", "in_reply_to_user_id": "2490494313", "edit_history_tweet_ids": ["1185695343377371136"], "id": "1185695343377371136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185689468130512901"}], "created_at": "2019-10-19T23:12:53.000Z", "text": "@DruidaHierbajos @Pierret54638059 Si apareciese la Legi\u00f3n con \u00f3rdenes inequ\u00edvocas, los macarrillas callejeros son gentuza gamberra, pero no suicida. Salvo alg\u00fan despistado, las calles se variar\u00edan ipso facto. Y las carreteras en un santiam\u00e9n. Y la GC a detener a los cabecillas.", "entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 249, "probability": 0.3772, "type": "Place", "normalized_text": "GC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DruidaHierbajos", "id": "2490494313"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Pierret54638059", "id": "997128311825461251"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "505180750", "edit_history_tweet_ids": ["1185695259956842496"], "id": "1185695259956842496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:12:33.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1126578837586890752", "edit_history_tweet_ids": ["1185695224909221888"], "id": "1185695224909221888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185657192982241281"}], "created_at": "2019-10-19T23:12:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 47, "tag": "retoHalloween"}, {"start": 115, "end": 121, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "retoHalloween"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Syltrea", "id": "1058028770236473345"}]}, "text": "RT @Syltrea: Hoy es el d\u00eda 2 del #retoHalloween y toca hacer un personaje de una pel\u00edcula!! Mi elecci\u00f3n ha sido El #Joker de Jared Leto en\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173627787", "edit_history_tweet_ids": ["1185695147037724672"], "id": "1185695147037724672", "created_at": "2019-10-19T23:12:06.000Z", "text": "Asesina a sus tres hijos con raticida y luego se suicida\n https://t.co/viRAbY5J2K https://t.co/JbHqIcYkaV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/viRAbY5J2K", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/nacional/asesina-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-luego-se-suicida-/1011335", "display_url": "pulsoslp.com.mx/nacional/asesi\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JbHqIcYkaV", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1185695147037724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbHqIcYkaV", "media_key": "3_1185695144340791296"}]}}, {"author_id": "1095568455971962880", "edit_history_tweet_ids": ["1185695095875440640"], "id": "1185695095875440640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:11:54.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142396314371727360", "edit_history_tweet_ids": ["1185695063852158976"], "id": "1185695063852158976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185403379985666048"}], "created_at": "2019-10-19T23:11:47.000Z", "text": "RT @ocram: los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083181650941566976", "edit_history_tweet_ids": ["1185695029538492416"], "id": "1185695029538492416", "created_at": "2019-10-19T23:11:38.000Z", "text": "Espero que el toque de queda sea definitivo para Pi\u00f1era. Tiene 2 alternativas: se suicida con honor como el Presidente Allende o se va urgentemente al exilio", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "558024933", "edit_history_tweet_ids": ["1185694891613003776"], "id": "1185694891613003776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:11:05.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "503763872", "edit_history_tweet_ids": ["1185694872231186433"], "id": "1185694872231186433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:11:01.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305703569", "in_reply_to_user_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1185694852329168896"], "id": "1185694852329168896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016926428372992"}], "created_at": "2019-10-19T23:10:56.000Z", "text": "@jdealthaus Mira blanquito, Nava y barata ya hab\u00edan adelantado hace rato q el loco suicida recibi\u00f3 coimas en gran cantidad no vengan con el cuento q justo ahora, que coincidencia, todo el pa\u00eds sabe quienes recibieron coimas!! Faltan m\u00e1s nombres d periodistas y congresistas y cerramos el a\u00f1o.", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4697, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000897064983654400", "edit_history_tweet_ids": ["1185694827314200577"], "id": "1185694827314200577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:10:50.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1363529612", "edit_history_tweet_ids": ["1185694799438872577"], "id": "1185694799438872577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:10:43.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200917284", "edit_history_tweet_ids": ["1185694785870319616"], "id": "1185694785870319616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:10:40.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792593352663465984", "edit_history_tweet_ids": ["1185694764156571651"], "id": "1185694764156571651", "created_at": "2019-10-19T23:10:35.000Z", "text": "Me wa a suicida", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880033764289720321", "edit_history_tweet_ids": ["1185694743063416833"], "id": "1185694743063416833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185472197449732098"}], "created_at": "2019-10-19T23:10:30.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352796862", "edit_history_tweet_ids": ["1185694673999978498"], "id": "1185694673999978498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:10:14.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088660088460640256", "edit_history_tweet_ids": ["1185694657457639426"], "id": "1185694657457639426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:10:10.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "748350020957708290", "in_reply_to_user_id": "2396562031", "edit_history_tweet_ids": ["1185694590675894272"], "id": "1185694590675894272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616955027394560"}], "created_at": "2019-10-19T23:09:54.000Z", "text": "@JVillaStein Atala y Nava delincuentes amigu\u00edsimos de Alan Garc\u00eda, conclusi\u00f3n, Alan Garc\u00eda corrupto y suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196798377", "in_reply_to_user_id": "196798377", "edit_history_tweet_ids": ["1185694503904133120"], "id": "1185694503904133120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185694500892696576"}], "created_at": "2019-10-19T23:09:33.000Z", "text": "+a cena do Dick tentando fazer ele \u00f1 pular e depois eles conversando foi \u00f3tima, ainda mais com o Dick falando que tudo \u00e9 culpa dele (o que ele j\u00e1 tava demonstrando achar) e que ele matou o Jerico, filho do Slade, agora to curioso pra saber se ele matou mesmo, ou s\u00f3 se culpa.", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "Jerico"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Slade"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247373962", "edit_history_tweet_ids": ["1185694494567653376"], "id": "1185694494567653376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:09:31.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50194139", "edit_history_tweet_ids": ["1185694406852202498"], "id": "1185694406852202498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:09:10.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15368389", "edit_history_tweet_ids": ["1185694383208828929"], "id": "1185694383208828929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:09:04.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53626867", "edit_history_tweet_ids": ["1185694295191363584"], "id": "1185694295191363584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:08:43.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140626119886065665", "in_reply_to_user_id": "133828149", "edit_history_tweet_ids": ["1185694277424308224"], "id": "1185694277424308224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185693138456850436"}], "created_at": "2019-10-19T23:08:39.000Z", "text": "@Mawhass As\u00ed es, leyes de un suicida jaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mawhass", "id": "133828149"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126116088", "edit_history_tweet_ids": ["1185694210818744320"], "id": "1185694210818744320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:08:23.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2754843808", "edit_history_tweet_ids": ["1185694118095347712"], "id": "1185694118095347712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185551240693981184"}], "created_at": "2019-10-19T23:08:01.000Z", "text": "RT @j_giner: La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "j_giner", "id": "238102899"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1185694116199444486"], "id": "1185694116199444486", "created_at": "2019-10-19T23:08:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estados"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7654, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PYwMMrBMEg", "expanded_url": "https://www.zocalo.com.mx/new_site/articulo/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida", "display_url": "zocalo.com.mx/new_site/artic\u2026"}]}, "text": "#Estados: Una mujer mat\u00f3 a sus tres hijos y posteriormente se suicid\u00f3 https://t.co/PYwMMrBMEg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100246960131457024", "edit_history_tweet_ids": ["1185694075061784578"], "id": "1185694075061784578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:07:51.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127284770545836033", "edit_history_tweet_ids": ["1185693922187603969"], "id": "1185693922187603969", "created_at": "2019-10-19T23:07:14.000Z", "text": "minha m\u00e3e me mandou uma msg mt suicida, minha nossa senhora, af", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760548606516559874", "in_reply_to_user_id": "760548606516559874", "edit_history_tweet_ids": ["1185693801907654657"], "id": "1185693801907654657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185693441193398273"}], "created_at": "2019-10-19T23:06:46.000Z", "text": "@dcucomics Tem tamb\u00e9m o fato de que na Sena seguinte ele t\u00e1 na casa dele rindo e tem o som das sirenes de pol\u00edcia no fundo. Eu n\u00e3o vejo muita raz\u00e3o pra essa cena existir se n\u00e3o for pra deixar essa pista de que ele matou ela e os vizinhos chamaram a pol\u00edcia por causa do barulho", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5723, "type": "Person", "normalized_text": "Sena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84848632", "edit_history_tweet_ids": ["1185693798258659328"], "id": "1185693798258659328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:06:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159450482051600384", "in_reply_to_user_id": "15292534", "edit_history_tweet_ids": ["1185693701173063683"], "id": "1185693701173063683", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185690276716785664"}], "created_at": "2019-10-19T23:06:22.000Z", "text": "@HugoGloss Ainda n\u00e3o vi Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "579352268", "edit_history_tweet_ids": ["1185693623658143745"], "id": "1185693623658143745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:06:03.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727357363", "edit_history_tweet_ids": ["1185693616683077634"], "id": "1185693616683077634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:06:01.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37216816", "edit_history_tweet_ids": ["1185693611675082752"], "id": "1185693611675082752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:06:00.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3199820164", "in_reply_to_user_id": "331257093", "edit_history_tweet_ids": ["1185693550438240256"], "id": "1185693550438240256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185683967191736320"}], "created_at": "2019-10-19T23:05:46.000Z", "text": "@sergioulloa1 Cusndo se suicida un adulto mayor por no tener para remedios o para alimentarse o pagar sus deudas,no le he escuchado manifestar su pena o son mas importantes los carros del metro?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sergioulloa1", "id": "331257093"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007582801108062209", "edit_history_tweet_ids": ["1185693550035517440"], "id": "1185693550035517440", "created_at": "2019-10-19T23:05:46.000Z", "text": "Black Metal Depressivo Suicida\n@ricixri qual sua take sobre o g\u00eanero", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Black Metal Depressivo"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "ricixri", "id": "1448890665241305089"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702737109384232960", "edit_history_tweet_ids": ["1185693516690681856"], "id": "1185693516690681856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T23:05:38.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085686487486746624", "edit_history_tweet_ids": ["1185693473132941317"], "id": "1185693473132941317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185625473084280838"}], "created_at": "2019-10-19T23:05:27.000Z", "text": "RT @javipinto: Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "javipinto", "id": "24808361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244787411", "edit_history_tweet_ids": ["1185693467411931137"], "id": "1185693467411931137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:05:26.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2281110529", "edit_history_tweet_ids": ["1185693431475163138"], "id": "1185693431475163138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-10-19T23:05:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092524822", "edit_history_tweet_ids": ["1185693423350747136"], "id": "1185693423350747136", "created_at": "2019-10-19T23:05:15.000Z", "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida\nhttps://t.co/tiV24wCRkz https://t.co/gmRLrDrGi5", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tiV24wCRkz", "expanded_url": "http://ow.ly/lgRg30pKnCP", "display_url": "ow.ly/lgRg30pKnCP"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gmRLrDrGi5", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1185693423350747136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gmRLrDrGi5", "media_key": "3_1185693421786292225"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "829109614620835841", "in_reply_to_user_id": "829109614620835841", "edit_history_tweet_ids": ["1185693383337140224"], "id": "1185693383337140224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185674611528208384"}], "created_at": "2019-10-19T23:05:06.000Z", "text": "a mulher do dante se matou mds coitada https://t.co/Lo1o46Wnzg", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Lo1o46Wnzg", "expanded_url": "https://twitter.com/jiminrwin/status/1185693383337140224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lo1o46Wnzg", "media_key": "16_1185693373509918722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104654613", "edit_history_tweet_ids": ["1185693241506582529"], "id": "1185693241506582529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185692100035317761"}], "created_at": "2019-10-19T23:04:32.000Z", "text": "RT @Excelsior: Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/qpJVn6P4dL", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qpJVn6P4dL", "expanded_url": "http://bit.ly/2px4aWK", "display_url": "bit.ly/2px4aWK", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XauTEf3S4A4.twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3422963447", "edit_history_tweet_ids": ["1185693177526865921"], "id": "1185693177526865921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:04:17.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263167435", "edit_history_tweet_ids": ["1185693143364190208"], "id": "1185693143364190208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185579139962564609"}], "created_at": "2019-10-19T23:04:09.000Z", "text": "RT @LinaVegaAbad: Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la cegu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaVegaAbad", "id": "325123038"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995651845", "edit_history_tweet_ids": ["1185693103241478145"], "id": "1185693103241478145", "created_at": "2019-10-19T23:03:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Veraz"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 231, "end": 238, "tag": "Edom\u00e9x"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3163, "type": "Place", "normalized_text": "Veraz"}, {"start": 183, "end": 204, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco Chimalpa"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Edom\u00e9x"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HhdQQwkUrO", "expanded_url": "http://veraznoticiasymas.com/portada/madre-quita-la-vida-a-sus-tres-pequenos-y-luego-se-suicida", "display_url": "veraznoticiasymas.com/portada/madre-\u2026"}]}, "text": "#Veraz|Tres peque\u00f1os hermanos de 10, 9 y 2 a\u00f1os de edad, respectivamente perdieron la vida a mano de sus madre y despu\u00e9s ella se colg\u00f3 en el interior de su vivienda, en el poblado de San Francisco Chimalpa, municipio de #Naucalpan #Edom\u00e9x  https://t.co/HhdQQwkUrO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1064585665", "edit_history_tweet_ids": ["1185693100510986240"], "id": "1185693100510986240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185377176876658689"}], "created_at": "2019-10-19T23:03:58.000Z", "text": "RT @proldanlopez: Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "proldanlopez", "id": "45823251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "982688071", "edit_history_tweet_ids": ["1185692920629776384"], "id": "1185692920629776384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:03:16.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "355518645", "edit_history_tweet_ids": ["1185692813373124609"], "id": "1185692813373124609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T23:02:50.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1389593162", "edit_history_tweet_ids": ["1185692766946373633"], "id": "1185692766946373633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:02:39.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951265833103208448", "edit_history_tweet_ids": ["1185692746083897351"], "id": "1185692746083897351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:02:34.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710624506142990336", "edit_history_tweet_ids": ["1185692662847938560"], "id": "1185692662847938560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185562389959315457"}], "created_at": "2019-10-19T23:02:14.000Z", "text": "RT @Salomes32455: Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7996, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4227294448", "in_reply_to_user_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1185692474578264065"], "id": "1185692474578264065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185671796315561984"}], "created_at": "2019-10-19T23:01:29.000Z", "text": "@dcucomics Tenho uma teoria sobre a morte dos pais do Bruce: ficou bem \u00f3bvio que quem matou o casal n foi o coringa, mas algu\u00e9m tem q ter sido, e pela silhueta que se via acredito tenha sido o Alfrerd. Me chamem de louco e tudo mas fez sentido", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Alfrerd"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035697024690253824", "edit_history_tweet_ids": ["1185692291832451077"], "id": "1185692291832451077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185679887237033991"}], "created_at": "2019-10-19T23:00:46.000Z", "text": "RT @Flor_Nicola14: \"crucemos ahora que viene un auto\" dijo la ferre suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1447403690", "edit_history_tweet_ids": ["1185692273905995776"], "id": "1185692273905995776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T23:00:41.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1714264896", "edit_history_tweet_ids": ["1185692241467195392"], "id": "1185692241467195392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185435216195833856"}], "created_at": "2019-10-19T23:00:34.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "732629896783101953", "in_reply_to_user_id": "35072158", "edit_history_tweet_ids": ["1185692145849720833"], "id": "1185692145849720833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185690295868055552"}], "created_at": "2019-10-19T23:00:11.000Z", "text": "@Kiromba Esse n\u00e3o tinha como nos roubarem, mas espero q se mantenha assim. Fred perdeu o gol mais feito do mundo, precisa se redimir. (welligol hoje matou o Gr\u00eamio)", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Fred"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "welligol"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kiromba", "id": "1435312622891683845"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040668242304491520", "edit_history_tweet_ids": ["1185692130506924033"], "id": "1185692130506924033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-19T23:00:07.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801879388933472256", "edit_history_tweet_ids": ["1185692117525504000"], "id": "1185692117525504000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-19T23:00:04.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1185692100035317761"], "id": "1185692100035317761", "created_at": "2019-10-19T23:00:00.000Z", "text": "Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/qpJVn6P4dL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/qpJVn6P4dL", "expanded_url": "http://bit.ly/2px4aWK", "display_url": "bit.ly/2px4aWK", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XauTEf3S4A4.twitter"}]}}, {"author_id": "105857751", "edit_history_tweet_ids": ["1185692082310012928"], "id": "1185692082310012928", "created_at": "2019-10-19T22:59:56.000Z", "text": "Madre mata con raticida a sus hijos y luego se suicida https://t.co/Te1E1hkZnD", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4618, "type": "Other", "normalized_text": "Madre"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Te1E1hkZnD", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/madre-mata-raticida-hijos-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/madre\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178652601480630272", "edit_history_tweet_ids": ["1185692004984016897"], "id": "1185692004984016897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185687043801792513"}], "created_at": "2019-10-19T22:59:37.000Z", "text": "RT @FernandezZicavo: @hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1093989094584131585", "in_reply_to_user_id": "2296138146", "edit_history_tweet_ids": ["1185691960687890432"], "id": "1185691960687890432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185336652530671616"}], "created_at": "2019-10-19T22:59:27.000Z", "text": "@deltanmd Pouco importa se \u00e9 1 ou 1.000.000. A impunidade ou a injusti\u00e7a n\u00e3o podem prevalecer. N\u00e3o se pode presumir inoc\u00eancia de quem comprovadamente roubou, matou, estuprou, corrompeu, foi corrompido, desviou dinheiro p\u00fablico, etc . Condenados em  1a. e 2a. inst\u00e2ncias devem iniciar a pena", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2709307608", "edit_history_tweet_ids": ["1185691893767655425"], "id": "1185691893767655425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T22:59:11.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87863509", "edit_history_tweet_ids": ["1185691820463968256"], "id": "1185691820463968256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185512995511779329"}], "created_at": "2019-10-19T22:58:53.000Z", "text": "RT @Guardiolato: En f\u00fatbol, la diferencia entre suicida y valiente la marca siempre la precisi\u00f3n del contrario. Muy bien el Bar\u00e7a ante la p\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Guardiolato", "id": "47632197"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228860551", "edit_history_tweet_ids": ["1185691804047425537"], "id": "1185691804047425537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185638055262216195"}], "created_at": "2019-10-19T22:58:49.000Z", "text": "RT @invazor: Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "invazor", "id": "10400972"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4553814134", "edit_history_tweet_ids": ["1185691797793603584"], "id": "1185691797793603584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T22:58:48.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2766562151", "edit_history_tweet_ids": ["1185691546848505856"], "id": "1185691546848505856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T22:57:48.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108391476", "edit_history_tweet_ids": ["1185691510605570048"], "id": "1185691510605570048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185650800514781188"}], "created_at": "2019-10-19T22:57:39.000Z", "text": "RT @lacted: @R2_PR Una misi\u00f3n suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lacted", "id": "23422289"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "R2_PR", "id": "886878986"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "98464598", "edit_history_tweet_ids": ["1185691454250913792"], "id": "1185691454250913792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T22:57:26.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101395008", "edit_history_tweet_ids": ["1185691410273656833"], "id": "1185691410273656833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T22:57:15.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128987891", "edit_history_tweet_ids": ["1185691209248866304"], "id": "1185691209248866304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185546193360715776"}], "created_at": "2019-10-19T22:56:28.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de ren\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO de"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "ren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2281346262", "edit_history_tweet_ids": ["1185691176579371010"], "id": "1185691176579371010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185689592655220736"}], "created_at": "2019-10-19T22:56:20.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9J\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1160663944702418950", "in_reply_to_user_id": "1129544756118401024", "edit_history_tweet_ids": ["1185691161979166722"], "id": "1185691161979166722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185690353069907971"}], "created_at": "2019-10-19T22:56:16.000Z", "text": "@Leon28864653 @goticapossi Un suicida no hace lo que esta chica est\u00e1 haciendo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leon28864653", "id": "1129544756118401024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "aacostacamila", "name": "\u1d04\u029c\u026a\u0274\u026a", "id": "636339379", "verified": false, "location": "La Plata - Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 237, "tweet_count": 12329, "listed_count": 0}}, {"username": "erika7flores", "name": "Erika Flores Catal\u00e0n", "id": "201522912", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 4821, "tweet_count": 6679, "listed_count": 1}}, {"username": "proldanlopez", "name": "Pablo Rold\u00e1n L\u00f3pez \ud83c\udfac", "id": "45823251", "verified": false, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 13695, "tweet_count": 39472, "listed_count": 17}}, {"username": "yaas_lvly", "name": "\ud83c\udf13\ud83c\udf35", "id": "1042543929227440128", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 161, "tweet_count": 320, "listed_count": 0}}, {"username": "eulucasgabrr", "name": "Lucas", "id": "1016482246809833477", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 359, "tweet_count": 17982, "listed_count": 0}}, {"username": "elpaki", "name": "Willie V\u00e1squez (El Paki) \ud83c\udf99\ufe0f", "id": "14063192", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 2164, "tweet_count": 58627, "listed_count": 98}}, {"username": "invazor", "name": "Carlos Wertheman", "id": "10400972", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 1438, "tweet_count": 55786, "listed_count": 80}}, {"username": "CatPawnk", "name": "CatPawnk", "id": "205379704", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 269, "tweet_count": 5210, "listed_count": 9}}, {"username": "cruz_bethy", "name": "Bethy", "id": "1872797210", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 614, "tweet_count": 79372, "listed_count": 0}}, {"username": "radio_pichincha", "name": "Radio Pichincha", "id": "757469910", "verified": false, "location": "Quito - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 129812, "following_count": 565, "tweet_count": 202432, "listed_count": 401}}, {"username": "brunocarlos1986", "name": "Bruno Carlos Camargo", "id": "4141983923", "verified": false, "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 182, "tweet_count": 6509, "listed_count": 0}}, {"username": "apostoladocatol", "name": "Apostolado Cat\u00f3lico do Humor", "id": "1157693379729399808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18911, "following_count": 8, "tweet_count": 647, "listed_count": 16}}, {"username": "mexicananlmundo", "name": ".", "id": "95846941", "verified": false, "location": "Viena, Austria", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 4911, "tweet_count": 77222, "listed_count": 25}}, {"username": "Icarus3011", "name": "JotaPe", "id": "3669567437", "verified": false, "location": "Siguiendo a mi propia sombra", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 2479, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}}, {"username": "bycast1", "name": "Carlos Sarmiento", "id": "77251841", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 453, "tweet_count": 64941, "listed_count": 5}}, {"username": "SoyLaNano", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "id": "127902758", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}}, {"username": "SSalvaaddoorr", "name": "nelson", "id": "1115771088", "verified": false, "location": "Uruguay,Rocha,Punta del Diablo", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 368, "tweet_count": 17359, "listed_count": 0}}, {"username": "ffinnii", "name": "fini\ud83e\udec0", "id": "785961886877622274", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 435, "tweet_count": 47089, "listed_count": 0}}, {"username": "BenOpazo", "name": "Benjamin Opazo", "id": "148564247", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 527, "tweet_count": 17078, "listed_count": 2}}, {"username": "javipinto", "name": "Javiera Pinto", "id": "24808361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2843, "tweet_count": 44909, "listed_count": 5}}, {"username": "DiarioPresente", "name": "Diario Presente", "id": "82608449", "verified": false, "location": "Av. Pag\u00e9s Llergo No.116", "public_metrics": {"followers_count": 151223, "following_count": 3026, "tweet_count": 335879, "listed_count": 466}}, {"username": "petterllanosv", "name": "Petter Llanos", "id": "114109573", "verified": false, "location": "Alexandria, VA", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 989, "tweet_count": 15254, "listed_count": 3}}, {"username": "Rosario_Sasieta", "name": "Rosario Sasieta", "id": "38219767", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 127844, "following_count": 1970, "tweet_count": 153531, "listed_count": 408}}, {"username": "fabicatril", "name": "Fabiana", "id": "344390447", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 221, "tweet_count": 11758, "listed_count": 3}}, {"username": "SergioMorenoSIN", "name": "sergio moreno ibarra", "id": "308582152", "verified": false, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 4654, "tweet_count": 73327, "listed_count": 0}}, {"username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458", "verified": true, "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 225761, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}}, {"username": "Jorge_Gut_", "name": "Jorge G.", "id": "1149853709297508352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 178, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricardo84494513", "name": "Ricardo Rebolledo", "id": "1126564270219644928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 73, "tweet_count": 13604, "listed_count": 0}}, {"username": "arroocito", "name": "Roo", "id": "416557388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 739, "tweet_count": 30030, "listed_count": 4}}, {"username": "vesemedexa", "name": ".", "id": "1148223035163512832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 231, "tweet_count": 19250, "listed_count": 0}}, {"username": "cretinopilantra", "name": "pauLo", "id": "2990706346", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 131, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}}, {"username": "dwillerd_", "name": "Denis", "id": "422905961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 473, "tweet_count": 39998, "listed_count": 1}}, {"username": "katyarj10", "name": "\ud83d\udc3eKatya \ud83d\udc3e\ud83d\udc8e\ud83d\udc26\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "id": "227933434", "verified": false, "location": "RIO DE JANEIRO BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 7923, "following_count": 8643, "tweet_count": 15461, "listed_count": 6}}, {"username": "TroyDasCartas", "name": "Troy \ud83e\ude84\ud83c\udf35", "id": "1049111770487578624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12718, "following_count": 65, "tweet_count": 9537, "listed_count": 9}}, {"username": "tttnncs", "name": "amren", "id": "1058095801241624576", "verified": false, "location": "Corte dos Sonhos, Prythian", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 719, "tweet_count": 1540, "listed_count": 0}}, {"username": "MelysGarcia", "name": "Melys Garc\u00eda", "id": "92141717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10208, "following_count": 6276, "tweet_count": 61994, "listed_count": 26}}, {"username": "Vitinhoribas77", "name": "Ribas", "id": "110842397", "verified": false, "location": "S\u00e3o Luiz Gonzaga - RS", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 967, "tweet_count": 93358, "listed_count": 7}}, {"username": "camizapata__", "name": "Yeye \u2728", "id": "636490116", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 989, "tweet_count": 36188, "listed_count": 0}}, {"username": "SaraVillalobos7", "name": "Sara Villalobos", "id": "822581438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 56, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"username": "contardieze", "name": "Ezequiel Contardi", "id": "863383364165926912", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 152, "tweet_count": 15647, "listed_count": 0}}, {"username": "GiuliMandi", "name": "G\u0268\u028a\u029f\u0268 Ma\u057c\u0256a\u0262\u029f\u0268\u0585", "id": "243812674", "verified": false, "location": "Mercedes, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 102, "tweet_count": 45939, "listed_count": 3}}, {"username": "bel_thor", "name": "Bel Valiant Thor", "id": "957002747655671808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 150, "tweet_count": 161547, "listed_count": 1}}, {"username": "brozoxmiswebs", "name": "brozo xmiswebs", "id": "107120856", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7019677, "following_count": 1309, "tweet_count": 73884, "listed_count": 13021}}, {"username": "Mnyuyu", "name": "\u0a6d\u0b67 \ua4b0 \ud835\ude7f\u03b1st\u19c9l\ua92f\u05c5to \ua4b1 \u1c0d", "id": "1067475233555255296", "verified": false, "location": "yeyo \u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 693, "tweet_count": 11057, "listed_count": 5}}, {"username": "ChayitoHdez", "name": "Rosario Hernandez", "id": "125756566", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 184, "tweet_count": 96560, "listed_count": 0}}, {"username": "excarecagostosa", "name": "n\u00e3o ironicamente", "id": "844716624460570626", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 171, "tweet_count": 6918, "listed_count": 0}}, {"username": "imahfyy", "name": "Maria fernandes", "id": "763133704013316096", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 743, "tweet_count": 7821, "listed_count": 0}}, {"username": "DDMexico", "name": "Diario de M\u00e9xico", "id": "98670246", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 17232, "following_count": 1723, "tweet_count": 261395, "listed_count": 365}}, {"username": "Elqhablaxhablar", "name": "\u23ef\ufe0f", "id": "88563926", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 0, "tweet_count": 13431, "listed_count": 5}}, {"username": "LFALVA", "name": "LUIS FELIPE ALVA L", "id": "218120045", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 2659, "tweet_count": 20274, "listed_count": 25}}, {"username": "GolpePoliticoMX", "name": "Golpe Pol\u00edtico", "id": "486731850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15194, "following_count": 4789, "tweet_count": 247840, "listed_count": 69}}, {"username": "biggerrpiroca", "name": "Alien Superstar \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa", "id": "1065956038913024001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 2937, "tweet_count": 67043, "listed_count": 2}}, {"username": "ronaldrios", "name": "Latino alto \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "8174292", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 212655, "following_count": 2112, "tweet_count": 23596, "listed_count": 1284}}, {"username": "HPP2HPP", "name": "\u30d2\u30c3\u30d7", "id": "129282249", "verified": false, "location": "\u602a\u5947\u30b9\u30dd\u30c3\u30c8", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 448, "tweet_count": 53581, "listed_count": 4}}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"username": "DeusVZ", "name": "iDIOS\u00ae\u2122", "id": "192687074", "verified": false, "location": "omnipotente, omnipresente", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 4988, "tweet_count": 81325, "listed_count": 10}}, {"username": "sebaonguitar", "name": "Seba Orellana", "id": "734575038188359680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 940, "tweet_count": 11124, "listed_count": 1}}, {"username": "Pepe1312_", "name": "pepe", "id": "1032366031543693312", "verified": false, "location": "oliv \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 470, "tweet_count": 49955, "listed_count": 1}}, {"username": "emanoelfreira", "name": "Emanoel", "id": "1013188946636017667", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1189, "tweet_count": 47407, "listed_count": 0}}, {"username": "katyperry", "name": "KATY PERRY", "id": "21447363", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 108902920, "following_count": 244, "tweet_count": 11746, "listed_count": 127574}}, {"username": "nostromo2k", "name": "Nostromo", "id": "29237122", "verified": false, "location": "U.S.C.S.S. Nostromo", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1156, "tweet_count": 46091, "listed_count": 50}}, {"username": "joobasto7", "name": "Oscar Alho", "id": "1038318426555641857", "verified": false, "location": "Bombarral, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 265, "tweet_count": 28639, "listed_count": 0}}, {"username": "bakkal_nihilist", "name": "Nihilist Bakkal", "id": "1088508639982374912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 227, "tweet_count": 1577, "listed_count": 7}}, {"username": "LoreMaiden666", "name": "Lore \u2022 \u30ed\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30d5\u30e9\u30f3\u30b7\u30b9\u30ab \u2022", "id": "261781343", "verified": false, "location": "Hell!", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1911, "tweet_count": 22878, "listed_count": 2}}, {"username": "rhodiz", "name": "Rhoda Mich\u00e2l", "id": "17727397", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 1462, "tweet_count": 41293, "listed_count": 8}}, {"username": "BlancoJblanco91", "name": "Juliet Blanco", "id": "1149431786", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 256, "tweet_count": 9077, "listed_count": 1}}, {"username": "luiz_ozeas", "name": "Oz\u00e9as \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3Minha bandeira nunca ser\u00e1 nazi", "id": "1082285307595288578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 792, "tweet_count": 42643, "listed_count": 0}}, {"username": "delucca", "name": "William De Lucca", "id": "13124602", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270014, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}}, {"username": "_emersoncrf", "name": "Meme", "id": "3382562531", "verified": false, "location": "s\u00e3o gon\u00e7a/nova grecia", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 3600, "tweet_count": 109756, "listed_count": 0}}, {"username": "hgpessanha_", "name": "H\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "id": "3854102907", "verified": false, "location": "RJ ZN", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 614, "tweet_count": 31583, "listed_count": 0}}, {"username": "alondrarzu", "name": "Alondra \ud83d\udc99", "id": "342866551", "verified": false, "location": "Tiltil, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 1049, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}}, {"username": "JoseAVillanuev1", "name": "Antonio Villa", "id": "426086394", "verified": false, "location": "Ciudad de Mexico (sur)", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1841, "tweet_count": 204474, "listed_count": 40}}, {"username": "aquiedomex", "name": "Aqu\u00ededomexnoticias", "id": "1087977613", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico, Toluca ", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 4528, "tweet_count": 24198, "listed_count": 14}}, {"username": "concepcionht", "name": "Tomas Concepcion H", "id": "843212639870189568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 119, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"username": "lonasjopes", "name": "summer eletrohits", "id": "836597071603990528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 417, "tweet_count": 13917, "listed_count": 2}}, {"username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}}, {"username": "Matheusss_M10", "name": "Mat)(eus \u2730", "id": "906886012181336064", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 359, "tweet_count": 63099, "listed_count": 0}}, {"username": "1jaar1975", "name": "Juan Antonio Alvarad", "id": "169305076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 121, "tweet_count": 7838, "listed_count": 0}}, {"username": "yooii", "name": "Snuffles", "id": "51197749", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 761, "tweet_count": 12149, "listed_count": 7}}, {"username": "eroldani_pe", "name": "Galo Roldan \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udfc0 \ud83d\udeb2 \ud83c\udfcd\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "427117821", "verified": false, "location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2873, "tweet_count": 33751, "listed_count": 1}}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"username": "elarsenalmx", "name": "El Arsenal", "id": "108823074", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 24959, "following_count": 7789, "tweet_count": 262162, "listed_count": 462}}, {"username": "Vessnita", "name": "Vessna Barrera", "id": "60714469", "verified": false, "location": "Rancagua", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 916, "tweet_count": 49728, "listed_count": 13}}, {"username": "adgueiser", "name": "Juan Sin Tierra", "id": "167755365", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1538, "tweet_count": 11278, "listed_count": 0}}, {"username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri", "id": "24900072", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5214285, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}}, {"username": "3rooklynb4by", "name": "Carmen\ud83e\udd8b", "id": "3122742395", "verified": false, "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 460, "tweet_count": 26177, "listed_count": 0}}, {"username": "vikilustracion", "name": "Victoria Vidal", "id": "55868495", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 374, "tweet_count": 760, "listed_count": 2}}, {"username": "shiahoshi", "name": "analu", "id": "1010675716638330881", "verified": false, "location": "ela/dela \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 240, "tweet_count": 157451, "listed_count": 10}}, {"username": "krstnjazz", "name": "jessicat \u2728", "id": "834359688", "verified": false, "location": "Mezzocorona, Trentino-Alto Adi", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 823, "tweet_count": 60977, "listed_count": 5}}, {"username": "AlexisBolbaran", "name": "Alexis Bolbaran", "id": "129647202", "verified": false, "location": "Primera L\u00ednea ", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 2683, "tweet_count": 82040, "listed_count": 7}}, {"username": "NFILOKIO", "name": "M.D. Edinson Aldana.", "id": "103321817", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 4915, "tweet_count": 14978, "listed_count": 6}}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "verified": false, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}}, {"username": "4tmx3", "name": "4tmx", "id": "1168338181630173185", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2, "tweet_count": 76082, "listed_count": 2}}, {"username": "cerv_marco", "name": "Marco Cervantes", "id": "579556940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 368, "tweet_count": 10958, "listed_count": 1}}, {"username": "yoloxokotl", "name": "Anxelin", "id": "136840088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}}, {"username": "OdyGomez4", "name": "Ody Gomez", "id": "1109418613486821376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 219, "tweet_count": 29535, "listed_count": 0}}, {"username": "hernan032929", "name": "H.jonas \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "2518986520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 352, "tweet_count": 8802, "listed_count": 8}}, {"username": "Basultoxx", "name": "Cristhian Basulto", "id": "1457708809", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1728, "tweet_count": 7707, "listed_count": 3}}, {"username": "TheNobleHearted", "name": "Arturo Pendragon| off.", "id": "1055244684468146176", "verified": false, "location": "Londres.  fanaccount", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 274, "tweet_count": 21723, "listed_count": 7}}, {"username": "HighPriestess_M", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\u301eSister Morgana \u2501\u2501 Spooky!AU", "id": "1091469808925843458", "verified": false, "location": "canon + ind portrayal of the\u3018 merlin \u3019character 'lady Morgana'.  Mature themes. \u3164my true love: Rodolphus.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u0299\u028f \ufe5f\u1d0d\u026as\u1d1b\u0280\u1d07ss\u1d0f\u0493\u1d05\u1d00\u0280\u1d0b\u0274\u1d07ss", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 581, "tweet_count": 49024, "listed_count": 37}}, {"username": "CarlosGuerraC", "name": "Carlos Guerra Correa", "id": "105932937", "verified": false, "location": "Antofagasta - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 389, "tweet_count": 9375, "listed_count": 10}}, {"username": "jarar_azul", "name": "cucho_azul", "id": "352516709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 831, "tweet_count": 15288, "listed_count": 1}}, {"username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}}, {"username": "GiuliPerochena", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2737273604", "verified": false, "location": " Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}}, {"username": "jvradz", "name": "Jvra", "id": "2360240208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 185, "tweet_count": 8652, "listed_count": 2}}, {"username": "wortizx076", "name": "hidras69", "id": "2999262028", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 786, "tweet_count": 18825, "listed_count": 0}}, {"username": "MissEastwoood", "name": "Miss Eastwood \ud83d\udc1e\ud83d\udc1e\ud83d\udc1a\ud83d\udc0c\ud83d\udc0c\ud83e\udda9\ud83e\udd89\ud83e\udd89", "id": "2672815558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 843, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}}, {"username": "anlihen", "name": "luan", "id": "822804673455386625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 271, "tweet_count": 16956, "listed_count": 0}}, {"username": "ciotti_ju", "name": "najuzinha", "id": "973230668678299654", "verified": false, "location": "Ub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 814, "tweet_count": 8524, "listed_count": 0}}, {"username": "MVejares", "name": "Mary Palma V\u00e9jares", "id": "1447895040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 908, "tweet_count": 3689, "listed_count": 0}}, {"username": "TORIMIND", "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "id": "58985091", "verified": false, "location": "YouTube&Twitter", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 2026, "tweet_count": 138596, "listed_count": 168}}, {"username": "TuNoticiaPR", "name": "Tu Noticia PR", "id": "2257825603", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}}, {"username": "acevedo_angel", "name": "Juan Angel Acevedo", "id": "363759373", "verified": false, "location": "Zapopan Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 554, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}}, {"username": "Sixtynine69691", "name": "Sixtynine6969", "id": "1061750490818637825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}}, {"username": "LoureiroTalles", "name": "Talles Loureiro", "id": "2828920137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 2572, "listed_count": 0}}, {"username": "_Lucianos2", "name": "LUCIANO SANTOS \ud83d\udd25", "id": "4617443116", "verified": false, "location": "Jardim Algarve ", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 182, "tweet_count": 44251, "listed_count": 0}}, {"username": "ShuteQueSoy", "name": "Shute Q Soy\u00ae\u2122", "id": "3436987505", "verified": false, "location": "Con los pies sobre la tierra!", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 262, "tweet_count": 70546, "listed_count": 3}}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"username": "MalferrariJose", "name": "jose malferrari garc", "id": "2976753838", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 361, "tweet_count": 10731, "listed_count": 3}}, {"username": "FernandezZicavo", "name": "Jorge Fdez Zicavo", "id": "2831740338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}}, {"username": "EdiGomezm", "name": "Edi", "id": "74756985", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4865, "following_count": 3479, "tweet_count": 41253, "listed_count": 5}}, {"username": "Sfc_mvc2011", "name": "Ven\u00e2ncio", "id": "93960536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 269, "tweet_count": 41196, "listed_count": 65}}, {"username": "CurtiAntony", "name": "Antony Curti", "id": "1885267500", "verified": true, "location": "\ud83d\udce7 curti.a@profootball.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 143222, "following_count": 143, "tweet_count": 27327, "listed_count": 531}}, {"username": "LeoBalmantt", "name": "L\u00e9o Balmant", "id": "378705020", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 1958, "tweet_count": 663631, "listed_count": 46}}, {"username": "NtflxGenerator", "name": "Ntflx Generator", "id": "837053322616008713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 11, "tweet_count": 16133, "listed_count": 14}}, {"username": "wcatalam", "name": "Willy Catal\u00e1n M.", "id": "104722289", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 247, "tweet_count": 21770, "listed_count": 4}}, {"username": "CndidaCarvalho4", "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI", "id": "1127335561113501696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}}, {"username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265422, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}}, {"username": "natyandre3461", "name": "Natalia Garc\u00eda", "id": "714189908127191040", "verified": false, "location": "En el \u00faltimo lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 3665, "tweet_count": 77191, "listed_count": 9}}, {"username": "RoxanaButlerR", "name": "Roxana Butler Robles", "id": "331336088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 112, "tweet_count": 524, "listed_count": 1}}, {"username": "C_r_o_n_o_p_i_o", "name": "Gina", "id": "299421143", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 569, "tweet_count": 24636, "listed_count": 0}}, {"username": "sem4rroba", "name": "lu, a bonita sazonal", "id": "3280743729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 266, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}}, {"username": "camilamendes", "name": "camila mendes", "id": "709540733456224257", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2502933, "following_count": 151, "tweet_count": 1512, "listed_count": 1025}}, {"username": "SochiPanama", "name": "Sonia\ud83e\uddf9\ud83d\udc22\ud83d\udc22#Non \u00e0 la guerre!", "id": "135651889", "verified": false, "location": "Besan\u00e7on (France)", "public_metrics": {"followers_count": 2531, "following_count": 2893, "tweet_count": 115595, "listed_count": 57}}, {"username": "LinaVegaAbad", "name": "Lina", "id": "325123038", "verified": false, "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 18121, "following_count": 1092, "tweet_count": 139344, "listed_count": 84}}, {"username": "ulirigo_m", "name": "UlirigoMelo-HispanoAmericano-Patriota-Republicano.", "id": "3341218713", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 2485, "tweet_count": 14220, "listed_count": 1}}, {"username": "G4briel_CC", "name": "*Gabriel \u2b50\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2693\ufe0f", "id": "633201634", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20117, "following_count": 11055, "tweet_count": 122072, "listed_count": 5}}, {"username": "ArnaldoCadillo", "name": "Flaminius \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "935011267", "verified": false, "location": "Callao", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1218, "tweet_count": 8337, "listed_count": 4}}, {"username": "Honeyofstars", "name": "\u2727 puka puka \u2727 \ud83c\udf3b", "id": "2195183065", "verified": false, "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 297, "tweet_count": 10859, "listed_count": 1}}, {"username": "Ricardo96914932", "name": "Ricardo", "id": "1112355411485691909", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 3720, "tweet_count": 10988, "listed_count": 0}}, {"username": "rafaelorozcomtz", "name": "Rafael Orozco", "id": "375932571", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 231, "tweet_count": 12573, "listed_count": 0}}, {"username": "xShockwxve", "name": "Alekai.", "id": "1182788949598769154", "verified": false, "location": "ParadisoRP", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 29, "tweet_count": 3100, "listed_count": 3}}, {"username": "KpixLioness", "name": "Kpix Rose", "id": "2330383519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 3277, "tweet_count": 29455, "listed_count": 2}}, {"username": "estovapeor", "name": "H\u00e9ctor BM", "id": "1135576523778482176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 478, "tweet_count": 4033, "listed_count": 0}}, {"username": "Alltemir7", "name": "Alltemir", "id": "894360375055044608", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12403, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}}, {"username": "caracools", "name": "Caco", "id": "75109557", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 758, "tweet_count": 7324, "listed_count": 3}}, {"username": "lonar2", "name": "Carlos", "id": "185382758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2984, "tweet_count": 87440, "listed_count": 45}}, {"username": "riparraguirre", "name": "riparraguirre", "id": "560836086", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 137, "tweet_count": 23383, "listed_count": 0}}, {"username": "expectorando", "name": "Carolina", "id": "1066434684333277184", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 878, "tweet_count": 10409, "listed_count": 2}}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"username": "lobipi99", "name": "Rosa", "id": "897596576629223424", "verified": false, "location": "San Felipe, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 927, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}}, {"username": "NetoBomb", "name": "Neto Alves", "id": "137795580", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 633, "tweet_count": 25961, "listed_count": 3}}, {"username": "guadalupezenobi", "name": "guadi \ud83c\udf31", "id": "830136727348064256", "verified": false, "location": "+ amor ", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 681, "tweet_count": 30569, "listed_count": 0}}, {"username": "anarevollo24", "name": "Ana-rqu\u00eda", "id": "464055160", "verified": false, "location": "Panem district 2 ", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 503, "tweet_count": 18071, "listed_count": 2}}, {"username": "rosanix_n", "name": "Rosanix Naranjo", "id": "2474302404", "verified": false, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 76, "tweet_count": 6277, "listed_count": 0}}, {"username": "teamjswang", "name": "jade is seeing jackson \ud83d\udd2e\ud83c\udf53", "id": "740300284136689665", "verified": false, "location": "180610 \u263e 190113/14/15 \u263e 191011", "public_metrics": {"followers_count": 10665, "following_count": 748, "tweet_count": 69860, "listed_count": 119}}, {"username": "Beardymoose64", "name": "Beardymoose64", "id": "316070699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 847, "tweet_count": 13929, "listed_count": 6}}, {"username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "id": "1077849179194572800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}}, {"username": "_hushb4by", "name": "Cami \ud83c\udf38", "id": "1099567673149714432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 214, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}}, {"username": "metrodesantiago", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "id": "73459349", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}}, {"username": "CesvrSalvador", "name": "Cesar Salvador", "id": "352607624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 651, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}}, {"username": "manuelgcv", "name": "Manuel Guillermo", "id": "772693286028992512", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 556, "tweet_count": 21000, "listed_count": 10}}, {"username": "oarthurmorais", "name": "rtu", "id": "2163043694", "verified": false, "location": "blue dot", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1135, "tweet_count": 10997, "listed_count": 1}}, {"username": "WallaceMendes02", "name": "\u1160 \u1160", "id": "3154807505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 27, "tweet_count": 25879, "listed_count": 0}}, {"username": "RicardoSnchezH4", "name": "Ricardo S\u00e1nchez H", "id": "854729647220764672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5529, "tweet_count": 180279, "listed_count": 4}}, {"username": "poloespejel", "name": "poloespejel", "id": "217669598", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10139, "following_count": 11143, "tweet_count": 27882, "listed_count": 82}}, {"username": "Angelicard", "name": "Angie Rodriguez D", "id": "48373029", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4344, "tweet_count": 74917, "listed_count": 15}}, {"username": "MGP_MEX", "name": "Miguel Garibay", "id": "104198413", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 761, "tweet_count": 9204, "listed_count": 6}}, {"username": "marevalc", "name": "Marcelo Ar\u00e9valo", "id": "66015831", "verified": false, "location": "Talcahuano, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 2965, "tweet_count": 38309, "listed_count": 2}}, {"username": "LDeLasCasas1310", "name": "Luisito007", "id": "338565794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 45, "tweet_count": 15591, "listed_count": 1}}, {"username": "exitosape", "name": "Exitosa Noticias", "id": "2205328350", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 813468, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}}, {"username": "rodinichavez", "name": "rogelio chavez", "id": "247102324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 1059, "tweet_count": 7573, "listed_count": 1}}, {"username": "ptriste", "name": "A\u00e9cio Flavio", "id": "162012710", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}}, {"username": "SuarezKriss", "name": "Su\u00e1rez", "id": "2965310955", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 103, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}}, {"username": "rmzv2901", "name": "\ud83c\udf20", "id": "2864023255", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 190, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}}, {"username": "osdelo", "name": "Oscar Delgado", "id": "105302867", "verified": false, "location": "Mty, N.L. MX", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1738, "tweet_count": 20411, "listed_count": 13}}, {"username": "_silgabe", "name": "lost", "id": "1666402405", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 78, "tweet_count": 2987, "listed_count": 0}}, {"username": "camilitsssssss", "name": "cami", "id": "849084125759909888", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 422, "tweet_count": 18794, "listed_count": 0}}, {"username": "soaresde_lima", "name": "SandraSoaresdeLima", "id": "2847482372", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}, {"username": "pepepintos", "name": "Jose Antonio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "70594604", "verified": false, "location": "San Pedro Cholula", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1400, "tweet_count": 158882, "listed_count": 20}}, {"username": "mjavom", "name": "Javo Mar", "id": "2650926098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 77, "tweet_count": 90965, "listed_count": 0}}, {"username": "ChuckNurys", "name": "Nu still loves MCR \ud83d\udc96", "id": "367198844", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 635, "tweet_count": 18348, "listed_count": 2}}, {"username": "Meelfer28", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude95", "id": "1038547619981799425", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 133, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}}, {"username": "Joel_Fernandes1", "name": "JF.", "id": "3188559065", "verified": false, "location": "San Justo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 536, "tweet_count": 41071, "listed_count": 3}}, {"username": "omega3absa", "name": "Alex ATM", "id": "2947859573", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2229, "following_count": 2251, "tweet_count": 26018, "listed_count": 1}}, {"username": "JiruNeko1", "name": "Maverick the GOAT (Jiru)", "id": "1098756463508508674", "verified": false, "location": "Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1457, "tweet_count": 17381, "listed_count": 11}}, {"username": "PeriodistaMarco", "name": "Marco A. Lizarraga :.", "id": "68260979", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155364, "listed_count": 55}}, {"username": "anapreeis", "name": "anap", "id": "946387670401474560", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 266, "tweet_count": 24825, "listed_count": 0}}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"username": "Fernand99158176", "name": "Fernandopalominorios", "id": "1042534999285624832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 3337, "tweet_count": 23478, "listed_count": 0}}, {"username": "josesegundob", "name": "Jos\u00e9 Segundo Barroet", "id": "255890077", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2764, "tweet_count": 32061, "listed_count": 5}}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539637, "following_count": 200, "tweet_count": 6315502, "listed_count": 15371}}, {"username": "_Englishman_", "name": "J. Humberto Sturione", "id": "78124310", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 682, "tweet_count": 23053, "listed_count": 2}}, {"username": "seutrisco", "name": "Seu Trisco \ud83d\udc19\ud83d\udea9", "id": "1095359759665061888", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 658, "tweet_count": 21934, "listed_count": 0}}, {"username": "jaimevazz", "name": "Jaime Vazquez", "id": "261477888", "verified": false, "location": "Estado de Mexico ", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 742, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}}, {"username": "veraznoticiamas", "name": "Veraz Noticias y M\u00e1s", "id": "995651845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2616, "tweet_count": 7810, "listed_count": 11}}, {"username": "LoveLightWar", "name": "Venus Witwer", "id": "1182682174576836608", "verified": false, "location": "Paradiso", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 26, "tweet_count": 6988, "listed_count": 2}}, {"username": "xmalban", "name": "X.M. Alb\u00e1n", "id": "2935633935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 963, "tweet_count": 45107, "listed_count": 12}}, {"username": "Rivasbarrs", "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "id": "2214820412", "verified": false, "location": "\u00c1s ceibas", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}}, {"username": "HyunNari2", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd22\ud835\udd2c\ud835\udd2b \u210c\ud835\udd36\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26.", "id": "1184154788323303426", "verified": false, "location": "\u2022Perfil Fict\u00edcio.", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 291, "tweet_count": 3527, "listed_count": 2}}, {"username": "MaquinasEmpac", "name": "Maquinas Empacadoras", "id": "838726119226368000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}}, {"username": "audiejimenezv", "name": "Audie ( Taylors version)", "id": "202903191", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 1990, "tweet_count": 73242, "listed_count": 8}}, {"username": "laveleir", "name": "luis albert santos", "id": "2223254036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 50, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}}, {"username": "MuelaVox", "name": "VOX La Muela \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1129847123913117698", "verified": false, "location": "La Muela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 396, "tweet_count": 2269, "listed_count": 7}}, {"username": "Tavuelt", "name": "Alberto Anibal Vuelta", "id": "4520483079", "verified": false, "location": "C. Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2741, "tweet_count": 64978, "listed_count": 3}}, {"username": "tardejavi", "name": "Javi Tardella", "id": "146660028", "verified": false, "location": "Armstrong, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 13484, "following_count": 13257, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}}, {"username": "erchapu09", "name": "JEZCRUCES", "id": "408913065", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 2171, "tweet_count": 40513, "listed_count": 2}}, {"username": "10_akan", "name": "David Aleman", "id": "394436303", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 135, "tweet_count": 156986, "listed_count": 16}}, {"username": "Reivajaz", "name": "LleivierAlonso", "id": "387390414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 975, "tweet_count": 1263, "listed_count": 1}}, {"username": "puntoinforma2", "name": "Punto Informativo", "id": "745324658518462464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 22, "tweet_count": 22567, "listed_count": 5}}, {"username": "AlphaCu1", "name": "Cocochon", "id": "827926342838710272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 535, "tweet_count": 1662, "listed_count": 0}}, {"username": "cinescape_peru", "name": "Cinescape", "id": "851844670573379584", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 25459, "following_count": 68, "tweet_count": 16785, "listed_count": 52}}, {"username": "vtn94", "name": "vtn!\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "1272731258", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 521, "tweet_count": 10219, "listed_count": 0}}, {"username": "thaimeiraa", "name": "Tha\u00eds", "id": "2995016919", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 806, "tweet_count": 67108, "listed_count": 3}}, {"username": "dricapshaw", "name": "drica", "id": "236628154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 172, "tweet_count": 70339, "listed_count": 0}}, {"username": "XKzador", "name": "Kzador X", "id": "1059301067215773696", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"username": "albertoar1990", "name": "Alberto A. Rodr\u00edguez", "id": "245371271", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2627, "tweet_count": 1940, "listed_count": 3}}, {"username": "CaffaroOsvaldoR", "name": "Osvaldo C\u00e1ffaro", "id": "1638123108", "verified": false, "location": "Z\u00e1rate, Buenos Aires.", "public_metrics": {"followers_count": 13514, "following_count": 9265, "tweet_count": 11023, "listed_count": 94}}, {"username": "Nelcivan5", "name": "Nelcivan", "id": "1162921219429216257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}}, {"username": "FMH_Informa", "name": "Gobernar es educar\u270a", "id": "2160003391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 332, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}}, {"username": "Jos89696474", "name": "Jos", "id": "1063642313870663680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 745, "tweet_count": 44665, "listed_count": 0}}, {"username": "wonderwitness", "name": "vilibi", "id": "2825175690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 779, "tweet_count": 17392, "listed_count": 1}}, {"username": "ThePoeToaster23", "name": "Josph", "id": "367455348", "verified": false, "location": "Puente Alto, Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1932, "tweet_count": 65549, "listed_count": 4}}, {"username": "Gabibeatles", "name": "Gabilais Quezadovsky", "id": "113383296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 431, "tweet_count": 7754, "listed_count": 0}}, {"username": "TheRacingMemes", "name": "The Racing Memes", "id": "974717975373729792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 24, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}}, {"username": "ericklc02", "name": "\u30a8\u30ea\u30c3\u30af", "id": "98935210", "verified": false, "location": "City 17", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 645, "tweet_count": 8513, "listed_count": 5}}, {"username": "OliviawFs", "name": "Olivia Por Favor\ud83e\udde3", "id": "345552153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 563, "tweet_count": 50011, "listed_count": 10}}, {"username": "Ankabela", "name": "Karina Becerra", "id": "482530067", "verified": false, "location": "she/ella", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 237, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}}, {"username": "AUGC_Retirados", "name": "AUGC Comisi\u00f3n de Reserva y Retirados", "id": "1060622137063563264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 654, "tweet_count": 5784, "listed_count": 11}}, {"username": "_AlbertoMoya_", "name": "Alberto Moya Acedo", "id": "413953783", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5207, "following_count": 399, "tweet_count": 24445, "listed_count": 0}}, {"username": "PazRobledo6", "name": "Paz Robledo", "id": "1028409678525546501", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 739, "tweet_count": 3419, "listed_count": 0}}, {"username": "chopanf", "name": "Francisco T\u00e9llez", "id": "228081452", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 65, "tweet_count": 241751, "listed_count": 15}}, {"username": "anatremmm", "name": "ana \u0950", "id": "940845794063798277", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 723, "tweet_count": 43947, "listed_count": 0}}, {"username": "calvojoakin", "name": "joakin dec", "id": "552678512", "verified": false, "location": "coatzacoalcos,ver", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 391, "tweet_count": 3581, "listed_count": 0}}, {"username": "Engineer_Derek", "name": "Derek", "id": "1163094486072864768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 95, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}}, {"username": "ChiaVergara", "name": "Ch\u00edaVergara \u263e", "id": "148596830", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 196, "tweet_count": 32932, "listed_count": 8}}, {"username": "cibernautaAR", "name": "Cibernauta . \ud83c\udd98\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 / \ud83c\udd98\ud83c\udf10", "id": "268743256", "verified": false, "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 464, "tweet_count": 8971, "listed_count": 7}}, {"username": "ODCCaribe", "name": "ObservatorioCEPSCA", "id": "2891972795", "verified": false, "location": "El Caribe", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 798, "tweet_count": 10208, "listed_count": 6}}, {"username": "LaLibertadCo", "name": "Diario La Libertad", "id": "1076812664", "verified": false, "location": "Barranquilla - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 38311, "following_count": 1743, "tweet_count": 151575, "listed_count": 172}}, {"username": "elvillanozapata", "name": "Israel Hern\u00e1ndez", "id": "590260759", "verified": false, "location": "DFctuoso", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 4951, "tweet_count": 229605, "listed_count": 74}}, {"username": "_Elemnts", "name": "Larry M", "id": "834079338157002752", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 248, "tweet_count": 8983, "listed_count": 0}}, {"username": "wiUlgomes", "name": "paranoid man", "id": "320300622", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1698, "tweet_count": 46413, "listed_count": 1}}, {"username": "Henrytado", "name": "Henrytado", "id": "2525799913", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114348, "following_count": 550, "tweet_count": 22941, "listed_count": 87}}, {"username": "Bia__Teixeira__", "name": "Bia Teixeira", "id": "1044560782254575616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 297, "tweet_count": 3461, "listed_count": 0}}, {"username": "1Anjo_suicida", "name": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}}, {"username": "Pamelizzie", "name": "PameElizabeth", "id": "79612875", "verified": false, "location": "Santiago - Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 254, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}}, {"username": "gixnesini", "name": "kelly maria", "id": "785630178575777792", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 371, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}}, {"username": "suicida_roots", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"username": "bel_fernandes29", "name": "Bel Fernandes \ud83c\udf15\ud83e\udd89", "id": "204446917", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 491, "tweet_count": 39029, "listed_count": 1}}, {"username": "Crisanto2Luis", "name": "Luis Crisanto", "id": "1091324750", "verified": false, "location": "Mexico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 631, "tweet_count": 34427, "listed_count": 5}}, {"username": "Suupaola", "name": "Susan Paola", "id": "130981722", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 272, "tweet_count": 11618, "listed_count": 1}}, {"username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "id": "3369151", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"username": "alogator69", "name": "RH", "id": "219171570", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 4009, "tweet_count": 19127, "listed_count": 0}}, {"username": "Lizy270899", "name": "\u2022\ub370\ub2c8\uc2a4\u2022\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "755673361863311360", "verified": false, "location": " Chile", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 220, "tweet_count": 7695, "listed_count": 1}}, {"username": "MarcoLeivaVejar", "name": "Marco Leiva Vejar", "id": "1071072146", "verified": false, "location": "Los \u00c1ngeles", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 2881, "tweet_count": 31567, "listed_count": 1}}, {"username": "ddarcy_", "name": "Darcy\ud83e\udd8b", "id": "1147517701612539904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1567, "tweet_count": 21661, "listed_count": 0}}, {"username": "Matheus_r37", "name": "ma Theus", "id": "1100728105587654656", "verified": false, "location": "Congonhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 414, "tweet_count": 5009, "listed_count": 0}}, {"username": "Demian200373", "name": "Jose Manuel Arias A", "id": "160317795", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 4816, "tweet_count": 34612, "listed_count": 0}}, {"username": "eduardo_xpq", "name": "Eduardo Soto", "id": "1571466379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}}, {"username": "PPTenel13", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc0f \ud835\udc0f \ud835\udc13 \ud83c\udf10", "id": "3328795281", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159046, "following_count": 2231, "tweet_count": 46826, "listed_count": 197}}, {"username": "alethau", "name": "Ale Mora T", "id": "248011846", "verified": false, "location": "Denver, CO", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1546, "tweet_count": 61125, "listed_count": 0}}, {"username": "carlosjsanchezm", "name": "Carlos Sanchez", "id": "2338464925", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 5001, "tweet_count": 120979, "listed_count": 1}}, {"username": "Cartmantonio", "name": "Roberto sanchez", "id": "1228910082", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 405, "tweet_count": 44498, "listed_count": 5}}, {"username": "Myrkook13", "name": "Myrna Miroslaw", "id": "1079477244152696833", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 147, "tweet_count": 1419, "listed_count": 0}}, {"username": "hobsprite", "name": "sprite", "id": "2844415343", "verified": false, "location": "i'm a butter", "public_metrics": {"followers_count": 27488, "following_count": 8949, "tweet_count": 93965, "listed_count": 62}}, {"username": "parnnet3", "name": "SCORPIONLECTER", "id": "705980383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 567, "tweet_count": 81048, "listed_count": 9}}, {"username": "tsunagamerbr1", "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "id": "4100398883", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}}, {"username": "capricornujung", "name": "\u2113\u03c5\u03b1\ud83c\udf19", "id": "4418332648", "verified": false, "location": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1335, "tweet_count": 51002, "listed_count": 12}}, {"username": "antoniotello", "name": "Antonio Tello", "id": "35697139", "verified": false, "location": "Tepic, Nayarit, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28539, "following_count": 292, "tweet_count": 44888, "listed_count": 201}}, {"username": "emykrausz", "name": "eu sou todos os sith", "id": "1108582981487259648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 522, "tweet_count": 9262, "listed_count": 1}}, {"username": "lqdcs_", "name": "larissa\ud80c\udd88", "id": "919716939710320641", "verified": false, "location": "sapuca", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 208, "tweet_count": 23633, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizFrndo", "name": "Luiz Fernando.", "id": "88553374", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 301, "tweet_count": 23032, "listed_count": 1}}, {"username": "elalfonso_Xlll", "name": "el alfonso_Xlll", "id": "1192126230", "verified": false, "location": " en la antartida", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 257, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}}, {"username": "obititlan", "name": "OBI", "id": "35242981", "verified": false, "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6191, "following_count": 116, "tweet_count": 6816, "listed_count": 59}}, {"username": "alemunozq", "name": "Ale Mu\u00f1oz Q. \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "369790151", "verified": false, "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 577, "tweet_count": 13736, "listed_count": 4}}, {"username": "arturfernanddes", "name": "Artur", "id": "461940166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 313, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}}, {"username": "Ana_Grizon", "name": "Analua\ud83c\udf19", "id": "2322526243", "verified": false, "location": "RS | SC", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 951, "tweet_count": 37872, "listed_count": 1}}, {"username": "SrGriffin5", "name": "Sr Griffin", "id": "1056610934939140102", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1367, "tweet_count": 14802, "listed_count": 0}}, {"username": "loree_mp", "name": "Loreto\ud83c\udf37", "id": "623381941", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 742, "tweet_count": 20012, "listed_count": 2}}, {"username": "MetalmenNicolas", "name": "Nicolas", "id": "3214663845", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 438, "tweet_count": 49130, "listed_count": 5}}, {"username": "NereaVaquerizo", "name": "Nerea", "id": "1125801939499876352", "verified": false, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 804, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}}, {"username": "Othernness", "name": "Magn\u00e1nimo\u0950", "id": "223692145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 870, "tweet_count": 53828, "listed_count": 6}}, {"username": "yorthadre", "name": "William", "id": "145024314", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 688, "tweet_count": 8521, "listed_count": 4}}, {"username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823181, "following_count": 876, "tweet_count": 711444, "listed_count": 5390}}, {"username": "2Tylene", "name": "Tylene", "id": "4558701493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 541, "tweet_count": 132164, "listed_count": 1}}, {"username": "PacoZeaCom", "name": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752", "verified": false, "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 28243, "following_count": 135, "tweet_count": 144133, "listed_count": 120}}, {"username": "LexLuRevLib", "name": "\ud83d\ude07\ud83e\udd81\ud83c\udf93LexRGFree\ud83e\udd81\ud83c\udf93\ud83d\ude07\u2764GOD\u2764\ud83d\ude07", "id": "344293235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 5002, "tweet_count": 117523, "listed_count": 3}}, {"username": "Karinagtr", "name": "la nacha", "id": "539451259", "verified": false, "location": "Estado: de ebriedad \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 233, "tweet_count": 48083, "listed_count": 1}}, {"username": "Srat_Machete", "name": "Sra. Machete", "id": "1143617206846205953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 4767, "tweet_count": 13865, "listed_count": 3}}, {"username": "ProfeDani", "name": "Daniela Salas \ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83e\udd8a#LaVerdadNoTieneGenero", "id": "2305167307", "verified": false, "location": "Los R\u00edos, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 784, "tweet_count": 27181, "listed_count": 2}}, {"username": "WilliamsHenriq", "name": "\\W/illiams Targaryen #HouseOfTheDragon", "id": "1462821571", "verified": false, "location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 358, "tweet_count": 90064, "listed_count": 8}}, {"username": "ReactionVideos_", "name": "Reaction Videos", "id": "1069910899090169856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223668, "following_count": 1, "tweet_count": 210, "listed_count": 890}}, {"username": "Draconiangenie", "name": "ED \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "633136939", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1185, "tweet_count": 172982, "listed_count": 18}}, {"username": "Somos_Pueblo_", "name": "Suso \u2200lonso", "id": "2599607408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11069, "following_count": 4683, "tweet_count": 90088, "listed_count": 59}}, {"username": "DanielTrujill12", "name": "Daniel Trujillo Sr.", "id": "308283695", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F", "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4938, "tweet_count": 78469, "listed_count": 3}}, {"username": "eltordo42", "name": "El Tordo", "id": "4410203063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 307, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}}, {"username": "pardodevera", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "id": "107153756", "verified": true, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 218165, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}}, {"username": "rl_ricci", "name": "El de siempre..", "id": "533876514", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1674, "tweet_count": 245404, "listed_count": 3}}, {"username": "piapaulette", "name": "Mar\u00eda Paula \u00c1vila", "id": "167744248", "verified": false, "location": "limbo", "public_metrics": {"followers_count": 11416, "following_count": 8265, "tweet_count": 578823, "listed_count": 587}}, {"username": "rominjen", "name": "Romina y soy del 38%", "id": "177592700", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 150, "tweet_count": 42386, "listed_count": 6}}, {"username": "krzapi", "name": "Zap", "id": "706485457413079040", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 147, "tweet_count": 46070, "listed_count": 0}}, {"username": "ziggystardustxr", "name": ".", "id": "1090490774410670080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 26, "tweet_count": 62467, "listed_count": 5}}, {"username": "melu84", "name": "Mel", "id": "122479401", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 2214, "tweet_count": 3692, "listed_count": 3}}, {"username": "USantillanOK", "name": "Ur\u00edas Santill\u00e1n", "id": "129548327", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 784, "tweet_count": 108457, "listed_count": 14}}, {"username": "MDemianerik", "name": "Erik molisani", "id": "953110806257979392", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 155, "tweet_count": 1961, "listed_count": 0}}, {"username": "someIoneIyghost", "name": "arremesso de bolinha pesada longe \ud83d\udea9", "id": "2981760833", "verified": false, "location": "joinville, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 3101, "tweet_count": 313817, "listed_count": 29}}, {"username": "latkeeumordo", "name": "hot topic system \u2014 pekai", "id": "2287506031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 796, "tweet_count": 78749, "listed_count": 8}}, {"username": "pedrodesanti", "name": "noia", "id": "356333210", "verified": false, "location": "Barueri", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 969, "tweet_count": 19877, "listed_count": 0}}, {"username": "GragasCatolico", "name": "Gragas Cat\u00f3lico\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "972291563396259840", "verified": false, "location": "Cianorte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 275, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}}, {"username": "isafirvida", "name": "Isa V\u00e1zquez", "id": "1606428716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 418, "tweet_count": 70892, "listed_count": 3}}, {"username": "victor_baena", "name": "victor", "id": "157706209", "verified": false, "location": "monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 558, "tweet_count": 13149, "listed_count": 3}}, {"username": "Criss_m27", "name": "\ud81a\udd78Criss\uea00", "id": "137409051", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 684, "tweet_count": 217879, "listed_count": 3}}, {"username": "warmicha8", "name": "Marissa Meza", "id": "273422705", "verified": false, "location": "Turqu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2278, "tweet_count": 227050, "listed_count": 2}}, {"username": "NelaBarry", "name": "Nela Barry", "id": "946948864493412352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3228, "tweet_count": 328160, "listed_count": 5}}, {"username": "Gonzalomlm", "name": "Gonzalo L\u00f3pez Mart\u00ed", "id": "22809238", "verified": false, "location": "US East Coast", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1221, "tweet_count": 44554, "listed_count": 51}}, {"username": "dcacademico", "name": "ripvanwinkle", "id": "3153448601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 2272, "tweet_count": 50748, "listed_count": 7}}, {"username": "Susonet", "name": "Jesus", "id": "257222071", "verified": false, "location": "Regne de Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 302, "tweet_count": 392, "listed_count": 2}}, {"username": "brjtinoco", "name": "\ud83c\udd43\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3e\ud83c\udd32\ud83c\udd3e \u30c4", "id": "251838300", "verified": false, "location": "Jerez de la Frontera , Xerez", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1429, "tweet_count": 10730, "listed_count": 4}}, {"username": "ssalfer", "name": "sandra salinas", "id": "232901569", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 95, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}}, {"username": "celiicasentini", "name": "Celinacha", "id": "545628486", "verified": false, "location": "Alberti - La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1644, "tweet_count": 73573, "listed_count": 5}}, {"username": "MundoNowOficial", "name": "MundoNow", "id": "29778623", "verified": false, "location": "Atlanta, Georgia", "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 1802, "tweet_count": 75264, "listed_count": 117}}, {"username": "gabo_kent84", "name": "kal-el \u2d35", "id": "1140011210479419393", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 127, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}}, {"username": "promisevip", "name": "c;;\ud83c\udf52", "id": "897217894643363840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7446, "following_count": 5876, "tweet_count": 19805, "listed_count": 23}}, {"username": "EddGT_", "name": "Eloy\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "3045263511", "verified": false, "location": "Tenerife - Granada", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 648, "tweet_count": 36144, "listed_count": 1}}, {"username": "stylesbullets", "name": "igui,,!", "id": "1300732104", "verified": false, "location": "1d,aa,bmth,mcr,p!atd,5sos,hs,+", "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 6051, "tweet_count": 118864, "listed_count": 9}}, {"username": "JorgeRuban", "name": "los viejos estandartes \u262d\u20e0", "id": "763094552148336640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18739, "following_count": 18496, "tweet_count": 78242, "listed_count": 8}}, {"username": "rdcamposcrvg", "name": "\u2077\u2077\u2077 RdCamposbjj \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u00b9\u2078\u2079\u2078 \ud83e\udd4b", "id": "828610472400322560", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4962, "tweet_count": 28962, "listed_count": 1}}, {"username": "cami_liw", "name": "\u3030\ufe0f", "id": "400949989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2523, "following_count": 1585, "tweet_count": 29420, "listed_count": 7}}, {"username": "jorgeluisI", "name": "Jorgel", "id": "113812084", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 1000, "tweet_count": 7953, "listed_count": 3}}, {"username": "pobjetiva", "name": "Prensa Objetiva", "id": "2730461402", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}}, {"username": "IvanEzzequiell", "name": "\u2728ivan ezequiel\u2728", "id": "572833168", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 683, "tweet_count": 14959, "listed_count": 0}}, {"username": "celefridlmeier0", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee", "id": "4410718071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 347, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}}, {"username": "Demendoza33", "name": "G de Mendoza", "id": "838273417", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1998, "tweet_count": 31411, "listed_count": 1}}, {"username": "Salvadordabaia", "name": "Salvador", "id": "1016091115664048129", "verified": false, "location": "Alcochete, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 764, "tweet_count": 34924, "listed_count": 1}}, {"username": "Magonzito", "name": "nogaM", "id": "1167544332049670145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 94, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}}, {"username": "vulgo_leozin__", "name": "Vulgo Golden Retriver", "id": "877553577723604992", "verified": false, "location": "Rol\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 235, "tweet_count": 1515, "listed_count": 0}}, {"username": "BirmaniaEspejo", "name": "BIRESJO", "id": "2342914862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 2177, "tweet_count": 145547, "listed_count": 17}}, {"username": "AloCacilda", "name": "Al\u00f4 Cacilda", "id": "951173600643608583", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 104, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}}, {"username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx", "id": "1114707324", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}}, {"username": "dajuma8", "name": "David E.Prado B.", "id": "2912071414", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 182, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}}, {"username": "ferbelaunzaran", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "id": "114346861", "verified": true, "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}}, {"username": "scorpionsvhtp", "name": "scorpionskgtrlp #redAMLO", "id": "1125039243154223104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8813, "following_count": 9584, "tweet_count": 351968, "listed_count": 1}}, {"username": "matiespnza", "name": "toychato", "id": "861422289337896960", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 201, "tweet_count": 12888, "listed_count": 0}}, {"username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "verified": false, "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}}, {"username": "fiihsilvax", "name": "Filipe Silva Oliveira", "id": "1158511477118197765", "verified": false, "location": "Lavras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 455, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}}, {"username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15237232, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}}, {"username": "greghv1980", "name": "ONE world, ONE market, ONE family", "id": "1156585004081852418", "verified": false, "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 339, "tweet_count": 10844, "listed_count": 0}}, {"username": "lauryjuliaa", "name": "Laury", "id": "719797097575223297", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 897, "tweet_count": 24553, "listed_count": 0}}, {"username": "Nath__os", "name": "N\u028c\u01ad\u0266 \ud83e\ude78", "id": "137199689", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 373, "tweet_count": 87144, "listed_count": 13}}, {"username": "iOaxacamx", "name": "iOaxaca", "id": "3146012349", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 271, "tweet_count": 7089, "listed_count": 14}}, {"username": "period_victoria", "name": "Peri\u00f3dico Victoria de Durango", "id": "117571961", "verified": false, "location": "Durango, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 124, "tweet_count": 129842, "listed_count": 114}}, {"username": "RodrigoMoody", "name": "Rodrigo Moody", "id": "80606477", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 211, "tweet_count": 25318, "listed_count": 10}}, {"username": "jesepul", "name": "Juan", "id": "85154379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1275, "tweet_count": 30286, "listed_count": 2}}, {"username": "AlexCristianos1", "name": "Cristiano RS", "id": "836246201586630661", "verified": false, "location": "Imb\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 130, "tweet_count": 15239, "listed_count": 0}}, {"username": "Dom_Werneck", "name": "DOM WERNECK OFICIAL \ud83d\udd30", "id": "3088571855", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 803, "tweet_count": 5907, "listed_count": 11}}, {"username": "Go35717632Jorge", "name": "Jorge Gonzalo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2694\ufe0f\ud83d\udee1", "id": "4495449034", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 429, "tweet_count": 8748, "listed_count": 0}}, {"username": "Christian982", "name": "Christian Ascensio", "id": "188349266", "verified": false, "location": "R\u00edo de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 352, "tweet_count": 14309, "listed_count": 1}}, {"username": "Luciavs280479", "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "id": "922871213785075714", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 539, "tweet_count": 106998, "listed_count": 0}}, {"username": "aboutgandw", "name": "lois want your midnights", "id": "266629184", "verified": false, "location": "#LH44 #LM10", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 686, "tweet_count": 175425, "listed_count": 15}}, {"username": "PortalMessi", "name": "Messi Brasil", "id": "850513593846157312", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82519, "following_count": 247, "tweet_count": 6089, "listed_count": 80}}, {"username": "sadcryingwitch", "name": "QueerFanAccount\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728\ufe0f", "id": "3392611529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 274, "tweet_count": 6446, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlaAndreaMor6", "name": "Carla Andrea Moreno", "id": "1079138081696026625", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"username": "_Jhlln", "name": "Hellen \ud83c\udf38", "id": "3064646009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 81, "tweet_count": 1522, "listed_count": 5}}, {"username": "rmanriquez1982", "name": "Rodrigo Manriquez", "id": "137836297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2982, "tweet_count": 10524, "listed_count": 1}}, {"username": "bigjordi", "name": "jordi frean\u270a\u270a\u270a\u270a\ud83d\udd3b\ud83d\udd25\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "55438346", "verified": false, "location": "Catalunya Lliure", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2483, "tweet_count": 34643, "listed_count": 2}}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"username": "NicaNws", "name": "Nica Noticias", "id": "425092108", "verified": false, "location": "Managua, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}}, {"username": "BruceWaynePR", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}}, {"username": "SFNPeriodismo", "name": "SFN Periodismo", "id": "850787023019442177", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1003, "tweet_count": 11954, "listed_count": 2}}, {"username": "losaradiord", "name": "LOSA Radio", "id": "1157110319732482048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "verified": false, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"username": "APRA_CNdeAccion", "name": "APRA", "id": "924332864786784256", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}}, {"username": "sergiortizramz", "name": "Sergio Ortiz Ram\u00edrez Cantante", "id": "181034940", "verified": false, "location": "Alamo Temapache,Veracruz ", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 370, "tweet_count": 82424, "listed_count": 4}}, {"username": "Jpdays2", "name": "Jo\u00e3o Pedro Campe\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab", "id": "1032527349101862912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 561, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}}, {"username": "jorgego19", "name": "Jorge gomez", "id": "543442003", "verified": false, "location": "Campeche.", "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 4638, "tweet_count": 116080, "listed_count": 18}}, {"username": "fcspjr81", "name": "Fernando Cesar J\u00fanior", "id": "911678736449392640", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 4777, "tweet_count": 81716, "listed_count": 7}}, {"username": "pazera__", "name": "pazera", "id": "1183030243050868736", "verified": false, "location": "manic\u00f4mio ", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 669, "tweet_count": 13833, "listed_count": 0}}, {"username": "ddelfino_", "name": "Diego Delfino", "id": "879504517406109696", "verified": false, "location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 84, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}}, {"username": "energy_ecgisac", "name": "Giancarlo Rosales", "id": "3313525414", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 125, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}}, {"username": "MERYDELPILAR1", "name": "MERY GHIKAS", "id": "602766306", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1240, "tweet_count": 241529, "listed_count": 2}}, {"username": "faelycorrea", "name": "rafit4", "id": "2751792015", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 328, "tweet_count": 4996, "listed_count": 1}}, {"username": "fernandoshunco", "name": "fer guzman", "id": "1281579240", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 274, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"username": "ernekin_sw", "name": "Ernesto Gordillo", "id": "23606070", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 3178, "tweet_count": 62414, "listed_count": 53}}, {"username": "floiranreyes", "name": "Floir\u00e1n Reyes", "id": "119398920", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}}, {"username": "Avatualisto", "name": "Salvador", "id": "379977872", "verified": false, "location": "Vandell\u00f2s (poble, NO central)", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 942, "tweet_count": 30659, "listed_count": 12}}, {"username": "FAQSTV3", "name": "Preguntes freq\u00fcents", "id": "902551436952788992", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99525, "following_count": 1146, "tweet_count": 17259, "listed_count": 292}}, {"username": "NFranciscaCaro", "name": "Nancy \u2728\u2728", "id": "913595122356559872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 146, "tweet_count": 41602, "listed_count": 1}}, {"username": "brazilisco", "name": "Pettenon", "id": "302994606", "verified": false, "location": "Jaragu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 91, "tweet_count": 153740, "listed_count": 1}}, {"username": "flores8008", "name": "Ulises Aranda", "id": "2953347921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 751, "tweet_count": 57548, "listed_count": 12}}, {"username": "arturofernandzz", "name": "Thuar777", "id": "269585180", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil, ", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 664, "tweet_count": 20088, "listed_count": 0}}, {"username": "Marred95", "name": "M\u1d00\u1d1b\u1d07\u1d0f", "id": "2210628988", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 392, "tweet_count": 16876, "listed_count": 1}}, {"username": "cuervond", "name": "Javier V-G \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "130357344", "verified": false, "location": "San Isidro, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1501, "tweet_count": 89994, "listed_count": 2}}, {"username": "ruthmolina4", "name": "Ruth Molina", "id": "429559039", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 253, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}}, {"username": "SigloDurango", "name": "El Siglo de Durango", "id": "164777194", "verified": true, "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36941, "following_count": 899, "tweet_count": 555372, "listed_count": 389}}, {"username": "jesdalu", "name": "Esusdavid", "id": "1848288914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1127, "tweet_count": 107675, "listed_count": 1}}, {"username": "silva_elcira", "name": "Elcira Varas", "id": "699675473522126849", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 546, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}}, {"username": "gibipaz", "name": "GabiPaz", "id": "49151651", "verified": false, "location": "SANTIAGO, CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 201, "tweet_count": 4681, "listed_count": 4}}, {"username": "LuzCortizo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92\ud83c\udf3b", "id": "2875035997", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 14740, "following_count": 12647, "tweet_count": 277116, "listed_count": 25}}, {"username": "Natiwih", "name": "Natalia \ud83c\udf33", "id": "855559543367118848", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 265, "tweet_count": 2430, "listed_count": 0}}, {"username": "JVDemolinari", "name": "Jay V", "id": "380082471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 360, "tweet_count": 46651, "listed_count": 1}}, {"username": "kvaleriav", "name": "Karola", "id": "1062771942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 129, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}}, {"username": "gtorcat", "name": "T47", "id": "95802678", "verified": false, "location": "Caribbean Sea", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3446, "tweet_count": 420799, "listed_count": 88}}, {"username": "LDelacruzv", "name": "Leonardo de la Cruz", "id": "1136014952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 411, "tweet_count": 109635, "listed_count": 36}}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}}, {"username": "NatxelD", "name": "Alex Pinedo", "id": "3375262390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 64, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}}, {"username": "la_prensa_fifi", "name": "Prensa Fif\u00ed", "id": "1144763847942610945", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3513, "tweet_count": 715, "listed_count": 1}}, {"username": "PabloCa13585888", "name": "", "id": "995242988715630593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1979, "tweet_count": 34269, "listed_count": 2}}, {"username": "MG_Mx59", "name": "Marco Garc\u00eda", "id": "55963318", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2727, "tweet_count": 43743, "listed_count": 7}}, {"username": "ClauLanz", "name": "Clau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2792288015", "verified": false, "location": "Joinville", "public_metrics": {"followers_count": 10904, "following_count": 844, "tweet_count": 346406, "listed_count": 17}}, {"username": "amarall027", "name": "don vito corleone do CPP \u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "887517896812920832", "verified": false, "location": "706", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1002, "tweet_count": 72574, "listed_count": 1}}, {"username": "gm_castillog", "name": "GM Castillo", "id": "965452099", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 968, "tweet_count": 27998, "listed_count": 7}}, {"username": "duzfff", "name": "duz", "id": "253699000", "verified": false, "location": "// side", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 461, "tweet_count": 16734, "listed_count": 0}}, {"username": "Deds_94", "name": "Andr\u00e9 - T R E Z E.", "id": "20883249", "verified": false, "location": "Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1097, "tweet_count": 39003, "listed_count": 4}}, {"username": "cataqueeeen", "name": "cata", "id": "1500042624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2345, "tweet_count": 16134, "listed_count": 2}}, {"username": "DulceLaFerreir2", "name": "Dulce L\u00e9a Ferreira G", "id": "869884881538609153", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 722, "tweet_count": 2838, "listed_count": 0}}, {"username": "gibrasilll", "name": "Giovana Brasil", "id": "816236342434791424", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10770, "following_count": 264, "tweet_count": 52142, "listed_count": 13}}, {"username": "Ricardo2ut", "name": "Ricardo J Moreira", "id": "46976773", "verified": false, "location": "Jump City", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1147, "tweet_count": 8165, "listed_count": 2}}, {"username": "carlosglezm", "name": "CARLOS GONZALEZ M", "id": "80956171", "verified": false, "location": "\u00dcT: 19.53103,-96.9186001", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1854, "tweet_count": 42907, "listed_count": 5}}, {"username": "laurel_kimjin", "name": "Laurel Kim", "id": "2853209309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 473, "tweet_count": 19940, "listed_count": 0}}, {"username": "Excelsior", "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "verified": true, "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 2320190, "following_count": 866, "tweet_count": 883689, "listed_count": 9585}}, {"username": "LuanOBardo", "name": "Lunaerys Targaryen", "id": "794234517980585984", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 264, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}}, {"username": "grazilindonaa", "name": "grazi \uea00", "id": "2965640069", "verified": false, "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 898, "tweet_count": 73356, "listed_count": 1}}, {"username": "Maria28647113", "name": "Maria", "id": "954750532396175360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 4999, "tweet_count": 119505, "listed_count": 1}}, {"username": "jedicruces", "name": "\uf8ffJedi", "id": "118527830", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 643, "tweet_count": 13766, "listed_count": 3}}, {"username": "ruthaluna", "name": "ruth aparicio", "id": "291973565", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 113, "tweet_count": 4348, "listed_count": 0}}, {"username": "bessy_morei", "name": "Bessy Winchester \ud83c\udf33", "id": "3646464792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1078, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}}, {"username": "taxusrock", "name": "Independiente excluido. #SomosDel95% #AC", "id": "61860897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2162, "tweet_count": 203443, "listed_count": 0}}, {"username": "eolopacheco", "name": "Eolo Pacheco \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "135656427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16768, "following_count": 17, "tweet_count": 310025, "listed_count": 146}}, {"username": "caarochan", "name": "caro", "id": "1210476438", "verified": false, "location": "stayville", "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 2360, "tweet_count": 78549, "listed_count": 3}}, {"username": "Tosquitito", "name": "Jos\u00e9 Isais", "id": "1702754611", "verified": false, "location": "Estado de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213415, "listed_count": 6}}, {"username": "amy_sexshop", "name": "Jeffrey Dahmer", "id": "729079400", "verified": false, "location": "Portuguesa, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 2045, "tweet_count": 63573, "listed_count": 8}}, {"username": "ravelkkkkkk", "name": "ravel", "id": "860618748088262656", "verified": false, "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 576, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}}, {"username": "rrrrrrrrak", "name": "Andrew", "id": "860026021239771140", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 7249, "listed_count": 0}}, {"username": "jmmochistan", "name": "fonzi \u2077", "id": "758279839245824000", "verified": false, "location": "Hope Word             ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 704, "tweet_count": 48731, "listed_count": 2}}, {"username": "NadiValenzuelaV", "name": "Nadia Valenzuela", "id": "1674737048", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 942, "tweet_count": 61566, "listed_count": 11}}, {"username": "CamiFernanda_R", "name": "Camila", "id": "212361331", "verified": false, "location": "Coyhaique,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1626, "tweet_count": 20250, "listed_count": 3}}, {"username": "sultandeoman", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "id": "2908483432", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33825, "listed_count": 4}}, {"username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "3193276859", "verified": false, "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564318, "listed_count": 49}}, {"username": "jesusdavid27_", "name": "Jes\u00fas Alejandro David", "id": "115439708", "verified": false, "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 300, "tweet_count": 42174, "listed_count": 13}}, {"username": "fvmeton", "name": "Elsa Queo", "id": "1101812209569722368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 247, "tweet_count": 12374, "listed_count": 0}}, {"username": "karmen0611", "name": "CarmenG.", "id": "142493074", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 123, "tweet_count": 743, "listed_count": 0}}, {"username": "pulso_mx", "name": "Pulso Online", "id": "173627787", "verified": false, "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 135748, "following_count": 2, "tweet_count": 615280, "listed_count": 541}}, {"username": "Pessoamundo", "name": "\u00c0 esquerda", "id": "3152717105", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2294, "tweet_count": 9857, "listed_count": 2}}, {"username": "Ana84450795", "name": "Anas", "id": "1054910992277213189", "verified": false, "location": "pao de queijo", "public_metrics": {"followers_count": 6804, "following_count": 6682, "tweet_count": 57147, "listed_count": 9}}, {"username": "jhnamaral", "name": "John", "id": "364447733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 292, "tweet_count": 22844, "listed_count": 0}}, {"username": "Cmagalhaesss", "name": "kris", "id": "3392359271", "verified": false, "location": "ig:cmagalhaesss ", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 569, "tweet_count": 112334, "listed_count": 4}}, {"username": "Kail_Felipe", "name": "Luis Felipe", "id": "147063506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 106, "tweet_count": 570, "listed_count": 1}}, {"username": "zaidmaths", "name": "\ud83c\udf33\u2124\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd64 \ud83d\udc1f", "id": "46253156", "verified": false, "location": "La Pintana. Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2419, "tweet_count": 7874, "listed_count": 6}}, {"username": "tipopiola", "name": "ricardo rucabado", "id": "2777108808", "verified": false, "location": "Chorrillos - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 351, "tweet_count": 10042, "listed_count": 1}}, {"username": "VasquezBazan", "name": "BATI-BAZAN", "id": "1121158201", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}}, {"username": "AldaArteaga", "name": "Aldaaaa.", "id": "131229513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 132, "tweet_count": 37957, "listed_count": 0}}, {"username": "Tigre069Cano", "name": "juan l cano \ud83c\udfb7\ud83c\udfba\ud83c\udfbb\ud83d\udc2f\ud83c\udfba", "id": "2982985391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 2343, "tweet_count": 16741, "listed_count": 0}}, {"username": "BeluuGonn", "name": "Bel\u00e9n Gon \ud83d\udc9a", "id": "996098480", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 971, "tweet_count": 18942, "listed_count": 2}}, {"username": "lourdesalinas1", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe \ud83c\udf15", "id": "787081560", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 413, "tweet_count": 29611, "listed_count": 2}}, {"username": "jeannettesaabu", "name": "Sita Rulo", "id": "434378540", "verified": false, "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8660, "following_count": 1102, "tweet_count": 27306, "listed_count": 21}}, {"username": "Emilian38991308", "name": "Emiliano", "id": "1162195307763052546", "verified": false, "location": "CITY OF MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 275, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}}, {"username": "josenriqueh", "name": "jose", "id": "86247680", "verified": false, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 4989, "tweet_count": 57560, "listed_count": 3}}, {"username": "74evelascoooo", "name": "Velasco Estefany", "id": "484339384", "verified": false, "location": "LOS ANDES.", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 507, "tweet_count": 153419, "listed_count": 13}}, {"username": "anotthergiirl", "name": "Nani \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b", "id": "591309322", "verified": false, "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 1798, "tweet_count": 248856, "listed_count": 14}}, {"username": "JoseFalla4", "name": "Jose Falla", "id": "999809731907805184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 772, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}}, {"username": "_paranhos_", "name": "mathEUs", "id": "2439261257", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 525, "tweet_count": 10786, "listed_count": 0}}, {"username": "Isaacrf23", "name": "\ud83e\udd0d", "id": "1176174295409725441", "verified": false, "location": "27/02\u2764\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 461, "tweet_count": 26021, "listed_count": 0}}, {"username": "MaattVega", "name": "Mati", "id": "156330053", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 464, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}}, {"username": "StupidpdroStory", "name": "pdro a solas", "id": "180577130", "verified": false, "location": "T\u00e1chira Independiente", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 736, "tweet_count": 235921, "listed_count": 17}}, {"username": "jorgeikeda", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdJorge Ikeda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "15237247", "verified": false, "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 3270, "tweet_count": 86746, "listed_count": 18}}, {"username": "CarlitozGR", "name": "Carlos Garcia Roldan", "id": "1206254065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 146, "tweet_count": 6581, "listed_count": 0}}, {"username": "TBbuelna", "name": "BERNARDO BUELNA", "id": "593018643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 0, "tweet_count": 18604, "listed_count": 0}}, {"username": "repjackie27", "name": "Jackie", "id": "1058499978652512256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 219, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}}, {"username": "TureunaMonika", "name": "Monika Tureuna Tureuna", "id": "1157464202019299328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 4052, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}}, {"username": "Rodrik001", "name": "Rodrik001 del 61.90% que Rechaza el comunismo", "id": "915424605573206016", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 4999, "tweet_count": 61045, "listed_count": 1}}, {"username": "HeroeCascorro", "name": "General Neila", "id": "1105489498635493376", "verified": false, "location": "Badajoz", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 279, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}}, {"username": "DruidaHierbajos", "name": "El_t\u00edo_la_estaca!!!", "id": "2490494313", "verified": false, "location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 197, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}}, {"username": "cuacuilaman", "name": "ra\u00fal carre\u00f3n", "id": "505180750", "verified": false, "location": "Sobre los caminos de Mx ", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 962, "tweet_count": 10730, "listed_count": 0}}, {"username": "Ladyshadowow", "name": "Lady Shadow", "id": "1126578837586890752", "verified": false, "location": "Rapture", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 94, "tweet_count": 14435, "listed_count": 0}}, {"username": "Syltrea", "name": "\u264a\ufe0f Syltrea", "id": "1058028770236473345", "verified": false, "location": "Confinada en Willow Creek", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 306, "tweet_count": 6278, "listed_count": 2}}, {"username": "RiosRoal", "name": "\u0f60\u0585\u0105\u04c0 \u0f60\u00ec\u0585\u0282", "id": "1095568455971962880", "verified": false, "location": "AQUI No regalan la luz!", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 358, "tweet_count": 28146, "listed_count": 0}}, {"username": "Uxsa3", "name": "Uxsa", "id": "1142396314371727360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 279, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}}, {"username": "VicenteUndurra3", "name": "Vicente Undurraga", "id": "1083181650941566976", "verified": false, "location": "Providencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 49, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}}, {"username": "VivancoT", "name": "Miguel Vivanco", "id": "558024933", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 148, "tweet_count": 20392, "listed_count": 0}}, {"username": "vikkyta1972", "name": "Victoria Hernandez", "id": "503763872", "verified": false, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1297, "tweet_count": 67169, "listed_count": 1}}, {"username": "RafaHSar", "name": "Raffa", "id": "305703569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 122, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}}, {"username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}}, {"username": "Jimsoul071", "name": "Jimsoul07", "id": "1000897064983654400", "verified": false, "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2132, "tweet_count": 89385, "listed_count": 2}}, {"username": "lemarc07", "name": "lemarc07", "id": "1363529612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 227, "tweet_count": 3122, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcoTemplario", "name": "EnteNano", "id": "200917284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1485, "tweet_count": 14578, "listed_count": 3}}, {"username": "JoaqooAguilar", "name": "Joaquin Aguilar", "id": "792593352663465984", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 476, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}}, {"username": "RCastroRoman", "name": "Dormir Bien", "id": "880033764289720321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4, "tweet_count": 2346, "listed_count": 0}}, {"username": "GuatyPoto", "name": "Maribel\ud83e\udd2d", "id": "352796862", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1259, "tweet_count": 18436, "listed_count": 2}}, {"username": "hysolisk", "name": "\u2606", "id": "1088660088460640256", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 423, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"username": "TOROMECCSS", "name": "Tommy Meder", "id": "748350020957708290", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 686, "tweet_count": 11119, "listed_count": 0}}, {"username": "JVillaStein", "name": "Javier Villa Stein", "id": "2396562031", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}}, {"username": "CaptainJFlint93", "name": "Hobbitze Bonzinho", "id": "196798377", "verified": false, "location": "@ClubeFollowBack", "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 3261, "tweet_count": 148595, "listed_count": 20}}, {"username": "Ingridcitacs", "name": "Profeabogada", "id": "247373962", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8526, "following_count": 6526, "tweet_count": 24048, "listed_count": 2}}, {"username": "Robertoeddy", "name": "Roberto Torres Vega", "id": "50194139", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 431, "tweet_count": 28065, "listed_count": 4}}, {"username": "ZumaranQ", "name": "Sonia ZQ", "id": "15368389", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 644, "tweet_count": 6053, "listed_count": 1}}, {"username": "Raul_R_Munoz", "name": "Rulo-Star-Mitty\u2650\ud83c\udf33 Del 38%", "id": "53626867", "verified": false, "location": "SANTIAGO DE CHILE", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1368, "tweet_count": 102311, "listed_count": 15}}, {"username": "drCantante92", "name": "~\ud83e\udd91Calamardo Tenazas \ud83c\udfba", "id": "1140626119886065665", "verified": false, "location": "En alg\u00fan punto del universo.", "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 3199, "tweet_count": 22458, "listed_count": 4}}, {"username": "Mawhass", "name": "Manuel (\ud83d\udc99,\ud83e\udde1) ( :D , :D ) \ud83d\udef8\ud83c\udff0", "id": "133828149", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5405, "following_count": 1256, "tweet_count": 33796, "listed_count": 65}}, {"username": "FranCastroC", "name": "Nortina", "id": "126116088", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1635, "tweet_count": 3215, "listed_count": 1}}, {"username": "stillwithskz", "name": "xenia \ud83d\udc96\ud83d\udc99 hyunjinista", "id": "2754843808", "verified": false, "location": "BCN, my haven ", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 4680, "tweet_count": 364091, "listed_count": 103}}, {"username": "j_giner", "name": "Javier Giner \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "238102899", "verified": true, "location": "Barcelona - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29587, "following_count": 2038, "tweet_count": 47854, "listed_count": 145}}, {"username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620", "verified": true, "location": "Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632686, "listed_count": 1844}}, {"username": "Toby40613503", "name": "Toby", "id": "1100246960131457024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 526, "tweet_count": 19267, "listed_count": 0}}, {"username": "nxndxnhx", "name": "nanda", "id": "1127284770545836033", "verified": false, "location": "Sergipe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 297, "tweet_count": 11181, "listed_count": 0}}, {"username": "bdaminelli", "name": "bia", "id": "760548606516559874", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 323, "tweet_count": 2910, "listed_count": 1}}, {"username": "Tecloz", "name": "Gilberto Tebet", "id": "84848632", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1161, "tweet_count": 21307, "listed_count": 2}}, {"username": "accarolla", "name": "Carola", "id": "1159450482051600384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 689, "tweet_count": 12803, "listed_count": 0}}, {"username": "HugoGloss", "name": "Hugo Gloss", "id": "15292534", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5058934, "following_count": 4239, "tweet_count": 69986, "listed_count": 7933}}, {"username": "K1000aOs", "name": "kmi \ud83c\udf33\ud83c\udf3a", "id": "579352268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 329, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}}, {"username": "KattyMunoz75", "name": "En modo palco", "id": "727357363", "verified": false, "location": "Chuquicamata de mi amor", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1273, "tweet_count": 42351, "listed_count": 0}}, {"username": "Daredevil30stm", "name": "Geraldine Blanchard", "id": "37216816", "verified": false, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 557, "tweet_count": 9225, "listed_count": 0}}, {"username": "maralucchese", "name": "Mestizo", "id": "3199820164", "verified": false, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 3517, "tweet_count": 24428, "listed_count": 0}}, {"username": "HLDRMM", "name": "Hairy Makeup Ass", "id": "1007582801108062209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 482, "tweet_count": 30806, "listed_count": 2}}, {"username": "JeorgejmzJorge", "name": "jorge jimenez", "id": "702737109384232960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 116, "tweet_count": 30830, "listed_count": 0}}, {"username": "_tecnoraptor", "name": "Kurapikachu", "id": "1085686487486746624", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 365, "tweet_count": 32721, "listed_count": 2}}, {"username": "zoeeco", "name": "Noe Z\u00fa\u00f1iga", "id": "244787411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 448, "tweet_count": 10909, "listed_count": 0}}, {"username": "DaleteBonini", "name": "Fora Socialismo 15/03 EU FUI", "id": "2281110529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 134, "tweet_count": 219499, "listed_count": 12}}, {"username": "yucatanalinstan", "name": "yucatanalinstante", "id": "1092524822", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 6067, "following_count": 1125, "tweet_count": 60786, "listed_count": 55}}, {"username": "killueren", "name": "lau", "id": "829109614620835841", "verified": false, "location": "\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 699, "tweet_count": 51744, "listed_count": 12}}, {"username": "Comunidad_Exc", "name": "Comunidad Exc\u00e9lsior", "id": "104654613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30751, "following_count": 183, "tweet_count": 105419, "listed_count": 474}}, {"username": "jocheriff", "name": "Jos\u00e9 Humberto Super Dick #YoApruebo", "id": "3422963447", "verified": false, "location": "Metropolitana de Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 558, "tweet_count": 8886, "listed_count": 0}}, {"username": "cabal072002", "name": "Solo Digo...", "id": "263167435", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1062, "tweet_count": 17437, "listed_count": 11}}, {"username": "Hector_judoka", "name": "HectorSimon", "id": "1064585665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 27, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}}, {"username": "EugeniaGlez19", "name": "Eulalio Gonz\u00e1lez", "id": "982688071", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 747, "tweet_count": 32367, "listed_count": 3}}, {"username": "joseph_21g", "name": "Jose Valencia", "id": "355518645", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 134, "tweet_count": 46023, "listed_count": 1}}, {"username": "victorlopezrosa", "name": "vic lopez Rosas.", "id": "1389593162", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3532, "tweet_count": 149427, "listed_count": 0}}, {"username": "CRWIDMER1", "name": "CRWIDMER", "id": "951265833103208448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 105, "tweet_count": 10690, "listed_count": 0}}, {"username": "RossMachaca", "name": "Rose", "id": "710624506142990336", "verified": false, "location": "Ayacucho, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 377, "tweet_count": 30466, "listed_count": 0}}, {"username": "Batista_vinix", "name": "Dias", "id": "4227294448", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1658, "tweet_count": 45383, "listed_count": 0}}, {"username": "vickyfferrero", "name": "\ud835\ude1d\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude22 \u03df", "id": "1035697024690253824", "verified": false, "location": "Morteros Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 359, "tweet_count": 6970, "listed_count": 0}}, {"username": "fflor_nicola", "name": "pastaflora", "id": "1047964908170727425", "verified": false, "location": "Morteros", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 497, "tweet_count": 20642, "listed_count": 0}}, {"username": "quijotegdl", "name": "humberto ", "id": "1447403690", "verified": false, "location": "Tlaquepaque, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 194, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}}, {"username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz", "id": "1714264896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}}, {"username": "Th3usV1ctor", "name": "Molinares", "id": "732629896783101953", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 265, "tweet_count": 15358, "listed_count": 1}}, {"username": "AstroMa93574720", "name": "Astro-Man", "id": "1040668242304491520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 231, "tweet_count": 53220, "listed_count": 0}}, {"username": "arturogaseoso", "name": "Arturo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "801879388933472256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 8054, "tweet_count": 220498, "listed_count": 11}}, {"username": "HumbertoZamoraR", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "id": "105857751", "verified": false, "location": "La Paz, BCS", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4756, "tweet_count": 677624, "listed_count": 1699}}, {"username": "Sinonado", "name": "Sinonado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1178652601480630272", "verified": false, "location": "Ninguaria \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 324, "tweet_count": 4613, "listed_count": 1}}, {"username": "PercioTeixeira", "name": "P\u00e9rcio Teixeira", "id": "1093989094584131585", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"username": "deltanmd", "name": "Deltan Dallagnol", "id": "2296138146", "verified": true, "location": "Curitiba/PR", "public_metrics": {"followers_count": 1433541, "following_count": 861, "tweet_count": 13562, "listed_count": 1310}}, {"username": "hazunmeme", "name": "Hazunmeme", "id": "2709307608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 527, "tweet_count": 23904, "listed_count": 6}}, {"username": "AlbertP_1", "name": "Albert'Plaza #FCB\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "87863509", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1758, "tweet_count": 122633, "listed_count": 13}}, {"username": "Guardiolato", "name": "Juanma Romero", "id": "47632197", "verified": true, "location": "Colonia, Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 127404, "following_count": 2913, "tweet_count": 131892, "listed_count": 1462}}, {"username": "ERIK_CACERES", "name": "ERIK......", "id": "228860551", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1562, "tweet_count": 12151, "listed_count": 1}}, {"username": "CallMeSassu", "name": "CLAINA", "id": "4553814134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 810, "tweet_count": 113003, "listed_count": 9}}, {"username": "CaraveoAnita", "name": "Anita Caraveo", "id": "2766562151", "verified": false, "location": "Washington D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4458, "tweet_count": 148829, "listed_count": 119}}, {"username": "MissChanclitas", "name": "LaDeLaEsquina", "id": "108391476", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 1876, "tweet_count": 787977, "listed_count": 25}}, {"username": "lacted", "name": "Carmen Cabrer \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "23422289", "verified": false, "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 4422, "tweet_count": 195797, "listed_count": 335}}, {"username": "gregarven", "name": "Gregorio Garc\u00eda Vences", "id": "98464598", "verified": false, "location": "Gustavo A. Madero", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 514, "tweet_count": 52641, "listed_count": 0}}, {"username": "tinguio", "name": "G", "id": "101395008", "verified": false, "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1129, "tweet_count": 142784, "listed_count": 5}}, {"username": "artheand", "name": "Artheand\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "128987891", "verified": false, "location": "Cuernavaca Morelos Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 659, "tweet_count": 57249, "listed_count": 0}}, {"username": "JDavidLpzG", "name": "JDavidLpzG", "id": "2281346262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 3290, "tweet_count": 12868, "listed_count": 9}}, {"username": "solossoyyoyk", "name": "Carmen.", "id": "1160663944702418950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"username": "Leon28864653", "name": "Leon Kazuha & Tighnari simp", "id": "1129544756118401024", "verified": false, "location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 653, "tweet_count": 45427, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"author_id": "45823251", "edit_history_tweet_ids": ["1185377176876658689"], "id": "1185377176876658689", "created_at": "2019-10-19T02:08:36.000Z", "text": "Har\u00e9 un alto en mis tuits cinefilos\nNo les duele un abuelo que mata a su pareja y luego se suicida porque la pensi\u00f3n no le alcanza para vivir, pero les duele una estaci\u00f3n de metro en llamas, ese es el nivel de conciencia de esta sociedad.\nQue pena me da mi pa\u00eds.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3400, "reply_count": 122, "like_count": 5946, "quote_count": 75}}, {"author_id": "1016482246809833477", "edit_history_tweet_ids": ["1185680329962676224"], "id": "1185680329962676224", "created_at": "2019-10-19T22:13:14.000Z", "text": "a professora de ingl\u00eas do sexto ano se matou, t\u00f4 nem acreditando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10400972", "edit_history_tweet_ids": ["1185638055262216195"], "id": "1185638055262216195", "created_at": "2019-10-19T19:25:15.000Z", "text": "Bueno, yo era de los que creia en @Vero_Mendoza_F para el 2021.  Con ciertas dudas, pero con ciertas esperanzas tambi\u00e9n. Como dicen, la historia se repite y la izquierda se suicida, constantes macabras.  Bye bye Vero, que el olvido sea amable contigo.", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 215, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Vero"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "Vero_Mendoza_F", "id": "358445205"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 19, "like_count": 336, "quote_count": 3}}, {"author_id": "757469910", "edit_history_tweet_ids": ["1185636173114466304"], "id": "1185636173114466304", "created_at": "2019-10-19T19:17:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 10, "tag": "ATENCI\u00d3N"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "ParoNacionalEc"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.5269, "type": "Person", "normalized_text": "Vinieron"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 233, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 236, "end": 248, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nD4m5RQn3M", "expanded_url": "https://twitter.com/pichinchauniver/status/1185636173114466304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nD4m5RQn3M", "media_key": "7_1185636021863620608"}]}, "text": "\ud83d\udd34#ATENCI\u00d3N | Moreno vuelve a culpar al corre\u00edsmo por los actos violentos registrados en el #ParoNacionalEc en contra de las medidas econ\u00f3micas. \ud83d\udde3\ufe0f\"Vinieron no menos de 200 o 300 criminales, espec\u00edficamente enviados por @NicolasMaduro y @MashiRafael para hacer el golpe de Estado\" https://t.co/nD4m5RQn3M", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 144, "like_count": 169, "quote_count": 49}}, {"author_id": "1157693379729399808", "edit_history_tweet_ids": ["1185628290071060485"], "id": "1185628290071060485", "created_at": "2019-10-19T18:46:26.000Z", "text": "Certa vez o S\u00e3o Jo\u00e3o Maria Vianney foi questionado se poderia ser ordenado sacerdote pq seus superiores o achavam \"burro\"\n\nA resposta dele foi sensacional:\n\u201cMonsenhor, Sans\u00e3o matou cem filisteus com a queixada de um burro. O que acha que Deus poderia fazer com um burro inteiro?\u201d", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Vianney"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.3516, "type": "Person", "normalized_text": "Monsenhor"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 83, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3669567437", "in_reply_to_user_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1185340552142901249"], "id": "1185340552142901249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185338535567605761"}], "created_at": "2019-10-18T23:43:04.000Z", "text": "@metrodesantiago @CaroHighmore Cuando tienen que sacar un cuerpo suicida... llaman a m\u00edster m\u00fasculo para limpiar y en 2 minutos estamos listos.... y ahora por un par de torniquetes, cierran por 2 d\u00edas..... jajajajaja, se nota la mano de @andreschadwickp", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "m\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 11, "like_count": 423, "quote_count": 3}}, {"author_id": "127902758", "edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "id": "1184656550541090817", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"author_id": "785961886877622274", "edit_history_tweet_ids": ["1185723700357795841"], "id": "1185723700357795841", "created_at": "2019-10-20T01:05:34.000Z", "text": "Lo sigo haciendo, pero por diversi\u00f3n, jajaj re suicida https://t.co/LJB3zPum39", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/LJB3zPum39", "expanded_url": "https://twitter.com/flacopod/status/1185701376531279872", "display_url": "twitter.com/flacopod/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "24808361", "edit_history_tweet_ids": ["1185625473084280838"], "id": "1185625473084280838", "created_at": "2019-10-19T18:35:15.000Z", "text": "Est\u00e1n cerrando el costanera porque pueden saquear pero cuando se suicida alguien, carpita. Hijos de la mierda.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 18, "like_count": 3152, "quote_count": 23}}, {"author_id": "38219767", "edit_history_tweet_ids": ["1185721814938509312"], "id": "1185721814938509312", "created_at": "2019-10-20T00:58:04.000Z", "text": "\u00bfSer\u00e1 cierto que Ver\u00f3nica Mendoza se ha unido al partido de Cerr\u00f3n ? \nAlguien sabe ?", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica Mendoza"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 38, "like_count": 21, "quote_count": 3}}, {"author_id": "96853458", "edit_history_tweet_ids": ["1185546193360715776"], "id": "1185546193360715776", "created_at": "2019-10-19T13:20:13.000Z", "text": "Si nunca hemos tenido un estado de derecho y a esta grav\u00edsima circunstancia se agrega la decisi\u00f3n suicida de AMLO de renunciar al uso de la fuerza p\u00fablica y a la ausencia de una estrategia eficiente para imponer el orden, el desastre y el ridiculo eran previsibles...", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 50, "like_count": 1957, "quote_count": 12}}, {"author_id": "422905961", "edit_history_tweet_ids": ["1185722560148840449"], "id": "1185722560148840449", "created_at": "2019-10-20T01:01:02.000Z", "text": "Uma coisa que me deixa absurdamente puto com a Warner \u00e9 que eles tinham um Batman perfeito e um Coringa horr\u00edvel:\n\n- Perderam o Batman perfeito\n- O Coringa horr\u00edvel ainda h\u00e1 boatos de que fica\n\nN\u00c3O D\u00c1 PRA TER ESPERAN\u00c7A NA DC ENQUANTO A WARNER FICAR FAZENDO BOSTA", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4419, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 222, "end": 223, "probability": 0.4566, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243812674", "edit_history_tweet_ids": ["1185722844472365056"], "id": "1185722844472365056", "created_at": "2019-10-20T01:02:10.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Wb, de nada", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "Wb"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107120856", "edit_history_tweet_ids": ["1185689592655220736"], "id": "1185689592655220736", "created_at": "2019-10-19T22:50:02.000Z", "text": "Cuando el mundo parece empecinado en arrasar con una regi\u00f3n, prestar ayuda puede ser una misi\u00f3n suicida.\nhttps://t.co/9JeLwKeplH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 171, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9JeLwKeplH", "expanded_url": "http://ow.ly/HaOV50wPaEe", "display_url": "ow.ly/HaOV50wPaEe"}]}}, {"author_id": "763133704013316096", "edit_history_tweet_ids": ["1185712754855952384"], "id": "1185712754855952384", "created_at": "2019-10-20T00:22:04.000Z", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida denovo hj", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.4059, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "8174292", "edit_history_tweet_ids": ["1185697760588288000"], "id": "1185697760588288000", "created_at": "2019-10-19T23:22:29.000Z", "text": "Entro no 99. Antes de conseguir colocar o fone no ouvido, o motorista puxa assunto:\n\n Voc\u00ea \u00e9 o Ronald ent\u00e3o... filho do Ronaldo??? rsrsrsrsrs\n- Pior que sou... Meu pai chamava Ronaldo.\n- Ele era o fen\u00f4meno?!\n- N\u00e3o... longe disso.\n- Ele era o qu\u00ea?\n- Suicida.\n\nColoquei meu fone. \ud83d\ude42", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "Ronald"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 22, "like_count": 784, "quote_count": 14}}, {"author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1185376391526633472"], "id": "1185376391526633472", "created_at": "2019-10-19T02:05:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 132, "tag": "\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yKG5sTmJlD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12539", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12539"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5973\u5b50\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u306f\u8cdb\u6210\u304b\uff1f\u53cd\u5bfe\u304b\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u5185\u3067\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\n\u65e2\u306b\uff16\uff10\uff10\u4eba\u4ee5\u4e0a\u306e\u6295\u7968\u304c\u3042\u308a\u3001\u610f\u5916\u306a\u7d50\u679c\u304c\u51fa\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\nhttps://t.co/yKG5sTmJlD\n\n#\u30d6\u30b7\u30ed\u30fc\u30c9 #\u30b9\u30bf\u30fc\u30c0\u30e0", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 2}}, {"author_id": "21447363", "edit_history_tweet_ids": ["1185707439988989952"], "id": "1185707439988989952", "created_at": "2019-10-20T00:00:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "HarleysInHawaii"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7436, "type": "Other", "normalized_text": "HarleysInHawaii"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Tsz9eXpAHV", "expanded_url": "http://katy.to/hihvideo", "display_url": "katy.to/hihvideo", "status": 200, "unwound_url": "http://katy.to/hihvideo"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ogsnwiEYvt", "expanded_url": "https://twitter.com/katyperry/status/1185707439988989952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogsnwiEYvt", "media_key": "3_1185707429578727426"}]}, "text": "There's pink and purple in the sky. Have you seen it? https://t.co/Tsz9eXpAHV #HarleysInHawaii https://t.co/ogsnwiEYvt", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3192, "reply_count": 969, "like_count": 24872, "quote_count": 344}}, {"author_id": "1088508639982374912", "edit_history_tweet_ids": ["1185251834836983808"], "id": "1185251834836983808", "created_at": "2019-10-18T17:50:32.000Z", "text": "https://t.co/4mU68KlVEd", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4mU68KlVEd", "expanded_url": "https://twitter.com/peakreel/status/1185251834836983808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4mU68KlVEd", "media_key": "7_1185251248318099456"}]}}, {"author_id": "3854102907", "edit_history_tweet_ids": ["1185588276637421568"], "id": "1185588276637421568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184838982498164736"}], "created_at": "2019-10-19T16:07:26.000Z", "text": "ele \u00e9 um \u00f3timo ator, o roteiro do esquadr\u00e3o suicida que foi uma bosta https://t.co/H6mR2cuHJn", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/H6mR2cuHJn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1184838982498164736", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1087977613", "edit_history_tweet_ids": ["1185697863059329025"], "id": "1185697863059329025", "created_at": "2019-10-19T23:22:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/yX6u0e1ZeY", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "#TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/yX6u0e1ZeY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "500290601", "in_reply_to_user_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1185675389743575040"], "id": "1185675389743575040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185673606161932304"}], "created_at": "2019-10-19T21:53:36.000Z", "text": "Sobre a vizinha pra mim: \n\nEle N\u00c3O matou. A parte do an\u00e3o deixa bem claro que ele n\u00e3o mata pessoas que n\u00e3o fizeram nenhum mal a ele, quando ele tem o del\u00edrio sai do apartamento dela ele percebe que a vida dele \u00e9 uma com\u00e9dia, e se transforma em Coringa. \n\nA Sophie o \u201cajudou.\u201d https://t.co/EGO73HGuYF", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EGO73HGuYF", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185675389743575040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGO73HGuYF", "media_key": "3_1185675373868126209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 406, "quote_count": 8}}, {"author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1185562389959315457"], "id": "1185562389959315457", "created_at": "2019-10-19T14:24:35.000Z", "text": "Escuchando al tal Renzo Iba\u00f1ez, q dice representar\u00e1 al APRA el 2020,d\u00e9jenme decir q el tipo d actitud matonesca, soberbia, grosero, gestos y ademanes d perro/chacra ha resultado ser el + grande IMB\u00c9CIL q ten\u00eda el suicida loncherita.\nMilitantes del PAP, deben botarlo a patadas", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Renzo Iba\u00f1ez"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7707, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.8749, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 20, "like_count": 139, "quote_count": 1}}, {"author_id": "24900072", "edit_history_tweet_ids": ["1185709303438696448"], "id": "1185709303438696448", "created_at": "2019-10-20T00:08:22.000Z", "text": "No aceptemos que quienes destruyeron el pa\u00eds ahora nos digan que son ellos los que saben. https://t.co/Php2rzN4To", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7948, "reply_count": 1440, "like_count": 23261, "quote_count": 495}, "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Php2rzN4To", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1185709303438696448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Php2rzN4To", "media_key": "7_1185709251819376641"}]}}, {"author_id": "834359688", "edit_history_tweet_ids": ["1185717771952381952"], "id": "1185717771952381952", "created_at": "2019-10-20T00:42:01.000Z", "text": "as pessoas nunca entendem como a depress\u00e3o modifica totalmente uma pessoa e como isso \u00e9 aterrorizante. eu me vejo completamente diferente do que era, completamente irreconhec\u00edvel e isso \u00e9 assustador pq eu s\u00f3 queria voltar a ser quem eu era, com os meus gostos e vontades +", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1185542131777040390"], "id": "1185542131777040390", "created_at": "2019-10-19T13:04:05.000Z", "text": "MILITANTES APRISTAS NARCOINDULTADOS POR ALAN GARC\u00cdA\nPor all\u00ed tambi\u00e9n le llegaba un buen billete al suicida ladr\u00f3n. https://t.co/lrErsOhoSu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/lrErsOhoSu", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1185542131777040390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrErsOhoSu", "media_key": "3_1185542122503467011"}]}}, {"author_id": "1100776937004457984", "edit_history_tweet_ids": ["1185518319924928514"], "id": "1185518319924928514", "created_at": "2019-10-19T11:29:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "risorsaINPS"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "RadioSavana"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "resilienza19"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/SqO2sCiMTe", "expanded_url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2019/10/19/news/torino_sfregia_la_compagna_con_un_coccio_in_passato_aveva_gia_ucciso_la_moglie-238955138/", "display_url": "torino.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2019/10/19/news/torino_sfregia_la_compagna_con_un_coccio_in_passato_aveva_gia_ucciso_la_moglie-238955138/"}]}, "text": "Torino, detenuto in permesso cerca di sgozzare la fidanzata italiana 43enne: Mohamed Safi #risorsaINPS tunisina, aveva gi\u00e0 ucciso nel 2008 una ragazza italiana 21enne. \nHobby preferito di Mohamed: sgozzare donne italiane. \n\n#RadioSavana #resilienza19 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nhttps://t.co/SqO2sCiMTe", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 69, "like_count": 263, "quote_count": 13}}, {"author_id": "2518986520", "edit_history_tweet_ids": ["1184684615191146496"], "id": "1184684615191146496", "created_at": "2019-10-17T04:16:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SOSCUBA"}, {"start": 9, "end": 14, "tag": "cuba"}, {"start": 151, "end": 174, "tag": "HavEmbassyForThePeople"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.3691, "type": "Organization", "normalized_text": "ICE"}, {"start": 152, "end": 173, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "HavEmbassyForThePeople"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 191, "username": "MarcoRubioCuba", "id": "1148638311847780352"}, {"start": 192, "end": 200, "username": "MarioDB", "id": "37094727"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 213, "end": 219, "username": "USCIS", "id": "14625398"}, {"start": 220, "end": 230, "username": "StateDept", "id": "9624742"}, {"start": 233, "end": 242, "username": "RepSires", "id": "18696134"}, {"start": 244, "end": 251, "username": "RepDMP", "id": "1080941062028447744"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tBGdAAmxoA", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html", "display_url": "elnuevoherald.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/noticias/estados-unidos/article236313363.html"}]}, "text": "#SOSCUBA #cuba\nEste es el precio que estamos pagando. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPOR \ud83d\ude4f\ud83d\ude4fFAVOR AY\u00daDENOS.\nTem\u00eda ser deportado a Cuba\u2019: inmigrante se suicida bajo custodia de ICE #HavEmbassyForThePeople  @MarcoRubioCuba @MarioDB @WhiteHouse @USCIS @StateDept   @RepSires  @RepDMP   https://t.co/tBGdAAmxoA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091469808925843458", "in_reply_to_user_id": "1055244684468146176", "edit_history_tweet_ids": ["1185640918310895616"], "id": "1185640918310895616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185618095240556545"}], "created_at": "2019-10-19T19:36:37.000Z", "text": "@TheNobleHearted Si lo eres, no tendr\u00edas a Merl\u00edn a tu espalda todo el tiempo si pudieras enfrentarme solo pero esta bien, lo entiendo.", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "Merl\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TheNobleHearted", "id": "1055244684468146176"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2737273604", "edit_history_tweet_ids": ["1185435216195833856"], "id": "1185435216195833856", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184813924161478662"}], "created_at": "2019-10-19T05:59:14.000Z", "text": "Pas\u00f3 a la historia como un ladr\u00f3n y cobarde suicida!! Solo eso, se mat\u00f3 para no pagar por sus cr\u00edmenes nada m\u00e1s! No me vengan fan\u00e1ticos alanistas con ridiculeces que ni ustedes se creen! Aprendan que la verdad sale a la luz siempre https://t.co/szpgBPEdsW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 17, "like_count": 608, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/szpgBPEdsW", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1184813924161478662", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185701990468411392"], "id": "1185701990468411392", "created_at": "2019-10-19T23:39:18.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un entrenador logra desarmar a un estudiante suicida y lo abraza de inmediato https://t.co/6Y99ENuQJK https://t.co/FvXANZgWZ9", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6Y99ENuQJK", "expanded_url": "https://es.rt.com/73af", "display_url": "es.rt.com/73af", "unwound_url": "https://es.rt.com/73af"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/FvXANZgWZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185701990468411392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvXANZgWZ9", "media_key": "3_1185701926815571969"}]}}, {"author_id": "2831740338", "in_reply_to_user_id": "2831740338", "edit_history_tweet_ids": ["1185687043801792513"], "id": "1185687043801792513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185679550925168640"}], "created_at": "2019-10-19T22:39:54.000Z", "text": "@hermanntertsch En 2006 publiqu\u00e9 el \u00fanico libro de Historia II Rep\u00fablica que reconstruy\u00f3 esas insurrecciones. https://t.co/ziA1Ph5hqY", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 71, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "Historia II Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1885267500", "edit_history_tweet_ids": ["1185714793539428352"], "id": "1185714793539428352", "created_at": "2019-10-20T00:30:10.000Z", "text": "Gra\u00e7as a Deus ele n\u00e3o conseguiu e agora todos n\u00f3s podemos fingir que essa coisa rid\u00edcula que ele interpretou nunca existiu.\n https://t.co/T3X5l5Oh7p", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7246, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/T3X5l5Oh7p", "expanded_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/10/19/jared-leto-tentou-impedir-producao-de-coringa-diz-revista.htm", "display_url": "entretenimento.uol.com.br/noticias/redac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://entretenimento.uol.com.br/noticias/redacao/2019/10/19/jared-leto-tentou-impedir-producao-de-coringa-diz-revista.htm"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 25, "like_count": 760, "quote_count": 7}}, {"author_id": "837053322616008713", "edit_history_tweet_ids": ["1185717270896623617"], "id": "1185717270896623617", "created_at": "2019-10-20T00:40:01.000Z", "text": "Ela matou um pai de fam\u00edlia perfeito e n\u00e3o sabe por qu\u00ea. A verdade se esconde nos ref\u00fagios mais surpreendentes de sua mente.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "342403919", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}}, {"author_id": "709540733456224257", "edit_history_tweet_ids": ["1185716768607653888"], "id": "1185716768607653888", "created_at": "2019-10-20T00:38:01.000Z", "text": "what should i be for halloween pls help", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "halloween"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 754, "reply_count": 1572, "like_count": 23320, "quote_count": 214}}, {"author_id": "325123038", "edit_history_tweet_ids": ["1185579139962564609"], "id": "1185579139962564609", "created_at": "2019-10-19T15:31:08.000Z", "text": "Recomendaci\u00f3n de s\u00e1bado desapacible (Mex, Chile, Espa\u00f1a, los kurdos, las reformas constitucionales): Ensayo sobre la ceguera de Saramago. Todo indica q esta \u201ccivilizaci\u00f3n\u201d est\u00e1 pegada con chicle y q somos una especie suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.6761, "type": "Place", "normalized_text": "Mex"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4667, "type": "Place", "normalized_text": "Saramago"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "633201634", "edit_history_tweet_ids": ["1185562328118562816"], "id": "1185562328118562816", "created_at": "2019-10-19T14:24:20.000Z", "text": "Que tiene en la cabeza una persona para votar a AF-CFK? \ud83e\udd14", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4849, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 602, "reply_count": 1209, "like_count": 2569, "quote_count": 125}}, {"author_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"], "id": "1184201473942605824", "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}}, {"author_id": "464055160", "edit_history_tweet_ids": ["1171987832082227201"], "id": "1171987832082227201", "created_at": "2019-09-12T03:24:08.000Z", "text": "Abro hilo \ud83e\uddf5 Jajajaja siempre quise hacer eso, pero bueno ps va a ser de los borradores que tienen en Tw, algo que quer\u00edan tuitear y no se atrevieron https://t.co/LemfpV5xNY", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Tw"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/LemfpV5xNY", "expanded_url": "https://twitter.com/anarevollo24/status/1171987832082227201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LemfpV5xNY", "media_key": "3_1171987821579649029"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"author_id": "740300284136689665", "edit_history_tweet_ids": ["1185655117309194241"], "id": "1185655117309194241", "created_at": "2019-10-19T20:33:03.000Z", "text": "MARKSON DID THE GGG FLIP TOGETHER THEY'RE BACK https://t.co/IeO3zvGYpw", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "MARKSON"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/IeO3zvGYpw", "expanded_url": "https://twitter.com/93mtmt/status/1185654334211678209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IeO3zvGYpw", "media_key": "7_1185654162157195265"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1273, "reply_count": 8, "like_count": 1925, "quote_count": 96}}, {"author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1185559748042776578"], "id": "1185559748042776578", "created_at": "2019-10-19T14:14:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 274, "tag": "limpiemoslaestaci\u00f3n"}]}, "text": "Queremos agradecer a todos quienes nos han enviado su apoyo y ofrecido su colaboraci\u00f3n. \nEn estos momentos estamos evaluando los da\u00f1os, por ello ahora lo mejor es focalizar la ayuda en la limpieza en los exteriores de las estaciones. Gracias a todos! \ud83d\ude4c\ud83c\udffe #limpiemoslaestaci\u00f3n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1103, "reply_count": 1320, "like_count": 7482, "quote_count": 211}}, {"author_id": "772693286028992512", "in_reply_to_user_id": "352607624", "edit_history_tweet_ids": ["1185709203714990080"], "id": "1185709203714990080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185691372612968448"}], "created_at": "2019-10-20T00:07:58.000Z", "text": "@CesvrSalvador @dlcerqueira @julioarbizu No se trata de eso, loq pasa es q por primer vezzzz estamos viendo q la Justicia los est\u00e1 metiendo presos!!! Faltan algunos pero todo eso da confianza", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6118, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesvrSalvador", "id": "352607624"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "dlcerqueira", "id": "2383930182"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}}, {"author_id": "217669598", "edit_history_tweet_ids": ["1185697679298519040"], "id": "1185697679298519040", "created_at": "2019-10-19T23:22:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "TragediaEnNaucalpan"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/zk7E8T9J2m", "expanded_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html", "display_url": "aquiedomex.com/mujer-envenena\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aquiedomex.com/mujer-envenena-a-sus-hijos-y-se-suicida-en-naucalpan-e3TQ4NDEyOA.html"}]}, "text": "#TragediaEnNaucalpan Mujer envenena a sus hijos y se suicida, en Naucalpan https://t.co/zk7E8T9J2m", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1185514231048867842"], "id": "1185514231048867842", "created_at": "2019-10-19T11:13:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "EncuestaExitosa"}, {"start": 86, "end": 97, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}]}, "text": "#EncuestaExitosa I \u00bf Cree que la Fiscal\u00eda estar\u00eda buscando investigar a la familia de #AlanGarcia , como se\u00f1ala su exabogado, Erasmo Reyna?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 69, "like_count": 13, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2864023255", "in_reply_to_user_id": "2965310955", "edit_history_tweet_ids": ["1185701673735458816"], "id": "1185701673735458816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185688365661917184"}], "created_at": "2019-10-19T23:38:02.000Z", "text": "@SuarezKriss @pauxantamaria Me avisan tambi\u00e9n por fis", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SuarezKriss", "id": "2965310955"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3188559065", "edit_history_tweet_ids": ["1185705287547797506"], "id": "1185705287547797506", "created_at": "2019-10-19T23:52:24.000Z", "text": "Que ganas de una juntada tranqui escabiando y con m\u00fasica al palo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1042534999285624832", "in_reply_to_user_id": "2802223832", "edit_history_tweet_ids": ["1185705820396380160"], "id": "1185705820396380160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185684649911214081"}], "created_at": "2019-10-19T23:54:31.000Z", "text": "@AugustaCornejo QUE SEA HUEVON. NO CREO PERO SI QUE NOS HIZO HACER QUE ERA HUEVON. EL SUICIDA LONCHERITA SALI\u00d3 M\u00c1S VIVO QUE TODOS.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AugustaCornejo", "id": "2802223832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185710470314881024"], "id": "1185710470314881024", "created_at": "2019-10-20T00:13:00.000Z", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain porque  est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995651845", "edit_history_tweet_ids": ["1185693103241478145"], "id": "1185693103241478145", "created_at": "2019-10-19T23:03:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Veraz"}, {"start": 220, "end": 230, "tag": "Naucalpan"}, {"start": 231, "end": 238, "tag": "Edom\u00e9x"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3163, "type": "Place", "normalized_text": "Veraz"}, {"start": 183, "end": 204, "probability": 0.8069, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco Chimalpa"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.9317, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Edom\u00e9x"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HhdQQwkUrO", "expanded_url": "http://veraznoticiasymas.com/portada/madre-quita-la-vida-a-sus-tres-pequenos-y-luego-se-suicida", "display_url": "veraznoticiasymas.com/portada/madre-\u2026"}]}, "text": "#Veraz|Tres peque\u00f1os hermanos de 10, 9 y 2 a\u00f1os de edad, respectivamente perdieron la vida a mano de sus madre y despu\u00e9s ella se colg\u00f3 en el interior de su vivienda, en el poblado de San Francisco Chimalpa, municipio de #Naucalpan #Edom\u00e9x  https://t.co/HhdQQwkUrO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2214820412", "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "id": "1185225849626353667", "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}}, {"author_id": "202903191", "edit_history_tweet_ids": ["1185712765060681728"], "id": "1185712765060681728", "created_at": "2019-10-20T00:22:07.000Z", "text": "Literalmente estoy cansado de pasar por tantas cosas.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "146660028", "in_reply_to_user_id": "4520483079", "edit_history_tweet_ids": ["1185704176862552065"], "id": "1185704176862552065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185692871242010624"}], "created_at": "2019-10-19T23:47:59.000Z", "text": "@Tavuelt @FedericoBorgma1 El problema est\u00e1 en suponer que los que no piensan como uno son as\u00ed. Eso es lo peligroso, porque uno jam\u00e1s reconoce que el otro puede aportar algo \u00fatil", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tavuelt", "id": "4520483079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851844670573379584", "edit_history_tweet_ids": ["1185701210063560704"], "id": "1185701210063560704", "created_at": "2019-10-19T23:36:12.000Z", "text": "James Gunn explica por qu\u00e9 Jared Leto no participar\u00e1 como Joker en 'El Escuadr\u00f3n Suicida': https://t.co/5NoxUSwROY https://t.co/gvQE9CR6IX", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5NoxUSwROY", "expanded_url": "http://ow.ly/9uos50wPpHf", "display_url": "ow.ly/9uos50wPpHf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/gvQE9CR6IX", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1185701210063560704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gvQE9CR6IX", "media_key": "3_1185701208096464896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2995016919", "in_reply_to_user_id": "1272731258", "edit_history_tweet_ids": ["1185705532612583424"], "id": "1185705532612583424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185703317357387776"}], "created_at": "2019-10-19T23:53:22.000Z", "text": "@vtn94 @letcamps tropinha pas foda, vitin kkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "vitin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vtn94", "id": "1272731258"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "letcamps", "id": "1904647748"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1184812673357234176"], "id": "1184812673357234176", "created_at": "2019-10-17T12:45:28.000Z", "text": "Hoy se cumplen 6 meses de tu partida y 168 d\u00edas esperando las pruebas del delincuente de Atala, pero eso a esta justicia no le importa, el objetivo de tus enemigos era humillarte, solo quer\u00edan tu foto con el chaleco de DETENIDO, sab\u00edan el peso de esa imagen.\n\nHASTA SIEMPRE C ALAN https://t.co/6PfingS7Su", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6PfingS7Su", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6PfingS7Su", "media_key": "3_1184812668902920192"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 115, "like_count": 484, "quote_count": 14}}, {"author_id": "1638123108", "in_reply_to_user_id": "245371271", "edit_history_tweet_ids": ["1185391005006225408"], "id": "1185391005006225408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185378763003105280"}], "created_at": "2019-10-19T03:03:33.000Z", "text": "@albertoar1990 @FerRaverta Gracias Alberto, siento que Argentina no se suicida, vamos a poner de pie la naci\u00f3n y la provincia y mi deseo es que mi municipio pueda ir con viento en popa. Un abrazo enorme. El domingo 27 con esperanza y alegr\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "albertoar1990", "id": "245371271"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "FerRaverta", "id": "1197039757"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "017c34650c2dd3d7"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2825175690", "in_reply_to_user_id": "2825175690", "edit_history_tweet_ids": ["1185710537449103361"], "id": "1185710537449103361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185710468003966976"}], "created_at": "2019-10-20T00:13:16.000Z", "text": "Odeio ter que engolir sapo pra agradar as pessoas", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345552153", "edit_history_tweet_ids": ["1185434756844081152"], "id": "1185434756844081152", "created_at": "2019-10-19T05:57:25.000Z", "text": "Lleg\u00f3 a urgencias un NI\u00d1O de 12 a\u00f1os por intento suicida y su mam\u00e1 NO DEJABA DE REGA\u00d1ARLO Y RECLAMARLE.\nPor el amor de Dios, Se\u00f1ora, no ve que su ni\u00f1o no deja de dar las gracias a todos los que lo est\u00e1n ayudando y usted haciendo esto. \nAh\u00ed la diferencia entre \u00e9l y usted.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 121, "quote_count": 2}}, {"author_id": "413953783", "edit_history_tweet_ids": ["1185477184271650821"], "id": "1185477184271650821", "created_at": "2019-10-19T08:46:00.000Z", "text": "Convertir el dolor en una experiencia cuando se pierde un hijo \u2013 Plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. https://t.co/5iHzMrEYKK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5iHzMrEYKK", "expanded_url": "http://papageno.es/convertir-el-dolor-en-una-experiencia-cuando-se-pierde-un-hijo", "display_url": "papageno.es/convertir-el-d\u2026"}]}}, {"author_id": "24900072", "in_reply_to_user_id": "24900072", "edit_history_tweet_ids": ["1185689366808727552"], "id": "1185689366808727552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185689363990089730"}], "created_at": "2019-10-19T22:49:08.000Z", "text": "\u00bfCreemos que tenemos que ser libres para pensar y poder decir lo que pensamos?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1038, "reply_count": 617, "like_count": 2453, "quote_count": 244}}, {"author_id": "1076812664", "edit_history_tweet_ids": ["1185709232940822528"], "id": "1185709232940822528", "created_at": "2019-10-20T00:08:05.000Z", "text": "Joven se suicida en la sala de su\u00a0casa https://t.co/4a3HgMCM7R", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/4a3HgMCM7R", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/joven-se-suicida-en-la-sala-de-su-casa/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}]}}, {"author_id": "2525799913", "edit_history_tweet_ids": ["1185707677701292032"], "id": "1185707677701292032", "created_at": "2019-10-20T00:01:54.000Z", "text": "O que mais me chocou no filme do Coringa foram as pessoas rindo na cena do an\u00e3o. Juro que eu parei de prestar aten\u00e7\u00e3o no filme pra ficar vendo como as pessoas se portariam nas cenas seguintes. Aconteceu o mesmo com voc\u00eas? O problema sou eu?", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8536, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 370, "like_count": 2584, "quote_count": 290}}, {"author_id": "2915853365", "edit_history_tweet_ids": ["1123613580505624577"], "id": "1123613580505624577", "created_at": "2019-05-01T15:42:07.000Z", "text": "ALGU\u00c9M QUE TEM ANSIEDADE VAI:\n\n- pedir desculpas por tudo\n- chorar entre pequenas discuss\u00f5es\n- sempre achar que est\u00e1 incomodando\n- reprimir os sentimentos por medo de ngm entender\n- se sentir inseguro e smp precisar\u00e1 saber que est\u00e1 tudo bem entre voc\u00eas dois\n\nTENHAM PACI\u00caNCIA BJ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6412, "reply_count": 37, "like_count": 8840, "quote_count": 578}}, {"author_id": "373708174", "in_reply_to_user_id": "785630178575777792", "edit_history_tweet_ids": ["1185707100619595777"], "id": "1185707100619595777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185690981460520962"}], "created_at": "2019-10-19T23:59:36.000Z", "text": "@gixnesini S\u00e9rio?\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gixnesini", "id": "785630178575777792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369151", "edit_history_tweet_ids": ["1185403379985666048"], "id": "1185403379985666048", "created_at": "2019-10-19T03:52:44.000Z", "text": "los pol\u00edticos en el Per\u00fa tienen una vocaci\u00f3n suicida que ni los emos.", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 21, "like_count": 869, "quote_count": 5}}, {"author_id": "3328795281", "edit_history_tweet_ids": ["1185686445811482629"], "id": "1185686445811482629", "created_at": "2019-10-19T22:37:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MarchaDelMillon"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "MarchaDelMillon"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 90, "end": 104, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Salazar"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rial"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Echarri"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Julio B\u00e1rbaro"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.6946, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano Iudica"}, {"start": 175, "end": 189, "probability": 0.7165, "type": "Person", "normalized_text": "Chiche Gelblund"}, {"start": 194, "end": 204, "probability": 0.7513, "type": "Person", "normalized_text": "Berensztein"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Lufrano"}, {"start": 228, "end": 233, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Alfano"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Bonelli"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VRtBBjj5dn", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1185686445811482629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VRtBBjj5dn", "media_key": "3_1185686142030618626"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VRtBBjj5dn", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1185686445811482629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VRtBBjj5dn", "media_key": "3_1185686278462935045"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VRtBBjj5dn", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1185686445811482629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VRtBBjj5dn", "media_key": "3_1185686307177148417"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VRtBBjj5dn", "expanded_url": "https://twitter.com/PPTenel13/status/1185686445811482629/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VRtBBjj5dn", "media_key": "3_1185686339146125312"}]}, "text": "Le dedicamos la #MarchaDelMillon a Los MetroDelegados que cerraron el Subte, a Tinelli, a Luciana Salazar, a Jorge Rial, a Pablo Echarri, a Julio B\u00e1rbaro, a Mariano Iudica, a Chiche Gelblund, a Berensztein, a Rosario Lufrano, a Alfano, a Bonelli, a Navarro.\n\nEsto se da VUELTA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/VRtBBjj5dn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1917, "reply_count": 258, "like_count": 3978, "quote_count": 84}}, {"author_id": "2844415343", "edit_history_tweet_ids": ["1185704343435206656"], "id": "1185704343435206656", "created_at": "2019-10-19T23:48:39.000Z", "text": "mutualistas me recomiendan series o pel\u00edculas?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 24, "like_count": 25, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4418332648", "in_reply_to_user_id": "4100398883", "edit_history_tweet_ids": ["1185706711237222400"], "id": "1185706711237222400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185706449533583360"}], "created_at": "2019-10-19T23:58:03.000Z", "text": "@tsunagamerbr1 o do atsushi ser um tigre tava bem f\u00e1cil msm descobri de cara tbm", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "atsushi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tsunagamerbr1", "id": "4100398883"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125801939499876352", "edit_history_tweet_ids": ["1185637238312521729"], "id": "1185637238312521729", "created_at": "2019-10-19T19:22:00.000Z", "text": "Si fueseis de izquierdas votar\u00edais a...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 53, "like_count": 10, "quote_count": 5}}, {"author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1185705978852990976"], "id": "1185705978852990976", "created_at": "2019-10-19T23:55:09.000Z", "text": "Tras discutir con su pareja, madre envenena a sus tres hijos y se suicida\nhttps://t.co/a6ydZm5yvF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/a6ydZm5yvF", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/19/mexico-madre-envenena-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-pareja-video-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/10/19/mexico-madre-envenena-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-se-suicida-luego-de-discutir-con-su-pareja-video-atmp/"}]}}, {"author_id": "740966304543178752", "edit_history_tweet_ids": ["1185696958930915329"], "id": "1185696958930915329", "created_at": "2019-10-19T23:19:18.000Z", "text": "Madre asesina a sus tres hijos con raticida, despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/lCdLsRGJjv https://t.co/kva4R6RAE3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lCdLsRGJjv", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/madre-asesina-a-sus-tres-hijos-con-raticida-despues-se-suicida", "display_url": "pacozea.com/madre-asesina-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kva4R6RAE3", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1185696958930915329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kva4R6RAE3", "media_key": "3_1185696957345550336"}]}}, {"author_id": "1069910899090169856", "edit_history_tweet_ids": ["1121836878880280577"], "id": "1121836878880280577", "created_at": "2019-04-26T18:02:09.000Z", "text": "What? I love garbage. https://t.co/f6OZYQOi4Y", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 762, "reply_count": 164, "like_count": 6958, "quote_count": 918}, "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/f6OZYQOi4Y", "expanded_url": "https://twitter.com/ReactionVideos_/status/1121836878880280577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f6OZYQOi4Y", "media_key": "7_1121836821858652160"}]}}, {"author_id": "2599607408", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "edit_history_tweet_ids": ["1185614697501990913"], "id": "1185614697501990913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185532934863949824"}], "created_at": "2019-10-19T17:52:26.000Z", "text": "@gabrielrufian Provocad elecciones en Catalunya y haceros con el control de la Generalitat. Negociad con el futuro Gobierno una amnist\u00eda a cambio de hacer un reset abandonando la unilateralidad. Es evidente que lo que ha hecho vuestro socio es suicida y cada vez provoca m\u00e1s rechazo aqu\u00ed y all\u00ed.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107153756", "edit_history_tweet_ids": ["1185546645892685824"], "id": "1185546645892685824", "created_at": "2019-10-19T13:22:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 103, "tag": "Torra"}, {"start": 186, "end": 193, "tag": "Rivera"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.5116, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "Moncloa"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 264, "username": "ManuSanchezG", "id": "448377201"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "text": "El president de la Generalitat llama al presidente del Gobierno. \n\nS\u00e1nchez hablar\u00e1 con \u00e9l cuando #Torra diga lo que \u00e9l quiere que diga y haga lo que quiere que haga. \n\n\u00bfRecuerdan cuando #Rivera se negaba a ir a Moncloa a hablar? \n\nPues eso \ud83d\ude33\n\nInforma @ManuSanchezG en @publico_es", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 754, "reply_count": 102, "like_count": 1227, "quote_count": 26}}, {"author_id": "1090490774410670080", "in_reply_to_user_id": "1090490774410670080", "edit_history_tweet_ids": ["1185614082419900416"], "id": "1185614082419900416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185613729204969473"}], "created_at": "2019-10-19T17:49:59.000Z", "text": "Mano meu pai n\u00e3o queria nem me dar rem\u00e9dio e ainda me chamou de filha da puta sendo que eu sou filha dele n\u00e9 ok", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2287506031", "in_reply_to_user_id": "2981760833", "edit_history_tweet_ids": ["1185703626817376257"], "id": "1185703626817376257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185703347917074432"}], "created_at": "2019-10-19T23:45:48.000Z", "text": "@rottenbaby666 @loftczy @afilaxy @abelhachifruda eu infelizmente sei que as minhas s\u00e3o crises pq tenho asma bem antes de ter crise de p\u00e2nico :((", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rottenbaby666", "id": "1219415406588366848"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "loftczy", "id": "1310202224904200192"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "afilaxy", "id": "902976498541481986"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "abelhachifruda", "id": "1146060846919012358"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1076812664", "edit_history_tweet_ids": ["1185703742764699648"], "id": "1185703742764699648", "created_at": "2019-10-19T23:46:16.000Z", "text": "Mam\u00e1 asesina con raticida a sus tres hijos y despu\u00e9s se\u00a0suicida https://t.co/0AtwsxQ4b8 https://t.co/WieSK2bxWN", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0AtwsxQ4b8", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/10/19/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/10/\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WieSK2bxWN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLibertadCo/status/1185703742764699648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WieSK2bxWN", "media_key": "3_1185703741124726784"}]}}, {"author_id": "3153448601", "edit_history_tweet_ids": ["1185701881215115267"], "id": "1185701881215115267", "created_at": "2019-10-19T23:38:52.000Z", "text": "Se escudan https://t.co/5zK0FvkTsw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/5zK0FvkTsw", "expanded_url": "https://twitter.com/dcacademico/status/1185701881215115267/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zK0FvkTsw", "media_key": "3_1185701874844028930"}]}}, {"author_id": "251838300", "edit_history_tweet_ids": ["1185698561599705089"], "id": "1185698561599705089", "created_at": "2019-10-19T23:25:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 133, "tag": "L6NardeCatalunya"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 132, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "L6NardeCatalunya"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/OPOHP344ZG", "expanded_url": "https://twitter.com/brjtinoco/status/1185698561599705089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OPOHP344ZG", "media_key": "3_1185698558583939072"}]}, "text": "Yo cada vez que veo este tipo de im\u00e1genes me hago la misma pregunta \u00bfTorra lleva la nariz en las gafas rollo broma?\n#L6NardeCatalunya https://t.co/OPOHP344ZG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140011210479419393", "in_reply_to_user_id": "1140011210479419393", "edit_history_tweet_ids": ["1185703394436141056"], "id": "1185703394436141056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185703391386836993"}], "created_at": "2019-10-19T23:44:53.000Z", "text": "O IMDb o avalia com uma nota de 6,5\nde 33 indica\u00e7\u00f5es,o filme venceu 14 pr\u00eamios.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897217894643363840", "in_reply_to_user_id": "897217894643363840", "edit_history_tweet_ids": ["1185702959247695875"], "id": "1185702959247695875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185702228843212800"}], "created_at": "2019-10-19T23:43:09.000Z", "text": "7. h\u00e1 mais ou menos 9 anos atr\u00e1s, quando a docinho (gata) ainda era filhote, ela matou uma cobra sem querer pq estava brincando. eu abri a porta da cozinha e ela estava me olhando tipo \"olha a minha amiguinha, mam\u00e3e\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4410718071", "edit_history_tweet_ids": ["1185701613069045760"], "id": "1185701613069045760", "created_at": "2019-10-19T23:37:48.000Z", "text": "Yo tomo eso y mi ves\u00edcula se suicida directamente https://t.co/j793aARE84", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/j793aARE84", "expanded_url": "https://twitter.com/NickCh___/status/1185701160587583488", "display_url": "twitter.com/NickCh___/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1016091115664048129", "in_reply_to_user_id": "1016091115664048129", "edit_history_tweet_ids": ["1185702783086977024"], "id": "1185702783086977024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185702672810291202"}], "created_at": "2019-10-19T23:42:27.000Z", "text": "@tiagoakatostas Sacrificar a vida pela maioria oprimida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tiagoakatostas", "id": "3337424338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114346861", "edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "id": "1185014856254144512", "created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}}, {"author_id": "3088571855", "edit_history_tweet_ids": ["1185525918665756672"], "id": "1185525918665756672", "created_at": "2019-10-19T11:59:39.000Z", "text": "Olha a\u00ed os CRENTES que apoia @jairbolsonaro cria do @PastorMalafaia, este cara aqui @FadiFaraj VAGABUND\u00c3O, BANDIDO,  a irm\u00e3 @sandrafayad VAGABUNDA\u00c7A rola at\u00e9 amante. Vai vir um v\u00eddeo em detalhes a\u00ed. @FadiFaraj sugest\u00e3o: SUICIDA cara. Vai por mim.\u23f1\ud83d\udd25@caiofabiovvtv saca isso. https://t.co/ysGisx5xFV", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "PastorMalafaia", "id": "126436384"}, {"start": 84, "end": 94, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 124, "end": 136, "username": "sandrafayad", "id": "69478721"}, {"start": 199, "end": 209, "username": "FadiFaraj", "id": "60353662"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "caiofabiovvtv", "id": "2591797844"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908838453248"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ysGisx5xFV", "expanded_url": "https://twitter.com/Dom_Werneck/status/1185525918665756672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ysGisx5xFV", "media_key": "3_1185525908846845955"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 1}}, {"author_id": "850513593846157312", "edit_history_tweet_ids": ["1185210814116106242"], "id": "1185210814116106242", "created_at": "2019-10-18T15:07:32.000Z", "text": "\u201cPrefiro que as pessoas falem de mim. Sei o que sou, o que fiz e o que posso fazer e dar, mas guardo para mim. Deixo que as pessoas pensam. N\u00e3o gosto de falar de mim, mas do coletivo\".\n\n\u2014 Messi, sobre n\u00e3o precisar se autoafirmar, como fazem outros jogadores https://t.co/8Qve09zUcM", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/8Qve09zUcM", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalMessi/status/1185210814116106242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Qve09zUcM", "media_key": "3_1185210787733889024"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 11, "like_count": 1408, "quote_count": 70}}, {"author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}}, {"author_id": "924332864786784256", "edit_history_tweet_ids": ["1185650510302531585"], "id": "1185650510302531585", "created_at": "2019-10-19T20:14:44.000Z", "text": "Que osadia, nombrar a Victor Raul para ensayar una defensa de la conducta de Alan Garcia, justamente quien ha enlodado su obra, traiciono principios e ideales, y se enriquecio desde los cargos publicos que desempenho. En cambio Haya murio pobre y reposa en una tumba prestada", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 36, "like_count": 593, "quote_count": 9}}, {"author_id": "879504517406109696", "in_reply_to_user_id": "879504517406109696", "edit_history_tweet_ids": ["1185700479327723520"], "id": "1185700479327723520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185700477725532161"}], "created_at": "2019-10-19T23:33:18.000Z", "text": "En Portugal intentaron lo de Ecuador y le devolvieron el pr\u00e9stamo del FMI (malvado) antes de tiempo. Elimin\u00f3 indemnizaciones por despido, recort\u00f3 vacaciones, baj\u00f3 el salario del sector p\u00fablico (como Moreno en ECU) y aument\u00f3 las horas de trabajo. Sin anestesia", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8669, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.5244, "type": "Organization", "normalized_text": "ECU"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "602766306", "edit_history_tweet_ids": ["1185695357373689857"], "id": "1185695357373689857", "created_at": "2019-10-19T23:12:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 76, "tag": "DeAlanRecuerdo"}, {"start": 163, "end": 178, "tag": "DeAlanRecuerdo"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "DeAlanRecuerdo"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.9155, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Vivira"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Xk65eDbVC1", "expanded_url": "https://twitter.com/MERYDELPILAR1/status/1185695357373689857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xk65eDbVC1", "media_key": "3_1185695354764681216"}]}, "text": "Como no recordar a Alan Garc\u00eda, gran Pol\u00edtico y  estadista. \n#DeAlanRecuerdo que fue el mejor Presidente del Per\u00fa,\nVivira siempre en la historia de nuestro pa\u00eds. \n#DeAlanRecuerdo  que en su 2do Gobierno se hicieron M\u00e1s de 153 mil obras.\n#DeAlanRecuerdo https://t.co/Xk65eDbVC1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "902551436952788992", "edit_history_tweet_ids": ["1185653316719542272"], "id": "1185653316719542272", "created_at": "2019-10-19T20:25:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 199, "tag": "FAQSkeepcalmTV3"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "mossos", "id": "110946158"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/LmZAJIuIBG", "expanded_url": "http://tv3.video/FAQSkeepcalm", "display_url": "tv3.video/FAQSkeepcalm"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/eOrTVJzrVL", "expanded_url": "https://twitter.com/FAQSTV3/status/1185653316719542272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOrTVJzrVL", "media_key": "13_1185653191788003328"}]}, "text": "\"El cos de @mossos est\u00e0 fent el que ha de fer. No s\u00f3n monjos, s\u00f3n policia. No es pot pretendre que actu\u00efn d'una manera amable. Ho estan fent b\u00e9 i s'han de sentir defensats\" Artur Mas #FAQSkeepcalmTV3 \u25b6\ufe0f https://t.co/LmZAJIuIBG https://t.co/eOrTVJzrVL", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 1171, "like_count": 400, "quote_count": 939}}, {"author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1185582829410881538"], "id": "1185582829410881538", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185581540912312320"}], "created_at": "2019-10-19T15:45:48.000Z", "text": "S\u00ed, claro, Sigrid es \"calabaza, no se prepara antes de una entrevista ni sabe conducirla...\" pero trapea el piso con el suicida lover. \ud83d\ude1b https://t.co/18QneXak6x", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sigrid"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/18QneXak6x", "expanded_url": "https://twitter.com/Bellatrixtoo/status/1185581540912312320", "display_url": "twitter.com/Bellatrixtoo/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}}, {"author_id": "104683173", "edit_history_tweet_ids": ["1185692100035317761"], "id": "1185692100035317761", "created_at": "2019-10-19T23:00:00.000Z", "text": "Los menores ten\u00edan 2, 9 y 10 a\u00f1os. https://t.co/qpJVn6P4dL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/qpJVn6P4dL", "expanded_url": "http://bit.ly/2px4aWK", "display_url": "bit.ly/2px4aWK", "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/mama-asesina-con-raticida-a-sus-tres-hijos-y-despues-se-suicida/1342890#.XauTEf3S4A4.twitter"}]}}, {"author_id": "61860897", "in_reply_to_user_id": "24952459", "edit_history_tweet_ids": ["1185695413069852678"], "id": "1185695413069852678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185694903210258432"}], "created_at": "2019-10-19T23:13:10.000Z", "text": "@T13 Chilenas y chilenos compatriotas todos, sin ser de ning\u00fan partido pol\u00edtico, totalmente independiente, viv\u00ed en dictadura en la extrema pobreza. Hoy profesional. Chile ha colapsado por un gobierno irresponsable. \n\nMe AUTO declaro PRESIDENTE ENCARGADO DE CHILE.", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185498322557124613"], "id": "1185498322557124613", "created_at": "2019-10-19T10:10:00.000Z", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos) https://t.co/3cp3U5XuA8", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/3cp3U5XuA8", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3193276859", "in_reply_to_user_id": "3193276859", "edit_history_tweet_ids": ["1185546949509955584"], "id": "1185546949509955584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185546947643486208"}], "created_at": "2019-10-19T13:23:13.000Z", "text": "PARTE DEL BOT\u00cdN, PARA VIVIR COMO MILLONARIOS ,INCLUIDA TU AMANTE Y TUS HIJOS, PERO ESO SI, SER\u00c1S RECORDADO POR TODOS LOS PERUANOS COMO EL COBARDE SUICIDA MEGALADRON, MEGASINVERGUENZA, ESE SER\u00c1 EL ESTIGMA QUE LLEVAR\u00c1N TUS DESCENDIENTES=ADI\u00d3S ALAN GARCIA PEREZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1185695370715656192"], "id": "1185695370715656192", "created_at": "2019-10-19T23:13:00.000Z", "text": "No logran vender la casa de Kurt Cobain  porque est\u00e1 \"embrujada\" por el esp\u00edritu de cantante suicida (fotos)  https://t.co/3cp3U5FTby", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3cp3U5FTby", "expanded_url": "http://j.mp/2IZUQ4r", "display_url": "j.mp/2IZUQ4r", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/10/17/no-logran-vender-la-casa-de-kurt-cobain-porque-esta-embrujada-fotos/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "173627787", "edit_history_tweet_ids": ["1185695147037724672"], "id": "1185695147037724672", "created_at": "2019-10-19T23:12:06.000Z", "text": "Asesina a sus tres hijos con raticida y luego se suicida\n https://t.co/viRAbY5J2K https://t.co/JbHqIcYkaV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/viRAbY5J2K", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/nacional/asesina-a-sus-tres-hijos-con-raticida-y-luego-se-suicida-/1011335", "display_url": "pulsoslp.com.mx/nacional/asesi\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JbHqIcYkaV", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1185695147037724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbHqIcYkaV", "media_key": "3_1185695144340791296"}]}}, {"author_id": "364447733", "edit_history_tweet_ids": ["1185694020720320513"], "id": "1185694020720320513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185691120132644865"}], "created_at": "2019-10-19T23:07:38.000Z", "text": "Tem um pessoa que vem com essa de Projeto Revolucao Brasileira, elogiando Vargas, Peron etc, Varguismo para mim morreu em 1954. Peronismo  destruiu o que tinha progressita dentro dele, os Motoneiros. A destruicao ja comecou qdo Peron  regressou, com o massacre no Aeroporto https://t.co/yqC6ohYYMv", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.485, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7338, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Varguismo"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.3811, "type": "Organization", "normalized_text": "Motoneiros"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Peron"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Aeroporto"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yqC6ohYYMv", "expanded_url": "https://twitter.com/Ana84450795/status/1185691120132644865", "display_url": "twitter.com/Ana84450795/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121158201", "edit_history_tweet_ids": ["1185380924487131136"], "id": "1185380924487131136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185380290828496896"}], "created_at": "2019-10-19T02:23:30.000Z", "text": "13/n MENSAJE A PILAR NORES\nSera un gesto que reivindicara tu memoria en el Peru y que todo el mundo aplaudira. Te acuerdas de los NINOS DEL PERU que decias defender y servir? Te acuerdas? Vende el embarcadero, los depas, las casas, los demas inmuebles y entregalo a los pobres. https://t.co/yQ7N4q0OKn", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/yQ7N4q0OKn", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1185380290828496896", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 3}}, {"author_id": "787081560", "edit_history_tweet_ids": ["1185687286379372544"], "id": "1185687286379372544", "created_at": "2019-10-19T22:40:52.000Z", "text": "Se me hace a m\u00ed o el d\u00eda est\u00e1 re suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "915424605573206016", "in_reply_to_user_id": "825828549655400448", "edit_history_tweet_ids": ["1185524413921402881"], "id": "1185524413921402881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185395842997456896"}], "created_at": "2019-10-19T11:53:40.000Z", "text": "@aguilo_sergio Pueblo no es el grupo de hdp q queman el metro y dejan a los vulnerables sin transporte quiz\u00e1 hasta cuando.\n\nTampoco los hdp como tu q lucran de la miseria ajena.\n\nPi\u00f1era electo por mayoria. No como el borracho suicida\n\nY Legitima protesta fue el pronunciamiento militar .\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/YsPfWjJvzb", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aguilo_sergio", "id": "825828549655400448"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/YsPfWjJvzb", "expanded_url": "https://twitter.com/Rodrik001/status/1185524413921402881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsPfWjJvzb", "media_key": "3_1185524408775008262"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2490494313", "in_reply_to_user_id": "1105489498635493376", "edit_history_tweet_ids": ["1185689468130512901"], "id": "1185689468130512901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185616555557773313"}], "created_at": "2019-10-19T22:49:32.000Z", "text": "@HeroeCascorro @Pierret54638059 Aclaramiento o el detonante que esperan los catalerdos para dar rienda suelta a sus comandos callejeros...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HeroeCascorro", "id": "1105489498635493376"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Pierret54638059", "id": "997128311825461251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058028770236473345", "edit_history_tweet_ids": ["1185657192982241281"], "id": "1185657192982241281", "created_at": "2019-10-19T20:41:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "retoHalloween"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Joker"}, {"start": 201, "end": 216, "tag": "jokerchallenge"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "retoHalloween"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "jokerchallenge"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/9yiefVZUyo", "expanded_url": "https://youtu.be/10m16FgIU5Q", "display_url": "youtu.be/10m16FgIU5Q"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/J7f8pklhzi", "expanded_url": "https://twitter.com/Syltrea/status/1185657192982241281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7f8pklhzi", "media_key": "3_1185657184690028545"}]}, "text": "Hoy es el d\u00eda 2 del #retoHalloween y toca hacer un personaje de una pel\u00edcula!! Mi elecci\u00f3n ha sido El #Joker de Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida!!! \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/9yiefVZUyo\n\nEspero que os guste!!! \ud83d\udc9c \n#jokerchallenge https://t.co/J7f8pklhzi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1185016926428372992"], "id": "1185016926428372992", "created_at": "2019-10-18T02:17:06.000Z", "text": "Es coincidencia que saquen las imputaciones de Nava a Garc\u00eda el mismo d\u00eda en que arbitrariamente el TC niega la incorporaci\u00f3n de Gonzalo Ortiz de Zevallos?", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6291, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Ortiz"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Zevallos"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 528, "reply_count": 664, "like_count": 1570, "quote_count": 114}}, {"author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1185472197449732098"], "id": "1185472197449732098", "created_at": "2019-10-19T08:26:11.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2396562031", "edit_history_tweet_ids": ["1185616955027394560"], "id": "1185616955027394560", "created_at": "2019-10-19T18:01:24.000Z", "text": "Inmunda, perversa  y cobarde la insinuaci\u00f3n contra el Presidente Garc\u00eda !", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.6511, "type": "Person", "normalized_text": "Presidente"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5087, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 362, "like_count": 2278, "quote_count": 39}}, {"author_id": "196798377", "in_reply_to_user_id": "196798377", "edit_history_tweet_ids": ["1185694500892696576"], "id": "1185694500892696576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185694498162184197"}], "created_at": "2019-10-19T23:09:32.000Z", "text": "N\u00e3o tenho como \u00f1 falar da cena da Rose e Jason ouvindo m\u00fasica, ela dan\u00e7ando, ela tentando fazer ele dan\u00e7ar e depois eles se beijando, foi lindo demais, to shippando demais os 2 \u2764\ufe0f\n\nEu chorei real com o Jason pensando em se matar pulando do pr\u00e9dio, ainda bem que \u00f1 vez isso, \n\n+", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.5624, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "238102899", "edit_history_tweet_ids": ["1185551240693981184"], "id": "1185551240693981184", "created_at": "2019-10-19T13:40:16.000Z", "text": "La estrategia pol\u00edtica de @QuimTorraiPla es la m\u00e1s ruin, miserable e irresponsable que recuerdo en a\u00f1os. Y mira que en este pa\u00eds hemos visto de todo. Pero lo de este se\u00f1or es inadmisible. Se tiene que ir. Por Catalunya entera. Es un suicida sin freno.", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 40, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}}, {"author_id": "760548606516559874", "in_reply_to_user_id": "760548606516559874", "edit_history_tweet_ids": ["1185693441193398273"], "id": "1185693441193398273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185693035646111744"}], "created_at": "2019-10-19T23:05:20.000Z", "text": "@dcucomics meio que \"realizar o sonho\" dela. Minha interpreta\u00e7\u00e3o \u00e9 que quando ele faz o sinal da arma pra ela no apartamento na verdade ele t\u00e1 apontando a arma pra ela e o que a gente v\u00ea \u00e9 s\u00f3 a forma como ele enxerga aquilo. +", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15292534", "edit_history_tweet_ids": ["1185690276716785664"], "id": "1185690276716785664", "created_at": "2019-10-19T22:52:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.8059, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood Reporter"}, {"start": 140, "end": 150, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tlYhHNwng2", "expanded_url": "http://bit.ly/32xnEJc", "display_url": "bit.ly/32xnEJc"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Opz0t84gpg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1185690276716785664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Opz0t84gpg", "media_key": "3_1185690252729634816"}]}, "text": "Jared Leto tentou barrar #Coringa, de Joaquin Phoenix, nos bastidores, diz The Hollywood Reporter https://t.co/tlYhHNwng2 (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Warner Bros) https://t.co/Opz0t84gpg", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 437, "quote_count": 24}}, {"author_id": "829109614620835841", "in_reply_to_user_id": "829109614620835841", "edit_history_tweet_ids": ["1185674611528208384"], "id": "1185674611528208384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185674069771018240"}], "created_at": "2019-10-19T21:50:30.000Z", "text": "ISSO JULIAN BATE NELE", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "JULIAN BATE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1185671796315561984"], "id": "1185671796315561984", "created_at": "2019-10-19T21:39:19.000Z", "text": "CORINGA SPOILERS \ud83d\udeab\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\n\nVamos usar esse tweet pra debater o  seguinte: \n\nO Arthur Fleck \u00e9 ou n\u00e3o filho do Thomas Wayne? Ele matou ou n\u00e3o matou a Sophie? https://t.co/ndZ54g20jc", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Wayne"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Sophie"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/ndZ54g20jc", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1185671796315561984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZ54g20jc", "media_key": "16_1185671455163518976"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 159, "like_count": 886, "quote_count": 40}}, {"author_id": "1047964908170727425", "edit_history_tweet_ids": ["1185679887237033991"], "id": "1185679887237033991", "created_at": "2019-10-19T22:11:28.000Z", "text": "\"crucemos ahora que viene un auto\" dijo la ferre suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "ferre"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2296138146", "in_reply_to_user_id": "2296138146", "edit_history_tweet_ids": ["1185336652530671616"], "id": "1185336652530671616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185236424511107074"}], "created_at": "2019-10-18T23:27:35.000Z", "text": "Uma corre\u00e7\u00e3o: o CNJ retificou a informa\u00e7\u00e3o divulgada pela imprensa, indicando que a decis\u00e3o alcan\u00e7aria 4,8 mil presos. De todo modo, a discuss\u00e3o \u00e9 que o aumento de 2 para 4 inst\u00e2ncias pode significar mais de 10 anos extras de impunidade e at\u00e9 a prescri\u00e7\u00e3o (total impunidade).", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "CNJ"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 961, "like_count": 5228, "quote_count": 136}}, {"author_id": "47632197", "edit_history_tweet_ids": ["1185512995511779329"], "id": "1185512995511779329", "created_at": "2019-10-19T11:08:18.000Z", "text": "En f\u00fatbol, la diferencia entre suicida y valiente la marca siempre la precisi\u00f3n del contrario. Muy bien el Bar\u00e7a ante la presi\u00f3n alta del Eibar. De momento.", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9918, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8418, "type": "Organization", "normalized_text": "Eibar"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23422289", "in_reply_to_user_id": "886878986", "edit_history_tweet_ids": ["1185650800514781188"], "id": "1185650800514781188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185648798342746114"}], "created_at": "2019-10-19T20:15:53.000Z", "text": "@R2_PR Una misi\u00f3n suicida!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "R2_PR", "id": "886878986"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129544756118401024", "in_reply_to_user_id": "1160663944702418950", "edit_history_tweet_ids": ["1185690353069907971"], "id": "1185690353069907971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185688243343429633"}], "created_at": "2019-10-19T22:53:03.000Z", "text": "@solossoyyoyk @goticapossi Aunque fuera por llamar la atenci\u00f3n, ser\u00eda una llamada de socorro. Sea lo que sea, es mejor creer de primeras al afectad@ ya que despu\u00e9s puede ser tarde", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solossoyyoyk", "id": "1160663944702418950"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Curic\u00f3, Chile", "id": "010253bf339b3e84"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "197c7f6df19085d2"}]}, "errors": [{"resource_id": "1185722216815759360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185722216815759360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185722216815759360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185700165543321600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185700165543321600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185700165543321600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185717585280667648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185717585280667648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185717585280667648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "331257093", "value": "331257093", "detail": "User has been suspended: [331257093].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185717811731226624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185717811731226624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185717811731226624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185717585280667648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185717585280667648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185717585280667648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "443238858", "value": "443238858", "detail": "User has been suspended: [443238858].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185709422460452864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185709422460452864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185709422460452864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166166222360207361", "value": "1166166222360207361", "detail": "User has been suspended: [1166166222360207361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185615314601549824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185615314601549824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185615314601549824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1072628408599932930", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072628408599932930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072628408599932930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185712184099250178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185712184099250178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185712184099250178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185704631202136065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185704631202136065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185704631202136065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1185699173536014336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185699173536014336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185699173536014336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842412158", "value": "842412158", "detail": "User has been suspended: [842412158].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185704135032819713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185704135032819713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185704135032819713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2802223832", "value": "2802223832", "detail": "User has been suspended: [2802223832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185684649911214081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185684649911214081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185684649911214081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2738705995", "value": "2738705995", "detail": "User has been suspended: [2738705995].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185698911211675648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185698911211675648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185698911211675648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2796473673", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2796473673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2796473673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185624165199630342", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185624165199630342].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185624165199630342", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185702689499504640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185702689499504640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185702689499504640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "521770316", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [521770316].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "521770316", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185700721645248513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185700721645248513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185700721645248513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185700613335715840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185700613335715840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185700613335715840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1003407080630444033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003407080630444033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003407080630444033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185667582415818758", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185667582415818758].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185667582415818758", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185693138456850436", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185693138456850436].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185693138456850436", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "331257093", "value": "331257093", "detail": "User has been suspended: [331257093].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185683967191736320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185683967191736320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185683967191736320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "35072158", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [35072158].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "35072158", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185690295868055552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185690295868055552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185690295868055552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185725353760886784", "oldest_id": "1185691161979166722", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908pe24g1rqljhgfliew9giqsu5"}}