{"data": [{"lang": "pt", "id": "1163832101034217472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:16:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832101034217472"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934414832731934720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163832098752487424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:16:09.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832098752487424"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113381876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "it", "id": "1163832087830507520", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:16:07.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832087830507520"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457889747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163832085636886528", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:16:06.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832085636886528"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157294500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163832072009633800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:16:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832072009633800"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2778171812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163832055987429376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832055987429376"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1958717174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163832046885769219", "in_reply_to_user_id": "2736816106", "created_at": "2019-08-20T15:15:57.000Z", "text": "@MRC_60 Quer dizer ela supostamente matou se kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1163832046885769219"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824940945707847681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820482879115264"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163832028141432833", "in_reply_to_user_id": "740980812", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlliciaaSantos", "id": "740980812"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "ribeiro_khalio", "id": "842863608702877696"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "rosalievaz_", "id": "191108831"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6197, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:53.000Z", "text": "@AlliciaaSantos @ribeiro_khalio @rosalievaz_ Amei acho q a Maria e a Marta s\u00e3o a mesma pessoa, ou seja, isso tudo \u00e9 fruto da imagina\u00e7\u00e3o dela, ela \u00e9 que se esfaqueou e matou o c\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163832028141432833"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4091141747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163823595316862983"}]}, {"lang": "it", "id": "1163832026094551042", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:52.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832026094551042"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507652780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163832022571393025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163832022571393025"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2653558097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831991235747840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831991235747840"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62140612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831990669516800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:44.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831990669516800"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162180368809758720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831954808213506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:35.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831954808213506"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822475391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}]}, {"lang": "es", "id": "1163831948269281282", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/vi8wbr0oDK", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1163804075147681792", "display_url": "twitter.com/MetroCDMX/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 233, "username": "MVivant", "id": "556291768"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:34.000Z", "text": "En serio esa gente que se suicida avent\u00e1ndose a las v\u00edas que pinche ego\u00edsmo el suyo, hasta el \u00faltimo momento ching\u00e1ndole el d\u00eda a los dem\u00e1s; no pudo suicidarse con pastillas en su casa o algo que no fastidiara a varios \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21. @MVivant https://t.co/vi8wbr0oDK", "edit_history_tweet_ids": ["1163831948269281282"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3073987416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163804075147681792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831940446851073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831940446851073"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582963493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831937619910658", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:31.000Z", "text": "@folha O cara comemora como se fosse um gol. Putz...\n\nSera que ele comemorou quando a policia matou 4 inocentes na semana passada?", "edit_history_tweet_ids": ["1163831937619910658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97328900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163816304555331584"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831891688079360", "created_at": "2019-08-20T15:15:20.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831891688079360"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942910713764466688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831885816049664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831885816049664"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2658393064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831825585856518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831825585856518"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113381876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831808779345921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:15:00.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831808779345921"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2670118263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831803574128640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831803574128640"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736614339403190273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831755369041920", "created_at": "2019-08-20T15:14:48.000Z", "text": "Acho que eu tenho uns pensamentos suicida lkkkk \n\nOu eu fui movida pela f\u00e9 \nOu pela dor \n\nPq vir de bike pra upa lkkkk nessa lua, irm\u00e3o \u00e9 miss\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163831755369041920"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3341937309"}, {"lang": "pt", "id": "1163831750163869696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831750163869696"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068750997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831734632439809", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:43.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831734632439809"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562816605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831718526312448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:39.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831718526312448"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072194440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831705804914688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831705804914688"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955205882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831664663040000", "in_reply_to_user_id": "4830890032", "created_at": "2019-08-20T15:14:26.000Z", "text": "Aah mas matou o cara, sim, matou o bandido, o sequestrador, aaah mas ele tava com arma de brinquedo, sim mas se ele tivesse uma arma de verdade, as 31 pessoas dentro do \u00f4nibus iria morrer e sem falar que ele fez uma bomba caseira pra colocar fogo no \u00f4nibus", "edit_history_tweet_ids": ["1163831664663040000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4830890032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163831662763003904"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831609562415106", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:13.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831609562415106"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753309530474307584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831609050767369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:13.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831609050767369"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283372797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831606022496258", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/sxoKkp3kJo", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZhUjju", "display_url": "bit.ly/2ZhUjju"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:12.000Z", "text": "Attentato suicida al matrimonio, almeno 63 morti a Kabul https://t.co/sxoKkp3kJo", "edit_history_tweet_ids": ["1163831606022496258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514"}, {"lang": "it", "id": "1163831591937949696", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:09.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831591937949696"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031302833012977664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831591816355845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831591816355845"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936613650097491970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831588423131136", "created_at": "2019-08-20T15:14:08.000Z", "text": "galera aproveita o momento pra lan\u00e7ar o discurso de \u00f3dio\n\nsegura o cora\u00e7\u00e3o, vai varrer um quintal, lavar a lou\u00e7a. n\u00e3o se esque\u00e7a: sua vida n\u00e3o melhorou pq o estado matou mais um bandido", "edit_history_tweet_ids": ["1163831588423131136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "937337196788486146"}, {"lang": "pt", "id": "1163831569053900805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831569053900805"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169959135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831561667731461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831561667731461"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130746482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831529786810368", "created_at": "2019-08-20T15:13:54.000Z", "text": "Comentarista da Record sobre o desfecho do sequestro de hoje na ponte Rio-Niter\u00f3i: \"Ele possivelmente era um suicida que n\u00e3o tinha coragem de cometer o ato e utilizou a pol\u00edcia (sabendo da exist\u00eancia dos Snipers) para retirar a pr\u00f3pria vida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1163831529786810368"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "183899688", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.538, "type": "Organization", "normalized_text": "Record"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4735, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}}, {"lang": "it", "id": "1163831494542077954", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:45.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831494542077954"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094611094142885888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831480428224513", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:42.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831480428224513"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181148408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831478511460353", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:42.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831478511460353"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1329295939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831474702946305", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:41.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831474702946305"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821429403137740800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831463260905472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831463260905472"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162534536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831460027162624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831460027162624"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243898720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831424383881217", "created_at": "2019-08-20T15:13:29.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831424383881217"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564824292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831407011082240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831407011082240"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78767097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831355291185159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831355291185159"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357234717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831349846802432", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:11.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831349846802432"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290097460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831348714491911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831348714491911"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4197039819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831324442079232", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:05.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831324442079232"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082303336483835905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831317546622979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831317546622979"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336885296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831309829058563", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:13:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831309829058563"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196445394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831280565440513", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/mC9mQZGLvr", "expanded_url": "http://www.larampa.it/2019/08/20/crisi-governo-sgarbi-discorso-conte-suicida-dilettantesco/", "display_url": "larampa.it/2019/08/20/cri\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/gIscUy6Lyn", "expanded_url": "https://twitter.com/larampait/status/1163831280565440513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIscUy6Lyn", "media_key": "3_1163831279042879494"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "CrisiGoverno"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 39, "end": 45, "tag": "Conte"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:54.000Z", "text": "#CrisiGoverno, #Sgarbi sul discorso di #Conte: \u201cSuicida e dilettantesco\u201d https://t.co/mC9mQZGLvr https://t.co/gIscUy6Lyn", "edit_history_tweet_ids": ["1163831280565440513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270199540"}, {"lang": "pt", "id": "1163831269505077248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831269505077248"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363054954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831267504414722", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/lw3DZGtjpz", "expanded_url": "http://bit.ly/2MrAft6", "display_url": "bit.ly/2MrAft6"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.8915, "type": "Place", "normalized_text": "Vila do Conde"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Aveiro"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "Aveiro"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "justi\u00e7a"}, {"start": 123, "end": 137, "tag": "P\u00f3voaDeVarzim"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:51.000Z", "text": "Justi\u00e7a avalia se dono de stand em Vila do Conde forjou venda de carro que matou  https://t.co/lw3DZGtjpz #Aveiro #justi\u00e7a #P\u00f3voaDeVarzim", "edit_history_tweet_ids": ["1163831267504414722"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3070303182"}, {"lang": "pt", "id": "1163831264203423749", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-20T15:12:50.000Z", "text": "A opera\u00e7\u00e3o foi suicida... O cara decidiu morrer... Nao foi trabalho incr\u00edvel da policia n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163831264203423749"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57007688"}, {"lang": "pt", "id": "1163831255382863877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:48.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163831255382863877"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051501528081666048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831241206095872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831241206095872"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230469916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831223795556353", "in_reply_to_user_id": "5893702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:41.000Z", "text": "@SkyTG24 Conte hai fatto la fiuura del politico medio italiano, stupido e suicida, complimenti \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1163831223795556353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844703349006065669", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797684890685441"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831221585088513", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:40.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831221585088513"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053951208917032960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831175372333057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831175372333057"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2552948835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831166111297536", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:27.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831166111297536"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037692622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831158494367744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831158494367744"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438038623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831143571103744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831143571103744"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641153733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831124189175809", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:17.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831124189175809"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400504464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831119801982976", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:16.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831119801982976"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597252435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831116345856011", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:15.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831116345856011"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391255089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831115666403328", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/XQw4phxlsY", "expanded_url": "https://twitter.com/mariitwita/status/1163831115666403328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQw4phxlsY", "media_key": "16_1163831103393816576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Reyyan"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Nazar\u00e9"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "hercai"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 150, "tag": "hercai"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:15.000Z", "text": "Reyyan jogando verdades na cara de miran que se hazar n\u00e3o consegue matar uma mosca como ele matou os pais dele??\n\nEle ficou que nem a Nazar\u00e9 \n\n#hercai https://t.co/XQw4phxlsY", "edit_history_tweet_ids": ["1163831115666403328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "960874667102883842"}, {"lang": "pt", "id": "1163831115381166080", "in_reply_to_user_id": "926587843245412352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RafaelSylvio", "id": "926587843245412352"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:15.000Z", "text": "@RafaelSylvio @YouTube Aquele cara n\u00e3o era bandido, era um maluco suicida. A pol\u00edcia fez muito bem seu trabalho salvando vidas! Mas sempre fico triste por uma morte, isso n\u00e3o me agrada nunca...", "edit_history_tweet_ids": ["1163831115381166080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "78473551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163830142562701312"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831108292796421", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:13.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831108292796421"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960310199155417090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831099723829251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831099723829251"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65979341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831099623116802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831099623116802"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711653012939415554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831084410429440", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:08.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831084410429440"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3322857521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831074964869120", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:05.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831074964869120"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859500037981835264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163831072070742016", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:12:05.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831072070742016"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128077757961920512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163831032245829635", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:55.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831032245829635"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354995222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163831029079183365", "created_at": "2019-08-20T15:11:54.000Z", "text": "Serio que tme gente que ta achando ruim pq o atirador matou o sequestrador, tnc fi vcs tem mais \u00e9 que se fuder na m\u00e3o de bandido  mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1163831029079183365"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2331122422"}, {"lang": "it", "id": "1163831016223576064", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:51.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163831016223576064"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92501125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830998204919808", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:47.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830998204919808"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018162078409019392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830972565151744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:41.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830972565151744"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4882238039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830968215638016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:40.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830968215638016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180455133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830948154236929", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:35.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830948154236929"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373027633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830923701497856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:29.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830923701497856"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2578491794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830920929001472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830920929001472"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3079624366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830895838674944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830895838674944"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127998321728086022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830861172809728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830861172809728"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91195666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830848631844865", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:11.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830848631844865"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560154380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830842939957248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:10.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830842939957248"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88869626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830815324815361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:03.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830815324815361"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918109206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830813852688385", "created_at": "2019-08-20T15:11:03.000Z", "text": "RT @_henioo: O m\u00e9rito em matar um sequestrador e libertar os ref\u00e9ns n\u00e3o se faz v\u00e1lido e muita menos se valida a a\u00e7\u00e3o de um Estado que s\u00f3 at\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830813852688385"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093408691242573824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163816168714452995"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830805107486721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:11:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830805107486721"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104768243468824576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830797884907520", "created_at": "2019-08-20T15:10:59.000Z", "text": "Se a globolixo veicular em seus mort\u00edferos jornais que a pol\u00edcia matou um pobre rapaz que estava somente sequestrando um \u00f4nibus, para em seguida explodir, eu vou explodir com essa ORCRIMglobal. \ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2c", "edit_history_tweet_ids": ["1163830797884907520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2567726169", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "globolixo"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "ORCRIMglobal"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163830770961719296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830770961719296"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293335023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830759884513280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830759884513280"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004466189547040768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830753265946625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830753265946625"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273161512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830728523689984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830728523689984"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910484548005371906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830720139268098", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:41.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830720139268098"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75538541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830716947402755", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:40.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830716947402755"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025100444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830706910453761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:38.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830706910453761"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178360570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830698916139009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830698916139009"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792832129247870976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830687776030722", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:33.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830687776030722"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89930300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830682042245121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "EPN"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:32.000Z", "text": "RT @TVNotasmx: #MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #Ger\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830682042245121"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144813453405614085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163677255693950976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830676845670403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830676845670403"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67762091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830673674821633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830673674821633"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39504812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830671137300480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830671137300480"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837116552507949056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830670902341637", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:29.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830670902341637"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430437851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830627851997184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830627851997184"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904691938716209152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830620222578688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:17.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830620222578688"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008323029393465345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830608436649984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830608436649984"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992236950445854720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830603210526721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eriksales_", "id": "221838937"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:13.000Z", "text": "RT @eriksales_: Mas nao, n\u00e3o d\u00e1 conta de se portar como um chefe de estado, tem que se portar como o tioz\u00e3o do zap. AE PORRA, MATOU MSM, TI\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830603210526721"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3724301837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163805044346687489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830590845718533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:10.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830590845718533"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387304906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830566015393793", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:04.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830566015393793"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1226074158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830559891775490", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:10:03.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830559891775490"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081917597023653888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830545828241408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:59.000Z", "text": "RT @bifeahcasa: Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830545828241408"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308396361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163827039704702977"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830536651137024", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:57.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830536651137024"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112761910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830533132095488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830533132095488"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47317903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830526928719872", "in_reply_to_user_id": "391078379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VictorFahez", "id": "1272018796723736576"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:55.000Z", "text": "@VictorFahez @samiabomfim Se fosse que nem o \u00f4nibus 147 que o cara matou uma ref\u00e9m ainda iriam passar a m\u00e3o nele", "edit_history_tweet_ids": ["1163830526928719872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174835199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163819703111827458"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830484293623808", "created_at": "2019-08-20T15:09:45.000Z", "text": "Quando a gente fala em depress\u00e3o geralmente pensa que isso acontece s\u00f3 com adolescente, mas isso pode acontecer com qualquer um, hoje tive a certeza, mano, meu v\u00f4, um idoso se matou, n\u00e3o da pra acreditar. Tomem muito cuidado com o que falam e fazem com QUALQUER pessoa", "edit_history_tweet_ids": ["1163830484293623808"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997563574900985856"}, {"lang": "pt", "id": "1163830476538351618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830476538351618"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38710943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830475733049345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830475733049345"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68181186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830461489135617", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:39.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830461489135617"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121769345535885313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830447266078721", "created_at": "2019-08-20T15:09:36.000Z", "text": "Agora que t\u00f4 vendo sobre o sequestro... Bom, se o policial matou S\u00d3 o sequestrador, ent\u00e3o t\u00e1 \u00f3timo. Inaceit\u00e1vel \u00e9 sequestrar/roubar/matar trabalhador.\n\nSou contra a filosofia sanguin\u00e1ria do governo, mas em casos assim, que viva o inocente!", "edit_history_tweet_ids": ["1163830447266078721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2325008786"}, {"lang": "it", "id": "1163830402202644480", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:25.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830402202644480"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120704082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830393428172801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830393428172801"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722440628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830379805073409", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:20.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830379805073409"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496706357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830373299773440", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:18.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830373299773440"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825866849250398209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830353813004290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830353813004290"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "498504661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830353062170625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830353062170625"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654242491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830351795560449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:13.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830351795560449"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161426974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830330735955968", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:08.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830330735955968"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276197295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830329947373569", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:08.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830329947373569"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4774998749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830315254784000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830315254784000"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612090545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830304882270208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830304882270208"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40242703", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830302931918848", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:01.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830302931918848"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599350064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830302738911232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830302738911232"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956556989663989760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830299811299328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830299811299328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611447739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830298922102784", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-20T15:09:00.000Z", "text": "mano, o cara se matou por nada com uma arma de brinquedo.. \u00e9 muita vontade de morrer \n#nePuSilvio", "edit_history_tweet_ids": ["1163830298922102784"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162823378", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "nePuSilvio"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "nePuSilvio"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163830297349296128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:09:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830297349296128"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17079719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830291036803072", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:58.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830291036803072"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762171032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830285781405699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:57.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830285781405699"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315166242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830264365277184", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:52.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830264365277184"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041484481406873600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830239778222080", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:46.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830239778222080"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216143048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830232350187521", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:44.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830232350187521"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981804851595239424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830208933302272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:39.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830208933302272"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783324229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830203220709376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:38.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830203220709376"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1926107323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830199915548677", "created_at": "2019-08-20T15:08:37.000Z", "text": "Eu n\u00e3o queria comentar, mas reflito:\na) o qu\u00e3o doente esta o ser humano em fazer ref\u00e9m pessoas num onibus com arma de brinquedo, s\u00f3 pode ser um plano suicida.\nb) o qu\u00e3o doente esta o ser humano que comemora a morte de um de sua especie, onde tempos atr\u00e1s era um shock", "edit_history_tweet_ids": ["1163830199915548677"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "864237803932180484"}, {"lang": "it", "id": "1163830174292557824", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:31.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830174292557824"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633548929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830158622646273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeCos\u00edo"}, {"start": 48, "end": 63, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "JorgeCos\u00edo"}, {"start": 47, "end": 64, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:27.000Z", "text": "RT @TVNotasmx: #JorgeCos\u00edo, primer exmarido de #FrancesOndiviela, se quit\u00f3 la vida. Ten\u00edan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de haberse divorciado, pero la ac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830158622646273"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163812962026455044"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830144810868736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830144810868736"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700084962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830142424276998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:23.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163830142424276998"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115858989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830131783340039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830131783340039"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196831391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830130441150465", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:20.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830130441150465"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337284062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830123533086720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830123533086720"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059853580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830114607620097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830114607620097"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716854208574701568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830114133643265", "in_reply_to_user_id": "181143877", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "marygomes", "id": "146243311"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "shaman"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:16.000Z", "text": "@ALLTOZER0 @marygomes desastre total\nno dia que fui shaman, todo mundo se matou KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1163830114133643265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59294492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163828702398038023"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830112279760896", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:16.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830112279760896"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2164988132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830090062544897", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:11.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830090062544897"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1229869027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830084798746624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:09.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830084798746624"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154147722276036608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830079815913472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:08.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830079815913472"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2556728404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830069044895744", "created_at": "2019-08-20T15:08:06.000Z", "text": "RT @KSHartes: \"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830069044895744"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139296570594267137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163260374671663105"}]}, {"lang": "es", "id": "1163830063768453122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:04.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830063768453122"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471285362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "ca", "id": "1163830060538667015", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zzQRJSsq18", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBYc89", "display_url": "dlvr.it/RBYc89"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/M1NkyzSopm", "expanded_url": "https://twitter.com/joseprosell/status/1163830060538667015/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M1NkyzSopm", "media_key": "3_1163830058743525378"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:04.000Z", "text": "Estat Isl\u00e0mic reivindica l\u2019atemptat a K\u00e0bul que ha matat 63 persones i n\u2019ha ferit 180 https://t.co/zzQRJSsq18 https://t.co/M1NkyzSopm", "edit_history_tweet_ids": ["1163830060538667015"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11352382"}, {"lang": "pt", "id": "1163830054868193280", "created_at": "2019-08-20T15:08:02.000Z", "text": "RT @_henioo: O m\u00e9rito em matar um sequestrador e libertar os ref\u00e9ns n\u00e3o se faz v\u00e1lido e muita menos se valida a a\u00e7\u00e3o de um Estado que s\u00f3 at\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830054868193280"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770364459328147456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163816168714452995"}]}, {"lang": "it", "id": "1163830053031043073", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:02.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830053031043073"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205960198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830047343632384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830047343632384"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224104001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830045141606401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:00.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163830045141606401"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56751474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163830004901449729", "in_reply_to_user_id": "3090382647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "J_LIVRES", "id": "3090382647"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:50.000Z", "text": "@J_LIVRES @wilsonwitzel bandido tem ser morto pois se nao morrer vai mata quem nao o matou seu babaca", "edit_history_tweet_ids": ["1163830004901449729"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755967951090712576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163827440516587522"}]}, {"lang": "it", "id": "1163829998538625025", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727"}, {"lang": "pt", "id": "1163829990242340864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:47.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829990242340864"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105970389623164928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829968889139200", "in_reply_to_user_id": "75194083", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "edrenekivitz", "id": "108719026"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "edrenekivitz", "id": "108719026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.4202, "type": "Person", "normalized_text": "Sans\u00e3o"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "Hebreus 11"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:42.000Z", "text": "@JuninFrings @edrenekivitz Excelente palavra. \n\n\"O pensamento cat\u00f3lico e tamb\u00e9m evang\u00e9lico que coloca o suicida no inferno n\u00e3o tem embasamento b\u00edblico. Vide o caso de Sans\u00e3o que cometeu suic\u00eddio e tem seu nome registrado em Hebreus 11.\"\n\nEu concordo com o pastor @edrenekivitz", "edit_history_tweet_ids": ["1163829968889139200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74775952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788421560713216"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829907568386048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829907568386048"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835322929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829894159228929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829894159228929"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1967270052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829879210749952", "in_reply_to_user_id": "308783358", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/eRqS2Nes94", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/autor-do-disparo-que-matou-medica-na-barra-da-tijuca-preso-23887863?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/autor-do-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belle_ckbbio", "id": "308783358"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PensandoBemMais", "id": "568239033"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:20.000Z", "text": "@belle_ckbbio @PensandoBemMais @portalR7 Se isso fosse verdade, esse assassino que matou uma mulher porque nao conseguiu roubar-la, estaria morto. Ele deve estar de volta nas ruas em uns 5 anos. https://t.co/eRqS2Nes94", "edit_history_tweet_ids": ["1163829879210749952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100615509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829222235922432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829869966442496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829869966442496"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350192897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829867667972097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829867667972097"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717130297993781248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829865637994497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829865637994497"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993958398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163829864161533953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:17.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829864161533953"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859571047154274304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829834017099777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829834017099777"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98775580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829833249546240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829833249546240"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250703646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829824626069504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:07.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829824626069504"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945788668765261824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829815352397825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829815352397825"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399722482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829770242711552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829770242711552"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140059244257058816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829766505541632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829766505541632"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329517340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829731634139136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829731634139136"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305860877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829705717571584", "in_reply_to_user_id": "732998084477759488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ramosxzz", "id": "1504143704176705554"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:39.000Z", "text": "@ramosxzz m\u00f4 kkk mas vc tava falando que se fosse isso e aquilo ia matar ele. Agora est\u00e1 indignado que \u00e9 uma crian\u00e7a?? Vc n\u00e3o leu a  reportagem n\u00e3o?! Quando eu falei que ele n\u00e3o fez nada demais,s\u00f3 levou a arma. Foi isso que eu quis dizer,que ele n\u00e3o matou e n\u00e3o feriu nenhuma outra crian\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1163829705717571584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2958746471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163828757683232769"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829660297433088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:28.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829660297433088"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762686227724238848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163829639837560832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:23.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829639837560832"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244335550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829636343709697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:22.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829636343709697"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143095779969699840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829633021857793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829633021857793"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56824874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829626893942784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829626893942784"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1573864958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829625748885505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829625748885505"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438056275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163829612939317251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:17.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829612939317251"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926454073993375746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829611584733184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829611584733184"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3153558413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829596594343936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829596594343936"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191712830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163829560913383424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:04.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829560913383424"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337597520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829551018991617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leemartineelli", "id": "56185888"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:06:02.000Z", "text": "RT @leemartineelli: Acho engra\u00e7ado esse povo reclamando que a pol\u00edcia matou o sequestrador.. mas e se fosse voc\u00ea ou algu\u00e9m da sua fam\u00edlia d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829551018991617"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312107740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163828311086313472"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829540193492992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829540193492992"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313431796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163829533100974080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:58.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829533100974080"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909800781452279808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829526901772289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829526901772289"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896253950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829511584198661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829511584198661"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982855788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829508916547584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829508916547584"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031386058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829502855831558", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:51.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829502855831558"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083058429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829499336757254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829499336757254"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1649109870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829478856040448", "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "created_at": "2019-08-20T15:05:45.000Z", "text": "Parab\u00e9ns a pol\u00edcia carioca.o atirador.o sequestrador n\u00e3o quis se render.melhor salvar a vida de trabslhadores e pa\u00eds de fam\u00edlia..e n\u00e3o deixar acontecer.que aconteceu na zona Sul carioca..que um maluco matou 2 pessoas e s\u00f3 depois o policial atirou. #acabouabrincadeira", "edit_history_tweet_ids": ["1163829478856040448"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162796692019789824", "entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 267, "tag": "acabouabrincadeira"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163829477446602752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829477446602752"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371823762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829374128447495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829374128447495"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103067287043616775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163829358592712704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:16.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829358592712704"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701548868966682624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163829300946227200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:02.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829300946227200"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285739929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829289550254081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:05:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829289550254081"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378876105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829278879997952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829278879997952"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866224670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829272118796288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829272118796288"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562452294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829251881295872", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:51.000Z", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829251881295872"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88013476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829248286744576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829248286744576"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96236765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829237180239873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:47.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829237180239873"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364418224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829230658101250", "in_reply_to_user_id": "283360025", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bragasonia", "id": "283360025"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:46.000Z", "text": "@bragasonia Quem matou j\u00e1 se sabe. A pergunta agora \u00e9 quem mandou matar, Sonia.", "edit_history_tweet_ids": ["1163829230658101250"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "35070455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163814708257775618"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829220902133760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:43.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163829220902133760"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029153733169565696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829112525471745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:17.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829112525471745"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051800328516132869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829074122432512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829074122432512"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927205422985089024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829072100765696", "created_at": "2019-08-20T15:04:08.000Z", "text": "De um lado o pessoal comemorando o sequestrador morto e do outro o pessoal puto pq matou o sequestrador \n\nE o pessoal se esquecendo do principal que s\u00e3o as dezenas de pessoas que sofreu todo o trauma", "edit_history_tweet_ids": ["1163829072100765696"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786427514340184064"}, {"lang": "pt", "id": "1163829058993643521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:04:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829058993643521"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562835386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829019193827328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:55.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829019193827328"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758695354749612032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163829007172931585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163829007172931585"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059838995218288645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828983085064194", "in_reply_to_user_id": "2815968219", "created_at": "2019-08-20T15:03:47.000Z", "text": "Lembram do caso Elo\u00e1?? Pois \u00e9 tentaram d td pro cara soltar elas e se entregarem, conversaram durante dias, oq ele fez?? Matou ela, queriam q acontecesse isso dnv?? Agr com 40 pessoas inocentes?? Me poupem ne", "edit_history_tweet_ids": ["1163828983085064194"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2815968219", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6582, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826110343385088"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828978693672960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828978693672960"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143862298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828974792978432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828974792978432"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133853381561323520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828949375422464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:39.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828949375422464"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551934460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828945512488961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:38.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828945512488961"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901040359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828939221020672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828939221020672"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288715276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828899568070659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828899568070659"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568434441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828889673752576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hedapride", "id": "1229446375668174853"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.4208, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:24.000Z", "text": "RT @hedapride: entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828889673752576"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942431692530311168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640448931549185"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828873617915905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:21.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828873617915905"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904617105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828832102768643", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:11.000Z", "text": "@folha Quanta pol\u00eamica porque a policia fez o seu trabalho, n\u00e3o d\u00e1 pra entender a cabe\u00e7a dessas pessoas que preferem defender um bandido que sabe se l\u00e1 j\u00e1 n\u00e3o matou outros civis inocentes!!! \u00c9 muito mimimi pro meu gosto", "edit_history_tweet_ids": ["1163828832102768643"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4013213530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163808806066765824"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828819347857409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:03:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828819347857409"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833770036724695040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828766864551936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:55.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828766864551936"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92399911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828760422080512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:54.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828760422080512"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780840261953867776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828679040032768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:34.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828679040032768"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75108392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828672496844806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:33.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828672496844806"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124815393619681283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828636748800000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828636748800000"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347907597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828631031992320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828631031992320"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1431666943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828625738731520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828625738731520"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047237016335896578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828617148870662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828617148870662"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141404108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163828609498439684", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:18.000Z", "text": "RT @Tg3web: L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828609498439684"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717117713987072000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163137863703248896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828588900229121", "created_at": "2019-08-20T15:02:13.000Z", "text": "Brasil dist\u00f3pico : o sniper que matou o sequestrador virou pol\u00edtico se candidatou e virou deputado federal. \nSalvem este tweet!", "edit_history_tweet_ids": ["1163828588900229121"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "923218727809769474", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163828514442960896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:55.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828514442960896"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023388158484983810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828468100022272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828468100022272"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032796137487515649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828462211276800", "created_at": "2019-08-20T15:01:42.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828462211276800"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125192063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828461858938880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:42.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828461858938880"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551054876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828441529106432", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/F62HkFX7oL", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/08/20/mulher-de-vitima-de-sequestro-em-onibus-na-ponte-rio-niteroi-diz-que-foi-avisada-pelo-marido.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 162, "tag": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:38.000Z", "text": "Parece que o bandidinho p\u00e9 de chinelo, que sai fora do \u00f4nibus e mostra a cara para os snipers n\u00e3o passava de um suicida idiota, quem quer lucrar com isso? #Witzel,  em conveniente, com a seguran\u00e7a p\u00fablica no Rio em frangalhos.... https://t.co/F62HkFX7oL", "edit_history_tweet_ids": ["1163828441529106432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "33466829"}, {"lang": "pt", "id": "1163828400445952000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828400445952000"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480887649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828370678960130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:21.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828370678960130"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3507840497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828333613846528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:12.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828333613846528"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199678014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828331894202368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:01:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828331894202368"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551495835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828311086313472", "created_at": "2019-08-20T15:01:06.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado esse povo reclamando que a pol\u00edcia matou o sequestrador.. mas e se fosse voc\u00ea ou algu\u00e9m da sua fam\u00edlia dentro do \u00f4nibus? O cara botando o terror, e vc ainda ia ser a favor de salvar a vida dele enquanto a de vcs tava em perigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1163828311086313472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "56185888"}, {"lang": "es", "id": "1163828258435215362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:54.000Z", "text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163828258435215362"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348110948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828246468804608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828246468804608"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862271685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828241582428165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828241582428165"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739229428849463296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828223559503876", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828223559503876"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455366383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828217083584514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828217083584514"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52896287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828205561794567", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:41.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828205561794567"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815762014366797824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828194048389121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:39.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828194048389121"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415268713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828188025430017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828188025430017"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007063376160264192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828172053536768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:33.000Z", "text": "RT @bifeahcasa: Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828172053536768"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092216063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163827039704702977"}]}, {"lang": "it", "id": "1163828171860586498", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 47, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 138, "tag": "salviniacasa"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:33.000Z", "text": "Pare che sul corpo del suicida @matteosalvinimi stiano comparendo le stimmate sanguinanti. All\u2019interno della carota cranica. #salviniacasa", "edit_history_tweet_ids": ["1163828171860586498"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "360105746"}, {"lang": "es", "id": "1163828150658355202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:28.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828150658355202"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1228168585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828149735559168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:28.000Z", "text": "RT @Salomes32455: @HRomanoWy Cada vez m\u00e1s desesperado el imb\u00e9cil del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163828149735559168"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379842730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163806847075176449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828138826186752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:25.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828138826186752"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615625239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "it", "id": "1163828117338804224", "in_reply_to_user_id": "455320730", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/yaYgolKRqS", "expanded_url": "https://twitter.com/collecasati/status/1163828117338804224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yaYgolKRqS", "media_key": "3_1163828105607335939"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martina_Carone", "id": "455320730"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "marioricciard18", "id": "4877601425"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:20.000Z", "text": "@Martina_Carone @marioricciard18 scelta suicida, gi\u00e0 gli ridono dietro tutti\n(dal resoconto dell'incontro Merkel - Orban di ieri) https://t.co/yaYgolKRqS", "edit_history_tweet_ids": ["1163828117338804224"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421155334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163815678870077440"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828108992155648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:18.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828108992155648"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100754671474491392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828106186121216", "in_reply_to_user_id": "1085615279407857664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mheloisaaraujo", "id": "1085615279407857664"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:18.000Z", "text": "@mheloisaaraujo Mulher e aqui na rua de tr\u00e1s que um cara que se diz evang\u00e9lico matou uma cachorra com espetoooo. Gosto nem de imaginar isso. A humanidade consegue se superar dms", "edit_history_tweet_ids": ["1163828106186121216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1141735334419554304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163801348955090944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828104667774978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828104667774978"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289041056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828074787606528", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Iv5YuivbJx", "expanded_url": "https://twitter.com/ralphzapata/status/1163813970504896513", "display_url": "twitter.com/ralphzapata/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.2759, "type": "Person", "normalized_text": "Pisco"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Forsur"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:10.000Z", "text": "Terremoto de Pisco fue hace 12 a\u00f1os, los delincuentes apristas se robaron toda la plata a trav\u00e9s de Forsur. Discurso del suicida se tropez\u00f3 con la realidad. Cierro hilo. https://t.co/Iv5YuivbJx", "edit_history_tweet_ids": ["1163828074787606528"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382489328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163813970504896513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828071381835777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828071381835777"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112750424677855232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828070169620481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:09.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828070169620481"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153195523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828057024749569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828057024749569"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114749581487681537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828043821064192", "created_at": "2019-08-20T15:00:03.000Z", "text": "todo tem algo triste assim na ponte, ano passado foi o mo\u00e7o que se matou na ponte", "edit_history_tweet_ids": ["1163828043821064192"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830514732629114880"}, {"lang": "pt", "id": "1163828034702663684", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828034702663684"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755944539668488196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163828033129713667", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IHdpdynpHp", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/drama-migratorio-suicida-se-lanza-al-canal-anzalduas-migrante-anzalduas-carcel/4898645", "display_url": "elmanana.com/drama-migrator\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/p6QN3tvojb", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananarey/status/1163828033129713667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6QN3tvojb", "media_key": "3_1163818235277410304"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "REYNOSA"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Anzald\u00faas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "REYNOSA"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:00.000Z", "text": "#REYNOSA Drama migratorio: suicida se lanza al canal Anzald\u00faas.\nhttps://t.co/IHdpdynpHp https://t.co/p6QN3tvojb", "edit_history_tweet_ids": ["1163828033129713667"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50132431"}, {"lang": "es", "id": "1163828032110415873", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8MpmMwevck", "expanded_url": "https://www.elmanana.com/drama-migratorio-suicida-se-lanza-al-canal-anzalduas-migrante-anzalduas-carcel/4898645", "display_url": "elmanana.com/drama-migrator\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/OdakNr9nsI", "expanded_url": "https://twitter.com/elmananareynosa/status/1163828032110415873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OdakNr9nsI", "media_key": "3_1163818173092655104"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "REYNOSA"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "Anzald\u00faas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "REYNOSA"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:00:00.000Z", "text": "#REYNOSA Drama migratorio: suicida se lanza al canal Anzald\u00faas.\nhttps://t.co/8MpmMwevck https://t.co/OdakNr9nsI", "edit_history_tweet_ids": ["1163828032110415873"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211607211"}, {"lang": "pt", "id": "1163828022593691652", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bxvcdUgRTN", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:58.000Z", "text": "\"-\u00c9 cem por cento, catorze? \n-Caveira, meu capit\u00e3o. \n-Ent\u00e3o senta o dedo nessa p#%%@!!!!!!! \" https://t.co/bxvcdUgRTN", "edit_history_tweet_ids": ["1163828022593691652"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332484559"}, {"lang": "pt", "id": "1163828010979667968", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:55.000Z", "text": "RT @ProfSergiones: @rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arm\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163828010979667968"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796910156767232"}]}, {"lang": "es", "id": "1163827985646051335", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:49.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827985646051335"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140683906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827974564732930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:46.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827974564732930"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109879746593214464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827944613195776", "in_reply_to_user_id": "3377652538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "__1089__", "id": "981088036770336769"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:39.000Z", "text": "@__1089__ @folha Ja viu o caso da policia que atirou na arma de um suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1163827944613195776"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "38911456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163819256074493953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827942411165697", "created_at": "2019-08-20T14:59:39.000Z", "text": "A apresentadora da GloboNews, a morena linda, ainda n\u00e3o se conforma que um sniper matou aquele sequestrador.", "edit_history_tweet_ids": ["1163827942411165697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195523839", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5604, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163827918520369152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827918520369152"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236078148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827867639341056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827867639341056"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374413234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827867433787392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827867433787392"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24884537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827865554751491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PriscilaaNeri", "id": "61241748"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:20.000Z", "text": "RT @priscilaaneri: A esquerda ficou batendo no policial do BOPE com uma caveira de bode no ombro.\n\nQuando eu vi essa foto pensei: \"esse car\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827865554751491"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550668327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162709535955570688"}]}, {"lang": "es", "id": "1163827849817665537", "in_reply_to_user_id": "49856455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "irmaar", "id": "49856455"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:16.000Z", "text": "@irmaar @RCachanosky Es la parte de la clase media oprotunista que traiciona su propia clase para hacerse poderosa a costa de los m\u00e0s humildes.\nUn asco de gente.\nSon el egoismo y la soberbia en un combo letal y tambi\u00e9n suicida.\nLos m\u00e0s pobres no tienen posibilidad de decodificar tanta perversi\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1163827849817665537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786725563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163808088060780544"}]}, {"lang": "es", "id": "1163827840904810496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:14.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827840904810496"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889100142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827838665089030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:59:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827838665089030"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269588283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827762504900609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:56.000Z", "text": "RT @bifeahcasa: Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827762504900609"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19247625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163827039704702977"}]}, {"lang": "es", "id": "1163827757186502656", "in_reply_to_user_id": "925864314", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/goEkDTZ9YK", "expanded_url": "https://twitter.com/miscaballos/status/1163827757186502656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goEkDTZ9YK", "media_key": "3_1163827751612231683"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/goEkDTZ9YK", "expanded_url": "https://twitter.com/miscaballos/status/1163827757186502656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goEkDTZ9YK", "media_key": "3_1163827746717470720"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/goEkDTZ9YK", "expanded_url": "https://twitter.com/miscaballos/status/1163827757186502656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goEkDTZ9YK", "media_key": "3_1163827747199827968"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JustinaCaddeu", "id": "925864314"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:54.000Z", "text": "@JustinaCaddeu Nadie se suicida https://t.co/goEkDTZ9YK", "edit_history_tweet_ids": ["1163827757186502656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "203089748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163827178267717634"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827751444451328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827751444451328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890855833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827701255475200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:41.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827701255475200"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458879399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827646922481666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827646922481666"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829089343549616129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163827616350162945", "in_reply_to_user_id": "37404217", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LeORFh1SVd", "expanded_url": "https://twitter.com/miscaballos/status/1163827616350162945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LeORFh1SVd", "media_key": "3_1163827607240097794"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/LeORFh1SVd", "expanded_url": "https://twitter.com/miscaballos/status/1163827616350162945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LeORFh1SVd", "media_key": "3_1163827607642808326"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "loderaulo", "id": "37404217"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:21.000Z", "text": "@loderaulo Te metiste al cuarto oscuro con un productor? Si no es as\u00ed est\u00e1s diciendo ganzadas , nadie se suicida https://t.co/LeORFh1SVd", "edit_history_tweet_ids": ["1163827616350162945"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203089748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826316061433866"}]}, {"lang": "it", "id": "1163827593193414661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xenossy", "id": "555956809"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 49, "tag": "avvocato"}, {"start": 51, "end": 57, "tag": "Conte"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "parlamento"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:15.000Z", "text": "RT @xenossy: @sabrimaggioni Pi\u00f9  che un #avvocato \n#Conte in #parlamento pare un pubblico ministero che debba condannare  alla galera il po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827593193414661"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831860163372015616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163809102008426496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827562046480384", "created_at": "2019-08-20T14:58:08.000Z", "text": "Mais um suicida no RJ \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1163827562046480384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "918680413853249536", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163827553246863366", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827553246863366"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129810876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827552114360326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827552114360326"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073028350644576256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827545676177408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827545676177408"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925881522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827543016902656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827543016902656"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906313021190000640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827542635270151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:58:03.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827542635270151"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804114822937841665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827497714274310", "in_reply_to_user_id": "820326704505909252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deboraaass", "id": "1030024768769220608"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.5076, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:52.000Z", "text": "@deboraaass no fim os tios da marta aparecem e ouviu-se um tiro\u00bf e a maria achou q a marta se matou mas o corpo nunca apareceu kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1163827497714274310"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820326704505909252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163827134080716803"}]}, {"lang": "es", "id": "1163827491699433473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:51.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827491699433473"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150924037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827434099281921", "created_at": "2019-08-20T14:57:37.000Z", "text": "vi o quanto sou apaixonada pela Vit\u00f3ria hoje p\u00f3s olhar ela de longe na parada e eu dentro do carro na sinaleira.Olhar ela e n\u00e3o poder nem gritar pra dar um simples Oi me matou mas ver ela causou algo em mim que nunca havia sentido e que se for pra sentir que seja sempre com ela", "edit_history_tweet_ids": ["1163827434099281921"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "848624567060975617", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163827362229837826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827362229837826"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991493387911081985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827305749319680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:07.000Z", "text": "RT @bifeahcasa: Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827305749319680"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018109354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163827039704702977"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827294881947650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827294881947650"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67873788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827290658299909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827290658299909"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608569420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827280822644736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827280822644736"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984241324391100416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827195833458693", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dwjgDsEkDl", "expanded_url": "https://ift.tt/2KUjjbz", "display_url": "ift.tt/2KUjjbz"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:41.000Z", "text": "Justi\u00e7a avalia em setembro se venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira foi forjada: https://t.co/dwjgDsEkDl", "edit_history_tweet_ids": ["1163827195833458693"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1690412382"}, {"lang": "pt", "id": "1163827182424285189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:37.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Ah pq a pol\u00edcia matou um cara com uma arma de brinquedo\"  Pois \u00e9, se o ladr\u00e3o do Witzel n\u00e3o tivesse desviado o dinheiro do pr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827182424285189"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153623285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163813562751393792"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827181602181121", "in_reply_to_user_id": "615509791", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "andrefran", "id": "38799818"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 101, "tag": "sqn"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:37.000Z", "text": "@oiluiz @andrefran Jesus defendia tortura, de chicote, e ele comemorou quando Judas se enforcou! #sqn", "edit_history_tweet_ids": ["1163827181602181121"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165561968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163823107993305089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827159603060738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827159603060738"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703761670775164929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827155110912001", "created_at": "2019-08-20T14:56:31.000Z", "text": "Esse coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um \ud83d\udca9 mesmo, acabei de crer !!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1163827155110912001"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094236158685577216"}, {"lang": "pt", "id": "1163827146038632449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827146038632449"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2744624998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827142846816256", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/BYVC9AN87e", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1163804402697822208", "display_url": "twitter.com/samiabomfim/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.8402, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:28.000Z", "text": "O cara comemorando pq a a\u00e7\u00e3o policial deu certa, nenhum inocente saiu ferido e uma desgra\u00e7a dessa querendo problematizar a situa\u00e7\u00e3o como se o cara tivesse feliz s\u00f3 pq matou o bandido ... TINHA QUE SER DO PSOL UM PORRA DESSAS. https://t.co/BYVC9AN87e", "edit_history_tweet_ids": ["1163827142846816256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225222808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163804402697822208"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827133489303552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827133489303552"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4261257257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827073649205249", "in_reply_to_user_id": "851599342506999808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "s2sonaly", "id": "851599342506999808"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "cacacoelh", "id": "1780764686"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:11.000Z", "text": "@s2sonaly @cacacoelh Eu disse que \u00e9 doen\u00e7a a forma de comemorar a morte do pr\u00f3ximo. O pr\u00f3prio sequestrados se suicidou. Mas n\u00e3o \u00e9 normal uma pessoa comemorar a morte. Seja quem for!!", "edit_history_tweet_ids": ["1163827073649205249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1671780990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826670811451392"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827060051238913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:08.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827060051238913"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829067770084089857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827039704702977", "created_at": "2019-08-20T14:56:03.000Z", "text": "Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um FDP l\u00edder de um regime ditatorial , com uma pol\u00edcia pol\u00edtica que torturou, matou... \u00e9 preciso mesmo explicar o asco que foi Salazar? Mesmo naquele contexto", "edit_history_tweet_ids": ["1163827039704702977"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "14856333", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163827035011256326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:02.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827035011256326"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023341334994796544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827029206286337", "in_reply_to_user_id": "175116190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mslaryhill", "id": "1327096915289382912"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:01.000Z", "text": "@mslaryhill Campanha pol\u00edtica, visto que ele \u00e9 um fracasso em seguran\u00e7a p\u00fablica e matou mais inocentes em dias do que se mata em meses em outros pa\u00edses.", "edit_history_tweet_ids": ["1163827029206286337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "204515626", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163808774957625345"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827004791230466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:55.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163827004791230466"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307934923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826966744764416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826966744764416"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996779636829900801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826961510207488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:45.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826961510207488"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1962840367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826952878399488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:43.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163826952878399488"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793134320298954752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826945764790275", "in_reply_to_user_id": "815922804931567616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Poetisa2017", "id": "815922804931567616"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "gerximenamc", "id": "3306281333"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:41.000Z", "text": "@Poetisa2017 @gerximenamc Uff troll..ya esta..dej\u00e1 el cad\u00e1ver del suicida corrupto..ya lo usaron..ni la ex insiste con el tema desp q se aclar\u00f3 todo", "edit_history_tweet_ids": ["1163826945764790275"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239894537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163735166336012288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826938676502528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:39.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826938676502528"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71425384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826934750613506", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:38.000Z", "text": "@folha Se fosse bandido, pra reivindicar algo, n\u00e3o teria sa\u00eddo ningu\u00e9m dali vivo. Gente tirando foto e mandando pra m\u00eddia. Na hora que o primeiro impacto mostrou a foto que o cara mandou, com as m\u00e3os amarradas, e eu ouvi os tiros, eu fiquei em choque! Ainda comentei, ele matou o cara!", "edit_history_tweet_ids": ["1163826934750613506"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528017836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812190622666752"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826887816355840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:27.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826887816355840"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369844260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826866106654720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826866106654720"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1559017502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826863514497025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826863514497025"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336167664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826856530972673", "in_reply_to_user_id": "16963536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eudovale", "id": "16963536"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Joao_Almirante", "id": "123760918"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:20.000Z", "text": "@eudovale @Joao_Almirante entendo e tamb\u00e9m acho que n\u00e3o iria repercutir assim. \nmas era um cara que colocou a vida de 37 pessoas em risco e a pol\u00edcia tem o dever de realmente defender. \n s\u00f3 \u00e9 isso tudo porque foi a pol\u00edcia que matou. j\u00e1 pensou se fosse um dos refens? sairia como her\u00f3i e n\u00e3o tenho d\u00favidas", "edit_history_tweet_ids": ["1163826856530972673"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1941572232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163825204646285316"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826845747490816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:17.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826845747490816"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293219183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826838139015168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:15.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826838139015168"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826821818920960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:11.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826821818920960"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388079180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826815942746117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:10.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163826815942746117"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877375876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826810863398913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826810863398913"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311567826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826809198305280", "created_at": "2019-08-20T14:55:08.000Z", "text": "Nego criticando que matou o cara que estava de posse uma arma de brinquedo, mas n\u00e3o falam de isqueiro, gasolina e 30 ref\u00e9ns.\nAgora quero ver se ele ta\u00e7a fogo e mata todo mundo, iriam criticar que deixaram um cara fazer isso e n\u00e3o mataram o cara antes. Vai entender o brasileiro", "edit_history_tweet_ids": ["1163826809198305280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "36509701"}, {"lang": "pt", "id": "1163826788285526018", "in_reply_to_user_id": "142393421", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Ut87ujUgyF", "expanded_url": "http://total.In", "display_url": "total.In"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "geo": {"place_id": "e7dc9f61ea3555e7"}, "created_at": "2019-08-20T14:55:03.000Z", "text": "@GloboNews Defesa https://t.co/Ut87ujUgyF\u00fameros casos j\u00e1 provaram que se a pol\u00edcia n\u00e3o age, ref\u00e9ns podem ser mortos.Lembro o caso Elo\u00e1 em SP. O criminoso deu chance pra a\u00e7\u00e3o de um Sniper.Mas a ordem \u00f1 foi dada,hesitaram, e ele a matou.N\u00e3o d\u00e1 pra ter peninha de criminoso.Ele \u00f1 tem da v\u00edtima", "edit_history_tweet_ids": ["1163826788285526018"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3881660320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797643627249664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826781595549699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826781595549699"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926525222504882177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826780056240128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:55:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826780056240128"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229096529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826769394372616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:59.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826769394372616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852974138570543105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826747286196227", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826747286196227"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912189519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826710237929475", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826710237929475"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447020508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826702872645632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826702872645632"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4331833161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826693833920513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:41.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826693833920513"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726693200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826684996530176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:39.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826684996530176"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47490128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826679640416256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826679640416256"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118898876960972800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "it", "id": "1163826666440921088", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/bS9h6FsZl8", "expanded_url": "https://twitter.com/WWE/status/1163798690072596480", "display_url": "twitter.com/WWE/status/116\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:34.000Z", "text": "Mama Mia, Tope Suicida!! https://t.co/bS9h6FsZl8", "edit_history_tweet_ids": ["1163826666440921088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50012141", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163798690072596480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826656542416903", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826656542416903"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963164821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826612128927744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826612128927744"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814649153435353088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826591207698432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:16.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826591207698432"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047622511825960960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826564355776513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:10.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826564355776513"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307534088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826560249585664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826560249585664"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95316222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826531711488000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:02.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826531711488000"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157197383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826521078935552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826521078935552"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113498279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826511746654208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826511746654208"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676476721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826510681296902", "in_reply_to_user_id": "38799818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrefran", "id": "38799818"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4989, "type": "Place", "normalized_text": "Silo\u00e9"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.7136, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:57.000Z", "text": "@andrefran \"4\u00a0E aqueles dezoito, sobre os quais caiu a torre de Silo\u00e9 e os matou, cuidais que foram mais culpados do que todos quantos homens habitam em Jerusal\u00e9m?\u00a0\n5\u00a0N\u00e3o, vos digo; antes, se n\u00e3o vos arrependerdes, todos de igual modo perecereis.\u00a0\" (Lucas 13:4, 5)", "edit_history_tweet_ids": ["1163826510681296902"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "76080581", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813453636632576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826510559621132", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826510559621132"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34721269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826497393713155", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:54.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826497393713155"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276184365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826466766970881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:47.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826466766970881"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1373455796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826463679930370", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zLkW18mzL9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163822385071570944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLkW18mzL9", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:46.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/zLkW18mzL9", "edit_history_tweet_ids": ["1163826463679930370"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38251018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163822385071570944"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826460794195969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:45.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826460794195969"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044175733952778240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826408667471872", "in_reply_to_user_id": "1131540583204478976", "created_at": "2019-08-20T14:53:33.000Z", "text": "@eduarda_orcati n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou ainda", "edit_history_tweet_ids": ["1163826408667471872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4513899621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797882937516035"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826407472021505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:33.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826407472021505"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905799075471257600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826395262410755", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 233, "probability": 0.4431, "type": "Person", "normalized_text": "PacoteAntiCrimeJ\u00e1"}, {"start": 263, "end": 279, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "VetaTudoBolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 234, "tag": "PacoteAntiCrimeJ\u00e1"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "LeideAbusodeAutoridadeN\u00e3o"}, {"start": 262, "end": 280, "tag": "VetaTudoBolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:30.000Z", "text": "@o_antagonista Muito bem... Agora vai come\u00e7ar: ele n\u00e3o estava armado, a arma era de brinquedo; ele se rendeu e a pol\u00edcia o matou assim mesmo; ele n\u00e3o fez nada contra os ref\u00e9ns, poderia ter sido solto; etc. etc. etc.\n#PacoteAntiCrimeJ\u00e1\n#LeideAbusodeAutoridadeN\u00e3o\n#VetaTudoBolsonaro", "edit_history_tweet_ids": ["1163826395262410755"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61751128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163823435610349569"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826352484704256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:19.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826352484704256"], "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163610796041134080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826344829964288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Hugorysdyk", "id": "250202811"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:18.000Z", "text": "RT @Hugorysdyk: @wilsonwitzel Algu\u00e9m se lembra de um caso do cara q ficaram dias negociando e o namorado matou ela. Bom era para ter matado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826344829964288"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023546216829870080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818595836522496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826310864654337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:10.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826310864654337"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080158295799857152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826289482129408", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JP0vraTr6L", "expanded_url": "http://santiago30caballeros.com", "display_url": "santiago30caballeros.com", "status": 200, "title": "** www.santiago30caballeros.com **", "unwound_url": "http://santiago30caballeros.com"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UMoggvVqPI", "expanded_url": "https://santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/epstein-firmo-testamento-dos-dias-antes.html?spref=tw", "display_url": "santiago30caballeros.blogspot.com/2019/08/epstei\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:04.000Z", "text": "https://t.co/JP0vraTr6L: Epstein firm\u00f3 testamento dos d\u00edas antes de suicida... https://t.co/UMoggvVqPI", "edit_history_tweet_ids": ["1163826289482129408"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998361061"}, {"lang": "pt", "id": "1163826276374855680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826276374855680"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059626558950916096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826243357351938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826243357351938"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15992092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826233219538945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826233219538945"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294159296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826220297072641", "in_reply_to_user_id": "109451643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apsza22", "id": "109451643"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:48.000Z", "text": "@apsza22 S\u00f3 souberam que era de mentira, depois do fato ocorrido. \nEle correu o risco. Se realmente fosse suicida, pq n\u00e3o pulou do vao da ponte?\nSomente a fam\u00edlia pode esclarecer se ele tinha ou n\u00e3o  problemas. Mesmo assim ser\u00e3o suposi\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1163826220297072641"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55934437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163825495152168967"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826194917330945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826194917330945"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893197630091796480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826188437139460", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:40.000Z", "text": "Otro suicida en la L\u00ednea 2 del @MetroCDMX, en -hora pico- matutina.\n\nQuiz\u00e1s buscan dar su \u00faltima llamada de atenci\u00f3n, su \u00faltimo aliento, perjudicando a los cientos de trabajadores que al final s\u00f3lo se indignan. \u00bfSer\u00e1 para evitar morir solos, en una habitaci\u00f3n o calle?", "edit_history_tweet_ids": ["1163826188437139460"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "33813238"}, {"lang": "pt", "id": "1163826161765552130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:34.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826161765552130"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911069071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826144946380801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826144946380801"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143236354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826098150563842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163826098150563842"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251038373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826056731779072", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:09.000Z", "text": "@folha As informa\u00e7\u00f5es ainda est\u00e3o sendo apuradas, e \u00f3bvio colocou os passageiros numa situa\u00e7\u00e3o de risco, mas era um suicida, e queria o seu suic\u00eddio assistido, tinha apenas 20 anos e era vigilante! Eu achei esse sequestro estranho e pela forma como estava, eu fiquei bastante preocupado.", "edit_history_tweet_ids": ["1163826056731779072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528017836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812190622666752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163826034002862081", "in_reply_to_user_id": "796918229759381505", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "EuclidesFla", "id": "985521186414190592"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:52:04.000Z", "text": "@celio_hen_ @simpraisa @EuclidesFla Sim! A pol\u00edcia j\u00e1 matou v\u00e1rios inocentes! V\u00e1rios! \u00c9 s\u00f3 se informar um pouquinho.", "edit_history_tweet_ids": ["1163826034002862081"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70850600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163808055714123777"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825985701257216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:51:52.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163825985701257216"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3055654749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825932991389698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:51:39.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825932991389698"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966351738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825911260688384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:51:34.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825911260688384"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2248880264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825868373934082", "created_at": "2019-08-20T14:51:24.000Z", "text": "Se o atirador que matou o safado hj, estivesse l\u00e1 em Sp e tivesse atirado no desgra\u00e7ado do Lindbergh, a Elo\u00e1 estaria viva \ud83d\ude23", "edit_history_tweet_ids": ["1163825868373934082"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "180862383", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Sp"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Lindbergh"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163825827982860289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:51:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825827982860289"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576115421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825820772765696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:51:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825820772765696"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374107256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825807736889346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:51:10.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825807736889346"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928376231632035842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825806298308608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:51:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825806298308608"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103807345950408705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825759535992833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825759535992833"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360556372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825755580706818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825755580706818"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443202208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825749742280706", "created_at": "2019-08-20T14:50:56.000Z", "text": "WILLIAM AUGUSTO ERA UM SUICIDA COM MEDO DE SE MATAR", "edit_history_tweet_ids": ["1163825749742280706"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3158099076", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "WILLIAM"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163825700505313281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:44.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825700505313281"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167833620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825691546333185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825691546333185"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798263475176869889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825659304644608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:34.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825659304644608"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2219943906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825639528574976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825639528574976"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2310622690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825630070431744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:27.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825630070431744"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015214934999949315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163505923991789572"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825622243614720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825622243614720"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057088755318906885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825615017037839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jessfle70195332", "id": "1579310186"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:24.000Z", "text": "RT @jessfle70195332: @juan_amorin no son las fuerzas de seguridad las principales responsables sino la ministra de seguridad y las ordenes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825615017037839"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987445100149116931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163815958172930048"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825614949953536", "created_at": "2019-08-20T14:50:24.000Z", "text": "Porra nego ta falando pra caralho do sniper e tal q matou o cara , se fuder nunca vi um sniper dar sete tiros porra ainda tem o nome de sniper pqp , salvou geral mas vai tomar no cu e um merda atirando .. taqpariu", "edit_history_tweet_ids": ["1163825614949953536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890656885153701889"}, {"lang": "pt", "id": "1163825605219106819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825605219106819"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284285653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825598499737602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825598499737602"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84743653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825579810066433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:50:15.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825579810066433"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3078076660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825548164026369", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-20T14:50:08.000Z", "text": "Queria entender quando \u00e9 que voc\u00eas v\u00e3o se tocar que a matem\u00e1tica b\u00e1sica pra acabar com a criminalidade n\u00e3o \u00e9 matar bandido. As pessoas entram pro crime porque n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o de qualidade, \u00e9 muito simples. Investimento em educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o essa pol\u00edtica suicida adotada", "edit_history_tweet_ids": ["1163825548164026369"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1599574050"}, {"lang": "es", "id": "1163825513380700162", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YKwjdij7Yx", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianRavier/status/1163778682592346112", "display_url": "twitter.com/AdrianRavier/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:59.000Z", "text": "Descart\u00e9 esta cita unas 15 veces para ser educado pero voy a ser irresponsable (al igual que vos escribiendo esto) y te voy a decir simplemente que sos un REPELOTUDO ADRIAN.\nSuicida sos vos escribiendo esta burrada.\nNi me gasto en explicarte por que, se supone que sos economista. https://t.co/YKwjdij7Yx", "edit_history_tweet_ids": ["1163825513380700162"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162530687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825510805381120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:59.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825510805381120"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533383794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825502487867393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825502487867393"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133925956161343488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825499723972608", "in_reply_to_user_id": "1158355664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabricio_Rebelo", "id": "1158355664"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:56.000Z", "text": "@Fabricio_Rebelo N\u00e3o foi a policia que matou um bandido; foi um bandido que se suicidou.", "edit_history_tweet_ids": ["1163825499723972608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "983867178679234560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163821404053278720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825497710706688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825497710706688"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480597890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "it", "id": "1163825488726380544", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:54.000Z", "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "edit_history_tweet_ids": ["1163825488726380544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834325081073582081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825480388231168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825480388231168"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223982031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825455897686016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825455897686016"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717469505987944450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825450197630976", "in_reply_to_user_id": "56908586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ampayito", "id": "56908586"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "FirenzeM", "id": "1492633042531368961"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:44.000Z", "text": "@Ampayito @MetroCDMX @Claudiashein @FirenzeM Disculpe usted, pero ni los mismos psiquiatras saben cu\u00e1ndo una persona va a suicidarse, la persona que se suicida es por qu\u00e9 perdi\u00f3 el mas bello sentido de la existencia de la vida. Buen d\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1163825450197630976"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "4149065958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163822673819918338"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825442513702917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:42.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825442513702917"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772840903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825440856952832", "in_reply_to_user_id": "17715048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:42.000Z", "text": "@VEJA At\u00e9 esta repercuss\u00e3o o \"sequestrador \" planejou. Suicida meticuloso e inteligente...", "edit_history_tweet_ids": ["1163825440856952832"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047496952387133441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824011857600514"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825403418427392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825403418427392"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42083661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825391573901312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:30.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825391573901312"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537829059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825385055903745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:29.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825385055903745"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172148024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825375903920134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825375903920134"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1464787555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825373462880258", "in_reply_to_user_id": "2153597521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "lauralveszs", "id": "1334695098320363521"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:26.000Z", "text": "@arctmankeys @Ant0nhyM @lauralveszs que ja \u00e9 depressivo entao, se suicida na faculdade (se sim, eu agrade\u00e7o, preciso de incentivo pra me matar logo)", "edit_history_tweet_ids": ["1163825373462880258"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800856308723412993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163497477523365888"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825313056481280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825313056481280"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856187611324526596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825299311583234", "created_at": "2019-08-20T14:49:08.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825299311583234"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704798073340428289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825285994811392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825285994811392"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94419642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825266583638016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:49:01.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825266583638016"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978721190847107072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825255363883008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:58.000Z", "text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825255363883008"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979207999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825253757440000", "in_reply_to_user_id": "206258912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PdGreco", "id": "206258912"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "BancoCentral_AR", "id": "2516650610"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "gsandleris", "id": "217169311"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MartinMarinucci", "id": "118723132"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "marinapintos", "id": "70290571"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "FavioMartinezOk", "id": "454306352"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "MalenaMassa", "id": "481432211"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "marce_gonzalez_", "id": "171307622"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "MarcelaDurrieu", "id": "1867893876"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "jllaviuzza", "id": "4166597332"}, {"start": 144, "end": 153, "username": "sbatakis", "id": "162099154"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "MilitanteCacho", "id": "2951814472"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:57.000Z", "text": "@PdGreco @BancoCentral_AR @gsandleris @MartinMarinucci @marinapintos @FavioMartinezOk @MalenaMassa @marce_gonzalez_ @MarcelaDurrieu @jllaviuzza @sbatakis @MilitanteCacho Es un suicida, el tema que dentro de la Argentina estamos todos.!!", "edit_history_tweet_ids": ["1163825253757440000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035519864507645952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163799717463187457"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825252150972418", "in_reply_to_user_id": "2520722416", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "lordzamorak0", "id": "4220702687"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "SG_vai_mudar", "id": "868608109480226820"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:57.000Z", "text": "@NegreirosHarry @lordzamorak0 @SG_vai_mudar Tamb\u00e9m n\u00e3o estou falando que dava para saber... e que nesse caso a preserva\u00e7\u00e3o dos refens era priorit\u00e1ria, s\u00f3 estou falando que isso \u00e9 atitude de suicida e n\u00e3o de assassino, vc entendeu? Ou n\u00e3o sabe realmente separar as coisas?", "edit_history_tweet_ids": ["1163825252150972418"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786705979111071744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824647445667844"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825245079441408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:55.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825245079441408"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2647726738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825229673783298", "in_reply_to_user_id": "1038477616045613056", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 23, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:52.000Z", "text": "@GeralConhecimen @PMERJ Se ele Matou ele feriu algu\u00e9m n\u00e9  seu Mula, mlk Burro kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1163825229673783298"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786197791970385920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820557235654656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825217191456773", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825217191456773"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761927096730017793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825185725779970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:41.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825185725779970"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384300983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825184274599936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:41.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825184274599936"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150858170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825180453380097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825180453380097"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220184139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825169472901120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825169472901120"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453886848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "es", "id": "1163825154767691777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:34.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825154767691777"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4046659701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825151999401984", "in_reply_to_user_id": "54809936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:33.000Z", "text": "@revistaforum 4.\"Voc\u00ea v\u00ea coisas incr\u00edveis, algu\u00e9m \u00e9 condenado porque matou o outro, portanto, 2 trag\u00e9dias, para o que morre e para o que fica. Se n\u00e3o \u00e9 culpado, \u00e9 v\u00edtima de uma trag\u00e9dia tamb\u00e9m, vai para a cadeia, acaba com a sua vida, com a da fam\u00edlia\u2026 E se solta roj\u00e3o na porta do f\u00f3rum\"", "edit_history_tweet_ids": ["1163825151999401984"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54809936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824645398642688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825109578190850", "in_reply_to_user_id": "4831811854", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Giovani78425647", "id": "1011312791939100675"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:23.000Z", "text": "@CrfLuucaas @Giovani78425647 @simpraisa T\u00f4 falando merda n\u00e3o irm\u00e3o. Pq na opini\u00e3o de vcs ou de alguns, pol\u00edcia sempre est\u00e1 errada. Nem saiu a per\u00edcia de onde veio o tiro que matou o menino. E j\u00e1 condenaram na pol\u00edcia quero ver se o tiro tiver partido de um bandido, vc vai vir aqui falar mal do bandido,? D\u00favido.", "edit_history_tweet_ids": ["1163825109578190850"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755574326854901760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163823404010500098"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825102514982914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825102514982914"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430148879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163825047234056192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163825047234056192"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144507947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824984587939853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824984587939853"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065040239859769344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824953814396930", "created_at": "2019-08-20T14:47:46.000Z", "text": "Mais um urubu q se suicida na rede eletrica na frente da minha varanda", "edit_history_tweet_ids": ["1163824953814396930"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863828201788907523"}, {"lang": "es", "id": "1163824952447045632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ejpainn", "id": "1667251910"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:46.000Z", "text": "RT @ejpainn: @hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinf\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824952447045632"], "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987691995794681856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163363377588166656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824936848244737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824936848244737"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091511529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824935254601730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824935254601730"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876295625431814145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824918061969415", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ziaFfYTyao", "expanded_url": "http://ClickdeMiPais.com", "display_url": "ClickdeMiPais.com"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/nnsjRSgiHY", "expanded_url": "http://clickdemipais.com/index.php/globales/item/59890-atentado-suicida-deja-al-menos-6-muertos-en-oeste-de-chad", "display_url": "clickdemipais.com/index.php/glob\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.5886, "type": "Place", "normalized_text": "Chad"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:37.000Z", "text": "Atentado suicida deja al menos 6 muertos en oeste de Chad | https://t.co/ziaFfYTyao https://t.co/nnsjRSgiHY", "edit_history_tweet_ids": ["1163824918061969415"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210162465"}, {"lang": "pt", "id": "1163824910998917120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:36.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163824910998917120"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048385766777409537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824860226658304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824860226658304"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158514391240908805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824856279838720", "created_at": "2019-08-20T14:47:23.000Z", "text": "engra\u00e7ado como uma mente suicida gosta de um balan\u00e7o.", "edit_history_tweet_ids": ["1163824856279838720"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041523835298820098"}, {"lang": "pt", "id": "1163824791167602690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eveecrf", "id": "814997331523358721"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:07.000Z", "text": "RT @Eveecrf: O atirador de elite foi e com 6 ou 7 disparos matou o sequestrador.. agora se \u00e9 a PM esses pol\u00edcias despreparados e desqualifi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824791167602690"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997237234255515648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791998177959937"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824784469368837", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:47:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824784469368837"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543319528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824704119017474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:46.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824704119017474"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152695494679961601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824676789006338", "in_reply_to_user_id": "109451643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "apsza22", "id": "109451643"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:40.000Z", "text": "@apsza22 Suicida dificilmente avisa. Vai l\u00e1 e faz.", "edit_history_tweet_ids": ["1163824676789006338"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55934437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824028273897473"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824674670874625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824674670874625"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013443061010042880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824648288636928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:33.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163824648288636928"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022199811624382466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824622678302721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824622678302721"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198586195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824590570831879", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824590570831879"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705090808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824588427599872", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RZohfKSD7K", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:19.000Z", "text": "A imprensa dando um jeitinho de dar a not\u00edcia desqualificando a pol\u00edcia \"comemorou\" o que ? Cara p\u00e1lida ?? https://t.co/RZohfKSD7K", "edit_history_tweet_ids": ["1163824588427599872"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32151917"}, {"lang": "es", "id": "1163824562188013569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:13.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824562188013569"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036376903714840576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824540495110144", "in_reply_to_user_id": "110148404", "created_at": "2019-08-20T14:46:07.000Z", "text": "Teu deus ainda vai te olhar e perguntar se voc\u00ea matou algu\u00e9m.\nN\u00e3o se surpreenda se ele discordar quando voc\u00ea disser que n\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1163824540495110144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "110148404", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824300538912770"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824539182206977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824539182206977"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067387530717343744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824534329470977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:06.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824534329470977"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280231577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824491874705409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:56.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824491874705409"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616045644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824488804474882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:55.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824488804474882"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28704482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824456986443778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:48.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824456986443778"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619208578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824419329806337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:39.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824419329806337"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3687134063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824361624821761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:25.000Z", "text": "RT @MatiasERuiz: As\u00ed de suicida es la dirigencia pol\u00edtica argentina. \n\nLuego del tristemente c\u00e9lebre \u2018Gabinete ampliado\u2019 de Macri, llega Al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824361624821761"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561356979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163816197214703618"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824351260663808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:22.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824351260663808"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2724240168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}]}, {"lang": "it", "id": "1163824335938830336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xenossy", "id": "555956809"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "ZampieriChiara", "id": "463347621"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "avvocato"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:19.000Z", "text": "RT @xenossy: @antonio_bordin @scenarieconomic @GiuseppeConteIT @AndFranchini @Luca_Mussati @valy_s @ZampieriChiara Pi\u00f9  che un #avvocato \n#\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824335938830336"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155461192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163808948702474240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824297435107328", "in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:09.000Z", "text": "@samiabomfim Aaaah, V\u00c1 DORMIR! SE MATA O BANDIDO \u00c9 PORQUE MATOU!  SE N\u00c3O MATA E ELE MATA ALGU\u00c9M SERIA PORQUE N\u00c3O MATARAM ANTES!! Vcs s\u00e3o parasitas de situa\u00e7\u00f5es! Quando conv\u00e9m o problema \u00e9 um, sen\u00e3o \u00e9 o outro! E ainda tem 5k de imbec\u00eds dando like num coment\u00e1rio desses. BANDO DE DESCEREBRADOS!!", "edit_history_tweet_ids": ["1163824297435107328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "162087127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804402697822208"}]}, {"lang": "es", "id": "1163824286936850432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:07.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824286936850432"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40510450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824275205189633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824275205189633"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036983551210778625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824260751810560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:45:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824260751810560"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383362050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824254703427584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:44:59.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163824254703427584"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090434135318032384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824248080805888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:44:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824248080805888"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617185499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824238815584263", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-08-20T14:44:55.000Z", "text": "Artur matou uma barata ta se achando aqui kkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1163824238815584263"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "920839211921625088", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Artur"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163824206871707648", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/JL5pJnK1O0", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:44:48.000Z", "text": "\"hoje no fant\u00e1stico, m\u00e3e do estudante morto pela Pol\u00edcia fala como era a vida do rapaz\" que sonhava em ser m\u00e9dico e trabalhava dia e noite para o sustento da fam\u00edlia. https://t.co/JL5pJnK1O0", "edit_history_tweet_ids": ["1163824206871707648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165524396"}, {"lang": "pt", "id": "1163824182003716096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:44:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1163824182003716096"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722487830212124672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 598, "tweet_count": 23753, "listed_count": 2}, "id": "934414832731934720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pH", "username": "antunesLord"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "name": "Diogo Santos", "username": "diogosj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 851, "tweet_count": 13109, "listed_count": 1}, "id": "113381876", "name": "Molejo 54/47", "username": "LucasMolejim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "id": "2963171511", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "beLLa", "username": "bellaffc_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1776, "tweet_count": 159030, "listed_count": 39}, "id": "457889747", "name": "Un caff\u00e8 dolce amaro", "username": "melannas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "name": "Vittorio Sgarbi", "username": "VittorioSgarbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1765, "tweet_count": 15755, "listed_count": 4}, "id": "157294500", "location": "Graffignana,Italy", "name": "Nicolas Sari", "username": "Super_Niky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 429, "tweet_count": 18502, "listed_count": 9}, "id": "2778171812", "name": "\ud83d\udd96\ud83c\udffd\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb", "username": "ddecupage"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 682, "tweet_count": 18943, "listed_count": 1}, "id": "1958717174", "location": "RJ - ZN", "name": "Taw", "username": "TawanaTtawana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 967, "tweet_count": 38729, "listed_count": 0}, "id": "824940945707847681", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "marxsantanaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8908, "following_count": 254, "tweet_count": 29931, "listed_count": 2}, "id": "4091141747", "name": "\u200f\u064b", "username": "isixlopes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 476, "tweet_count": 227869, "listed_count": 31}, "id": "740980812", "name": "Mimosa do P\u00e3o", "username": "AlliciaaSantos"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8062, "following_count": 3003, "tweet_count": 88370, "listed_count": 71}, "id": "507652780", "location": "Imprenditore", "name": "Simone Furlan", "username": "simonefurlan1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 818, "tweet_count": 8032, "listed_count": 1}, "id": "2653558097", "name": "laila", "username": "wondergirvI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1376, "tweet_count": 124216, "listed_count": 59}, "id": "62140612", "location": "Rio de Janeiro", "name": "gabrielal\u00e1", "username": "gabivdm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1083, "tweet_count": 18621, "listed_count": 1}, "id": "1162180368809758720", "name": ".", "username": "jwlya_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "id": "26426132", "location": "Brazil", "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "username": "jnflesch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 991, "tweet_count": 74634, "listed_count": 4}, "id": "4822475391", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "BD | Pedro Rodrigues", "username": "PedroSePz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "id": "38212171", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nat ferreira \u24df", "username": "naferreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 490, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "id": "3073987416", "name": "Teresita Teher\u00e1n", "username": "TacitaDT"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2432105, "following_count": 371, "tweet_count": 291951, "listed_count": 2714}, "id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1695, "tweet_count": 43024, "listed_count": 1}, "id": "582963493", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "(A$AP) Bregz 13 #L", "username": "bregz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 476, "tweet_count": 18614, "listed_count": 2}, "id": "97328900", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "RAFAEL - \u1da0\u1d52\u02b3\u1d43 \u1d2e\u1d52\u1dbb\u1d52\u207f\u1d43\u02b3\u1d52 -", "username": "rafaelmlPEF"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551592, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 628, "tweet_count": 26040, "listed_count": 0}, "id": "942910713764466688", "location": "Coronel Fabriciano, Brasil", "name": "MTS\ud83e\udd4b\ud83e\udd8d", "username": "_Bob44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12379, "following_count": 295, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "id": "995746617306288128", "location": "Cocoric\u00f3, RJ", "name": "MEU \ud83e\udd5a", "username": "maxizimdacasa7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 527, "tweet_count": 76330, "listed_count": 0}, "id": "2658393064", "location": "Rio Bonito, Brasil", "name": "carol", "username": "carolccordeiiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2191, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "id": "2670118263", "name": "Marcia Camello", "username": "_MarciaCamello_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "id": "225925013", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "filipebarrost"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 174, "tweet_count": 22476, "listed_count": 0}, "id": "736614339403190273", "name": "ana", "username": "an4_x"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 599, "tweet_count": 7923, "listed_count": 0}, "id": "3341937309", "location": "Castanhal, Brasil", "name": "sigo bem Caminhoneira \ud83d\ude9a\ud83c\udf08", "username": "egua_da_alana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 246, "tweet_count": 25088, "listed_count": 4}, "id": "1068750997", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "name": "Drumao", "username": "ledrumao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1512, "tweet_count": 33776, "listed_count": 74}, "id": "562816605", "name": "alberto taliani", "username": "albtali"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 719, "tweet_count": 109102, "listed_count": 3}, "id": "1072194440", "location": "taurina c asc em c\u00e2ncer, 26y.\u2728", "name": "\ud83c\udf47", "username": "_coepretinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 2250, "tweet_count": 60869, "listed_count": 2}, "id": "1955205882", "location": "021", "name": "ju", "username": "ruliuo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 418, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "id": "4830890032", "location": "Brasil", "name": "Rodrigo Oliveira", "username": "Rodsliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 922, "tweet_count": 202985, "listed_count": 0}, "id": "753309530474307584", "name": "Gladys", "username": "gladys_p8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 903, "tweet_count": 6062, "listed_count": 0}, "id": "283372797", "location": "Brasil", "name": "Alexandre Pontes", "username": "pralexandre1984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190221, "listed_count": 49}, "id": "317679514", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "username": "infoitestero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 299, "tweet_count": 11493, "listed_count": 1}, "id": "1031302833012977664", "name": "J. Robert Oppenheimer \ud83e\uddf1\ud83d\uddff", "username": "Heisenberg_303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 393, "tweet_count": 4185, "listed_count": 0}, "id": "936613650097491970", "location": "021", "name": "artemis", "username": "nandyala__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 203, "tweet_count": 8104, "listed_count": 0}, "id": "937337196788486146", "name": "tamaravilhosa", "username": "tamaravilhosa92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10349, "following_count": 2336, "tweet_count": 293039, "listed_count": 57}, "id": "169959135", "location": "Florian\u00f3polis - Holly Catarina", "name": "Glauco Damasceno\ud83c\udf77\ud83c\udf7f", "username": "glaudamasceno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 2850, "tweet_count": 39141, "listed_count": 4}, "id": "130746482", "location": "Rio de Janeiro - Niter\u00f3i", "name": "Gl\u00e1uber Baldi - use PFF2", "username": "GlauberBaldi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1270, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "id": "183899688", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Trash No Star", "username": "trashnostar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 99, "tweet_count": 3220, "listed_count": 0}, "id": "1094611094142885888", "name": "barbara", "username": "barbaravola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 813, "tweet_count": 56466, "listed_count": 31}, "id": "181148408", "location": "Sea-Ships-Home ", "name": "A n d r e a", "username": "Andrearey91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 925, "tweet_count": 63008, "listed_count": 0}, "id": "1329295939", "location": "Italia ", "name": "Stefano Casagrande \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "CasagrandeStef"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1219, "tweet_count": 101569, "listed_count": 1}, "id": "821429403137740800", "location": "Salerno, Campania", "name": "susy", "username": "rosydesimone1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 999, "tweet_count": 191380, "listed_count": 10}, "id": "162534536", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carol Frontin", "username": "carolfrontin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 412, "tweet_count": 109437, "listed_count": 4}, "id": "3243898720", "location": "+5521 - ZN", "name": "Domingos", "username": "blusadebotao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 591, "tweet_count": 34026, "listed_count": 0}, "id": "564824292", "location": "http://instagram.com/maatheu_", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude75.", "username": "iaeMatheu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1075, "tweet_count": 42463, "listed_count": 0}, "id": "78767097", "location": "Duque de Caxias", "name": "Felix", "username": "Emersonmffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 123, "tweet_count": 2999, "listed_count": 0}, "id": "1357234717", "name": "CAROLINA", "username": "Cacahribeiro05"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 3884, "tweet_count": 61525, "listed_count": 26}, "id": "1290097460", "location": "Bergamo (\u201cStato da tera\u201d)", "name": "Stefano Andriano", "username": "StefanoAndriano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 1855, "tweet_count": 68858, "listed_count": 17}, "id": "4197039819", "location": "Bluffington", "name": "o Bittar foi longe demais", "username": "brunobittar91"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2407, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}, "id": "1082303336483835905", "location": "Veneto, Italy", "name": "Barbara71#DESTRA", "username": "Barbara34041885"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 616, "tweet_count": 20024, "listed_count": 0}, "id": "336885296", "location": "Carioca suburbana \u26a1\ufe0f", "name": "Bruna \u26a1\ufe0f", "username": "hooneybi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 373, "tweet_count": 34077, "listed_count": 0}, "id": "196445394", "location": "Cabo Frio/Rio de Janeiro", "name": "chinelinho", "username": "yesbut_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 473, "tweet_count": 131323, "listed_count": 0}, "id": "1270199540", "name": "larampa", "username": "larampait"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 183, "tweet_count": 37218, "listed_count": 1}, "id": "363054954", "location": "Rio de janeiro- ZN", "name": "Gabi", "username": "_Verben4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 135, "tweet_count": 86384, "listed_count": 33}, "id": "3070303182", "location": "Minho", "name": "O MINHO", "username": "ominhopt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 153, "tweet_count": 22281, "listed_count": 0}, "id": "57007688", "location": "Rio de janeiro", "name": "Docinho de Jil\u00f3 Quantico", "username": "DocinhoDeJiloh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 481, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "id": "1051501528081666048", "location": "Brasil", "name": "P\u00eaaga", "username": "soueum3sm0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "id": "1004104401932443650", "location": "your heart", "name": "barboysa", "username": "barboysa021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 553, "tweet_count": 37523, "listed_count": 0}, "id": "230469916", "location": "Rio de Janeiro", "name": "la\u00edssa", "username": "LaissaAndradep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 602, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}, "id": "844703349006065669", "location": "Torino, Piemonte", "name": "Zoff_69", "username": "Zoff_69"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3662859, "following_count": 390, "tweet_count": 370733, "listed_count": 8126}, "id": "5893702", "name": "Sky tg24", "username": "SkyTG24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 337, "tweet_count": 21968, "listed_count": 0}, "id": "1053951208917032960", "location": "Italia", "name": "Everina Ferrari", "username": "EverinaFerrari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 482, "tweet_count": 65833, "listed_count": 4}, "id": "2552948835", "location": "Manaus", "name": "vivi", "username": "mullingerx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 4924, "tweet_count": 145068, "listed_count": 88}, "id": "1037692622", "name": "antonella", "username": "anto_a_a"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8661, "following_count": 592, "tweet_count": 37140, "listed_count": 6}, "id": "438038623", "name": "larissa", "username": "_laareis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1211, "tweet_count": 47324, "listed_count": 3}, "id": "1641153733", "location": "Rio de Janeiro", "name": "ana cajado de trov\u00e3o", "username": "nalufrc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1151, "tweet_count": 17849, "listed_count": 1}, "id": "400504464", "location": "Psicologa-Psicoterapeuta", "name": "Giovanna Dipasquale", "username": "Giovidip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1435, "tweet_count": 26133, "listed_count": 8}, "id": "597252435", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "name": "CostanzaN", "username": "CostanzaNOCCHI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 656, "tweet_count": 4565, "listed_count": 0}, "id": "391255089", "name": "Leopoldo Becherini", "username": "leopoldobek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 659, "tweet_count": 43114, "listed_count": 6}, "id": "960874667102883842", "location": "dreamland", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8a ||", "username": "mariitwita"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1149840, "following_count": 611, "tweet_count": 23959, "listed_count": 2934}, "id": "78473551", "name": "Marcelo D2", "username": "Marcelodedois"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 589, "tweet_count": 8240, "listed_count": 0}, "id": "926587843245412352", "location": "Mangaratiba, Brasil", "name": "RafaeL", "username": "RafaelSylvio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 938, "tweet_count": 5697, "listed_count": 0}, "id": "960310199155417090", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9no\u20ac no ue ", "name": "silvana\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 sissi\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "mspeduzzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 856, "tweet_count": 65113, "listed_count": 7}, "id": "65979341", "location": "Maca\u00e9", "name": "saiboT", "username": "saiboTrap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 88, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "id": "711653012939415554", "location": "fan account", "name": "\u064e", "username": "cmilaxn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 779, "tweet_count": 1984, "listed_count": 9}, "id": "3322857521", "location": "Puglia, Italia", "name": "The Drugo", "username": "thedrugo81"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 527, "tweet_count": 27954, "listed_count": 1}, "id": "859500037981835264", "name": "Il nuovo conformista", "username": "n_conformista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1292, "tweet_count": 25098, "listed_count": 0}, "id": "1128077757961920512", "name": "vittorio poli", "username": "vittorio_poli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1042, "tweet_count": 45318, "listed_count": 20}, "id": "354995222", "location": "Viena l C\u00e1diz l Le\u00f3n ", "name": "V\u00ed\u0442\u0442\u00f4. \u06de", "username": "Zeshek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Miguel Lorente", "username": "Miguel__Lorente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1833, "tweet_count": 33185, "listed_count": 0}, "id": "2331122422", "location": "Bsb", "name": "W. Bitencourt", "username": "caracawelki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 0, "tweet_count": 58019, "listed_count": 1}, "id": "92501125", "location": "venezia", "name": "marino gorsini", "username": "marinogorsini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1134, "tweet_count": 139553, "listed_count": 0}, "id": "1018162078409019392", "location": "Roma", "name": "Ricky \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Rickyrickyric89"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 267, "tweet_count": 57973, "listed_count": 0}, "id": "4882238039", "location": "Braga, Portugal", "name": "Sofia\ud83e\udd8b", "username": "sophiaas24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "id": "1000405177877360640", "location": "vialonga ", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "username": "__badandboujee_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1419, "tweet_count": 182112, "listed_count": 0}, "id": "180455133", "location": "Buenos Aires", "name": "Manuel Q", "username": "manolei1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "id": "400253569", "location": "Argentina", "name": "Adrian Ravier", "username": "AdrianRavier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 2344, "tweet_count": 12305, "listed_count": 7}, "id": "373027633", "location": "Vasto, Abruzzo", "name": "Marianna", "username": "MiSsLiZard84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1832, "tweet_count": 153535, "listed_count": 3}, "id": "2578491794", "location": "Matosinhos, Portugal", "name": "sophia \ud83c\udf41", "username": "sofsmagno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 503, "tweet_count": 105817, "listed_count": 0}, "id": "3079624366", "location": "Rio Bonito, Brasil", "name": "nalaura 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f\ud83d\udd34", "username": "nalaura_crvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 90, "tweet_count": 5430, "listed_count": 0}, "id": "1127998321728086022", "name": "na festa da demogracinha 13", "username": "graodeareiia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2128, "tweet_count": 198619, "listed_count": 16}, "id": "91195666", "location": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90", "name": "anna clara (sim a cafugirl) \u2618", "username": "annakendri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2006, "tweet_count": 67252, "listed_count": 0}, "id": "1560154380", "location": "FROSINONE", "name": "Gianni Cestra", "username": "GianniCestra69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 585, "tweet_count": 36356, "listed_count": 1}, "id": "88869626", "name": "carla", "username": "GunReformNow11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "id": "96487057", "name": "Atomic Raccoon", "username": "_AWaffle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 760, "tweet_count": 54041, "listed_count": 5}, "id": "918109206", "name": "gabs", "username": "gabsgabz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "id": "162379448", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "Francisco Ascarza", "username": "fascarza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 463, "tweet_count": 34619, "listed_count": 0}, "id": "1093408691242573824", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "reis 13 \ud83d\udea9", "username": "jureixxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 439, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}, "id": "966381415146418177", "name": "henio", "username": "heniomagav"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3341, "tweet_count": 48190, "listed_count": 2}, "id": "1104768243468824576", "location": "Brasil", "name": "Conf\u00facio baiano com ORGULHO PT 13 \ud83d\udea9", "username": "AmorimConfucio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 3639, "tweet_count": 35313, "listed_count": 0}, "id": "2567726169", "location": "Ca\u00e7ari, Boa Vista", "name": "gilma gabriela", "username": "GabrielaGilma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 656, "tweet_count": 30387, "listed_count": 2}, "id": "3293335023", "location": "Itagua\u00ed", "name": "larissinha", "username": "larieccard"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 374, "tweet_count": 9899, "listed_count": 0}, "id": "1004466189547040768", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Millena", "username": "millenagxrcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1037, "tweet_count": 173630, "listed_count": 0}, "id": "273161512", "location": "Cabo de Santo Agostinho - PE", "name": "Douglas \u2b50\ufe0f13", "username": "doouglasf_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20268, "following_count": 96, "tweet_count": 12816, "listed_count": 101}, "id": "910484548005371906", "location": "Perfil para fanfics.", "name": "Dassa.", "username": "_vodkaart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 265, "tweet_count": 10979, "listed_count": 3}, "id": "75538541", "location": "Torino/Milano", "name": "Marco Simbula \uf8ff", "username": "marcosimbula"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1069, "tweet_count": 60089, "listed_count": 17}, "id": "1025100444", "name": "Mary Bassani \u0950", "username": "_MaryB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15663, "following_count": 7956, "tweet_count": 74593, "listed_count": 23}, "id": "3178360570", "location": "Palestra italia ", "name": "S\u00c9RGIO", "username": "sergiosepsep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 379, "tweet_count": 31347, "listed_count": 0}, "id": "792832129247870976", "name": "Adriana De Coghlan", "username": "AdrianaDCoghlan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 369, "tweet_count": 30630, "listed_count": 22}, "id": "89930300", "name": "Povera Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "JackLaMorte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 4609, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "id": "1144813453405614085", "name": "Duarte", "username": "Duarte93977501"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 462450, "following_count": 895, "tweet_count": 286611, "listed_count": 1148}, "id": "151514912", "location": "M\u00e9xico", "name": "@TVNotasmx", "username": "TVNotasmx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 666, "tweet_count": 102856, "listed_count": 11}, "id": "67762091", "location": "C-137", "name": "l\u00f8ma", "username": "swiftmayers"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 309, "tweet_count": 9301, "listed_count": 1}, "id": "39504812", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Lari \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "_heavycross"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1176, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "id": "837116552507949056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "carolina\ud83e\udd8b", "username": "carolrdl1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111263, "following_count": 931, "tweet_count": 410446, "listed_count": 263}, "id": "430437851", "location": "Giornalista - Milano -", "name": "Franco Sala", "username": "franco_sala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6381, "following_count": 0, "tweet_count": 24967, "listed_count": 1}, "id": "904691938716209152", "name": "\ud835\udd08\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd1e", "username": "noirlumittens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 782, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "id": "1008323029393465345", "location": "capricorn ", "name": "massa com atum \ud83c\udf72", "username": "margaridacsous"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 983, "tweet_count": 113838, "listed_count": 2}, "id": "992236950445854720", "name": "hll \ud83c\udf3b", "username": "dinahzorel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 675, "tweet_count": 23803, "listed_count": 0}, "id": "3724301837", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "mulher, a bicha", "username": "lucianaavieiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1586, "tweet_count": 22439, "listed_count": 3}, "id": "221838937", "location": "Canada", "name": "Erik Sales", "username": "eriksales_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6573, "following_count": 5555, "tweet_count": 188468, "listed_count": 16}, "id": "387304906", "name": "@Lelecaa", "username": "Lelecaa3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 281, "tweet_count": 54709, "listed_count": 14}, "id": "1226074158", "location": "Genoa and North of Italy", "name": "CrisG \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CGhila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 625, "tweet_count": 10597, "listed_count": 1}, "id": "1081917597023653888", "location": "Pavia, Lombardia", "name": "Altavilla Stella \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AltavillaStell2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 349, "tweet_count": 6172, "listed_count": 1}, "id": "308396361", "name": "Pedro", "username": "pedro_braga1973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20204, "following_count": 1389, "tweet_count": 160457, "listed_count": 87}, "id": "14856333", "location": "Portugal", "name": "bifeahcasa", "username": "bifeahcasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 268, "tweet_count": 1142, "listed_count": 0}, "id": "1112761910", "name": "Isabella raguzzi", "username": "isabellangelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 190, "tweet_count": 41878, "listed_count": 8}, "id": "47317903", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "clara n\u00e3o faria", "username": "claranaofaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 400, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "174835199", "location": "petropolis", "name": "vitor souza", "username": "vitor9607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22758, "following_count": 464, "tweet_count": 1585, "listed_count": 28}, "id": "391078379", "location": "Brasil", "name": "Victor | Willzy", "username": "FahezVictor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4940, "following_count": 2727, "tweet_count": 77001, "listed_count": 35}, "id": "997563574900985856", "location": "ill\u00e9a", "name": "vit\u00f3ria \u2b50\ufe0f", "username": "nightglowls"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1203, "tweet_count": 42429, "listed_count": 23}, "id": "38710943", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "name": "Johnson de Oliveira", "username": "Johnsonoliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 896, "tweet_count": 56826, "listed_count": 4}, "id": "68181186", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pamella \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Pamellacos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1118, "tweet_count": 3037, "listed_count": 1}, "id": "1121769345535885313", "location": "Andalo, Trentino-Alto Adige", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83d\udd34\u26ab\ufe0fGiacomo Benellini M T \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "GBenellini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 743, "tweet_count": 73273, "listed_count": 5}, "id": "2325008786", "location": "Rio de Janeiro - Brasil ", "name": "Amanda\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AmandaBrochinni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 139, "tweet_count": 120595, "listed_count": 0}, "id": "3120704082", "name": "G_A_V", "username": "G_A_V_76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 291, "tweet_count": 55892, "listed_count": 0}, "id": "722440628", "location": "multiverso da loucura", "name": "Lula por favor ganhe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "bellao03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21019, "following_count": 1512, "tweet_count": 75859, "listed_count": 93}, "id": "496706357", "name": "Marco Gervasoni", "username": "marco_gervasoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 279, "tweet_count": 98218, "listed_count": 4}, "id": "825866849250398209", "name": "Albertino", "username": "Agato_Agato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 748, "tweet_count": 122671, "listed_count": 4}, "id": "498504661", "location": "Franca, Brasil", "name": "Arizona Baez", "username": "arizonabaez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 336, "tweet_count": 25608, "listed_count": 0}, "id": "2654242491", "location": "RJ", "name": "Ollieveira \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "real7rvsh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 427, "tweet_count": 55146, "listed_count": 3}, "id": "161426974", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Andres S.", "username": "borrachinfino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1934, "tweet_count": 35265, "listed_count": 0}, "id": "1276197295", "location": "Italia, Roma", "name": "Compagno Tarocci\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "francesco_c_69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 3238, "tweet_count": 141848, "listed_count": 30}, "id": "4774998749", "location": "NO DM", "name": "Minny \ud83e\udd8b", "username": "fatina909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2013, "tweet_count": 16578, "listed_count": 1}, "id": "2612090545", "name": "Sou Crist\u00e3, VOTO 13", "username": "_perdimeunick"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 2745, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}, "id": "40242703", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rodrigo-A", "username": "didisalves92"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 594, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}, "id": "599350064", "location": "Barbara-Italy", "name": "GL \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #iononfacciorete #mangiosardine", "username": "g69landi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 662, "tweet_count": 215246, "listed_count": 3}, "id": "956556989663989760", "location": "17 anos | ela/dela | istp", "name": "chico p4nelas", "username": "gabigolzada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 990, "tweet_count": 204551, "listed_count": 13}, "id": "1611447739", "location": "Brasil", "name": "KARIM IN\u00c1CIO MIC ON DA SILVA", "username": "WHEENIJR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15593, "following_count": 773, "tweet_count": 34609, "listed_count": 2}, "id": "162823378", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ruivete \ud83d\udd25", "username": "thayyruiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2021, "tweet_count": 41440, "listed_count": 40}, "id": "17079719", "location": "Brasil", "name": "Carlos Ferreira \ud83e\ude93\ud83e\udddc\ud83c\udfff\ud83d\udde3\ufe0f", "username": "carlosferreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 293, "tweet_count": 7968, "listed_count": 3}, "id": "2762171032", "name": "Mario Borsci \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MarioBorsci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1466, "tweet_count": 102579, "listed_count": 0}, "id": "315166242", "name": "\ud83e\udd82\ud83d\udd90\ufe0fPIOJO\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "ArgentinaVaSinK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 2020, "tweet_count": 92571, "listed_count": 3}, "id": "1041484481406873600", "name": "Verdoux \ud83e\uddf1 \ud83d\udcd0", "username": "Verdoux11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1514, "tweet_count": 26524, "listed_count": 12}, "id": "1216143048", "location": "Torino, Piemonte", "name": "ErrePi10", "username": "_RP10_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 243, "tweet_count": 29390, "listed_count": 2}, "id": "981804851595239424", "location": "Italia", "name": "Selena \ud83e\uddf1 \ud83e\uddca\ud83c\udf19\ud83d\udc8b\u2660\ufe0f\u264f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude80\ud83e\udd82\u271d\ufe0f", "username": "SelenaRampi1992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 234, "tweet_count": 28904, "listed_count": 0}, "id": "783324229", "name": "RNT", "username": "rntlab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 291, "tweet_count": 48412, "listed_count": 0}, "id": "1926107323", "location": "Beja, Portugal", "name": "MP", "username": "Marta_Pelado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 348, "tweet_count": 23862, "listed_count": 0}, "id": "864237803932180484", "location": "sp!", "name": "FLY'n V/.", "username": "vinitaniguchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 169, "tweet_count": 4376, "listed_count": 2}, "id": "633548929", "location": "Monreale (PA)", "name": "Bartolomeo Cascino", "username": "BartoloCascino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 117, "tweet_count": 535584, "listed_count": 72}, "id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "name": "E. A.", "username": "EFRAAIZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 485, "tweet_count": 26237, "listed_count": 0}, "id": "700084962", "location": "irak", "name": "bng 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "guerreirow_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1865, "tweet_count": 38801, "listed_count": 3}, "id": "115858989", "location": "D\u00fcsseldorf, Germany", "name": "Andr\u00e9s", "username": "andresfranco6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "id": "115762625", "name": "Francisco Ibarra", "username": "franibar10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 313, "tweet_count": 90898, "listed_count": 13}, "id": "196831391", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcelle \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ManiMarc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 189, "tweet_count": 13008, "listed_count": 0}, "id": "1337284062", "location": "Como, Lombardia", "name": "LauraB", "username": "LauraBl66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 528, "tweet_count": 109507, "listed_count": 8}, "id": "1059853580", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lucas \ud83e\ude90", "username": "pinheirolucs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 389, "tweet_count": 21178, "listed_count": 1}, "id": "716854208574701568", "location": "from outer space to you \ud83e\ude90", "name": "mila battinson", "username": "xbasicmila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 529, "tweet_count": 258266, "listed_count": 269}, "id": "59294492", "name": "dani \u2b50\ufe0f", "username": "danniuck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 229, "tweet_count": 232833, "listed_count": 80}, "id": "181143877", "name": "math theus", "username": "matheuskkkjjkkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13385, "following_count": 1560, "tweet_count": 3156, "listed_count": 52}, "id": "2164988132", "location": "Roma", "name": "UfficioStampaSgarbi", "username": "stampasgarbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1044, "tweet_count": 117811, "listed_count": 0}, "id": "1229869027", "location": "Roma", "name": "antoadd", "username": "add966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 260, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}, "id": "1154147722276036608", "location": "Est\u00e2ncia Sergipe", "name": "Etiene&Taehyung\ud83d\udc9c", "username": "ArmyEtiene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11534, "following_count": 298, "tweet_count": 64200, "listed_count": 3}, "id": "2556728404", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "K1000a", "username": "camilamgb_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1087, "tweet_count": 57187, "listed_count": 12}, "id": "1139296570594267137", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "hokwto \ud83c\udf83 comiss\u00f5es abertas!", "username": "hokwto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 268, "tweet_count": 43717, "listed_count": 1}, "id": "963115055918219264", "location": "(Ela/dela, She/Her)", "name": "Milk and Honey", "username": "tohkid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 497, "tweet_count": 16237, "listed_count": 0}, "id": "471285362", "location": "Paraguay", "name": "Paz Ibarra", "username": "MariaPazIbarra1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1068, "tweet_count": 19653, "listed_count": 60}, "id": "11352382", "location": "Catalunya", "name": "Josep Rosell Bruna\ud83c\udf97", "username": "joseprosell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 336, "tweet_count": 73430, "listed_count": 0}, "id": "770364459328147456", "location": "Rio de Janeiro zn", "name": "Paola \ud83e\udd8b", "username": "Paolaranhel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 1431, "tweet_count": 8641, "listed_count": 28}, "id": "205960198", "location": "Gibellina-Salemi-Roma ", "name": "Nino Ippolito", "username": "nino_ippolito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 952, "tweet_count": 27836, "listed_count": 0}, "id": "224104001", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mari ou mari mari?", "username": "mareanacalmon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1659, "tweet_count": 268630, "listed_count": 2}, "id": "56751474", "location": "Estados Unidos", "name": "Anderson Almeida", "username": "Anderson2512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 731, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}, "id": "755967951090712576", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "adilson e jane", "username": "adilson20874"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 472367, "following_count": 1200, "tweet_count": 62754, "listed_count": 1705}, "id": "3090382647", "location": "Brasil", "name": "Jornalistas Livres", "username": "J_LIVRES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 136, "tweet_count": 13110, "listed_count": 0}, "id": "1105970389623164928", "name": "Maria", "username": "OppsouzaMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 195, "tweet_count": 16819, "listed_count": 2}, "id": "74775952", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9 Alex da S\u00e9rie B \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\ud83c\uddf9", "username": "alex_batist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 473, "tweet_count": 16458, "listed_count": 2}, "id": "75194083", "location": "Brasil - Goi\u00e2nia- GO", "name": "Ant\u00f4nio Junio", "username": "oantoniojunio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 521, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "id": "2835322929", "name": "bia \u2720", "username": "crvgabreu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 320, "tweet_count": 52126, "listed_count": 0}, "id": "1967270052", "location": "021", "name": "Gabs", "username": "barbbosagabi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11082, "following_count": 7977, "tweet_count": 404309, "listed_count": 153}, "id": "100615509", "location": "Rio de Janeiro", "name": "@SOS_RIO", "username": "SOS_RIO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 3175, "tweet_count": 166198, "listed_count": 17}, "id": "308783358", "name": "B_karen \ud83d\udcda\ud83d\udc36\u270a\ud83c\udf40\ud83d\udea9", "username": "belle_ckbbio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 876, "tweet_count": 78680, "listed_count": 3}, "id": "3350192897", "name": "paula tejano", "username": "OpsPaulaV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 269, "tweet_count": 24099, "listed_count": 0}, "id": "717130297993781248", "name": "nana", "username": "crfkett"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 230, "tweet_count": 12031, "listed_count": 0}, "id": "993958398", "name": "Rha\u00ed", "username": "albibin0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6907, "following_count": 7588, "tweet_count": 192549, "listed_count": 0}, "id": "859571047154274304", "name": "Sandra Centeno", "username": "Sandra_mistery"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 881, "tweet_count": 15272, "listed_count": 6}, "id": "98775580", "location": "Cabo de Santo Agostinho, PE", "name": "lucas", "username": "_deusl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 358, "tweet_count": 35462, "listed_count": 0}, "id": "250703646", "location": "ela/dela", "name": "la\u00eds", "username": "goodgalxvr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2561, "following_count": 927, "tweet_count": 5920, "listed_count": 18}, "id": "945788668765261824", "location": "ela/dela ", "name": "isis", "username": "aqwrius"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 224, "tweet_count": 33457, "listed_count": 1}, "id": "399722482", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "amanda de orleans e bragan\u00e7a", "username": "Amandademlo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 845, "tweet_count": 45677, "listed_count": 2}, "id": "1140059244257058816", "location": "AL ", "name": "bru \u2b50", "username": "ibruprofenos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 674, "tweet_count": 50567, "listed_count": 0}, "id": "3329517340", "location": "ESFP", "name": "ric", "username": "ricardodvc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 374, "tweet_count": 73292, "listed_count": 1}, "id": "3305860877", "location": "rj", "name": "let", "username": "leticiandowhere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 1258, "tweet_count": 60541, "listed_count": 2}, "id": "2958746471", "location": "021", "name": "juLIA", "username": "McJuliaOfcl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 511, "tweet_count": 56257, "listed_count": 0}, "id": "762686227724238848", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "\u24bd\u24de\u24da\u24d0\u24d6\u24d4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ffc_neto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 199, "tweet_count": 48414, "listed_count": 10}, "id": "244335550", "location": "Paraguay", "name": "Mara", "username": "MaraDuarte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 196, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "id": "1143095779969699840", "name": "Natalina", "username": "Natalin41643151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1404, "tweet_count": 97667, "listed_count": 27}, "id": "56824874", "location": "Federal District", "name": "Dr. DD", "username": "DavidRPM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 219, "tweet_count": 17336, "listed_count": 0}, "id": "1573864958", "location": "Odonto UFRJ", "name": "Thalyta", "username": "thalytacss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3154, "tweet_count": 252433, "listed_count": 7}, "id": "438056275", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Elivania", "username": "ElivaniaVaninha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1073, "tweet_count": 16041, "listed_count": 1}, "id": "926454073993375746", "name": "Nicomassacane", "username": "Nicomassacane1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 311, "tweet_count": 95017, "listed_count": 12}, "id": "3153558413", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro.", "name": "Cadu \ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "soueuCADU"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 2389, "tweet_count": 11150, "listed_count": 0}, "id": "1191712830", "location": "Rio de Janeiro/RJ - BRAZIL", "name": "Tati Quebra Mans\u00e3o", "username": "TatiCosta015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1375, "tweet_count": 18333, "listed_count": 6}, "id": "337597520", "name": "sara o. olmedo", "username": "xaraoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 458, "tweet_count": 4797, "listed_count": 0}, "id": "3312107740", "name": "Odilly \ud83c\udf3b", "username": "odilly__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 439, "tweet_count": 24761, "listed_count": 1}, "id": "56185888", "location": "011", "name": "Let\u00edcia Martinelli", "username": "leemartineelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1154, "tweet_count": 107101, "listed_count": 27}, "id": "313431796", "name": "mynna", "username": "coballowayk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 535, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "id": "909800781452279808", "location": "Argentina", "name": "Agust\u00edn Airando", "username": "AgustinAirando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1475, "tweet_count": 42107, "listed_count": 16}, "id": "896253950", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vinegatito", "username": "PorraVinezio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 249, "tweet_count": 8002, "listed_count": 1}, "id": "982855788", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ary \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "minimabell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 167, "tweet_count": 108854, "listed_count": 1}, "id": "3031386058", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udf1f", "username": "neybrubs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 846, "tweet_count": 21926, "listed_count": 1}, "id": "3083058429", "location": "RJ", "name": "arthur", "username": "arthurfernandox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 10035, "listed_count": 0}, "id": "1649109870", "name": "Tadeu Orozco", "username": "TadeuOrozco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 5002, "tweet_count": 28203, "listed_count": 1}, "id": "1162796692019789824", "location": "Rio de Janeiro, NITEROI Brasil", "name": "Roberto Costa", "username": "Roberto46166615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 159, "tweet_count": 37296, "listed_count": 0}, "id": "371823762", "location": "021", "name": "bibia", "username": "prfvbibia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 190, "tweet_count": 22857, "listed_count": 1}, "id": "1103067287043616775", "location": "hell", "name": "alanis \u2b50\ufe0f", "username": "88alanis8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 353, "tweet_count": 15776, "listed_count": 1}, "id": "701548868966682624", "location": "Paraguay", "name": "nay con n de nasheee", "username": "solaaange_s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1159, "tweet_count": 35958, "listed_count": 2}, "id": "285739929", "location": "Argentina", "name": "liliana", "username": "VillarrealLili"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1324, "tweet_count": 195402, "listed_count": 4}, "id": "378876105", "location": "Brasil", "name": "Carola \ud83c\udf43", "username": "caroliine_0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 422, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "id": "866224670", "location": "+55 (32)", "name": "Yasmin", "username": "yasmincamilotto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 251, "tweet_count": 23909, "listed_count": 0}, "id": "2562452294", "location": "Rio de janeiro", "name": "Raquel Ramos", "username": "RedcoatRamos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 2367, "tweet_count": 95938, "listed_count": 5}, "id": "88013476", "location": "Rio de Janeiro, Rio das Ostras", "name": "Lia Bai\u00e3o Feder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udea9\ud83c\udff3", "username": "liabaiao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110783, "listed_count": 37}, "id": "812396943070691328", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "username": "ProfSergioFS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 829, "tweet_count": 158301, "listed_count": 0}, "id": "96236765", "name": "rex a \u00faltima rom\u00e2ntica", "username": "Rexbeca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 403, "tweet_count": 34733, "listed_count": 0}, "id": "364418224", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "n\u00e1", "username": "guimaraestayna_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8972, "following_count": 2295, "tweet_count": 74419, "listed_count": 56}, "id": "35070455", "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "name": "Fernando Galv\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "fernandogalvaof"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82915, "following_count": 454, "tweet_count": 8208, "listed_count": 102}, "id": "283360025", "location": "New york", "name": "sonia braga", "username": "bragasonia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 494, "tweet_count": 59688, "listed_count": 0}, "id": "1029153733169565696", "name": "Soul", "username": "S0ulzin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3439, "tweet_count": 103146, "listed_count": 0}, "id": "1051800328516132869", "name": "Maria mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "username": "Mariame19970907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 462, "tweet_count": 7356, "listed_count": 0}, "id": "927205422985089024", "location": "Imbituba, Brasil", "name": "katya com k e y", "username": "AmabiliKatya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 99, "tweet_count": 26371, "listed_count": 2}, "id": "786427514340184064", "name": "ashen one", "username": "EhrOga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 1155, "tweet_count": 64153, "listed_count": 15}, "id": "562835386", "location": "Santo Agostinho, Volta Redonda", "name": "bruna", "username": "brunassj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 289, "tweet_count": 38005, "listed_count": 2}, "id": "758695354749612032", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Maria", "username": "MariaHe16753090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 724, "tweet_count": 41282, "listed_count": 1}, "id": "1059838995218288645", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jur\u00eddico do Daemon", "username": "_y0sh1_sep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1557, "tweet_count": 153424, "listed_count": 2}, "id": "2815968219", "location": "Minas Gerais", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fnjo", "username": "soad_cbjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1307, "tweet_count": 20257, "listed_count": 1}, "id": "143862298", "location": "argentina", "name": "Alejandra M.\ud83d\udc31\u2795\ud83e\udd812021", "username": "malima62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 79, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "id": "1133853381561323520", "location": "moon", "name": "gabi", "username": "monteirogabb"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 400, "tweet_count": 59514, "listed_count": 7}, "id": "1551934460", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Marcos Santana", "username": "santanajoaom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 375, "tweet_count": 4114, "listed_count": 1}, "id": "901040359", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Ale Ortiz", "username": "aleortiz3011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 287, "tweet_count": 37313, "listed_count": 3}, "id": "3288715276", "location": "cs uff", "name": "rebelde $em causa \u200e", "username": "haiodesol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 550, "tweet_count": 37483, "listed_count": 5}, "id": "568434441", "name": "Julia Lula la", "username": "jliaxxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 987, "tweet_count": 83391, "listed_count": 40}, "id": "942431692530311168", "name": "duda.", "username": "lwtallica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 6902, "tweet_count": 43394, "listed_count": 67}, "id": "4408040303", "name": "b\u00e1rbara", "username": "demonsheda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 137, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "id": "2904617105", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "teus?", "username": "teus_vs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 4278, "tweet_count": 14075, "listed_count": 1}, "id": "4013213530", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eliane de Castro\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "elianecastro22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 278, "tweet_count": 4065, "listed_count": 0}, "id": "833770036724695040", "name": "Ju Maciel", "username": "juh_maciel99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 3720, "tweet_count": 12457, "listed_count": 3}, "id": "92399911", "location": "Buenos Aires", "name": "Dani C", "username": "Danu83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1564, "tweet_count": 162162, "listed_count": 2}, "id": "780840261953867776", "name": "Yasy\ud83c\udf1cAyala", "username": "yasy73"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 282, "tweet_count": 75471, "listed_count": 1}, "id": "75108392", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Ray", "username": "martinsrayssaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 117, "tweet_count": 57918, "listed_count": 0}, "id": "1124815393619681283", "name": "roserjrio@hotmail.com", "username": "roserjriohotma1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 288, "tweet_count": 21154, "listed_count": 1}, "id": "1347907597", "name": "Maria", "username": "Duudaa_Barros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 1145, "tweet_count": 31849, "listed_count": 6}, "id": "1431666943", "location": "Garopaba, Brasil", "name": "ju \ud83d\udd5b www.catarse.me/juelivros", "username": "jubattastini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 4047, "tweet_count": 34144, "listed_count": 1}, "id": "1047237016335896578", "location": "Hellcife", "name": "mundinho salles \ud83c\udfad\u2601\ufe0f", "username": "nicktuita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 956, "tweet_count": 58629, "listed_count": 3}, "id": "141404108", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jeferson Fernando", "username": "jefjefx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 990, "tweet_count": 175692, "listed_count": 19}, "id": "717117713987072000", "name": "Italexit", "username": "Ultron65"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 301019, "following_count": 397, "tweet_count": 100355, "listed_count": 1800}, "id": "69959408", "location": "Rome Italy", "name": "Tg3", "username": "Tg3web"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4714, "tweet_count": 11246, "listed_count": 1}, "id": "923218727809769474", "location": "Extremo Sul d Lugar Nenhum/POA", "name": "Fausto Rocha", "username": "FaustoRochars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 278, "tweet_count": 19295, "listed_count": 0}, "id": "1023388158484983810", "name": "Isabella", "username": "isaamorimss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 998, "tweet_count": 27695, "listed_count": 0}, "id": "1032796137487515649", "location": "rj", "name": "athus", "username": "ghostfaceathus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 750, "tweet_count": 129907, "listed_count": 3}, "id": "125192063", "name": "jenne \u263c", "username": "bfr_jenne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 520, "tweet_count": 36598, "listed_count": 0}, "id": "1551054876", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "name": "yasmin", "username": "yassss_______"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1577, "tweet_count": 68606, "listed_count": 34}, "id": "33466829", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcelo Baptista \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "username": "camabap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6361, "following_count": 2158, "tweet_count": 175207, "listed_count": 15}, "id": "1480887649", "location": "Brasil", "name": "Camila", "username": "ObsessionCruel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20066, "following_count": 15381, "tweet_count": 297673, "listed_count": 30}, "id": "3507840497", "location": "Rosario, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Marcela \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83e\udd8b\ud83c\udf1e\ud83c\udf37\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Marcela01404806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 417, "tweet_count": 8476, "listed_count": 0}, "id": "199678014", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sil \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Sil0208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1066, "tweet_count": 113005, "listed_count": 2}, "id": "2551495835", "location": "\ud83d\udcda: 38/35", "name": "marjorie 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f \u00c9 TETR4\ufe0f\u20e3 DA CDB", "username": "notlonelyshuri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 462, "tweet_count": 111252, "listed_count": 19}, "id": "348110948", "location": "Venezuela", "name": "juliormarquezb", "username": "juliormarquezb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1338, "tweet_count": 241903, "listed_count": 6}, "id": "2862271685", "location": "in my depressed era", "name": "cami (3-3)", "username": "urformidabIe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 570, "tweet_count": 24108, "listed_count": 1}, "id": "739229428849463296", "name": "Liandra", "username": "liasiqueiraa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 279, "tweet_count": 10852, "listed_count": 2}, "id": "2455366383", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "thalyt\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "grazianothalyta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 390, "tweet_count": 19540, "listed_count": 3}, "id": "52896287", "location": "Brazil ", "name": "Isabelle\u2077", "username": "labelle__jour"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 825, "tweet_count": 41640, "listed_count": 2}, "id": "815762014366797824", "location": "Mau\u00e9s - AM", "name": "El\u00e2nia Cristina", "username": "_elaniacristina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2945, "tweet_count": 8413, "listed_count": 9}, "id": "415268713", "location": "Miraflores, Lima - Per\u00fa", "name": "Alberto Pacheco", "username": "Betox0077"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "id": "55665976", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "username": "InstitutoCato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 191, "tweet_count": 11387, "listed_count": 0}, "id": "1007063376160264192", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ju Liana \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "judjuju_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 195, "tweet_count": 50100, "listed_count": 12}, "id": "3092216063", "location": "Trofa, Portugal", "name": "Jo\u00e3o Farpa \u262d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "OFarpa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1047, "tweet_count": 25244, "listed_count": 2}, "id": "360105746", "location": "Roma - Italia - Europa", "name": "Paolo Rossi", "username": "Paulusxt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 2159, "tweet_count": 17198, "listed_count": 1}, "id": "1228168585", "location": "Paraguay", "name": "Anyix", "username": "colorfulanyix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1558, "tweet_count": 42246, "listed_count": 7}, "id": "379842730", "location": "x tu casa", "name": "Lux\u2b55r", "username": "LuisAliaga_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 477, "tweet_count": 24482, "listed_count": 1}, "id": "2615625239", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\ude4e\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "goesbarbara1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 517, "tweet_count": 87539, "listed_count": 64}, "id": "421155334", "name": "AurelioCasati", "username": "collecasati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 2759, "tweet_count": 7930, "listed_count": 59}, "id": "455320730", "location": "Vicenza, Veneto", "name": "Martina Carone", "username": "Martina_Carone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 285, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "id": "1100754671474491392", "location": "Coronel Oviedo, Paraguay", "name": "Carlos (\u30c6\u30a3\u30e0)", "username": "_arguellocarlos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 312, "tweet_count": 15885, "listed_count": 0}, "id": "1141735334419554304", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "morena odonto", "username": "_savsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 183, "tweet_count": 8154, "listed_count": 0}, "id": "1085615279407857664", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "h", "username": "mheloisaaraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 407, "tweet_count": 60879, "listed_count": 1}, "id": "2289041056", "name": "htinha do iris", "username": "porracelle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 186, "tweet_count": 15166, "listed_count": 1}, "id": "1382489328", "location": "Chincha", "name": "Luchini Sanchez", "username": "LuchinSanchez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6790, "following_count": 4542, "tweet_count": 31102, "listed_count": 60}, "id": "86199994", "location": "Piura, Peru", "name": "Ralph Zapata Ruiz", "username": "ralphzapata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 354, "tweet_count": 16500, "listed_count": 1}, "id": "1112750424677855232", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "linda louca & surtada", "username": "ellenmoraisp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 301, "tweet_count": 62111, "listed_count": 705}, "id": "153195523", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\u2601\ufe0f", "username": "apmipus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 389, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "id": "1114749581487681537", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Bissexual n\u00e3o praticante", "username": "Camsrib_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 349, "tweet_count": 29829, "listed_count": 0}, "id": "830514732629114880", "location": "Nenhuma", "name": "Douglinhas", "username": "aff_dg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1855, "tweet_count": 29107, "listed_count": 0}, "id": "755944539668488196", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "gigik", "username": "Giovanag16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40730, "following_count": 2101, "tweet_count": 174745, "listed_count": 246}, "id": "50132431", "location": "Reynosa, Tamaulipas; M\u00e9xico", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "username": "elmananarey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19655, "following_count": 316, "tweet_count": 111850, "listed_count": 73}, "id": "211607211", "location": "Reynosa,Tamaulipas; M\u00e9xico", "name": "El Ma\u00f1ana de Reynosa", "username": "elmananareynosa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 128, "tweet_count": 124792, "listed_count": 2}, "id": "332484559", "location": "Manaus-Amazonas-Brasil", "name": "Ronaldo Pereira", "username": "ronaldo282004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 17239, "tweet_count": 784393, "listed_count": 56}, "id": "1645736942", "location": "Brasil", "name": "Ivan Santos", "username": "arte_prima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4814, "tweet_count": 332715, "listed_count": 13}, "id": "140683906", "name": "Saudade\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udd55\ud83d\udc40", "username": "tulachavezbien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 80, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}, "id": "1109879746593214464", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Rafael Costa", "username": "RafaelCostagua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 136, "tweet_count": 6692, "listed_count": 0}, "id": "38911456", "location": "Pindamonhangaba", "name": "Fabio Toledo", "username": "FabioTmonkeY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1114, "tweet_count": 307551, "listed_count": 26}, "id": "195523839", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43\u225b", "username": "G_de_Almeida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5711, "tweet_count": 103492, "listed_count": 3}, "id": "2236078148", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "camilamenezes31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 4017, "tweet_count": 368234, "listed_count": 1}, "id": "3374413234", "name": "n\u00e1dia", "username": "nadiadias_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 365, "tweet_count": 6299, "listed_count": 3}, "id": "24884537", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "x\u00falia", "username": "julia_cgr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7296, "following_count": 301, "tweet_count": 90914, "listed_count": 4}, "id": "1550668327", "location": "Aldeia, Brasil", "name": "Raione \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rai_1908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 1033, "tweet_count": 46663, "listed_count": 17}, "id": "61241748", "location": "Brasil", "name": "Priscila N", "username": "PriscilaaNeri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 354, "tweet_count": 11526, "listed_count": 0}, "id": "786725563", "name": "Espiritu", "username": "pituontherocks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13560, "following_count": 2839, "tweet_count": 42479, "listed_count": 37}, "id": "49856455", "location": "The World", "name": "Irma Arguello", "username": "irmaar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1049, "tweet_count": 11996, "listed_count": 1}, "id": "889100142", "name": "tyler Durden", "username": "JuanJbasko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 177, "tweet_count": 16668, "listed_count": 0}, "id": "269588283", "name": "rafa", "username": "rcfinha_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217309, "following_count": 2734, "tweet_count": 521847, "listed_count": 497}, "id": "19247625", "name": "Joao Quadros", "username": "omalestafeito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13152, "following_count": 10622, "tweet_count": 194272, "listed_count": 30}, "id": "203089748", "name": "maria", "username": "miscaballos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9132, "following_count": 8294, "tweet_count": 54438, "listed_count": 2}, "id": "925864314", "location": "Chetoslovaquia ", "name": "LaJustina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "JustinaCaddeu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28052, "following_count": 1866, "tweet_count": 35986, "listed_count": 5}, "id": "2890855833", "name": "Milena \ud83d\udea9", "username": "penamillena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 295, "tweet_count": 26171, "listed_count": 2}, "id": "2458879399", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "maria isabel", "username": "uaiibarbara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 233, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}, "id": "829089343549616129", "location": "Campinas, Brasil", "name": "RD da Matrix", "username": "fallarisi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20373, "following_count": 9568, "tweet_count": 91952, "listed_count": 28}, "id": "37404217", "name": "loderaulo", "username": "loderaulo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 753, "tweet_count": 97178, "listed_count": 0}, "id": "831860163372015616", "location": "Fidenza, Emilia Romagna", "name": "stenric", "username": "stenric56"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 67, "tweet_count": 11238, "listed_count": 8}, "id": "555956809", "name": "teofilo agreste", "username": "xenossy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 109, "tweet_count": 4503, "listed_count": 0}, "id": "918680413853249536", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "C J \ud83d\udca2", "username": "cjdob2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 0, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "id": "129810876", "location": "Rio das Ostras/RJ", "name": "Tunan Teixeira", "username": "tunanteixeira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 69, "tweet_count": 1987, "listed_count": 0}, "id": "1073028350644576256", "location": "Carolina do Norte, USA", "name": "vidente daqui", "username": "truelietruee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 184, "tweet_count": 29160, "listed_count": 0}, "id": "2925881522", "location": "Catumbi, Rio de Janeiro", "name": "Sedanapo", "username": "oyasumidinelli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 118, "tweet_count": 3255, "listed_count": 1}, "id": "906313021190000640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MARIA", "username": "airamgabriele"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 520, "tweet_count": 17523, "listed_count": 0}, "id": "804114822937841665", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Marta \ud83e\udd0d", "username": "immlss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 978, "tweet_count": 55531, "listed_count": 4}, "id": "820326704505909252", "location": "Cascais, Portugal", "name": "neni \ud83e\udd88", "username": "inesRamosL_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2410, "tweet_count": 21846, "listed_count": 9}, "id": "150924037", "location": "Per\u00fa", "name": "Julio C\u00e9sar V\u00e1squez", "username": "Juliocvt10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 284, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "id": "848624567060975617", "location": "nem sei mais", "name": "Lim\u00e3o Silva\ud83c\udf4b", "username": "Lima001Stella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 809, "tweet_count": 58077, "listed_count": 1}, "id": "991493387911081985", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "irm\u00e3 marrom", "username": "br4tzK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 744, "tweet_count": 305136, "listed_count": 16}, "id": "1018109354", "location": "Margem Sul", "name": "Camarada Jo\u00e3o", "username": "MargemSultejano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2456, "tweet_count": 140536, "listed_count": 106}, "id": "67873788", "location": "Bel\u00e9m & Teresina - Brasil", "name": "Filipe Saraiva", "username": "filipesaraiva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 538, "tweet_count": 19430, "listed_count": 0}, "id": "1608569420", "name": "duda", "username": "rhyssecret"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 425, "tweet_count": 31864, "listed_count": 0}, "id": "984241324391100416", "name": "Michelle VAI VOTAR 13", "username": "michellegf__"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 293452, "following_count": 36, "tweet_count": 352681, "listed_count": 1273}, "id": "1690412382", "location": "Portugal", "name": "Observador", "username": "observadorpt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1291, "tweet_count": 24159, "listed_count": 3}, "id": "153623285", "name": "Janaina Rubio", "username": "RubioJ"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692564, "listed_count": 1617}, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 598, "tweet_count": 27804, "listed_count": 0}, "id": "165561968", "location": "Recife", "name": "Dig\u00e3o", "username": "radioativado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 294, "tweet_count": 16401, "listed_count": 0}, "id": "703761670775164929", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Victoria (Taylor's Version)", "username": "vicctoriapn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 201, "tweet_count": 7619, "listed_count": 0}, "id": "1094236158685577216", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud835\udc3c\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc5c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Pascoalonii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 202, "tweet_count": 611, "listed_count": 2}, "id": "2744624998", "location": "Brasil", "name": "a ....\ud83e\udd96", "username": "gcavills"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 294, "tweet_count": 26077, "listed_count": 0}, "id": "225222808", "name": "farido", "username": "fafaridHz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 534340, "following_count": 1199, "tweet_count": 27564, "listed_count": 1108}, "id": "27703690", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 440, "tweet_count": 24544, "listed_count": 0}, "id": "4261257257", "location": "Bonn, Deutschland", "name": "cadela da rhaenys", "username": "wtfmondler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 1398, "tweet_count": 34817, "listed_count": 3}, "id": "1671780990", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Seidel \u2728", "username": "caroolcca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 604, "tweet_count": 8981, "listed_count": 1}, "id": "851599342506999808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "S\ud83c\udf1eL", "username": "s2sonaly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 178, "tweet_count": 5737, "listed_count": 0}, "id": "829067770084089857", "location": "021 \u2600", "name": "Carol", "username": "caroleesfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}, "id": "1023341334994796544", "name": "Carlos", "username": "Carlos38461544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1918, "tweet_count": 69123, "listed_count": 7}, "id": "204515626", "location": "Ela/dela - RJ", "name": "lulal\u00e1 bia uma estrela \ud83c\udf1f", "username": "beelzebia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26236, "following_count": 1719, "tweet_count": 142717, "listed_count": 129}, "id": "175116190", "name": "larissa in\u00e1cio lula da silva \u2b50\ufe0f", "username": "laryhhhhhh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 781, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "id": "2307934923", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "name": "u\u00e9", "username": "Miriacruzc2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 419, "tweet_count": 4112, "listed_count": 0}, "id": "996779636829900801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "new person, same old mistakes", "username": "btrizds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 439, "tweet_count": 64388, "listed_count": 1}, "id": "1962840367", "name": "Cinthia Diacovo", "username": "Di_cinthia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1251, "tweet_count": 2299, "listed_count": 3}, "id": "793134320298954752", "location": "Braga, Portugal", "name": "in search of my hype", "username": "uPedruBr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 2299, "tweet_count": 80885, "listed_count": 13}, "id": "239894537", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "marcela rodr\u00edguez", "username": "marodontl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1078, "tweet_count": 43099, "listed_count": 5}, "id": "815922804931567616", "name": "Poetisa\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "Poetisa2017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 383, "tweet_count": 17537, "listed_count": 2}, "id": "71425384", "location": "Estados Unidos", "name": "Sou Brasil", "username": "Billy_de_Kidy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1196, "tweet_count": 17682, "listed_count": 1}, "id": "2528017836", "location": "Brasil", "name": "John.Nunes88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8b\ud83d\udc51", "username": "JonatasNunes88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 184, "tweet_count": 43059, "listed_count": 3}, "id": "369844260", "name": "KioPaprika", "username": "KioGVillalba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 218, "tweet_count": 28108, "listed_count": 0}, "id": "1559017502", "name": "Ta\u00eds", "username": "costaiss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 267, "tweet_count": 100425, "listed_count": 2}, "id": "336167664", "location": "MG/SP", "name": "alien superstar \ud83d\udc7d", "username": "indeSZA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 867, "tweet_count": 45725, "listed_count": 0}, "id": "1941572232", "name": "Jeny \ud83d\udcab", "username": "jenycastrop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2248, "tweet_count": 94036, "listed_count": 32}, "id": "16963536", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Eduardo do Vale", "username": "eudovale"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 571, "tweet_count": 55115, "listed_count": 1}, "id": "3293219183", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriella \ud83e\udd8b", "username": "euGabiMacedo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "name": "alexivan lopez", "username": "alexivanlopez1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 410, "tweet_count": 58200, "listed_count": 3}, "id": "1388079180", "location": "aonde eu quiser", "name": "bruna", "username": "brunaawsome"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 265, "tweet_count": 2718, "listed_count": 1}, "id": "1877375876", "name": "Pedro Augusto", "username": "imPedroXz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 367, "tweet_count": 29853, "listed_count": 0}, "id": "311567826", "location": "brasil", "name": "bells", "username": "portilhobella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 480, "tweet_count": 6783, "listed_count": 0}, "id": "36509701", "location": "Rio das Ostras", "name": "Clayton Barreto", "username": "ClaytonBarreto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 277, "tweet_count": 16765, "listed_count": 0}, "id": "3881660320", "location": "Aparecida, Brasil", "name": "Rosi Ferreira", "username": "Rosiferreira09"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5316190, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7951}, "id": "142393421", "location": "Brasil", "name": "GloboNews", "username": "GloboNews"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3190, "tweet_count": 57295, "listed_count": 1}, "id": "926525222504882177", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "barbs \ud83c\udf1f", "username": "bedibarbs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 813, "tweet_count": 41789, "listed_count": 5}, "id": "229096529", "location": "rio de janeiro | brasil", "name": "Luiza Flores \u2741", "username": "luiza_bflores"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 402, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "id": "852974138570543105", "name": ".", "username": "sofagris23"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 847, "tweet_count": 81572, "listed_count": 2}, "id": "2912189519", "location": "Rio de janeiro, Brasil", "name": "raphagirl", "username": "crfrapha_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 756, "tweet_count": 166260, "listed_count": 0}, "id": "447020508", "location": "Black River, SP ", "name": "Naruto Nya\u2640", "username": "Vampiregotica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 264, "tweet_count": 23122, "listed_count": 0}, "id": "4331833161", "name": "Nathalia Alves", "username": "__nathalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 3716, "tweet_count": 73126, "listed_count": 7}, "id": "1726693200", "name": "eduarda", "username": "purpowx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 596, "tweet_count": 11023, "listed_count": 1}, "id": "47490128", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Beatriz Amano (Ela/Dela)", "username": "beatriz_amano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9543, "following_count": 9723, "tweet_count": 38631, "listed_count": 3}, "id": "1118898876960972800", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "D.Fossey \ud83d\ude3a\ud83d\udd90\ud83c\udffb", "username": "DFossey2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 3755, "tweet_count": 227950, "listed_count": 118}, "id": "50012141", "location": "DM(V) & Always On", "name": "OJ_PS XLVII \u264e\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83c\udf99\ud83d\udc96\ud83e\udd73", "username": "OJ_PurpleStuff"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12628906, "following_count": 404, "tweet_count": 316806, "listed_count": 18707}, "id": "7517222", "location": "Stamford, CT", "name": "WWE", "username": "WWE"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 321, "tweet_count": 21822, "listed_count": 0}, "id": "2963164821", "location": "RJ ", "name": "\u26a1", "username": "rxanmelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 185, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "id": "814649153435353088", "location": "Darien, CT", "name": "B\u00e1rbara", "username": "bmcbarbara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 91, "tweet_count": 17862, "listed_count": 0}, "id": "1047622511825960960", "name": "Galex", "username": "Galex38917522"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 710, "tweet_count": 94452, "listed_count": 1}, "id": "307534088", "name": "\ud83e\udd0d", "username": "itsarasilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 283, "tweet_count": 81352, "listed_count": 18}, "id": "95316222", "name": "raisa", "username": "rsmrtlb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 686, "tweet_count": 30850, "listed_count": 2}, "id": "2157197383", "location": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil", "name": "Tinan", "username": "nextofirefly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 407, "tweet_count": 3267, "listed_count": 1}, "id": "113498279", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ana", "username": "aaaapretinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 674, "tweet_count": 30169, "listed_count": 0}, "id": "2676476721", "location": "Mesquita, rj", "name": "Babizinha", "username": "baabiffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 890, "tweet_count": 27548, "listed_count": 2}, "id": "76080581", "location": "Blumenau-SC", "name": "Igor Rodrigues \u2741", "username": "petropolislinux"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 513}, "id": "38799818", "location": "World", "name": "Andr\u00e9 Fran", "username": "andrefran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 416, "tweet_count": 14402, "listed_count": 1}, "id": "34721269", "location": "Mesquita, RJ", "name": "j e s s i c a", "username": "jessicafaustino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 4313, "tweet_count": 388907, "listed_count": 0}, "id": "276184365", "location": "Argentina", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Mar\u00eda In\u00e9s\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "migeroli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 409, "tweet_count": 14354, "listed_count": 2}, "id": "1373455796", "name": "vivian delorm", "username": "VDelorm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1604, "tweet_count": 62980, "listed_count": 56}, "id": "38251018", "location": "ciudad capital", "name": "raxo", "username": "raxo_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18525, "tweet_count": 255323, "listed_count": 332}, "id": "2826319492", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "elbigdatamx", "username": "ElBigDataMx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 475, "tweet_count": 17440, "listed_count": 0}, "id": "1044175733952778240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carla Carvalho", "username": "CarlaCarvaIho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 233, "tweet_count": 28581, "listed_count": 0}, "id": "4513899621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "xatalia", "username": "natirevi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 641, "tweet_count": 17556, "listed_count": 0}, "id": "1131540583204478976", "location": "infelizmente cuiab\u00e1", "name": "du", "username": "dukkmkk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 545, "tweet_count": 33109, "listed_count": 0}, "id": "905799075471257600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maltoni", "username": "Maltoni30RJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 815, "tweet_count": 17187, "listed_count": 1}, "id": "61751128", "location": "BH/MG", "name": "maria do carmo junqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mcarmojunqueira"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1535902, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "id": "2880932962", "name": "O Antagonista", "username": "o_antagonista"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1507, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "id": "1023546216829870080", "location": "Sabe onde fica o fim do mundo? fica aqui onde na fronteira oeste do RS.", "name": "J.Dias", "username": "JDias_uru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2881, "tweet_count": 105933, "listed_count": 3}, "id": "250202811", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Hugo Rysdyk", "username": "Hugorysdyk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1739, "tweet_count": 17352, "listed_count": 0}, "id": "1080158295799857152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Valdecirlopes\u271d\ufe0f\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Valdecirlopes14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 127, "tweet_count": 55196, "listed_count": 9}, "id": "998361061", "location": "Santiago, Dominican Republic", "name": "Junior saint hilaire", "username": "JuniorSainthila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 254, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}, "id": "1059626558950916096", "name": "Myllena", "username": "lenzleto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 1815, "tweet_count": 287169, "listed_count": 114}, "id": "15992092", "location": "Bras\u00f3lia", "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f Pomba Gira faz o L \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "bete_davis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 359, "tweet_count": 159187, "listed_count": 1}, "id": "294159296", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "carolz\u00e3o \ud83e\udee0", "username": "carolsx_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 678, "tweet_count": 11757, "listed_count": 0}, "id": "55934437", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Torres 9x1\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7,\ud83d\ude81", "username": "vourakis999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 658, "tweet_count": 10134, "listed_count": 0}, "id": "893197630091796480", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Lucas Carlos", "username": "lucascdomingos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 2434, "tweet_count": 14020, "listed_count": 6}, "id": "33813238", "location": "-S\u00e1bado, Distrito Federal-", "name": "Roc\u00f6co", "username": "Dhuxttore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 408, "tweet_count": 17585, "listed_count": 0}, "id": "2911069071", "name": "leo", "username": "Pretchaco_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 438, "tweet_count": 24605, "listed_count": 6}, "id": "143236354", "name": "milena \ud83c\udf41", "username": "milenaragaox"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 492, "tweet_count": 30560, "listed_count": 1}, "id": "2251038373", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tain\u00e1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "taipsilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 570, "tweet_count": 9727, "listed_count": 0}, "id": "70850600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "A Tonga da Mironga", "username": "dokabulete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 309, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "id": "3055654749", "location": "Ariranha - SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Vander Jr", "username": "Vanderzcjunior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 503, "tweet_count": 109326, "listed_count": 1}, "id": "966351738", "location": "Localizando...", "name": "LUCAS BARBOSA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lucasbarbosa_86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}, "id": "2248880264", "name": "Ana Banana", "username": "anabanana1902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 2591, "tweet_count": 131927, "listed_count": 7}, "id": "180862383", "name": "golpista do twiter", "username": "julindalima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 592, "tweet_count": 86925, "listed_count": 1}, "id": "2576115421", "name": "giu", "username": "notyourgiu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 479, "tweet_count": 15835, "listed_count": 0}, "id": "374107256", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86", "username": "davi_gurgell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 4992, "tweet_count": 274055, "listed_count": 1}, "id": "928376231632035842", "location": "Albuquerque, NM", "name": "RoddyBILL", "username": "NeyRibeiro86"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 92, "tweet_count": 11120, "listed_count": 0}, "id": "1103807345950408705", "location": "bxd", "name": "Bonita sazonal", "username": "mxcxxl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 4334, "tweet_count": 410799, "listed_count": 42}, "id": "360556372", "location": "Araraquara, Brasil", "name": "Eloi Moccellin", "username": "garimpodeacoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 157, "tweet_count": 71071, "listed_count": 11}, "id": "2443202208", "location": "The World", "name": "Ju. \ud83d\udcab", "username": "Reflectnizer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 612, "tweet_count": 22672, "listed_count": 0}, "id": "3158099076", "location": "Maracan\u00e3, setor sul", "name": "vit\u00f3ria", "username": "Paivaffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 339, "tweet_count": 27571, "listed_count": 0}, "id": "167833620", "location": "Rio de Janeiro", "name": "rebk", "username": "rebeccaamoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 409, "tweet_count": 13158, "listed_count": 0}, "id": "798263475176869889", "name": "Gabi", "username": "bibiantuness_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 327, "tweet_count": 27756, "listed_count": 2}, "id": "2219943906", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "J\u00e9ssika \u00c9 O VASCO DA GRANA PORRA", "username": "bolad00na"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1161, "tweet_count": 67428, "listed_count": 5}, "id": "2310622690", "name": "gabegabs \u208d\u2e0d\u2e0c\u0323\u02b7\u0323\u032b\u2e0d\u0323\u2e0c\u208e\u3063", "username": "gabsbirth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 894, "tweet_count": 3354, "listed_count": 1}, "id": "1015214934999949315", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Txuse_1968", "username": "Xusse1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1068, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "id": "1057088755318906885", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nataliebatista", "username": "nataliebatista3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 2657, "tweet_count": 149609, "listed_count": 1}, "id": "987445100149116931", "name": "SAN", "username": "piluli1709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2060, "tweet_count": 17291, "listed_count": 1}, "id": "1579310186", "name": "jessica", "username": "jessfle70195332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 539, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "id": "890656885153701889", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marlon Honorato", "username": "MLHonorato10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 100, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "284285653", "location": "Brasil", "name": "Lucas\ud83e\udd19", "username": "Souzzlucas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 205, "tweet_count": 20155, "listed_count": 3}, "id": "84743653", "location": "Sergipe d'El Rey, Brasil", "name": "lula vota em Lula \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "lula_passos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 440, "tweet_count": 84296, "listed_count": 1}, "id": "3078076660", "name": "\ud835\udd87", "username": "_bpds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 1284, "tweet_count": 40430, "listed_count": 3}, "id": "1599574050", "name": "Dinho", "username": "DinhoGuedes_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 419, "tweet_count": 51707, "listed_count": 15}, "id": "162530687", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Rodrigo.og", "username": "rodrigomoure1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1123, "tweet_count": 231048, "listed_count": 1}, "id": "2533383794", "name": "juan carlos ramirez", "username": "1070mirez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 150, "tweet_count": 1473, "listed_count": 1}, "id": "1133925956161343488", "name": "Tayn\u00e1 Ribeiro \u2625", "username": "tsxrib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "id": "983867178679234560", "name": "Tiago Luis", "username": "TiagoLuisVivan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60937, "following_count": 692, "tweet_count": 10999, "listed_count": 94}, "id": "1158355664", "location": "Salvador/BA", "name": "Fabricio Rebelo | \ud83c\udd75\ud83c\udd81", "username": "Fabricio_Rebelo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 823, "tweet_count": 150302, "listed_count": 6}, "id": "480597890", "name": "The Amazing Spider-Lotshie", "username": "LeticiaMitie_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 236, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}, "id": "834325081073582081", "name": "Kevin M.", "username": "Galactu_GK"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "username": "Iadroes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 168, "tweet_count": 10462, "listed_count": 0}, "id": "223982031", "name": "Rafita", "username": "rafamlbarros"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 477, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}, "id": "717469505987944450", "location": "Rio de janeiro ", "name": "Fablo O.S", "username": "fablosoares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 43, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "id": "4149065958", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Oscar Raymundo.", "username": "Ray17_Oscar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 485, "tweet_count": 5339, "listed_count": 2}, "id": "56908586", "location": "Mexico City", "name": "Amparo Sanguino", "username": "Ampayito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7869, "following_count": 2396, "tweet_count": 33879, "listed_count": 10}, "id": "2772840903", "location": "Florencio Varela, Argentina", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\u2019\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd99 \ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd9e", "username": "fuckthacaladan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 51, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "id": "1047496952387133441", "location": "Itanha\u00e9m ", "name": "Paulo Indalencio", "username": "PIndalencio"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8978795, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 269, "tweet_count": 29770, "listed_count": 18}, "id": "42083661", "name": "Jo\u00e3o Wayne", "username": "eumesmanao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5458, "following_count": 5801, "tweet_count": 19898, "listed_count": 2}, "id": "537829059", "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\u01f7\u0394\u1e9eL\u019f\ud83e\uddc9\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "soypablocrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 693, "tweet_count": 34819, "listed_count": 6}, "id": "172148024", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "\ud83c\udfb4Joshua Tree\ud83c\udfb4", "username": "joshreta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 357, "tweet_count": 30749, "listed_count": 1}, "id": "1464787555", "location": "Jacar\u00e9, Rio de Janeiro", "name": "D.U.F.F.", "username": "MarcelaMandy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 3670, "tweet_count": 83648, "listed_count": 5}, "id": "800856308723412993", "location": " ", "name": "putinha rifeira", "username": "armkyuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1268, "tweet_count": 74510, "listed_count": 1}, "id": "856187611324526596", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "lucio", "username": "diskferndx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 281, "tweet_count": 6861, "listed_count": 0}, "id": "704798073340428289", "name": "Alia \u2728", "username": "MonteiroAlia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8788, "following_count": 8287, "tweet_count": 247130, "listed_count": 26}, "id": "94419642", "location": "Que te critiquen por ser difer", "name": "Silvita Blanco\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd90I \u2764\ud83d\udc31\ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6", "username": "silvitablanco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7261, "following_count": 7646, "tweet_count": 134735, "listed_count": 2}, "id": "978721190847107072", "location": "S.Jose R.Preto-S.Paulo-Brasil", "name": "Ism\u00eania Franco de Assis", "username": "IsmeniaFranco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 376, "tweet_count": 22159, "listed_count": 0}, "id": "979207999", "location": "Kraainem, Belgi\u00eb", "name": "Emilio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "Emilio_CSJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "name": "Jorge Campos Asensi", "username": "jcamposasensi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 624, "tweet_count": 90350, "listed_count": 0}, "id": "1035519864507645952", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "cachilumbreras2", "username": "cachilumbreras2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 2882, "tweet_count": 37653, "listed_count": 9}, "id": "206258912", "location": "Argentina, Buenos Aires, Haedo", "name": "Pablo Daniel GRECO ... Instagram: @PdGrecook", "username": "PdGreco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 85, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "id": "786705979111071744", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Juliana Ferreira", "username": "JuFerreiraRJ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1093, "tweet_count": 27508, "listed_count": 1}, "id": "2520722416", "name": "Harry Negreiros", "username": "harrycaramuru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 451, "tweet_count": 14489, "listed_count": 3}, "id": "2647726738", "location": "Brasil", "name": "catarina | VOTE 13", "username": "catarinaadbc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 721, "tweet_count": 9625, "listed_count": 0}, "id": "786197791970385920", "name": "Jovem \ud83c\udd81\ud83c\udd7d \u25e4\u2720\u25e2 \ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "username": "RennanSiilvaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 279, "tweet_count": 12683, "listed_count": 0}, "id": "1038477616045613056", "location": "Guarapari - Esp\u00edrito Santo", "name": "N\u00eamesis NKS", "username": "nemesis_nks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34226, "following_count": 887, "tweet_count": 90069, "listed_count": 58}, "id": "761927096730017793", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "fada do lattes 13\u2b50", "username": "kleriene18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1985, "tweet_count": 39486, "listed_count": 19}, "id": "2384300983", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alejandro F Guirin", "username": "Alej_F_Guirin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 271, "tweet_count": 3422, "listed_count": 0}, "id": "150858170", "location": "Asunci\u00f3n", "name": "Orlando Estigarribia", "username": "Orlando514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26268, "following_count": 13117, "tweet_count": 96749, "listed_count": 8}, "id": "220184139", "location": "Gremista \ud83c\udde7\ud83c\uddfc Leonino \ud83e\udd81 26", "name": "Luan Soares", "username": "FabricaLirica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 70, "tweet_count": 3665, "listed_count": 0}, "id": "453886848", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Sugar", "username": "Susig54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 306, "tweet_count": 63390, "listed_count": 0}, "id": "4046659701", "name": "La Morocha", "username": "lamorocha0508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 1302, "tweet_count": 12831, "listed_count": 45}, "id": "54809936", "name": "Glauco Faria", "username": "glaucofr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1348, "tweet_count": 3761, "listed_count": 0}, "id": "755574326854901760", "location": "Per\u00f3, Cabo Frio", "name": "Lucas Lemos", "username": "lucassouza1l"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 557, "tweet_count": 31680, "listed_count": 0}, "id": "4831811854", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucas", "username": "lucascrf_07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 899, "tweet_count": 77420, "listed_count": 5}, "id": "430148879", "location": "Poa", "name": "rasta", "username": "negracita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 400, "tweet_count": 74074, "listed_count": 7}, "id": "144507947", "name": "mariana", "username": "bassettinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 57, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}, "id": "1065040239859769344", "name": "priscila", "username": "salutpriscila"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 372, "tweet_count": 14752, "listed_count": 0}, "id": "863828201788907523", "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es - Bahia", "name": "Capiroto", "username": "Pikachuando"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 807, "tweet_count": 16867, "listed_count": 1}, "id": "987691995794681856", "location": "\ud83d\udc9a Caza, Pesca y Toros", "name": "Padel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PadelAntonio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 518, "tweet_count": 8973, "listed_count": 4}, "id": "1667251910", "name": "ejpain", "username": "ejpainn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 745, "tweet_count": 16960, "listed_count": 5}, "id": "3091511529", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Allison Perin", "username": "oallisonperin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 714, "tweet_count": 3185, "listed_count": 0}, "id": "876295625431814145", "location": "Brasil", "name": "Livia", "username": "LiviaCantowitz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 355, "tweet_count": 90635, "listed_count": 14}, "id": "210162465", "location": "Rep Dominicana", "name": "Click de mi Pa\u00eds", "username": "mipaisrd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 59, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "id": "1048385766777409537", "name": "gustavo", "username": "madaonde"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 671, "tweet_count": 18415, "listed_count": 0}, "id": "1158514391240908805", "location": "RJ", "name": "Calvin Lula da Silva", "username": "cauvinho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 313, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "id": "1041523835298820098", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "Dulcy \u2604", "username": "oliveira_dulc08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 12438, "listed_count": 0}, "id": "997237234255515648", "name": "\u00ea Tefinha \ud83e\udd2a\ud83d\ude18", "username": "TefiinhaPyetro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 105, "tweet_count": 33205, "listed_count": 0}, "id": "814997331523358721", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "name": "Evelyn", "username": "Eveecrf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1321, "tweet_count": 41669, "listed_count": 2}, "id": "1543319528", "location": "Nf | Rj", "name": "Lara", "username": "lara_alvess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2200, "tweet_count": 17058, "listed_count": 3}, "id": "1152695494679961601", "location": "ARGENZUELA", "name": "Mar.Furiosa 41%\ud83d\udc3e\ud83d\udcaa", "username": "MarFur4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19933, "following_count": 12485, "tweet_count": 149166, "listed_count": 7}, "id": "1013443061010042880", "location": "Republic Bolivarian of Matanza", "name": "\ud83d\udc31EL ULTRAMACRISTA\u2642\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "username": "LaBandaPindonga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "id": "1022199811624382466", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Igor_Vieira", "username": "igvl43"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1049, "tweet_count": 151467, "listed_count": 12}, "id": "198586195", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "erik", "username": "eriklix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 140, "tweet_count": 5636, "listed_count": 0}, "id": "2705090808", "name": "lai \u2b5013\u2b50", "username": "fcklai"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 3205, "tweet_count": 28027, "listed_count": 51}, "id": "32151917", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, SP, Brasil", "name": "Jose Barbosa", "username": "joseseverino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 2123, "tweet_count": 255278, "listed_count": 3}, "id": "1036376903714840576", "name": "La Belleza cambiara el mundo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udd90", "username": "Gstrsc52"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7772, "following_count": 1028, "tweet_count": 79082, "listed_count": 73}, "id": "110148404", "location": "Tim\u00f3teo", "name": "Koda (ele/o)", "username": "ehkoda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 852, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "id": "1067387530717343744", "location": "Rosario, Argentina", "name": "DARIO SERAFINO", "username": "DarioWSeraf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 581, "tweet_count": 43618, "listed_count": 2}, "id": "280231577", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Vit\u00f3ria Andrade", "username": "_vitandrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 3048, "tweet_count": 9688, "listed_count": 2}, "id": "616045644", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "unodeespana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 971, "tweet_count": 94232, "listed_count": 19}, "id": "28704482", "location": "S\u00e3o Paulo - SP, Brazil", "name": "\u2022 um picasso no lavabo \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ysstressadah"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693579, "listed_count": 7}, "id": "619208578", "location": "Planeta Tierra", "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "VillordoMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 575, "tweet_count": 53042, "listed_count": 0}, "id": "3687134063", "location": "021, 40 graus", "name": "Clara", "username": "marihffc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314198, "listed_count": 18}, "id": "561356979", "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "username": "myrnaalfaro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 188, "tweet_count": 145201, "listed_count": 94}, "id": "119169760", "location": "Argentina", "name": "Matias E. Ruiz", "username": "MatiasERuiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 179, "tweet_count": 21320, "listed_count": 0}, "id": "2724240168", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Desde Argentina Central.", "username": "martinchoMG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 3209, "tweet_count": 139032, "listed_count": 24}, "id": "2155461192", "name": "Venere 781", "username": "Venere781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 134, "tweet_count": 7255, "listed_count": 3}, "id": "162087127", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo", "name": "Rodolfo R. Moraes \u2117 \ud83e\udd21", "username": "rodolformoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 899, "tweet_count": 155665, "listed_count": 40}, "id": "40510450", "location": "UTC -3", "name": "ardi", "username": "wiwokamakawa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 332, "tweet_count": 30047, "listed_count": 0}, "id": "1036983551210778625", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Raison \ud83e\udd8b", "username": "maariarafaelaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 183, "tweet_count": 83000, "listed_count": 2}, "id": "383362050", "location": "cbjr", "name": "nalu", "username": "AnnaLuisaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 84, "tweet_count": 3220, "listed_count": 0}, "id": "1090434135318032384", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "username": "juliopiraja"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 129, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}, "id": "617185499", "name": "m\u00e3e de pet", "username": "barbarafmoreira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 497, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "id": "920839211921625088", "name": "27/06 \ud83c\udf82\u2728\ud83d\udc76\ud83c\udffd", "username": "prinfanny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 120, "tweet_count": 7909, "listed_count": 0}, "id": "165524396", "location": "Brasil", "name": "PabloRock!!!!", "username": "PabloRock"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4346, "following_count": 2636, "tweet_count": 42523, "listed_count": 9}, "id": "722487830212124672", "location": "na puta que pariu", "name": "c\u00e1ssia \ud835\udc1f\ud835\udc1f\ud835\udc1c", "username": "cassiavidal_"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1163783948151009282", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163791971208650753", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511"}, {"lang": "it", "id": "1163829998538625025", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727"}, {"lang": "pt", "id": "1163823595316862983", "in_reply_to_user_id": "842863608702877696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ribeiro_khalio", "id": "842863608702877696"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "rosalievaz_", "id": "191108831"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:42:22.000Z", "text": "@ribeiro_khalio @rosalievaz_ Moral da hist\u00f3ria, que ela j\u00e1 devia saber desde o princ\u00edpio: n\u00e3o aceitar estranhos em casa.", "edit_history_tweet_ids": ["1163823595316862983"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "740980812", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163822736256335873"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163605347812200450", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132"}, {"lang": "pt", "id": "1163818376327651330", "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "author_id": "38212171", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163804075147681792", "created_at": "2019-08-20T13:24:48.000Z", "text": "#AvisoMetro: Lamentamos el fallecimiento de una persona que aparentemente se arroj\u00f3 a v\u00edas en L\u00ednea 2. Al momento se reanuda el avance de trenes. Se presenta carga de usuarios. Toma previsiones. #MovilidadCDMX", "edit_history_tweet_ids": ["1163804075147681792"], "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 136, "like_count": 572, "quote_count": 75}, "author_id": "147227083", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "AvisoMetro"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AvisoMetro"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "MovilidadCDMX"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163816304555331584", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ooVgGu6Sa8", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ms4rUT", "display_url": "bit.ly/2Ms4rUT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gOQDjfaq3D", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1163816304555331584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOQDjfaq3D", "media_key": "7_1163816050128896000"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.7378, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:13:24.000Z", "text": "\"J\u00e1 determinei a promo\u00e7\u00e3o dos atiradores por bravura\", disse o governador Witzel, que foi visto comemorando a a\u00e7\u00e3o da PM contra o sequestrador na ponte Rio-Niter\u00f3i. \"Foi uma a\u00e7\u00e3o que mostra quanto nossa pol\u00edcia militar \u00e9 preparada para preservar vidas\" https://t.co/ooVgGu6Sa8 https://t.co/gOQDjfaq3D", "edit_history_tweet_ids": ["1163816304555331584"], "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 554, "like_count": 2162, "quote_count": 710}, "author_id": "14594813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163809520226717697"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163794860140355585", "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "995746617306288128"}, {"lang": "pt", "id": "1163641283476410369", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013"}, {"lang": "pt", "id": "1163831662763003904", "entities": {"mentions": [{"start": 167, "end": 180, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4718, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}, {"start": 247, "end": 248, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:14:26.000Z", "text": "Parab\u00e9ns ao BOPE, ao sniper que deu um tiro perfeito podendo atingir inocente mas com sua t\u00e9cnica e treinamentos, em um \u00fanico tiro, matou o sequestrador e parab\u00e9ns ao @wilsonwitzel nosso governador que est\u00e1 de parab\u00e9ns pela seguran\u00e7a no estado do RJ", "edit_history_tweet_ids": ["1163831662763003904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4830890032"}, {"lang": "pt", "id": "1163823536382681089", "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "1004104401932443650"}, {"lang": "it", "id": "1163797684890685441", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kR4YLSQlwK", "expanded_url": "http://sky.tg/6uue6", "display_url": "sky.tg/6uue6"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/lNqyUcP3uV", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cCvmLTFlVmpZZG9sVk93S0x8MXJteFBldkRMcVFLTs_ai3oDcmj-S_EnzsIHBbHiJUcNj9yujzeAAi5r3uqP", "display_url": "pscp.tv/w/cCvmLTFlVmpZ\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cCvmLTFlVmpZZG9sVk93S0x8MXJteFBldkRMcVFLTs_ai3oDcmj-S_EnzsIHBbHiJUcNj9yujzeAAi5r3uqP"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 38, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 74, "end": 80, "tag": "Conte"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Senato"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:25.000Z", "text": "Giornata chiave per la #CrisiDiGoverno, seguite in diretta il discorso di #Conte al #Senato \u27a1 https://t.co/kR4YLSQlwK https://t.co/lNqyUcP3uV", "edit_history_tweet_ids": ["1163797684890685441"], "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 104, "like_count": 204, "quote_count": 8}, "author_id": "5893702"}, {"lang": "es", "id": "1163502688191037442", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163818996405157892", "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "author_id": "1000405177877360640", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163778682592346112", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163518126232866816", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163625115957039105", "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448"}, {"lang": "pt", "id": "1163816168714452995", "created_at": "2019-08-20T14:12:51.000Z", "text": "O m\u00e9rito em matar um sequestrador e libertar os ref\u00e9ns n\u00e3o se faz v\u00e1lido e muita menos se valida a a\u00e7\u00e3o de um Estado que s\u00f3 at\u00e9 agora em 2019 MATOU 33 inocentes pobres,negros \u00e9 perif\u00e9ricos\nWitzel tenta legitimar esses genoc\u00eddios feito pelo Estado a todo custo, que cara louco", "edit_history_tweet_ids": ["1163816168714452995"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "966381415146418177", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163791047400595456", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"lang": "es", "id": "1163677255693950976", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/IXEhL63J2y", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTiZd8", "display_url": "bit.ly/2KTiZd8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y8CdYaQEqV", "expanded_url": "https://twitter.com/TVNotasmx/status/1163677255693950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8CdYaQEqV", "media_key": "3_1163677242003742722"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "EPN"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 225, "end": 242, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "created_at": "2019-08-20T05:00:52.000Z", "text": "#MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #GeraldineBaz\u00e1n le exigi\u00f3 a su mam\u00e1 que se aleje de sus hijas / Filtran 'pack' de #SergioBasa\u00f1ez / Ex de #FrancesOndiviela se suicida https://t.co/IXEhL63J2y https://t.co/y8CdYaQEqV", "edit_history_tweet_ids": ["1163677255693950976"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "151514912"}, {"lang": "pt", "id": "1163805044346687489", "in_reply_to_user_id": "221838937", "created_at": "2019-08-20T13:28:39.000Z", "text": "Mas nao, n\u00e3o d\u00e1 conta de se portar como um chefe de estado, tem que se portar como o tioz\u00e3o do zap. AE PORRA, MATOU MSM, TINHA Q MATAR MAIS. \nEu quero mais que o bandido se exploda, mas ver um governador se agir como ele \u00e9 feio demais.", "edit_history_tweet_ids": ["1163805044346687489"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "221838937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804622328385536"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827039704702977", "created_at": "2019-08-20T14:56:03.000Z", "text": "Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um FDP l\u00edder de um regime ditatorial , com uma pol\u00edcia pol\u00edtica que torturou, matou... \u00e9 preciso mesmo explicar o asco que foi Salazar? Mesmo naquele contexto", "edit_history_tweet_ids": ["1163827039704702977"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "14856333", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163812962026455044", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/PkGVjn0U0K", "expanded_url": "http://www.tvnotas.com.mx/noticias-espectaculos-mexico/ex-de-frances-ondiviela-se-suicida-por-deudas-pero-el-seguro-no-le", "display_url": "tvnotas.com.mx/noticias-espec\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeCos\u00edo"}, {"start": 33, "end": 48, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}, {"start": 212, "end": 226, "probability": 0.4568, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "JorgeCos\u00edo"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "FrancesOndiviela"}, {"start": 211, "end": 227, "tag": "MartesDeTVNotas"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:00:07.000Z", "text": "#JorgeCos\u00edo, primer exmarido de #FrancesOndiviela, se quit\u00f3 la vida. Ten\u00edan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de haberse divorciado, pero la actriz vivi\u00f3 con \u00e9l los \u00faltimos meses, pues padec\u00eda lupus, estaba endeudado y sin empleo #MartesDeTVNotas\n\nhttps://t.co/PkGVjn0U0K", "edit_history_tweet_ids": ["1163812962026455044"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "151514912"}, {"lang": "es", "id": "1163640794852528130", "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "author_id": "115762625"}, {"lang": "pt", "id": "1163260374671663105", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "expanded_url": "https://t.co/qd2FpHRAV3", "display_url": "t.co/qd2FpHRAV3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "AZIRAPHALEEE"}]}, "created_at": "2019-08-19T01:24:20.000Z", "text": "\"AZIRAPHALEEE\nPOR C\u00c9US ONDE EST\u00c1 VC SEU IDIOTA???\nELE SE FOI,ALGU\u00c9M MATOU O MEU MELHOR AMIGO!\nDESGRA\u00c7ADOS!TODOS VOC\u00caS!\"\n\n\"Mudei de id\u00e9ia,coisas mudaram...[*voz quebrada de quem est\u00e1 prestes a chorar*]eu perdi o meu melhor amigo\" https://t.co/qd2FpHRAV3", "edit_history_tweet_ids": ["1163260374671663105"], "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "963115055918219264"}, {"lang": "pt", "id": "1163827440516587522", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/xv0CF7nJ7D", "expanded_url": "https://twitter.com/J_LIVRES/status/1163827440516587522/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xv0CF7nJ7D", "media_key": "7_1163827415048695809"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:57:39.000Z", "text": "\u00c9 INTRAG\u00c1VEL a comemora\u00e7\u00e3o de @wilsonwitzel depois de uma pessoa ser assassinada pela Pol\u00edcia Militar do RJ. Ele comemora como se seu time tivesse ganho uma final de campeonato. https://t.co/xv0CF7nJ7D", "edit_history_tweet_ids": ["1163827440516587522"], "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 29, "like_count": 180, "quote_count": 10}, "author_id": "3090382647"}, {"lang": "pt", "id": "1163788421560713216", "in_reply_to_user_id": "74775952", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/kunSYC3GEc", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=W7Pmh3JdV4I&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=W7Pmh3\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=W7Pmh3JdV4I&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex_batist", "id": "74775952"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "edrenekivitz", "id": "108719026"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:22:36.000Z", "text": "@alex_batist O bate papo foi a partir desse excelente serm\u00e3o do @edrenekivitz \n\nhttps://t.co/kunSYC3GEc\n\nTema pesado, delicado ... mas que precisa ser falado.", "edit_history_tweet_ids": ["1163788421560713216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "75194083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786730060820480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163828311086313472", "created_at": "2019-08-20T15:01:06.000Z", "text": "Acho engra\u00e7ado esse povo reclamando que a pol\u00edcia matou o sequestrador.. mas e se fosse voc\u00ea ou algu\u00e9m da sua fam\u00edlia dentro do \u00f4nibus? O cara botando o terror, e vc ainda ia ser a favor de salvar a vida dele enquanto a de vcs tava em perigo?", "edit_history_tweet_ids": ["1163828311086313472"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "56185888"}, {"lang": "pt", "id": "1163796910156767232", "in_reply_to_user_id": "755410852031950852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rubronegro1985", "id": "755410852031950852"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:56:20.000Z", "text": "@rubronegro1985 O criminoso \u00e9 criminoso mas essa cena mostra que o atirador de elite matou o sequestrador (que usava arma de brinquedo) pelo simples prazer de matar no momento que o sequestrador se entregava. A menos que haja outra imagem, eu vejo isso.", "edit_history_tweet_ids": ["1163796910156767232"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "812396943070691328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788068744249344"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163814708257775618", "created_at": "2019-08-20T14:07:03.000Z", "text": "Quem matou \nMarielle Franco \ne Anderson?", "edit_history_tweet_ids": ["1163814708257775618"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "283360025", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163826110343385088", "created_at": "2019-08-20T14:52:22.000Z", "text": "O cara sequestra um \u00f4nibus com ref\u00e9ns, pessoas inocentes,  \u00e9 morto e tem gente criticando, desculpa galera mas em casos assim esse tipo d pessoa tem q morrer msm, n fazem bem pra sociedade, n mudam em nd", "edit_history_tweet_ids": ["1163826110343385088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2815968219"}, {"lang": "pt", "id": "1163640448931549185", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/M5zv8pQUUB", "expanded_url": "https://twitter.com/clexapride/status/1163525370718629890", "display_url": "twitter.com/clexapride/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4555, "type": "Other", "normalized_text": "kom trikru"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:34:37.000Z", "text": "entendam uma coisa: eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se a lexa kom trikru matou varia pessoas ou se ela j\u00e1 fez coisas ruins eu vou continuar passando pano e militar pelo que eu acredito https://t.co/M5zv8pQUUB", "edit_history_tweet_ids": ["1163640448931549185"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "4408040303"}, {"lang": "pt", "id": "1163808806066765824", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/gLMTGAzvTv", "expanded_url": "https://bit.ly/2Zioqvi", "display_url": "bit.ly/2Zioqvi"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/1ZQxEvtfWW", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1163808806066765824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ZQxEvtfWW", "media_key": "3_1163808796314988545"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:43:36.000Z", "text": "Bolsonaro se manifestou sobre o sequestrador morto no Rio: \"N\u00e3o tem que ter pena\". O presidente ainda mencionou outro caso na cidade: \"No \u00f4nibus 174 n\u00e3o usaram sniper e o que aconteceu? A passageira morreu\", disse https://t.co/gLMTGAzvTv https://t.co/1ZQxEvtfWW", "edit_history_tweet_ids": ["1163808806066765824"], "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 73, "like_count": 359, "quote_count": 101}, "author_id": "14594813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163796499697938432"}]}, {"lang": "it", "id": "1163137863703248896", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/80WpGAWD61", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1163137863703248896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/80WpGAWD61", "media_key": "13_1163137350274297856"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:17:31.000Z", "text": "L'Isis rivendica l'attentato suicida avvenuto ieri sera  a nord di Kabul, in Afghanistan  durante una cerimonia di nozze. 63 le vittime, quasi duecento i feriti. https://t.co/80WpGAWD61", "edit_history_tweet_ids": ["1163137863703248896"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "69959408"}, {"lang": "es", "id": "1163633503281582080", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "55665976"}, {"lang": "es", "id": "1163806847075176449", "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:35:49.000Z", "text": "@HRomanoWy Cada vez m\u00e1s desesperado el imb\u00e9cil del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1163806847075176449"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163590696802115586"}]}, {"lang": "it", "id": "1163815678870077440", "geo": {"place_id": "810927010cd00e0a"}, "created_at": "2019-08-20T14:10:55.000Z", "text": "#Salvini sta scegliendo con cura i propri nemici - l\u2019Europa, le banche, gli immigrati, la Merkel, Renzi, Boschi e Lotti. \n\nLa necessit\u00e0 di polarizzazione estrema (che gli \u00e8 congeniale) lo costringe a ripeterli, sempre, rinvigorirli... mantenerli vivi. \n\n#CrisiDiGoverno", "edit_history_tweet_ids": ["1163815678870077440"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "455320730", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163813970504896513", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/bvn6z6yyvE", "expanded_url": "https://twitter.com/AutoridadRCC/status/1162402038044643329", "display_url": "twitter.com/AutoridadRCC/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1oCostero"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Urgente"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "Ni\u00f1oCostero"}, {"start": 62, "end": 67, "tag": "Per\u00fa"}, {"start": 72, "end": 77, "tag": "Lima"}, {"start": 96, "end": 111, "tag": "reconstrucci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:04:07.000Z", "text": "#Urgente Han pasado 2 a\u00f1os y medio desde el #Ni\u00f1oCostero y el #Per\u00fa (No #Lima) sigue sin ver la #reconstrucci\u00f3n con cambios. Discurso del gobierno se tropieza con una realidad deprimente. Abro hilo https://t.co/bvn6z6yyvE", "edit_history_tweet_ids": ["1163813970504896513"], "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 56, "quote_count": 6}, "author_id": "86199994", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162402038044643329"}]}, {"lang": "pt", "id": "1162709535955570688", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yMLEa8fY1I", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilaaneri/status/1162709535955570688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMLEa8fY1I", "media_key": "3_1162709525306232834"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:55:30.000Z", "text": "A esquerda ficou batendo no policial do BOPE com uma caveira de bode no ombro.\n\nQuando eu vi essa foto pensei: \"esse cara matou o sat\u00e3 e foi pra favela??????\".\n\nEnfim, n\u00e3o sei se isso intimida, mas achei legal. Gosto de drama. https://t.co/yMLEa8fY1I", "edit_history_tweet_ids": ["1162709535955570688"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "61241748"}, {"lang": "es", "id": "1163808088060780544", "created_at": "2019-08-20T13:40:45.000Z", "text": "La pregunta existencial para Argentina: qu\u00e9 hace que los ciudadanos se planteen volver a elegir a quienes en el pasado abusaron del mandato conferido por el voto a trav\u00e9s de probados actos de corrupci\u00f3n y hoy se presentan como los salvadores en la cat\u00e1strofe que ellos generaron?", "edit_history_tweet_ids": ["1163808088060780544"], "public_metrics": {"retweet_count": 424, "reply_count": 149, "like_count": 885, "quote_count": 32}, "author_id": "49856455", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163827178267717634", "in_reply_to_user_id": "203089748", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miscaballos", "id": "203089748"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 53, "probability": 0.3654, "type": "Person", "normalized_text": "F"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:36.000Z", "text": "@miscaballos No digo que no haya habido alg\u00fan voto a F, lo que s\u00ed sostengo es que no hubo fiscales y eso les permiti\u00f3 a los perokirchneristas hacer cualquier cosa con las actas y las urnas. Estamos pidiendo se colabore fiscalizando", "edit_history_tweet_ids": ["1163827178267717634"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "925864314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163786996025876480"}]}, {"lang": "es", "id": "1163826316061433866", "in_reply_to_user_id": "203089748", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miscaballos", "id": "203089748"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5427, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:53:11.000Z", "text": "@miscaballos Mar\u00eda es lo que pas\u00f3. Votaron a FF. La clase alta y  los productores, fijate.", "edit_history_tweet_ids": ["1163826316061433866"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37404217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826084854534144"}]}, {"lang": "it", "id": "1163809102008426496", "in_reply_to_user_id": "1063628538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sabrimaggioni", "id": "1063628538"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "avvocato"}, {"start": 38, "end": 44, "tag": "Conte"}, {"start": 48, "end": 59, "tag": "parlamento"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "Salvini"}, {"start": 168, "end": 179, "tag": "sacrilegio"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:44:47.000Z", "text": "@sabrimaggioni Pi\u00f9  che un #avvocato \n#Conte in #parlamento pare un pubblico ministero che debba condannare  alla galera il povero #Salvini \nPerfino lo accusa anche di #sacrilegio \nAlla fine un inquisitore \n\nUn discorso da suicida o da sicuro assunto in cielo\nQuale cielo?", "edit_history_tweet_ids": ["1163809102008426496"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "555956809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163808443708260353"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163827134080716803", "in_reply_to_user_id": "820326704505909252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deboraaass", "id": "1030024768769220608"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "maria"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:26.000Z", "text": "@deboraaass partiu-lhe o telem\u00f3vel p ela n falar c ng, a maria pegou numa faca p matar e n conseguiu, pelos vistos \u00e9 td mentira", "edit_history_tweet_ids": ["1163827134080716803"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "820326704505909252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826955596324865"}]}, {"lang": "es", "id": "1163609633140985861", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163813562751393792", "created_at": "2019-08-20T14:02:30.000Z", "text": "\"Ah pq a pol\u00edcia matou um cara com uma arma de brinquedo\"  Pois \u00e9, se o ladr\u00e3o do Witzel n\u00e3o tivesse desviado o dinheiro do projeto PreCog teriam conseguido prever que a arma era falsa.", "edit_history_tweet_ids": ["1163813562751393792"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "author_id": "1421721", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "PreCog"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163804402697822208", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/htcWkDCAo0", "expanded_url": "https://twitter.com/samiabomfim/status/1163804402697822208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/htcWkDCAo0", "media_key": "7_1163804383810916352"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:26:06.000Z", "text": "Comemora uma trag\u00e9dia como se fosse uma partida de futebol. Wilson Witzel \u00e9 um sociopata. https://t.co/htcWkDCAo0", "edit_history_tweet_ids": ["1163804402697822208"], "public_metrics": {"retweet_count": 5948, "reply_count": 14225, "like_count": 30678, "quote_count": 4854}, "author_id": "27703690"}, {"lang": "pt", "id": "1163826670811451392", "in_reply_to_user_id": "1780764686", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cacacoelh", "id": "1780764686"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4602, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:54:35.000Z", "text": "@cacacoelh Carol disse que \u00e9 doen\u00e7a kkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1163826670811451392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851599342506999808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163825951735549953"}]}, {"lang": "es", "id": "1163735166336012288", "in_reply_to_user_id": "3306281333", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gerximenamc", "id": "3306281333"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 250, "end": 258, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "Militonta"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 259, "tag": "Militonta"}]}, "created_at": "2019-08-20T08:50:59.000Z", "text": "@gerximenamc Vos te refer\u00eds a Nisman, el mismo que suicid\u00f3 tu jefa? Porque estar\u00edas hablando de un tipo que asesinaron y dejaron a 2 ni\u00f1as sin su padre. De un tipo que sab\u00eda cosas que a muchos y muchas no les conven\u00eda...deber\u00edas tener m\u00e1s respeto.\n\n#Militonta", "edit_history_tweet_ids": ["1163735166336012288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "815922804931567616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163656096160071680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163812190622666752", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XcQVSewBBB", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-nao-tivesse-sido-batido-muitas-vidas-nao-teriam-sido-poupadas-diz-witzel-sobre-sequestrador.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/se-nao-tivesse-sido-batido-muitas-vidas-nao-teriam-sido-poupadas-diz-witzel-sobre-sequestrador.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:57:03.000Z", "text": "'Se n\u00e3o tivesse sido batido, muitas vidas n\u00e3o teriam sido poupadas', diz Witzel sobre sequestrador https://t.co/XcQVSewBBB", "edit_history_tweet_ids": ["1163812190622666752"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 84, "like_count": 142, "quote_count": 24}, "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "id": "1163825204646285316", "in_reply_to_user_id": "1941572232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jenycastrop", "id": "1941572232"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Joao_Almirante", "id": "123760918"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:48:46.000Z", "text": "@jenycastrop @Joao_Almirante Por isso eu disse, se ele tivesse se rendido, n\u00e3o haveria essa comemora\u00e7\u00e3o toda.  N\u00e3o est\u00e3o comemorando que todas v\u00edtimas est\u00e3o bem. Consegue me entender?", "edit_history_tweet_ids": ["1163825204646285316"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16963536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812865909780480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163797643627249664", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4p3bbG6laf", "expanded_url": "https://glo.bo/2Z3CLww", "display_url": "glo.bo/2Z3CLww"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7391, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.5265, "type": "Organization", "normalized_text": "GNewsEmPonto"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8212, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 110, "tag": "GNewsEmPonto"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "GloboNews"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:59:15.000Z", "text": "Presidente se manifestou sobre sequestro de \u00f4nibus na Ponte Rio-Niter\u00f3i: https://t.co/4p3bbG6laf #GNewsEmPonto #GloboNews", "edit_history_tweet_ids": ["1163797643627249664"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 89, "like_count": 243, "quote_count": 9}, "author_id": "142393421"}, {"lang": "es", "id": "1162761917909413891", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}]}, {"lang": "en", "id": "1163798690072596480", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Jk2crhv0Nx", "expanded_url": "http://bit.ly/2NjFRFl", "display_url": "bit.ly/2NjFRFl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wwe.com/shows/wwenxt/article/nxt-moves-to-usa-network?sf217821656=1"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 36, "username": "WWENXT", "id": "110895343"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "USA_Network", "id": "19777078"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:03:24.000Z", "text": "BREAKING: Starting Sept. 18, @WWENXT will air LIVE as a two-hour weekly show every Wednesday on @USA_Network! https://t.co/Jk2crhv0Nx", "edit_history_tweet_ids": ["1163798690072596480"], "public_metrics": {"retweet_count": 4166, "reply_count": 1728, "like_count": 14251, "quote_count": 2622}, "author_id": "7517222"}, {"lang": "pt", "id": "1163813453636632576", "created_at": "2019-08-20T14:02:04.000Z", "text": "Algu\u00e9m me lembra a\u00ed a passagem da B\u00edblia onde Jesus celebra a morte?", "edit_history_tweet_ids": ["1163813453636632576"], "public_metrics": {"retweet_count": 3208, "reply_count": 1680, "like_count": 14926, "quote_count": 291}, "author_id": "38799818", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8613, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1163822385071570944", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/zLkW18mzL9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163822385071570944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLkW18mzL9", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:37:34.000Z", "text": "Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/zLkW18mzL9", "edit_history_tweet_ids": ["1163822385071570944"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492"}, {"lang": "pt", "id": "1163797882937516035", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/2K5zA4IysT", "expanded_url": "https://twitter.com/safesbeauclarke/status/1163558674289307651", "display_url": "twitter.com/safesbeauclark\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "iago"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4525, "type": "Place", "normalized_text": "ruan"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:00:12.000Z", "text": "onze anos aturando natalia, iago e ruan \ud83d\ude0d\ud83e\udd19 https://t.co/2K5zA4IysT", "edit_history_tweet_ids": ["1163797882937516035"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1131540583204478976"}, {"lang": "pt", "id": "1163823435610349569", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0E6Bsi3Hsi", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/sociedade/sequestrador-era-vigilante/", "display_url": "oantagonista.com/sociedade/sequ\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.7111, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:41:44.000Z", "text": "Ele sequestrou um \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i e fez ref\u00e9ns por quase quatro horas. https://t.co/0E6Bsi3Hsi", "edit_history_tweet_ids": ["1163823435610349569"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "author_id": "2880932962"}, {"lang": "es", "id": "1163610796041134080", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 82, "tag": "SraKaos"}]}, "created_at": "2019-08-20T00:36:47.000Z", "text": "El lumpen Aprista, heredero del corrupto suicida, jugando en pared con la #SraKaos para hacer la camita a la vacancia-golpe-de-estado https://t.co/7huYQfVEq2", "edit_history_tweet_ids": ["1163610796041134080"], "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 23, "like_count": 507, "quote_count": 6}, "author_id": "32532614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163818595836522496", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:22:30.000Z", "text": "@wilsonwitzel Algu\u00e9m se lembra de um caso do cara q ficaram dias negociando e o namorado matou ela. Bom era para ter matado o cara \u00e9 a guria estar viva. Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima tem q ser prioridade sempre. O agressor e secund\u00e1rio inclusive a vida dele.", "edit_history_tweet_ids": ["1163818595836522496"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "250202811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163803888329416705"}]}, {"lang": "es", "id": "1163505923991789572", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Cbn9c73GzR", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/andalucia/equipara-muerte-mujer-20190719155613-nt.html", "display_url": "diariosur.es/andalucia/equi\u2026"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "VG"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:40:03.000Z", "text": "Para la ultraderecha, si un hombre asesina a su mujer y luego se suicida el \u201cresultado es el mismo\u201d, pero si una mujer es asesinada x VG o, seg\u00fan ellos, por \u201cV. intrafamiliar\u201d, el resultado ya no es el mismo y no acuden al minuto de silencio\nhttps://t.co/Cbn9c73GzR", "edit_history_tweet_ids": ["1163505923991789572"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "523357260"}, {"lang": "es", "id": "1163815958172930048", "in_reply_to_user_id": "117660336", "entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/3dyw4Teyyu", "expanded_url": "https://twitter.com/jessfle70195332/status/1163815958172930048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dyw4Teyyu", "media_key": "3_1163815947469115395"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 203, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "jaitt"}, {"start": 269, "end": 281, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "yamil santoro"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:12:01.000Z", "text": "@juan_amorin no son las fuerzas de seguridad las principales responsables sino la ministra de seguridad y las ordenes que imparte, amiga del gatillo facil entre otras yerbas...\n\nen la imagen junto a jaitt que despues de desparramar denuncias por doquier se \u00a8suicida\u00a8 y yamil santoro... https://t.co/3dyw4Teyyu", "edit_history_tweet_ids": ["1163815958172930048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1579310186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163809456163033088"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163821404053278720", "created_at": "2019-08-20T14:33:40.000Z", "text": "Em toda a\u00e7\u00e3o em que apenas o criminoso, que punha em risco direto a vida de v\u00edtimas inocentes, \u00e9 quem morre, o desfecho \u00e9, sim, um sucesso. Ele assumiu o risco por sua op\u00e7\u00e3o e pagou o pre\u00e7o. O resto \u00e9 narrativa.", "edit_history_tweet_ids": ["1163821404053278720"], "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 9, "like_count": 610, "quote_count": 1}, "author_id": "1158355664"}, {"lang": "it", "id": "1130300890257268736", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "author_id": "2808152951"}, {"lang": "pt", "id": "1163824011857600514", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MlZrUSxjiU", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-djln", "display_url": "wp.me/p7qnr3-djln"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:44:01.000Z", "text": "Sequestro ao \u00f4nibus 174 mudou abordagem da pol\u00edcia https://t.co/MlZrUSxjiU", "edit_history_tweet_ids": ["1163824011857600514"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "17715048"}, {"lang": "es", "id": "1163435005688893445", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "2380699632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}]}, {"lang": "es", "id": "1163799717463187457", "in_reply_to_user_id": "206258912", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2OC7ZpLBgs", "expanded_url": "https://twitter.com/PdGreco/status/1163799717463187457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OC7ZpLBgs", "media_key": "3_1163799715412140042"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "BancoCentral_AR", "id": "2516650610"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "gsandleris", "id": "217169311"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:07:29.000Z", "text": "Dice el Pte del @BancoCentral_AR , @gsandleris M\u00ed preocupaci\u00f3n y esfuerzos estar\u00e1 en que el tipo de cambio no siga escalando, lo mismo dijo la semana pasada y subi\u00f3 $12, mantendr\u00e9 la misma pol\u00edtica monetaria, interviniendo si lo creo necesario y subiendo la tasa de inter\u00e9s https://t.co/2OC7ZpLBgs", "edit_history_tweet_ids": ["1163799717463187457"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "206258912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797195931475969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163820557235654656", "in_reply_to_user_id": "786197791970385920", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 16, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:30:18.000Z", "text": "@MennorRN @PMERJ Matou? Matou.\nFeriu algu\u00e9m? N\u00e3o\nFim de papo", "edit_history_tweet_ids": ["1163820557235654656"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038477616045613056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163796266645630976"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163824645398642688", "in_reply_to_user_id": "54809936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "Ibope"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:46:32.000Z", "text": "@revistaforum 3. \"Para a m\u00eddia, valem o faturamento e o Ibope; e a sociedade \u2013 e a\u00ed a coisa \u00e9 mais complexa \u2013, se satisfaz com o castigo, como se fosse uma vingan\u00e7a, um ato de expia\u00e7\u00e3o de suas pr\u00f3prias mazelas. E com isso voc\u00ea cria alguns problemas\"", "edit_history_tweet_ids": ["1163824645398642688"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "54809936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163822400145780738"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163823404010500098", "in_reply_to_user_id": "755574326854901760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucassouza1l", "id": "755574326854901760"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Giovani78425647", "id": "1011312791939100675"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "simpraisa", "id": "3157927787"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:41:36.000Z", "text": "@lucassouza1l @Giovani78425647 @simpraisa Come\u00e7a a falar merda n\u00e3o que ningu\u00e9m ta dizendo isso filh\u00e3o, presta aten\u00e7\u00e3o no texto e interpreta direito, vai morar na favela ent\u00e3o vc como cidadao do bem e vou esperar sua reposta quando a pol\u00edcia chegar atirando e acertar sua casa ou algum familiar ou amigo do bem.", "edit_history_tweet_ids": ["1163823404010500098"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831811854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163822835992682497"}]}, {"lang": "es", "id": "1163363377588166656", "in_reply_to_user_id": "257332880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-08-19T08:13:38.000Z", "text": "@hermanntertsch Los medios son c\u00f3mplices de la invasi\u00f3n tercermundista que estamos sufriendo. Hacen todo lo posible por desinformar y hacen frente com\u00fan con la progres\u00eda para tener a la gente anestesiada con su buenismo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1163363377588166656"], "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "author_id": "1667251910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163350186070093825"}]}, {"lang": "pt", "id": "1163791998177959937", "created_at": "2019-08-20T12:36:49.000Z", "text": "O atirador de elite foi e com 6 ou 7 disparos matou o sequestrador.. agora se \u00e9 a PM esses pol\u00edcias despreparados e desqualificados que vemos todos os dias, tinha matado todos os passageiros menos o sequestrador.", "edit_history_tweet_ids": ["1163791998177959937"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "814997331523358721", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4306, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1163824300538912770", "in_reply_to_user_id": "110148404", "created_at": "2019-08-20T14:45:10.000Z", "text": "Bater palma pra esse tipo de morte, comemorar junto ao governador do rio essas mortes \u00e9 deixar o caminho livre pra que ele continue um genoc\u00eddio sistem\u00e1tico de vidas negras. \nVoc\u00eas aplaudem mortes e corroboram com elas. \nO sangue t\u00e1 nas suas m\u00e3os tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1163824300538912770"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "110148404", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.6395, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163823982732169216"}]}, {"lang": "es", "id": "1163816197214703618", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nxnzGlwHvz", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2279038", "display_url": "lanacion.com.ar/2279038", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/fernandez-ya-prometio-crear-seis-nuevos-ministerios-nid2279038/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.6618, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio Feminista"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:12:58.000Z", "text": "As\u00ed de suicida es la dirigencia pol\u00edtica argentina. \n\nLuego del tristemente c\u00e9lebre \u2018Gabinete ampliado\u2019 de Macri, llega Alberto Fern\u00e1ndez para prorrogar el despilfarro. \n\nNuevas reparticiones y Ministerio Feminista, a cargo de m\u00e1s persecuci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/nxnzGlwHvz", "edit_history_tweet_ids": ["1163816197214703618"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "119169760"}, {"lang": "it", "id": "1163808948702474240", "in_reply_to_user_id": "438849246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 78, "end": 85, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "ZampieriChiara", "id": "463347621"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 123, "tag": "avvocato"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "Conte"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "parlamento"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Salvini"}, {"start": 255, "end": 266, "tag": "sacrilegio"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:44:10.000Z", "text": "@antonio_bordin @scenarieconomic @GiuseppeConteIT @AndFranchini @Luca_Mussati @valy_s @ZampieriChiara Pi\u00f9  che un #avvocato \n#Conte in #parlamento pare un pubblico ministero che debba condannare  alla galera il povero #Salvini \nPerfino lo accusa anche di #sacrilegio \nAlla fine un inquisitore \n\nUn discorso da suicida o da sicuro assunto in cielo\nQuale cielo?", "edit_history_tweet_ids": ["1163808948702474240"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "555956809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163808447294369792"}]}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Aparecida, Brasil", "id": "e7dc9f61ea3555e7"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2736816106", "value": "2736816106", "detail": "User has been suspended: [2736816106].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163820482879115264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163820482879115264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163820482879115264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163830142562701312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163830142562701312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163830142562701312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1163819703111827458", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163819703111827458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163819703111827458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163828702398038023", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163828702398038023", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163828702398038023].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163829222235922432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163829222235922432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163829222235922432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "732998084477759488", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [732998084477759488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "732998084477759488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163828757683232769", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163828757683232769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163828757683232769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163801348955090944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163801348955090944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163801348955090944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3377652538", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3377652538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3377652538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163819256074493953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163819256074493953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163819256074493953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163823107993305089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163823107993305089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163823107993305089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163808774957625345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163808774957625345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163808774957625345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109451643", "value": "109451643", "detail": "User has been suspended: [109451643].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163825495152168967", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163825495152168967", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163825495152168967].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "796918229759381505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [796918229759381505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "796918229759381505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163808055714123777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163808055714123777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163808055714123777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163822673819918338", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163822673819918338].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163822673819918338", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2153597521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2153597521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2153597521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163497477523365888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163497477523365888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163497477523365888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163824647445667844", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163824647445667844", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163824647445667844].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109451643", "value": "109451643", "detail": "User has been suspended: [109451643].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163824028273897473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163824028273897473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163824028273897473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163832101034217472", "oldest_id": "1163824182003716096", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuqb524ju0nhv6m62oei67ljst"}}