{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171632231011553280"], "created_at": "2019-09-11T03:51:06.000Z", "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "id": "1171632231011553280", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148386906952077312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171632217447161856"], "created_at": "2019-09-11T03:51:03.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171632217447161856", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838582696205041664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171632210077802497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:51:01.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "id": "1171632210077802497", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143971201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171632184274407424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:50:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171632184274407424", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195620990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171632147729453058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:50:46.000Z", "text": "RT @monicagarzag: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171196946473725952"}], "id": "1171632147729453058", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373135913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171632133938601986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:50:43.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171632133938601986", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805349491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171632022424629253"], "created_at": "2019-09-11T03:50:16.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171632022424629253", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056250653067091968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171632018037313537"], "created_at": "2019-09-11T03:50:15.000Z", "text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "id": "1171632018037313537", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148386906952077312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171632014413520896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:50:14.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171632014413520896", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233414310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8988, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EAPLatinA", "id": "518864931"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631970012545025"], "created_at": "2019-09-11T03:50:04.000Z", "text": "RT @EAPLatinA: Estad\u00edsticas de la OMS dicen que 1 persona se suicida cada 40 segundos, estas estad\u00edsticas no son ajenas a las organizacione\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171519259194736641"}], "id": "1171631970012545025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197926601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171631934642053120"], "created_at": "2019-09-11T03:49:55.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171631934642053120", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69093856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171631895081357318"], "created_at": "2019-09-11T03:49:46.000Z", "text": "depress\u00e3o s\u00f3 e vista quando algu\u00e9m pr\u00f3xima suicida, quando ta no dia a dia ningu\u00e9m se move pra ajudar a verdade \u00e9 essa !!!", "id": "1171631895081357318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159644117493792775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631767377367041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:49:15.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171631767377367041", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063811952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631749559980032"], "created_at": "2019-09-11T03:49:11.000Z", "text": "@ValeriaGalvez07 *Se suicida en el mes de la prevenci\u00f3n del suicidio*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171579360580706304"}], "id": "1171631749559980032", "in_reply_to_user_id": "4909273643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865338557048737793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631745080446977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:49:10.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171631745080446977", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063811952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631740093370369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:49:09.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631740093370369", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195577218"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631676621033473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:48:54.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631676621033473", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "881630587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171631652164001792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:48:48.000Z", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171631652164001792", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2652101060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631557100130304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:48:25.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171631557100130304", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226265812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631555179089920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:48:25.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631555179089920", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063811952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631477324431360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:48:06.000Z", "text": "RT @OrgulloLocoMad: Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nN\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171424252240650240"}], "id": "1171631477324431360", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928651685899235329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631430557982720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:47:55.000Z", "text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "id": "1171631430557982720", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118854517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631404637151232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:47:49.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631404637151232", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137512898203459584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631389659283456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:47:45.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171631389659283456", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590473751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631377923616768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:47:43.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171631377923616768", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143971201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631369023344641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:47:40.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631369023344641", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69996596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631301390229504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:47:24.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171631301390229504", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982649664557199360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WtjTCmdoNS", "expanded_url": "https://twitter.com/gabuleta/status/1171568935528992769", "display_url": "twitter.com/gabuleta/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631299427209223"], "created_at": "2019-09-11T03:47:24.000Z", "text": "centro estatal de atenci\u00f3n del suicida, buenas noches, por qu\u00e9 asunto es??? https://t.co/WtjTCmdoNS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171631299427209223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809597996933545985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631263226171398"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:47:15.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631263226171398", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1586678618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631190958383107"], "created_at": "2019-09-11T03:46:58.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171631190958383107", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547149166"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631170724990984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:46:53.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171631170724990984", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328016544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171631148872753152"], "created_at": "2019-09-11T03:46:48.000Z", "text": "eu n\u00e3o sou suicida, n\u00e3o tenho depress\u00e3o nem ansiedade nem transtornos emocionais que me fa\u00e7am ter tend\u00eancias suicidas, eu n\u00e3o consigo entender DE VERDADE essas pessoas, mas consigo ver seu desespero", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171630809700323329"}], "id": "1171631148872753152", "in_reply_to_user_id": "56839098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56839098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631104358588417"], "created_at": "2019-09-11T03:46:37.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171631104358588417", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240598385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631100256489478"], "created_at": "2019-09-11T03:46:36.000Z", "text": "No quiero regresar a ser ese lobo solitario suicida borracho y drogadicto que era sin ti", "id": "1171631100256489478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339864784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631062981709824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:46:27.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631062981709824", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942899198890004481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6XngzdoEp8", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/mama-trata-entender-muerte-la-carta-suicida-andres-caicedo/", "display_url": "las2orillas.co/mama-trata-ent\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171631042626805761"], "created_at": "2019-09-11T03:46:23.000Z", "text": "https://t.co/6XngzdoEp8", "id": "1171631042626805761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587102887"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171631015472893952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:46:16.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171631015472893952", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507995166"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Univ_Justicia", "id": "395105411"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630960754008065"], "created_at": "2019-09-11T03:46:03.000Z", "text": "RT @Univ_Justicia: \u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608252062326785"}], "id": "1171630960754008065", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83257037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630940831064065"], "created_at": "2019-09-11T03:45:58.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171630940831064065", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208242339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630899437477888"], "created_at": "2019-09-11T03:45:48.000Z", "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171630899437477888", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208242339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630870731591681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:45:42.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171630870731591681", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154027927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.4741, "type": "Organization", "normalized_text": "SLP"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "CMDH"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nftFbOD6Be", "expanded_url": "https://twitter.com/OlgaaPalacios/status/1171630835486711808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nftFbOD6Be", "media_key": "3_1171630810689990656"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nftFbOD6Be", "expanded_url": "https://twitter.com/OlgaaPalacios/status/1171630835486711808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nftFbOD6Be", "media_key": "3_1171630810694209536"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 5, "end": 41, "tag": "D\u00edaMundialdelaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "SLP"}, {"start": 188, "end": 193, "tag": "CMDH"}, {"start": 215, "end": 231, "tag": "derechoshumanos"}, {"start": 265, "end": 278, "tag": "saludp\u00fablica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630835486711808"], "created_at": "2019-09-11T03:45:33.000Z", "text": "#Hoy #D\u00edaMundialdelaPrevenci\u00f3ndelSuicidio Se presentaron avances de la \u201cGu\u00eda pr\u00e1ctica de atenci\u00f3n a la conducta suicida en el Sist. de Salud de #SLP\u201d. Esfuerzo en el que ha participado la #CMDH, desde un enfoque de #derechoshumanos, para prevenir esta situaci\u00f3n de #saludp\u00fablica https://t.co/nftFbOD6Be", "id": "1171630835486711808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "105906302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630819569545217"], "created_at": "2019-09-11T03:45:29.000Z", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171630819569545217", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154230229075943429"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171630757162442757"], "created_at": "2019-09-11T03:45:15.000Z", "text": "e meu pai que \u00e9 simplesmente apaixonado por esquadr\u00e3o suicida, puta filme ruim", "id": "1171630757162442757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "997553249841532929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "RottenTomatoes", "id": "20108560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171630747444289536"], "created_at": "2019-09-11T03:45:12.000Z", "text": "@DCBrasil3 @GN_extended @RottenTomatoes Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um lixo, como que querem comparar Joker com isso???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171593416519671809"}], "id": "1171630747444289536", "in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95776210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IkIiDN16wh", "expanded_url": "http://bit.ly/31e7B2v", "display_url": "bit.ly/31e7B2v"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630695132758017"], "created_at": "2019-09-11T03:45:00.000Z", "text": "La famosa red social endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida https://t.co/IkIiDN16wh", "id": "1171630695132758017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211612192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0pLl4pOiNb", "expanded_url": "https://t.co/0pLl4pOiNb", "display_url": "t.co/0pLl4pOiNb"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171630688640090113"], "created_at": "2019-09-11T03:44:58.000Z", "text": "Cara, ele postou isso e se matou mesmo. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 doendo tanto... tem gente que acha que depress\u00e3o \u00e9 brincadeira https://t.co/0pLl4pOiNb", "id": "1171630688640090113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009917574744862720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630672190066689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:44:54.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171630672190066689", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183402835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/ZTknX4WE77", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QZyJhHw8Q/?igshid=1l0q5ra2remx3", "display_url": "instagram.com/p/B2QZyJhHw8Q/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630625712943104"], "created_at": "2019-09-11T03:44:43.000Z", "text": "\ud83c\udfb6Mis ojos hablan del dolor, mi mal humor te hace entender mi desconfianza cuando hablo de amor. A veces he tenido la mirada de un suicida y he derramado miles de lagrimas por tus mentiras. Los ojos no ven lo que el\u2026 https://t.co/ZTknX4WE77", "id": "1171630625712943104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550602247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630613503381505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:44:40.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171630613503381505", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52228089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630602711207936"], "created_at": "2019-09-11T03:44:38.000Z", "text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "id": "1171630602711207936", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188029461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630602254204930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:44:38.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171630602254204930", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148936631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630593597222914"], "created_at": "2019-09-11T03:44:36.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171630593597222914", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208242339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630554753720320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:44:26.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171630554753720320", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177319921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630533308235776"], "created_at": "2019-09-11T03:44:21.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171630533308235776", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208242339"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630524248576000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:44:19.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171630524248576000", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177319921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 90, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Estatal de Prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630500370419713"], "created_at": "2019-09-11T03:44:13.000Z", "text": "RT @dinamicamentemx: [1/2] .@SaludGuanajuato, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n a la Conducta Suicida, felicita a  P\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171133045795147776"}], "id": "1171630500370419713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100984700544450560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171630467159924741"], "created_at": "2019-09-11T03:44:05.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171630467159924741", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4400224522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630432066121728"], "created_at": "2019-09-11T03:43:57.000Z", "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171630432066121728", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594991549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630303288471552"], "created_at": "2019-09-11T03:43:26.000Z", "text": "Hace mucho intente hacer un plan para mi vida\nUn viaje sin avion y siendo con terminal suicida \nEs el mundo el que hace que cada uno aqui sufriera\nNi la muerte alivia y el suicidio no es una salida\nSi con fe se puede ganar en esta partida llamada vida", "id": "1171630303288471552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172151453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mund"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnoticierotc", "id": "214123335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630286616125440"], "created_at": "2019-09-11T03:43:22.000Z", "text": "RT @elnoticierotc: En el mundo cada 40 segundos una persona acaba voluntariamente con su vida, ha se\u00f1alado esta semana la Organizaci\u00f3n Mund\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171623147000467462"}], "id": "1171630286616125440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293192553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630259990618113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:43:16.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171630259990618113", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92386350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630136489336834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:42:47.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171630136489336834", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228685459"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171630076561174528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:42:32.000Z", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171630076561174528", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898229003085111296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171630056956936192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:42:28.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171630056956936192", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370142446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171629849561194496"], "created_at": "2019-09-11T03:41:38.000Z", "text": "RT @1999dolf0: hj, 11 de setembro, se completam 19 anos desde o dia em q o governo dos Estados Unidos junto com o pt, o lula e a travestir\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171628893914173440"}], "id": "1171629849561194496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057091829538177024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629743856394240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:41:13.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171629743856394240", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149235120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.3881, "type": "Person", "normalized_text": "edtoy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629696301314048"], "created_at": "2019-09-11T03:41:02.000Z", "text": "llevo tres d\u00edas so\u00f1ando que se suicida la misma persona y apenas logro unir cosas y saber qui\u00e9n era la persona, me quiero matar, por que edtoy so\u00f1ando estas vainas?", "id": "1171629696301314048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "390940861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629503514382337"], "created_at": "2019-09-11T03:40:16.000Z", "text": "RT @pulzo: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171396666999488512"}], "id": "1171629503514382337", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77251841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629458492657670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:40:05.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171629458492657670", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286204686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629396601581568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:39:50.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171629396601581568", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196348178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629388921823232"], "created_at": "2019-09-11T03:39:48.000Z", "text": "RT @cleeeerrrr: El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171538271316234240"}], "id": "1171629388921823232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025522029586538496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629351353376768"], "created_at": "2019-09-11T03:39:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171629351353376768", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163627792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4186, "type": "Other", "normalized_text": "mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629302938505216"], "created_at": "2019-09-11T03:39:28.000Z", "text": "@EzeChilo @emi_uriza Coger de mi vida \n\nTipo de mili: suicida, necesita atencion.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "id": "1171629302938505216", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360973107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171629264178962433"], "created_at": "2019-09-11T03:39:19.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171629264178962433", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339433595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629254519545857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:39:16.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171629254519545857", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52228089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629243396218880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:39:14.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171629243396218880", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934479246772367360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629221690662913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:39:08.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171629221690662913", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52228089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629200635256832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:39:03.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171629200635256832", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52228089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629189017079809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:39:01.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171629189017079809", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3011616347"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629181358223360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:38:59.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171629181358223360", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102867515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171629156561559553"], "created_at": "2019-09-11T03:38:53.000Z", "text": "Essa s\u00e9rie elite amostra o quanto as pessoas s\u00e3o falsas, o cara matou a irm\u00e3 do melhor amigo e age como se nada tivesse acontecido  \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "id": "1171629156561559553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "878501598909136896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mund"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elbuho_pe", "id": "53443209"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629122424119296"], "created_at": "2019-09-11T03:38:45.000Z", "text": "RT @elbuho_pe: -SE PUEDE PREVENIR. Este martes es el d\u00eda mundial para la #prevenci\u00f3n del #suicidio. Seg\u00fan los datos de la Organizaci\u00f3n Mund\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171605426384842753"}], "id": "1171629122424119296", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171623340794089477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629089385586688"], "created_at": "2019-09-11T03:38:37.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171629089385586688", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350016304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629045081169920"], "created_at": "2019-09-11T03:38:26.000Z", "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171629045081169920", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350016304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171629015695790080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:38:19.000Z", "text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "id": "1171629015695790080", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384665274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628977791934464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:38:10.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171628977791934464", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45717065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628972263608320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:38:09.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171628972263608320", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2540122522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628958409998336"], "created_at": "2019-09-11T03:38:06.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171628958409998336", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330015138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628931260153856"], "created_at": "2019-09-11T03:37:59.000Z", "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "id": "1171628931260153856", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239552342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "nabllo villar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628893914173440"], "created_at": "2019-09-11T03:37:50.000Z", "text": "hj, 11 de setembro, se completam 19 anos desde o dia em q o governo dos Estados Unidos junto com o pt, o lula e a travestir nabllo villar sequestraram avi\u00f5es e derrubaram as torres g\u00eameas em um atentado q matou mais de 5 mil crian\u00e7as inocentes q lutavam contra o kit gay", "id": "1171628893914173440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "376596262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628891217289216"], "created_at": "2019-09-11T03:37:50.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171628891217289216", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128015726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628885664051201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:37:48.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171628885664051201", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824671034720845825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628792764411904"], "created_at": "2019-09-11T03:37:26.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171628792764411904", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3195409816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628739802910725"], "created_at": "2019-09-11T03:37:14.000Z", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "id": "1171628739802910725", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114729306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628738976604160"], "created_at": "2019-09-11T03:37:13.000Z", "text": "Elena \u00e9 um excelente filme, trata do suic\u00eddio na perspectiva de quem se matou e de quem ficou pra sentir a saudade que a aus\u00eancia traz.\nVejam!!! Tem no YouTube, e \u00e9 da mesma mina q dirigiu \"democracia em vertigem\".", "id": "1171628738976604160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "907340969615478786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/vvaNKHgkof", "expanded_url": "https://www.vozdelasociedad.com/single-post/2019/09/10/Eliminaci\u00f3n-de-estigmas-y-fortalecimiento-de-red-familiar-reducen-el-riesgo-de-intento-suicida", "display_url": "vozdelasociedad.com/single-post/20\u2026"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YbmbFzPiUi", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelasocieda1/status/1171628693468450816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbmbFzPiUi", "media_key": "3_1171628664997457920"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628693468450816"], "created_at": "2019-09-11T03:37:02.000Z", "text": "#Nacionales | Eliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\n\ud83d\udde3Es un problema de salud p\u00fablica prevenible, que afecta a 5.3 personas por cada 100 mil habitantes\nhttps://t.co/vvaNKHgkof https://t.co/YbmbFzPiUi", "id": "1171628693468450816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3463101132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628670995312641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:36:57.000Z", "text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "id": "1171628670995312641", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287314833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628670273949697"], "created_at": "2019-09-11T03:36:57.000Z", "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171628670273949697", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350016304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QNamyT0egj", "expanded_url": "https://twitter.com/crasaye/status/1171628654922805249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QNamyT0egj", "media_key": "3_1171628646995550210"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 142, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 143, "end": 165, "tag": "DiaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 166, "end": 195, "tag": "DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 198, "end": 207, "tag": "Hablemos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628654922805249"], "created_at": "2019-09-11T03:36:53.000Z", "text": "Algunas personas dicen que las palabras de aliento no sirven para nada [especialmente lxs que tienen pensamiento suicida]\n\n#HablemosDeSuicidio #DiaPrevenci\u00f3nSuicidio #DiaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio \n\n#Hablemos... https://t.co/QNamyT0egj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171626650360061952"}], "id": "1171628654922805249", "in_reply_to_user_id": "881879555698548737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "881879555698548737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628595070033920"], "created_at": "2019-09-11T03:36:39.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171628595070033920", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350016304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628575365009408"], "created_at": "2019-09-11T03:36:34.000Z", "text": "La raza que publica que \u201csi te sientes suicida les escribas aunque no los conozcas\u201d son las personas m\u00e1s mamadoras y pendejas, ellos son los que deber\u00edan de suicidarse", "id": "1171628575365009408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1135925114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XjwedC3UTB", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628551025680385"], "created_at": "2019-09-11T03:36:29.000Z", "text": "Ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida luego de ser acosado por ser gay https://t.co/XjwedC3UTB", "id": "1171628551025680385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493461057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 278, "end": 286, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628544532865024"], "created_at": "2019-09-11T03:36:27.000Z", "text": "@davialcolumbre 210 milh\u00f5es de brasileiros e brasileiras. O senhor devia era se preocupar tbm com a corrup\u00e7\u00e3o pois nos \u00faltimos anos ela matou mais do que qualquer outra guerra no mundo. Ent\u00e3o deveria come\u00e7ar assumindo seu papel de presidente do senado e pondo a pauta da CPI da Lava Toga.\nBrasil!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171501318948573184"}], "id": "1171628544532865024", "in_reply_to_user_id": "2716763753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278889214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628527705362432"], "created_at": "2019-09-11T03:36:23.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171628527705362432", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350016304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628520868630528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:36:21.000Z", "text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171628520868630528", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263025704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mund"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnoticierotc", "id": "214123335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628515466403840"], "created_at": "2019-09-11T03:36:20.000Z", "text": "RT @elnoticierotc: En el mundo cada 40 segundos una persona acaba voluntariamente con su vida, ha se\u00f1alado esta semana la Organizaci\u00f3n Mund\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171623147000467462"}], "id": "1171628515466403840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702207254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628484986318848"], "created_at": "2019-09-11T03:36:13.000Z", "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "id": "1171628484986318848", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833141190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628343428407297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:35:39.000Z", "text": "RT @unam_psicologia: Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEs la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nLos suicidi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171471764850823168"}], "id": "1171628343428407297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604002544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628283470995456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:35:25.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171628283470995456", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544387246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628278735679488"], "created_at": "2019-09-11T03:35:24.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "id": "1171628278735679488", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112033927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628236062777345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:35:13.000Z", "text": "RT @tamairycabrera: Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171627259549147138"}], "id": "1171628236062777345", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77740199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628231298093059"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:35:12.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171628231298093059", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263323524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IJvi3eJWMi", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/suicida-persona-mundo-2019-oms-suicidio.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628225988087808"], "created_at": "2019-09-11T03:35:11.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS https://t.co/IJvi3eJWMi", "id": "1171628225988087808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118579436"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628215376470016"], "created_at": "2019-09-11T03:35:09.000Z", "text": "Passou pelo meu feed um perfil que posta a foto, nome e data que a pessoa se suicidou, fui olhar...e cara...tanta gente...todas as idades, g\u00eaneros, classes sociais. Vamos cuidar dos nossos, a gente precisa se unir, os dias n\u00e3o andam f\u00e1ceis.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171627731651575808"}], "id": "1171628215376470016", "in_reply_to_user_id": "75107064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75107064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628160171032577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:34:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171628160171032577", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236348687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628122954969091"], "created_at": "2019-09-11T03:34:46.000Z", "text": "Cara e um menino que fazia nutri\u00e7\u00e3o na unipar se matou \ud83d\udc94\ud83d\ude1e", "id": "1171628122954969091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "291209409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628060489191424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:34:32.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171628060489191424", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31057793"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628038376833025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:34:26.000Z", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "id": "1171628038376833025", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228083694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628020358160392"], "created_at": "2019-09-11T03:34:22.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171628020358160392", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115531762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171628007653564416"], "created_at": "2019-09-11T03:34:19.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171628007653564416", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225028185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/FdjMFqWjoY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1549747171/posts/10219783436086922/", "display_url": "facebook.com/1549747171/pos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627987290251265"], "created_at": "2019-09-11T03:34:14.000Z", "text": "10 de Septiembre \nD\u00eda de la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\nPor qu\u00e9 se suicida una persona??  La respuesta la tendr\u00eda cada persona. Lo cierto es que ha alcanzado cifras escalofriantes, a todos los niveles de la sociedad,... https://t.co/FdjMFqWjoY", "id": "1171627987290251265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93790545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627972241108993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:34:11.000Z", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "id": "1171627972241108993", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374797477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "milifournier201", "id": "3670756936"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627924610584577"], "created_at": "2019-09-11T03:33:59.000Z", "text": "RT @milifournier201: @EzeChilo Coger un tiro \nTipo de Mili: la suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591045815111680"}], "id": "1171627924610584577", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474431833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627903907487750"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:33:54.000Z", "text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171627903907487750", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343044395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627877437100032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:33:48.000Z", "text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171627877437100032", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113981789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627868868268032"], "created_at": "2019-09-11T03:33:46.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}], "id": "1171627868868268032", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182605287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627843484311552"], "created_at": "2019-09-11T03:33:40.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171627843484311552", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323084691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627828783108097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:33:36.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171627828783108097", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132996762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627805865578496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:33:31.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171627805865578496", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94723302"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627694750162946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:33:04.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171627694750162946", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123373913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627666421755907"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:32:58.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171627666421755907", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189268477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "IML"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171627657416626176"], "created_at": "2019-09-11T03:32:55.000Z", "text": "No dia em que meu pai se suicidou eu fiquei mais de 5 horas na porta de casa dele esperando IML abra\u00e7ada com o ursinho que ele me deu quando eu tinha uns 3 anos de idade", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171623583816257536"}], "id": "1171627657416626176", "in_reply_to_user_id": "744044227676508160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "744044227676508160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Univ_Justicia", "id": "395105411"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627632670203906"], "created_at": "2019-09-11T03:32:50.000Z", "text": "RT @Univ_Justicia: \u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608252062326785"}], "id": "1171627632670203906", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074496870561579014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627533886021634"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:32:26.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171627533886021634", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158961420656140288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627485043277825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:32:14.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171627485043277825", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429536958"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627464197627905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:32:09.000Z", "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171627464197627905", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432008184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 43, "probability": 0.7544, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "paulamonroyt", "id": "281740972"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627457776160768"], "created_at": "2019-09-11T03:32:08.000Z", "text": "RT @paulamonroyt: #WorldSuicidePreventionDay Nunca tome tan en serio este fen\u00f3meno hasta me arrebato a alguien que amaba. \u00bfUstedes sab\u00edan q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171444945242087430"}], "id": "1171627457776160768", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1915928306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627309985460224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:31:33.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171627309985460224", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959144752858959872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627298602266624"], "created_at": "2019-09-11T03:31:30.000Z", "text": "La persona en riesgo (suicida) en la mayor\u00eda de los casos se ve \"normal\" no hay se\u00f1ales visibles a simple vista de que esta persona tenga esas ideas en mente, generalmente estas personas tienen una personalidad extrovertida y comunicativa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171627285692243968"}], "id": "1171627298602266624", "in_reply_to_user_id": "66573755", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "66573755"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627259549147138"], "created_at": "2019-09-11T03:31:21.000Z", "text": "Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suicidan es porque \"est\u00e1n demasiado tristes\" y todo les afecta\n\nQue son cobardes por tomar la \"v\u00eda f\u00e1cil\" \n\nUn potencial suicida puede ser una persona \"normal\"", "id": "1171627259549147138", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "66573755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "Usaqu\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaGarciaSi", "id": "76245743"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627184596967424"], "created_at": "2019-09-11T03:31:03.000Z", "text": "RT @LinaGarciaSi: Hoy en el #D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio les cuento que en Usaqu\u00e9n tenemos las tasas m\u00e1s altas de Conducta Suicida en Muje\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506659274870784"}], "id": "1171627184596967424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982286853083750400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627166959845378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "NoEsDeLocos"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:30:59.000Z", "text": "@LoreBeltran @iris_luna_m No toda depresi\u00f3n te lleva al suicidio. No todo suicida cursa con enfermedad mental. El dolor psiquico, no tiene nada que ver con tenerlo todo economicmente, resuelto para ser feliz. Interviene factores biologicos, sociales entre otros. #NoEsDeLocos hablarlo! Hay que consultar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171402489561833472"}], "id": "1171627166959845378", "in_reply_to_user_id": "30382919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965134983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171627149519970304"], "created_at": "2019-09-11T03:30:54.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171627149519970304", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007849228"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627137742397440"], "created_at": "2019-09-11T03:30:52.000Z", "text": "@Danilo_Stardust El problema es que mucha gente dd la que se suicida son de los que tienen un poquito m\u00e1s de conciencia v: pero igual, qu\u00e9 buen meme.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171454404739756033"}], "id": "1171627137742397440", "in_reply_to_user_id": "925186882023120896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "290736398"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171627126468030469"], "created_at": "2019-09-11T03:30:49.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171627126468030469", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65816460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627123649499141"], "created_at": "2019-09-11T03:30:48.000Z", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "id": "1171627123649499141", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796838339672276992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627105756561409"], "created_at": "2019-09-11T03:30:44.000Z", "text": "@Culturadegatos Hay que ser bien g\u00fceon para pelear asi contra un tanque por defender a otro g\u00fceon que despues se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171427789414645760"}], "id": "1171627105756561409", "in_reply_to_user_id": "1109049847435444227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044572811963092992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627050433748992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:30:31.000Z", "text": "RT @RevistaSemana: Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171478442006630400"}], "id": "1171627050433748992", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3760763056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8395, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171626936591949825"], "created_at": "2019-09-11T03:30:04.000Z", "text": "RT @itxstata: a torcida da carol se matou de votar nesse pared\u00e3o os mutir\u00f5es bombando 24 horas pra vim gente falar que a carol s\u00f3 ficou em\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171472213817446400"}], "id": "1171626936591949825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823677785822691328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626908305580033"], "created_at": "2019-09-11T03:29:57.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171626908305580033", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715248883048267777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626839737061376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cesarcollado17", "id": "794714459411533824"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:29:41.000Z", "text": "RT @cesarcollado17: Toda depresi\u00f3n tiene muchos sufrimientos internos, que pueden ser visibles o palpables como las de cualquier otra enfer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171554311488311296"}], "id": "1171626839737061376", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113885217217970178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 70, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626777778774021"], "created_at": "2019-09-11T03:29:26.000Z", "text": "RT @nanduti: En coincidencia del D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio, la red social Facebook anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547490732167168"}], "id": "1171626777778774021", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105418656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626756178157568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:29:21.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171626756178157568", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387194391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.486, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 143, "end": 162, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Pedro Gomes"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171626728311197696"], "created_at": "2019-09-11T03:29:14.000Z", "text": "Iniciou-se um movimento de pedido de impeachment do vereador Carlos Bolsonaro na C\u00e2mara \ndo Rio.\nPasse adiante! \n\nQuem matou Marielle Franco e Anderson Pedro Gomes??? Jair Bolsonaro deveria falar, j\u00e1 que ele se acha o autorit\u00e1rio, o cara da vez. Pois ele sabe e bem quem matou.", "id": "1171626728311197696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930918657496109058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626581841842177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:28:39.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171626581841842177", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762875865814429696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171626577899249664"], "created_at": "2019-09-11T03:28:38.000Z", "text": "tentando explicar pra minha m\u00e3e que de nada adianta sentir pena de uma m\u00e3e cujo filho se suicidou se a fam\u00edlia nunca moveu um dedo pra tentar ajudar em algo", "id": "1171626577899249664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1705772809"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626576657731585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:28:38.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171626576657731585", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84356283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626567027441664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:28:36.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171626567027441664", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121928967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626560799031297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:28:34.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171626560799031297", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995537966272602114"}, {"geo": {"place_id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626543380082689"], "created_at": "2019-09-11T03:28:30.000Z", "text": "Como le hablas de muerte aun suicida?", "id": "1171626543380082689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "582381148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626506709327875"], "created_at": "2019-09-11T03:28:21.000Z", "text": "RT @NOTIFALCON: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq #INTERNACIONALES", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588919852486656"}], "id": "1171626506709327875", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313418913"}, {"geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626479995760641"], "created_at": "2019-09-11T03:28:15.000Z", "text": "De que sirve el cartelito de prevenci\u00f3n suicida si cuando hay alguien que lo necesita prefieren evitarlo? No me voy a cansar de repetir esto.", "id": "1171626479995760641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "366898286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626471846289408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:28:13.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171626471846289408", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234569038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626434412105729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:28:04.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171626434412105729", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587758347"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171626412392026112"], "created_at": "2019-09-11T03:27:59.000Z", "text": "@CoutiFPS tas suicida bro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171624373503090688"}], "id": "1171626412392026112", "in_reply_to_user_id": "3359937773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3805235301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626397779025928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:27:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171626397779025928", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71743485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626377424117760"], "created_at": "2019-09-11T03:27:50.000Z", "text": "\u201cMe importa poco lo que la gente diga, no le tiene miedo a la muerte quien vive como un suicida\u201d\n\n\ud83e\udd2f", "id": "1171626377424117760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264751652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626377319211009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:27:50.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171626377319211009", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126781940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626346780315648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:27:43.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171626346780315648", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725169718353498114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626320322793472"], "created_at": "2019-09-11T03:27:37.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171626320322793472", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191207240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Carrasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "saviajorge", "id": "2891244692"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinCharquero", "id": "122842644"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626221412802560"], "created_at": "2019-09-11T03:27:13.000Z", "text": "@saviajorge @MartinCharquero Tampoco irse al otro extremo, lo de Carrasco era suicida jugaba 3 3 1 3 con jugadores muy lentos , ahora tenemos mejores jugadores pero no para jugar as\u00ed . Simplemente me parece qu\u00e9 hay equipo para presionar m\u00e1s arriba.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171624824663359489"}], "id": "1171626221412802560", "in_reply_to_user_id": "2891244692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948280015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626125950443520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:50.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171626125950443520", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377725945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626069033672707"], "created_at": "2019-09-11T03:26:37.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171626069033672707", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926767742832668674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626067074924544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:36.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171626067074924544", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589709224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626011877941252"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:23.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171626011877941252", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400428953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625996686176256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:20.000Z", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171625996686176256", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262022497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625965451186176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:12.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171625965451186176", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787034095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625940411211776"], "created_at": "2019-09-11T03:26:06.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171625940411211776", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856590627961753600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625940021055489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cesarcollado17", "id": "794714459411533824"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:06.000Z", "text": "RT @cesarcollado17: Toda depresi\u00f3n tiene muchos sufrimientos internos, que pueden ser visibles o palpables como las de cualquier otra enfer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171554311488311296"}], "id": "1171625940021055489", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164960904297025538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625929606598658"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:04.000Z", "text": "RT @ayleengntierrez: ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https:/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171625590903975937"}], "id": "1171625929606598658", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289745882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/FFYaxjUD6o", "expanded_url": "https://t.co/FFYaxjUD6o", "display_url": "t.co/FFYaxjUD6o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171625914989535233"], "created_at": "2019-09-11T03:26:00.000Z", "text": "nossa mano, n\u00e3o \u00e9 que o menino se matou msm :( pqp https://t.co/FFYaxjUD6o", "id": "1171625914989535233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2918579627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625912955219970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:26:00.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625912955219970", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394317598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625883485929472"], "created_at": "2019-09-11T03:25:53.000Z", "text": "El peor error que puede hacer un suicida en potencia es no hablar", "id": "1171625883485929472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130729417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171625860035751943"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:25:47.000Z", "text": "RT @irisfigueiredo: Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578979238723584"}], "id": "1171625860035751943", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057744661912190978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625788765917184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hecid", "id": "145007852"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:25:30.000Z", "text": "RT @hecid: El pensamiento suicida NO depende ni se exacerba con la falta de recursos, o con un trabajo dif\u00edcil o mon\u00f3tono. Tampoco de qu\u00e9 t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578933017546753"}], "id": "1171625788765917184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767386604013023233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625776891990017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:25:27.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625776891990017", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72636395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8757, "type": "Person", "normalized_text": "Lyndsey"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edsifo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Sxtxxn", "id": "1102572610775322624"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625772924186624"], "created_at": "2019-09-11T03:25:26.000Z", "text": "@_Sxtxxn Paren las prensas, a Lyndsey le interesa la filosof\u00eda \ud83e\udd2d\nMisma pregunta, \u00bfporqu\u00e9 S\u00edsifo no se suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171624742622760961"}], "id": "1171625772924186624", "in_reply_to_user_id": "1102572610775322624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166532742332506113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "capric"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "soyprogresista", "id": "1093611438910959616"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625749960433664"], "created_at": "2019-09-11T03:25:21.000Z", "text": "RT @soyprogresista: @merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos capric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428879996579840"}], "id": "1171625749960433664", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071555521747013632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625743773818880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:25:19.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625743773818880", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306347751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "monicataher", "id": "69934541"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625738329632768"], "created_at": "2019-09-11T03:25:18.000Z", "text": "RT @monicataher: HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447756327542784"}], "id": "1171625738329632768", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805922463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625737364938752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:25:18.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625737364938752", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64516718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "fibromialgia"}, {"start": 41, "end": 64, "probability": 0.4982, "type": "Other", "normalized_text": "encefalomielitismialgica"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.7654, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/nzZ8MKP63D", "expanded_url": "https://twitter.com/Vero_Scutia/status/1171625682155253760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nzZ8MKP63D", "media_key": "3_1171625676472033281"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "fibromialgia"}, {"start": 40, "end": 65, "tag": "encefalomielitismialgica"}, {"start": 66, "end": 71, "tag": "TDAH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625682155253760"], "created_at": "2019-09-11T03:25:05.000Z", "text": "Padecer patolog\u00edas como:\n\n#fibromialgia #encefalomielitismialgica\n#TDAH\n\nConlleva un riesgo elevado de ideacionn suicida. https://t.co/nzZ8MKP63D", "id": "1171625682155253760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148148077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625661972262912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:25:00.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625661972262912", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142035436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625658826600449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:59.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171625658826600449", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382956624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625641277607936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:55.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625641277607936", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3941528777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625594909548544"], "created_at": "2019-09-11T03:24:44.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171625594909548544", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961225947"}, {"geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iuQ8hRjnSj", "expanded_url": "https://twitter.com/conniecarolinaa/status/1171597732584284162", "display_url": "twitter.com/conniecarolina\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625590903975937"], "created_at": "2019-09-11T03:24:43.000Z", "text": "ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https://t.co/iuQ8hRjnSj", "id": "1171625590903975937", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "543710431"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625589729611782"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:42.000Z", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "id": "1171625589729611782", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806693943719116800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625581500338176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:41.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625581500338176", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777635072623140864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625562743422976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cristi1947", "id": "764537253918105600"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "mariseka", "id": "109569196"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:36.000Z", "text": "@cristi1947 @cata1965 @mariseka @labeasanchez Eso es lo que la izquierda quiere hacernos creer que el que se suicida es valiente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171517813506228225"}], "id": "1171625562743422976", "in_reply_to_user_id": "764537253918105600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1541350021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625532095631360"], "created_at": "2019-09-11T03:24:29.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171625532095631360", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261747216"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171625509563830273"], "created_at": "2019-09-11T03:24:23.000Z", "text": "@Awing__ \u2022 first impression - ela ja me odeia no tryout\n \u2022 your nickname in my head - rampa\n \u2022 you are my - main tank suicida\n \u2022 to be honest - tu ta desenhando muito\n \u2022 should you post this too - sim", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171612521528201216"}], "id": "1171625509563830273", "in_reply_to_user_id": "1010246418290921472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "965734605499392000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625480535052288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:16.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625480535052288", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725067566910164992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625478618329088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:24:16.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171625478618329088", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4721864296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625390584029185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:23:55.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171625390584029185", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95528597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625354097770496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jptrampuz", "id": "138281006"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:23:46.000Z", "text": "RT @jptrampuz: Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171366017005686784"}], "id": "1171625354097770496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031783017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625334950772737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:23:42.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625334950772737", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987914784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625329158438921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cesarcollado17", "id": "794714459411533824"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:23:40.000Z", "text": "RT @cesarcollado17: Toda depresi\u00f3n tiene muchos sufrimientos internos, que pueden ser visibles o palpables como las de cualquier otra enfer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171554311488311296"}], "id": "1171625329158438921", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165293376356401160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 165, "probability": 0.8106, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171625288846983169"], "created_at": "2019-09-11T03:23:31.000Z", "text": "Ela sofreu viol\u00eancia dom\u00e9stica, o ex marido quase a matou, ficou uma uma cicatriz generosa no bolso e perdeu quase que 100% o movimento da m\u00e3o, n\u00e3o morreu porque Deus n\u00e3o quis e n\u00e3o tinha chego a hora, mas trava uma batalha emocional enorme com ela mesma...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171624950668640256"}], "id": "1171625288846983169", "in_reply_to_user_id": "1167869362319056896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167869362319056896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625278092775424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:23:28.000Z", "text": "RT @taquilalico: como interno recib\u00ed un rega\u00f1o por no poner sonda vesical a un gesto suicida \"le tiene que doler para que deje el berrinche\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171499212808146944"}], "id": "1171625278092775424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377725945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171625208421191685"], "created_at": "2019-09-11T03:23:12.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171625208421191685", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311490686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6916, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "AlAire"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "Entrevista"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625162363588608"], "created_at": "2019-09-11T03:23:01.000Z", "text": "RT @SergioyLupita: #AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423529583218688"}], "id": "1171625162363588608", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585274622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625155367440386"], "created_at": "2019-09-11T03:22:59.000Z", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "id": "1171625155367440386", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282612455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625140628725761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:22:55.000Z", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "id": "1171625140628725761", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97539284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625104603799554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:22:47.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625104603799554", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319269992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625016548442114"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:22:26.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171625016548442114", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749909898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624978665619457"], "created_at": "2019-09-11T03:22:17.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171624978665619457", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110488186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624952317075456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:22:11.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "id": "1171624952317075456", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585274622"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624907236675585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:22:00.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171624907236675585", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121950913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624891038208002"], "created_at": "2019-09-11T03:21:56.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171624891038208002", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868581653215629312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624673077014529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:21:04.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171624673077014529", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589645180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624653489680384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cesarcollado17", "id": "794714459411533824"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:20:59.000Z", "text": "RT @cesarcollado17: Toda depresi\u00f3n tiene muchos sufrimientos internos, que pueden ser visibles o palpables como las de cualquier otra enfer\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171554311488311296"}], "id": "1171624653489680384", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168658123151855619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624649672802305"], "created_at": "2019-09-11T03:20:58.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #10\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171619405526175745"}], "id": "1171624649672802305", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805357058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624624695779328"], "created_at": "2019-09-11T03:20:52.000Z", "text": "Joice se matou rindo no \u00e1udio OSJJSOSJS", "id": "1171624624695779328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048723097493430273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624616336474113"], "created_at": "2019-09-11T03:20:50.000Z", "text": "Afff percebi que num dia estou suicida e no outro dia estou feliz com a vida FAZER OQ N\u00c9 AMORES", "id": "1171624616336474113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2469237993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624606412750848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:20:48.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171624606412750848", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816070944074723328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Isaque"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624601270591489"], "created_at": "2019-09-11T03:20:47.000Z", "text": "logo hoje, 8 anos que o Isaque se matou... cara vsf eu to muito mal", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171623858618679297"}], "id": "1171624601270591489", "in_reply_to_user_id": "152070099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152070099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624558580916224"], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "morani__", "id": "1011187581202116608"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:20:37.000Z", "text": "@tomasfca @fanboydoriczao @morani__ Aia eu se fosse a ti Bazava gordo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nmatou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171624363994599425"}], "id": "1171624558580916224", "in_reply_to_user_id": "1089255458685235200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142059861301178369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624554021773312"], "created_at": "2019-09-11T03:20:36.000Z", "text": "Hoje \u00e9 o dia do combate ao suic\u00eddio, acabei de ler um texto de um pastor,  que tinha uma ong para cuidar de gent com depress\u00e3o e ele se suicidou ontem", "id": "1171624554021773312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854901105175801856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624510732296193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:20:25.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171624510732296193", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730880546817986560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624497423749120"], "created_at": "2019-09-11T03:20:22.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171624497423749120", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118387602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624476821381125"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:20:17.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171624476821381125", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127696397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624471981174786"], "created_at": "2019-09-11T03:20:16.000Z", "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171624471981174786", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216765888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624429513842689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:20:06.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171624429513842689", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673237666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624425256562688"], "created_at": "2019-09-11T03:20:05.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171624425256562688", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022163337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624393459556352"], "created_at": "2019-09-11T03:19:57.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171624393459556352", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42413227"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624348395941888"], "created_at": "2019-09-11T03:19:47.000Z", "text": "legal voltei a ser suicida", "id": "1171624348395941888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490838266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624310391414785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:19:37.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171624310391414785", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126689566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624262584717312"], "created_at": "2019-09-11T03:19:26.000Z", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171624262584717312", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576410266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624174143627264"], "created_at": "2019-09-11T03:19:05.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171624174143627264", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174058663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5071, "type": "Person", "normalized_text": "capric"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "soyprogresista", "id": "1093611438910959616"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624134721384448"], "created_at": "2019-09-11T03:18:56.000Z", "text": "RT @soyprogresista: @merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos capric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428879996579840"}], "id": "1171624134721384448", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289647969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624123321257984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:18:53.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171624123321257984", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151678074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624096993599488"], "created_at": "2019-09-11T03:18:47.000Z", "text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171624096993599488", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174058663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624063837585409"], "created_at": "2019-09-11T03:18:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171624063837585409", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036507310024216576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edsifo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624037656801280"], "created_at": "2019-09-11T03:18:32.000Z", "text": "@wallabywitch Entonces, brujita, \u00bfporqu\u00e9 S\u00edsifo no se suicida si sabe que su existencia es una repetici\u00f3n incesante de una labor que no tiene sentido y no sirve para nada?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171623847084417024"}], "id": "1171624037656801280", "in_reply_to_user_id": "1166532742332506113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166532742332506113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624036851421185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:18:32.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171624036851421185", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221975126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.7859, "type": "Other", "normalized_text": "festa junina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624004303634434"], "created_at": "2019-09-11T03:18:25.000Z", "text": "@MussumAlive a do rato suicida n\u00e3o pode faltar\nnem a da treta na festa junina l\u00e1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171623308430909440"}], "id": "1171624004303634434", "in_reply_to_user_id": "20771988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "104597476"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623946489421826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:18:11.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171623946489421826", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340971674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623916995002369"], "created_at": "2019-09-11T03:18:04.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171623916995002369", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174058663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623884732424192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:17:56.000Z", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1171623884732424192", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613639187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623839836467201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:17:45.000Z", "text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171623839836467201", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080838961944096768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.645, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 52, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623782433398784"], "created_at": "2019-09-11T03:17:32.000Z", "text": "RT @uchileradio: En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171463090694701056"}], "id": "1171623782433398784", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66702963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623723985756161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:17:18.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171623723985756161", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108873772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "Usaqu\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LinaGarciaSi", "id": "76245743"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 57, "tag": "D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623693748965377"], "created_at": "2019-09-11T03:17:10.000Z", "text": "RT @LinaGarciaSi: Hoy en el #D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio les cuento que en Usaqu\u00e9n tenemos las tasas m\u00e1s altas de Conducta Suicida en Muje\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506659274870784"}], "id": "1171623693748965377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771582133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5781, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MJulyEstelar", "id": "587540351"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Alexestelar", "id": "1496230960110657537"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623653227847681"], "created_at": "2019-09-11T03:17:01.000Z", "text": "@MJulyEstelar @Alexestelar Eso es ser suicida nivel Dios", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597584957411328"}], "id": "1171623653227847681", "in_reply_to_user_id": "587540351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454357190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623627915239424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:16:55.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171623627915239424", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809441515332313088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171623527356739587"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rechmilenaa", "id": "1097273117867720705"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:16:31.000Z", "text": "RT @rechmilenaa: E o menino q se matou c os amigo dele td fazendo campanha do setembro amarelo... gente depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi, procurem aj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593200076754945"}], "id": "1171623527356739587", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449047309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623488169369605"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:16:21.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171623488169369605", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157404467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.8461, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NicoleNia", "id": "1432538597593423876"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "adlerwappen", "id": "749732725469437953"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "strinna_elsa", "id": "834427030154387456"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623462961631232"], "created_at": "2019-09-11T03:16:15.000Z", "text": "@nicolenia @adlerwappen @strinna_elsa NSB ACTUA QUIERE SER V\u00cdCTIMA Y USA A LA HIJA Y ESTAR\u00c1 CON SU ORDEN CASTRO MADURO !!! EL SUICIDA NO AVISA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171540235819323392"}], "id": "1171623462961631232", "in_reply_to_user_id": "75355018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "279742776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623405008932865"], "created_at": "2019-09-11T03:16:02.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171623405008932865", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635531001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623319990427648"], "created_at": "2019-09-11T03:15:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171623319990427648", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908895323115839488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623264059318273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:15:28.000Z", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}], "id": "1171623264059318273", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786643998425448448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623215371886598"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:15:16.000Z", "text": "RT @fabiojquetglas: La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de sal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171502059364876288"}], "id": "1171623215371886598", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004724083450400769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 134, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6324, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ICyC1khZkn", "expanded_url": "https://bit.ly/34BAhVb", "display_url": "bit.ly/34BAhVb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623147000467462"], "created_at": "2019-09-11T03:15:00.000Z", "text": "En el mundo cada 40 segundos una persona acaba voluntariamente con su vida, ha se\u00f1alado esta semana la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), citando los datos del \u00faltimo informe. \u2b07 https://t.co/ICyC1khZkn", "id": "1171623147000467462", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "214123335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 134, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6324, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/O3VXNUCPkX", "expanded_url": "https://bit.ly/34BAhVb", "display_url": "bit.ly/34BAhVb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623146413285376"], "created_at": "2019-09-11T03:15:00.000Z", "text": "En el mundo cada 40 segundos una persona acaba voluntariamente con su vida, ha se\u00f1alado esta semana la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), citando los datos del \u00faltimo informe. \u2b07 https://t.co/O3VXNUCPkX", "id": "1171623146413285376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "57333011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.4162, "type": "Organization", "normalized_text": "10sep"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9034, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dydD4ipy0L", "expanded_url": "https://www.elregional.info.ve/2019/09/10/hombre-celoso-mato-a-punaladas-a-su-mujer-y-luego-se-suicida/", "display_url": "elregional.info.ve/2019/09/10/hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JMlcq0Rz3p", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoElRegional/status/1171623145687650306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JMlcq0Rz3p", "media_key": "3_1171467243269414918"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "10sep"}, {"start": 95, "end": 101, "tag": "Cicpc"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623145687650306"], "created_at": "2019-09-11T03:15:00.000Z", "text": "Hombre celoso mat\u00f3 a pu\u00f1aladas a su mujer y luego se suicida\nhttps://t.co/dydD4ipy0L \n #10sep  #Cicpc https://t.co/JMlcq0Rz3p", "id": "1171623145687650306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047204786502873099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622794326659072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:13:36.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171622794326659072", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4313702115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622696515510272"], "created_at": "2019-09-11T03:13:13.000Z", "text": "No teme a la muerte, qui\u00e9n vive como un suicida", "id": "1171622696515510272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579577205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5821, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 97, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622662789091328"], "created_at": "2019-09-11T03:13:05.000Z", "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428137378271234"}], "id": "1171622662789091328", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011733202652860418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622648717164545"], "created_at": "2019-09-11T03:13:01.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "id": "1171622648717164545", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4839863735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171622631096881153"], "created_at": "2019-09-11T03:12:57.000Z", "text": "Hj de manh\u00e3 eu tava saindo sem camiseta pra ir pra escola kkkkkkkk  a m\u00e3e quase se matou rindo de mim\ud83d\ude11", "id": "1171622631096881153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145024152480440322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171622623215869955"], "created_at": "2019-09-11T03:12:55.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171622623215869955", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59590934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622607747203072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:12:52.000Z", "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "id": "1171622607747203072", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478235588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622591599169536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:12:48.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171622591599169536", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902923601606795264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622525845086208"], "created_at": "2019-09-11T03:12:32.000Z", "text": "Pa mono, que disco tan suicida que vamos a sacar lpm, somos tan emo que duele ahr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171622411252445186"}], "id": "1171622525845086208", "in_reply_to_user_id": "1606529785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1606529785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622511047524352"], "created_at": "2019-09-11T03:12:28.000Z", "text": "RT @CNNEE: El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512437561946119"}], "id": "1171622511047524352", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754450438716428289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622501979435009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:12:26.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171622501979435009", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1293157153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171622487765000192"], "created_at": "2019-09-11T03:12:23.000Z", "text": "achei it um pouco decepcionante. al\u00edvio c\u00f4mico demais e muitas promessas de gore..... s\u00f3 pq matou duas crian\u00e7a no filme trataram como se fosse a coisa mais pertubadora do mundo, pareceu uma idealiza\u00e7\u00e3o de choque, for\u00e7ado", "id": "1171622487765000192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946295876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622352913870848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HCCComunica", "id": "753281894008094720"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:11:51.000Z", "text": "@HCCComunica La mayor\u00eda de las veces por ignorancia, se cuestiona y se juzga al suicida. Parece que cuesta pensar en lo que pudo estar viviendo esa persona para tomar una decisi\u00f3n como esta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171505538711994371"}], "id": "1171622352913870848", "in_reply_to_user_id": "753281894008094720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "344153856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622340305850368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:11:48.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171622340305850368", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331418400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622248660291584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:11:26.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171622248660291584", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109310365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622219048509440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:11:19.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171622219048509440", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786569911275356161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622184869072897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "drgs04", "id": "3873642375"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:11:11.000Z", "text": "@drgs04 @DraHarleen Ya con decir \u00abse prefiere\u00bb, no hay mucho que explicar. Ojal\u00e1 nunca un suicida caiga en tus manos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171586210784931841"}], "id": "1171622184869072897", "in_reply_to_user_id": "448452831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90080878"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622178560847873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:11:09.000Z", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171622178560847873", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270717072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 120, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "zoofilia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171622161787883521"], "created_at": "2019-09-11T03:11:05.000Z", "text": "@fcloucosporisis Estuprador n\u00e3o pq pra mim isso \u00e9 coisa de psicopata, coisa de doente mesmo e idem pra pedofilia/zoofilia. Agora algu\u00e9m que matou depende do contexto e do porque, se for feminic\u00eddio/matar crian\u00e7a pra mim n\u00e3o merece perd\u00e3o nenhum. E outras coisas ruins depende do que", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171612049727721472"}], "id": "1171622161787883521", "in_reply_to_user_id": "509091604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880038229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622152874995715"], "created_at": "2019-09-11T03:11:03.000Z", "text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171622152874995715", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922855886380552192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/AebjAYtnEj", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/POLIC&IacuteA/Hombre-se-suicida-en-su-vivienda-en-San-Francisco-Totimehuacan/169592.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/POLIC&\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Polic\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622152350703616"], "created_at": "2019-09-11T03:11:03.000Z", "text": "#Polic\u00eda | Un hombre de aproximadamente 45 a\u00f1os se colg\u00f3 en la azotea de su vivienda y fue encontrado por sus familiares, alrededor de las 14:20 horas de este martes\nhttps://t.co/AebjAYtnEj", "id": "1171622152350703616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123164025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622102774009857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AmparyLReyes", "id": "627507666"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:10:51.000Z", "text": "RT @AmparyLReyes: \"Una persona que con pensamiento suicida puede no pedir ayuda, pero esto no significa que no la quiera\" https://t.co/3WZZ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171413690287054849"}], "id": "1171622102774009857", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100588628336656384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622090316877824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:10:48.000Z", "text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "id": "1171622090316877824", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128990903"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171622083585093635"], "created_at": "2019-09-11T03:10:47.000Z", "text": "A terceira \u00e9 de ver sinais de socorro em uma outra amiga. Ver tudo, reconhecer e perceber que n\u00e3o faz mais parte de mim, traz uma sensa\u00e7\u00e3o muito boa. Pq eu vivo um alerta, uma vez suicida, sempre suicida e isso me deixa temerosa com os gatilhos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171622081668276225"}], "id": "1171622083585093635", "in_reply_to_user_id": "3229616181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229616181"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171622081336885249"], "created_at": "2019-09-11T03:10:46.000Z", "text": "RT @TeamFathomuS: Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale mu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171508153483059201"}], "id": "1171622081336885249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910971841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622032821248000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:10:34.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171622032821248000", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61278398"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622011380088832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:10:29.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171622011380088832", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59529646"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621947228266496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:10:14.000Z", "text": "RT @SSalud_mx: #ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171621635654160384"}], "id": "1171621947228266496", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4724671282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621924398456832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:10:09.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171621924398456832", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105706615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171621907109752839"], "created_at": "2019-09-11T03:10:04.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171621907109752839", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3015968440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621866999558144"], "created_at": "2019-09-11T03:09:55.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #10\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171619405526175745"}], "id": "1171621866999558144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140525807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621781825884161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:09:35.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171621781825884161", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072237226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171621778818551810"], "created_at": "2019-09-11T03:09:34.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171621778818551810", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54612247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621741166247936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:09:25.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171621741166247936", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278561852"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171621680978059264"], "created_at": "2019-09-11T03:09:11.000Z", "text": "Meu pesadelo nunca acaba\n- Passei mal no col\u00e9gio\n- minhas amigas me deixaram de lado e acabaram me magoando\n- meu amigo se matou\n- briguei com o meu pai\n- to com medo do vestibular \n- to sem medica\u00e7\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171620965543006209"}], "id": "1171621680978059264", "in_reply_to_user_id": "936024474536890368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936024474536890368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/C0CsDLW2wM", "expanded_url": "https://twitter.com/DraExtrana/status/1171606472301654016", "display_url": "twitter.com/DraExtrana/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "buscandoalucy", "id": "1358889049675685896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621637285994497"], "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "text": "RT @buscandoalucy: \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a una persona que se encuentra en riesgo suicida? \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/C0CsDLW2wM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171620389807689729"}], "id": "1171621637285994497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071464905117786112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "id": "1171621635654160384", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "132225222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621634937184256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "id": "1171621634937184256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352001984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621546210803712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:08:38.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171621546210803712", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1605025674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621529966321664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:08:35.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171621529966321664", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111145935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621520629800965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:08:32.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171621520629800965", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3373080477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/HRMvwDYTrl", "expanded_url": "https://t.co/HRMvwDYTrl", "display_url": "t.co/HRMvwDYTrl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171621484353245185"], "created_at": "2019-09-11T03:08:24.000Z", "text": "ele se matou mesmo caralho.. https://t.co/HRMvwDYTrl", "id": "1171621484353245185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2879839647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621482767757312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:08:23.000Z", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171621482767757312", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1958843174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621404170694656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beryen_sabali", "id": "961496329"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:08:05.000Z", "text": "@beryen_sabali jajaja no, si quiero morirme pero no soy suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171615773783146496"}], "id": "1171621404170694656", "in_reply_to_user_id": "961496329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209778570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/C0CsDLW2wM", "expanded_url": "https://twitter.com/DraExtrana/status/1171606472301654016", "display_url": "twitter.com/DraExtrana/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "buscandoalucy", "id": "1358889049675685896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621403029921793"], "created_at": "2019-09-11T03:08:04.000Z", "text": "RT @buscandoalucy: \u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a una persona que se encuentra en riesgo suicida? \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/C0CsDLW2wM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171620389807689729"}], "id": "1171621403029921793", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230580606"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621370620518400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:07:57.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171621370620518400", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114556647056314368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621313410228226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:07:43.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171621313410228226", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831771769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621295827693569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:07:39.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171621295827693569", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831771769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621277834104832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:07:34.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171621277834104832", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117640388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621238638292992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:07:25.000Z", "text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171621238638292992", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324402363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621206795022338"], "created_at": "2019-09-11T03:07:18.000Z", "text": "RT @ErnestoNemer: Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No perm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445666544939008"}], "id": "1171621206795022338", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154771357734821893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171621154274062336"], "created_at": "2019-09-11T03:07:05.000Z", "text": "\"s\u00f3 ficam falando desses viados q foram mortos na rua  ao inv\u00e9s de falar da menina q se matou\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171621149630980097"}], "id": "1171621154274062336", "in_reply_to_user_id": "2919061082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2919061082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171621034761609216"], "created_at": "2019-09-11T03:06:37.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171621034761609216", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6042412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TBmEOSFlSc", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXhksnh6dWY.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "COMENTAYCOMPARTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621032941240320"], "created_at": "2019-09-11T03:06:36.000Z", "text": "#COMENTAYCOMPARTE\n\nCada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/TBmEOSFlSc", "id": "1171621032941240320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1554217117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de basket"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621010321412096"], "created_at": "2019-09-11T03:06:31.000Z", "text": "En semis del mundial de basket.\nClavando un 4-0 la selecci\u00f3n en el primer tiempo.\nEst\u00e1 todo muy bien en el pais, seguro sube el d\u00f3lar o se suicida alg\u00fan fiscal", "id": "1171621010321412096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1278278580"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621005971918848"], "created_at": "2019-09-11T03:06:30.000Z", "text": "#colectivoactrices Y ahora qui\u00e9n les toc\u00f3 el culo? No me jodan, yo no tengo esa cara de alegr\u00eda desde hace 14 a\u00f1os. Fui violada y golpeada tantas veces por el psic\u00f3pata mi ex cu\u00f1ado que tengo diagn\u00f3stico de depresiva suicida y estr\u00e9s postraum\u00e1tico.", "id": "1171621005971918848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "colectivoactrices"}]}, "author_id": "222904451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620965543006209"], "created_at": "2019-09-11T03:06:20.000Z", "text": "Meu amigo se matou, bem no dia contra o suic\u00eddio. Eu to destru\u00edda", "id": "1171620965543006209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936024474536890368"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171620963458400257"], "created_at": "2019-09-11T03:06:20.000Z", "text": "@suicida_mne 160-162 , \u0433\u043e\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432 \u043c\u043d\u0435 15", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "id": "1171620963458400257", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110240653114593280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620898752913410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:06:04.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171620898752913410", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711270507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620887877095424"], "created_at": "2019-09-11T03:06:01.000Z", "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "id": "1171620887877095424", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320916324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RevistaMSP", "id": "3102319919"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 69, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 74, "end": 78, "tag": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620869719908352"], "created_at": "2019-09-11T03:05:57.000Z", "text": "RT @RevistaMSP: Con motivo del #D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio, la #OMS revel\u00f3 que cada 40 segundos una persona se suicida. Nos unim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171408167990976513"}], "id": "1171620869719908352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183273638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620818197127168"], "created_at": "2019-09-11T03:05:45.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171620818197127168", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244721496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620743970459648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:05:27.000Z", "text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "id": "1171620743970459648", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053027236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620732914339843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:05:25.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171620732914339843", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244736489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620646742384640"], "created_at": "2019-09-11T03:05:04.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171620646742384640", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774515358"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620637678493696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:05:02.000Z", "text": "RT @opsomsels: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariament\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509958015209472"}], "id": "1171620637678493696", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295763558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620628769705984"], "created_at": "2019-09-11T03:05:00.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171620628769705984", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335804361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.5955, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 112, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620622163746816"], "created_at": "2019-09-11T03:04:58.000Z", "text": "RT @CNNEE: En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483552254283776"}], "id": "1171620622163746816", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313646816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620615763062784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "justjarr", "id": "44656403"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:04:57.000Z", "text": "RT @justjarr: Esta padre que les ofrezcan caf\u00e9 a las personas con pensamientos suicidas pero esta m\u00e1s padre que les ayuden a una apropiada\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591939239677958"}], "id": "1171620615763062784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275203588"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620605369753600"], "created_at": "2019-09-11T03:04:54.000Z", "text": "#colectivodeactrices Y ahora qui\u00e9n les toc\u00f3 el culo? No me jodan, yo no tengo esa cara de alegr\u00eda desde hace 14 a\u00f1os. Fui violada y golpeada tantas veces por el psic\u00f3pata mi ex cu\u00f1ado que tengo diagn\u00f3stico de depresiva suicida y estr\u00e9s postraum\u00e1tico.", "id": "1171620605369753600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "colectivodeactrices"}]}, "author_id": "222904451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620596716847105"], "created_at": "2019-09-11T03:04:52.000Z", "text": "RT @agggustin_: hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y real\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171587721489465356"}], "id": "1171620596716847105", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35973467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Univ_Justicia", "id": "395105411"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620593520672768"], "created_at": "2019-09-11T03:04:51.000Z", "text": "RT @Univ_Justicia: \u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608252062326785"}], "id": "1171620593520672768", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330469699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620573216149505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:04:46.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171620573216149505", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633267683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620551393046528"], "created_at": "2019-09-11T03:04:41.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171620551393046528", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81697155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/dSIcaC5UNz", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1171524998789382146", "display_url": "twitter.com/marlaisabelle/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620550923476993"], "created_at": "2019-09-11T03:04:41.000Z", "text": "No tiene sentido saber que te caes y no moris,saquense el cable y pasen ah\u00ed sin nadaaa wacho aguante saber que podes morir JAJAJAJ re suicida https://t.co/dSIcaC5UNz", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171524998789382146"}], "id": "1171620550923476993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940722890340790272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620546095853569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:04:40.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171620546095853569", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225759934"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620539431030785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:04:38.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171620539431030785", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711281810"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620529498988547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:04:36.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171620529498988547", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143556772"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620475212054528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "actrices_arg", "id": "988577855125835776"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:04:23.000Z", "text": "@exitoina @actrices_arg Y ahora qui\u00e9n les toc\u00f3 el culo? No me jodan, yo no tengo esa cara de alegr\u00eda desde hace 14 a\u00f1os. Fui violada y golpeada tantas veces por el psic\u00f3pata mi ex cu\u00f1ado que tengo diagn\u00f3stico de depresiva suicida y estr\u00e9s postraum\u00e1tico.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171619430205464576"}], "id": "1171620475212054528", "in_reply_to_user_id": "123279544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222904451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620459961573378"], "created_at": "2019-09-11T03:04:19.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171620459961573378", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93461695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620402902310912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:04:06.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171620402902310912", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836757813762338816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C0CsDLW2wM", "expanded_url": "https://twitter.com/DraExtrana/status/1171606472301654016", "display_url": "twitter.com/DraExtrana/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620389807689729"], "created_at": "2019-09-11T03:04:03.000Z", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a una persona que se encuentra en riesgo suicida? \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/C0CsDLW2wM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171606472301654016"}], "id": "1171620389807689729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037899113138925569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620326821761025"], "created_at": "2019-09-11T03:03:48.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171620326821761025", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52849609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620299168714754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:03:41.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171620299168714754", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848001602686517248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620234748293121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:03:26.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171620234748293121", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853225526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620233150455808"], "created_at": "2019-09-11T03:03:25.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171620233150455808", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239496046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620169338314753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:03:10.000Z", "text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171620169338314753", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49540008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620126749339648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:03:00.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171620126749339648", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104309431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620117064671234"], "created_at": "2019-09-11T03:02:58.000Z", "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171595292015235073"}], "id": "1171620117064671234", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166055749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620079051640832"], "created_at": "2019-09-11T03:02:49.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "id": "1171620079051640832", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305131389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620040610844672"], "created_at": "2019-09-11T03:02:39.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171620040610844672", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785482470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620025716879360"], "created_at": "2019-09-11T03:02:36.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171620025716879360", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615844426"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619972457619456"], "created_at": "2019-09-11T03:02:23.000Z", "text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171619972457619456", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239496046"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619964643528706"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:02:21.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "id": "1171619964643528706", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67469434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619892602257409"], "created_at": "2019-09-11T03:02:04.000Z", "text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171619892602257409", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239496046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 135, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619849300271104"], "created_at": "2019-09-11T03:01:54.000Z", "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #10\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171619405526175745"}], "id": "1171619849300271104", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393810242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619790882004993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:01:40.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171619790882004993", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195600192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619742483918849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:01:28.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "id": "1171619742483918849", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489666748"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SttavoGu", "id": "2196342017"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "wilwilgnerr", "id": "2847273982"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171619725048274945"], "created_at": "2019-09-11T03:01:24.000Z", "text": "@SttavoGu @wilwilgnerr @Gabliir no mesmo universo em q esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos melhores filmes j\u00e1 feitos ksjsksksk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171617114593083392"}], "id": "1171619725048274945", "in_reply_to_user_id": "2196342017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1314157213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619701753090048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:01:19.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171619701753090048", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485364303"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619611814457345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itsburgos", "id": "2945840232"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:00:57.000Z", "text": "RT @itsburgos: \u00bfAlguna vez has tenido alg\u00fan pensamiento suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171555403571687426"}], "id": "1171619611814457345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574819575"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619602436165632"], "created_at": "2019-09-11T03:00:55.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171619602436165632", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386821258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Univ_Justicia", "id": "395105411"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619562082553856"], "created_at": "2019-09-11T03:00:45.000Z", "text": "RT @Univ_Justicia: \u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608252062326785"}], "id": "1171619562082553856", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104277266043793409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619459976630272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:00:21.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171619459976630272", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700690160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619436119437312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:00:15.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171619436119437312", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177298313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 138, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 139, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619428527726592"], "created_at": "2019-09-11T03:00:14.000Z", "text": "RT @El_Padrecito: De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171432343824814081"}], "id": "1171619428527726592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932809656690528256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xMpv0rEhTb", "expanded_url": "http://ow.ly/vHWR50w4lrP", "display_url": "ow.ly/vHWR50w4lrP"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "Salud"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "Actualidad"}, {"start": 74, "end": 85, "tag": "Tendencias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619410559361026"], "created_at": "2019-09-11T03:00:09.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS. #Salud #Actualidad #Tendencias https://t.co/xMpv0rEhTb", "id": "1171619410559361026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634892596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619405526175745"], "created_at": "2019-09-11T03:00:08.000Z", "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #10Sep  https://t.co/5vlocWz7BZ", "id": "1171619405526175745", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/WdMfs9Wrw2", "expanded_url": "http://ow.ly/SPaM30pvRqP", "display_url": "ow.ly/SPaM30pvRqP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Redes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619372223234048"], "created_at": "2019-09-11T03:00:00.000Z", "text": "#Redes | Facebook eliminar\u00e1 contenido suicida\n\nLa red social anunci\u00f3 que dichas im\u00e1genes ser\u00e1n m\u00e1s dif\u00edciles de buscar en Instagram y garantizar\u00e1 que no aparecer\u00e1 como recomendaci\u00f3n en la secci\u00f3n Explorar. https://t.co/WdMfs9Wrw2", "id": "1171619372223234048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907864375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/rtDGymEs6E", "expanded_url": "http://ow.ly/SPaM30pvRqP", "display_url": "ow.ly/SPaM30pvRqP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Redes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619371732672513"], "created_at": "2019-09-11T03:00:00.000Z", "text": "#Redes | Facebook eliminar\u00e1 contenido suicida\n\nLa red social anunci\u00f3 que dichas im\u00e1genes ser\u00e1n m\u00e1s dif\u00edciles de buscar en Instagram y garantizar\u00e1 que no aparecer\u00e1 como recomendaci\u00f3n en la secci\u00f3n Explorar. https://t.co/rtDGymEs6E", "id": "1171619371732672513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "100279749"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/heCVieDl5g", "expanded_url": "https://twitter.com/Anamarcelap/status/1171619284826624000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/heCVieDl5g", "media_key": "3_1171619281425129473"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 224, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619284826624000"], "created_at": "2019-09-11T02:59:39.000Z", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n contra el suicidio. A veces s\u00f3lo escuchar en silencio y sin juzgar es de gran alivio para alguien, un suicida no quiere morir, quiere que el dolor termine. #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/heCVieDl5g", "id": "1171619284826624000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "319230142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619264626864128"], "created_at": "2019-09-11T02:59:34.000Z", "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171619264626864128", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145765495"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619259509817344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:59:33.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171619259509817344", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274861485"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171619258545188865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:59:33.000Z", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171619258545188865", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029504633289498625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619245081464833"], "created_at": "2019-09-11T02:59:30.000Z", "text": "@CykaBlyatuR Depresi\u00f3n, ataques de mucho estr\u00e9s, ansiedad, suicida... Sigo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171579228392960002"}], "id": "1171619245081464833", "in_reply_to_user_id": "1090828839700348928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734068684675788804"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171619240106962944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "santoiche", "id": "3796871308"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:59:29.000Z", "text": "RT @santoiche: Ningu\u00e9m tem o direito de julgar nada, s\u00f3 eu sei oq eu passei, como me desgastei, como as a\u00e7\u00f5es de quem nunca se importou me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171603994625609728"}], "id": "1171619240106962944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023394160705986561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619219148066817"], "created_at": "2019-09-11T02:59:24.000Z", "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171619219148066817", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143896723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619208024743936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:59:21.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171619208024743936", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389238382"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619175258894336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:59:13.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171619175258894336", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389238382"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619153704378368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:59:08.000Z", "text": "@radiomitre Y ahora qui\u00e9n les toc\u00f3 el culo? No me jodan, yo no tengo esa cara de alegr\u00eda. fui violada y golpeada tantas veces por el psic\u00f3pata mi ex cu\u00f1ado que tengo diagn\u00f3stico de depresiva suicida y estr\u00e9s postraum\u00e1tico. No tengo esa cara de alegr\u00eda desde hace 14 a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171615685744713729"}], "id": "1171619153704378368", "in_reply_to_user_id": "182923335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "222904451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619139439513603"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:59:05.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171619139439513603", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015587828619710465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171619138428723201"], "created_at": "2019-09-11T02:59:04.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171619138428723201", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098032169467944961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619078370484224"], "created_at": "2019-09-11T02:58:50.000Z", "text": "@Analuz72559909 Eso no es spoiler, pero si quer\u00e9s te hago uno mira GUZM\u00c1N SE SUICIDA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171618657732124673"}], "id": "1171619078370484224", "in_reply_to_user_id": "1027697731932962817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957048224237441024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619078185730048"], "created_at": "2019-09-11T02:58:50.000Z", "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171619078185730048", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156056830327455744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619055587012608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:45.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171619055587012608", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892187163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619014914793473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:35.000Z", "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "id": "1171619014914793473", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356135247"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619014151483392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:35.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171619014151483392", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892187163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619008501768197"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:33.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550474635550723"}], "id": "1171619008501768197", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35916864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618966315438080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "almendra_gd", "id": "366433088"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:23.000Z", "text": "RT @almendra_gd: Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171592466585346048"}], "id": "1171618966315438080", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447002435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.3899, "type": "Person", "normalized_text": "BettyLaFea"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 93, "tag": "BettyLaFea"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618950083424257"], "created_at": "2019-09-11T02:58:19.000Z", "text": "Armando es el t\u00edpico ex que te dice que si le terminas de suicida y sigue vivo \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #BettyLaFea", "id": "1171618950083424257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1120895267895697409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618938456891393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:17.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: * Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550445027889157"}], "id": "1171618938456891393", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35916864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618909679697920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:10.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171618909679697920", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858625765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618902763130880"], "created_at": "2019-09-11T02:58:08.000Z", "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171618902763130880", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209239492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618879522689025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:03.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171618879522689025", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683917941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618878071418880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:58:02.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171618878071418880", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172254831"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618867673817088"], "created_at": "2019-09-11T02:58:00.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171618867673817088", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912163345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618830231179266"], "created_at": "2019-09-11T02:57:51.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171618830231179266", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64656880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618829786603521"], "created_at": "2019-09-11T02:57:51.000Z", "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171618829786603521", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613788879"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618764250480640"], "created_at": "2019-09-11T02:57:35.000Z", "text": "RT @brozoxmiswebs: A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171425615012139008"}], "id": "1171618764250480640", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335684090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Karoline"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Crfthali", "id": "948641858141515777"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618732386463745"], "created_at": "2019-09-11T02:57:28.000Z", "text": "@Crfthali Deixe-me ver Karoline que vc shippa ...matou a mae do tyler sem nem sequer se arrepender , torturou ela e te mais e quer ter moral pra falar de relacionamento abusivo ata...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171617157869899777"}], "id": "1171618732386463745", "in_reply_to_user_id": "948641858141515777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794300108124946432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618695577255937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:57:19.000Z", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171618695577255937", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1390160365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618674593193984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AmparyLReyes", "id": "627507666"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:57:14.000Z", "text": "RT @AmparyLReyes: \"Una persona que con pensamiento suicida puede no pedir ayuda, pero esto no significa que no la quiera\" https://t.co/3WZZ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171413690287054849"}], "id": "1171618674593193984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87774824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Armando"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "Julia"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618660403830784"], "created_at": "2019-09-11T02:57:10.000Z", "text": "Armando dici\u00e9ndole a do\u00f1a Julia que el se suicida si Betty no se queda con \u00e9l es la representaci\u00f3n del hombre promedio. T\u00f3xicosssss.", "id": "1171618660403830784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1273527428"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618657472012289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:57:10.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171618657472012289", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254294361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618651952357376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:57:08.000Z", "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "id": "1171618651952357376", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607924482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618639600082944"], "created_at": "2019-09-11T02:57:05.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171618639600082944", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376691122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618567881732099"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "conaset", "id": "369136280"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:56:48.000Z", "text": "@gabrielboric @ministeriosalud @conaset Es que con los politicos que tenemos cualquiera se suicida a esta altura.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561946757439489"}], "id": "1171618567881732099", "in_reply_to_user_id": "73981088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059406680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618514119122945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RamondelliLuigi", "id": "712705830240591874"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:56:36.000Z", "text": "RT @RamondelliLuigi: Hoy es el dia internacional para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nY estar\u00eda fant\u00e1stico  concientizar para que cada uno logr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470251185147907"}], "id": "1171618514119122945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281635412"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618496133906435"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucasbtista_10", "id": "716726088949506048"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:56:31.000Z", "text": "@lucasbtista_10 se matou pouco na academia kkKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171618005144543234"}], "id": "1171618496133906435", "in_reply_to_user_id": "716726088949506048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3095658340"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618438902624256"], "created_at": "2019-09-11T02:56:18.000Z", "text": "Sei que fui fan\u00e1tica suicida, abri m\u00e3o da pr\u00f3pria vida, fui ref\u00e9m fui bandida por querer te amar demais \ud83c\udfb6", "id": "1171618438902624256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88286448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618379641192449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:56:03.000Z", "text": "RT @DraHarleen: \u00bfReprender al suicida?\nA ver, urgenci\u00f3logos, defiendan a su gremio, porque hay algunos neanderthales que andan dejando grad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171562499042435072"}], "id": "1171618379641192449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67469434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618334049210369"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:53.000Z", "text": "@EzeChilo Coger vacaciones de invierno, me pego un tiro en la cabeza \n\nTipo de mili: suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "id": "1171618334049210369", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129846100138057728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618325253820417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:51.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171618325253820417", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170844636505616386"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618302461980678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:45.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171618302461980678", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138107669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618272728555520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "almendra_gd", "id": "366433088"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:38.000Z", "text": "RT @almendra_gd: Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171592466585346048"}], "id": "1171618272728555520", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27582604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618269041713157"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:37.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171618269041713157", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138107669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618268932726795"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "InesSainzG", "id": "149204568"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "miseleccionmx", "id": "268361752"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:37.000Z", "text": "@InesSainzG @miseleccionmx Que se debe jugar con mejores rivales, trabajar en el parado, fortalecer el medio campo y escalonar la defensa, resulta suicida jugar as\u00ed, pero sobre todo debe haber reacci\u00f3n en la banca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171617153612566528"}], "id": "1171618268932726795", "in_reply_to_user_id": "149204568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242133616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618194039156736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:19.000Z", "text": "@radiomitre No me jodan, mi cara es de alguien que fui violada y golpeada tantas veces por el psic\u00f3pata de mi ex cu\u00f1ado, con diagn\u00f3stico de depresiva suicida y estr\u00e9s postraum\u00e1tico. No tengo esa cara de alegr\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171617520056446977"}], "id": "1171618194039156736", "in_reply_to_user_id": "222904451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222904451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618185138921478"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jannaprinn", "id": "770510438639538176"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "OliveiraR22", "id": "1010287629924012034"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:55:17.000Z", "text": "RT @jannaprinn: @OliveiraR22 Eu liguei at\u00e9 p m\u00e3e dele p avisar q ele q se suicidou, e que eu n tinha culpa de nada kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171617063250616320"}], "id": "1171618185138921478", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010287629924012034"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618074040004608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:54:51.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171464049386672130"}], "id": "1171618074040004608", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171328478"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618020139175936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:54:38.000Z", "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171618020139175936", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282807303"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618018176225280"], "created_at": "2019-09-11T02:54:37.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171618018176225280", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371371262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.5796, "type": "Organization", "normalized_text": "OPS"}, {"start": 15, "end": 17, "probability": 0.4175, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/t3CX4gAeLP", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2QUC6VjEjl/?igshid=1omi3rb2cu32l", "display_url": "instagram.com/p/B2QUC6VjEjl/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Hablemos"}]}, "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-82.416572, 8.446019]}}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618010160947202"], "created_at": "2019-09-11T02:54:35.000Z", "text": "Mensaje de OPS OMS: \n\n#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida\u2026 https://t.co/t3CX4gAeLP", "id": "1171618010160947202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "106828972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617953676021760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:54:22.000Z", "text": "RT @Erendiragm: Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece conf\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171434011446480896"}], "id": "1171617953676021760", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234846839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/3OLZ0AIbBt", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617924924284933"], "created_at": "2019-09-11T02:54:15.000Z", "text": "Detr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\n\n https://t.co/3OLZ0AIbBt", "id": "1171617924924284933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2542621032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617893240496128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:54:08.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171617893240496128", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030620145096581121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617783819509761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:53:41.000Z", "text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171617783819509761", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71957216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617750814531585"], "created_at": "2019-09-11T02:53:34.000Z", "text": "mano Jean matou a gente no ensaio hj, se n\u00e3o ganharmos nd na competi\u00e7\u00e3o vou ficar mt triste pqp", "id": "1171617750814531585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720915197771313152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6242, "type": "Person", "normalized_text": "frank"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617731642372098"], "created_at": "2019-09-11T02:53:29.000Z", "text": "@2jaepoets uu yo no la le\u00ed,, pero le\u00ed uno re TURBIO q no m acuerdo cmo se llamaba donde gee viola a frank y mientras lo hace lo mata a el y dsps se suicida ESTANDO ADENTRO D EL la verdad los fics frerard son muy reconfortantes la vdd", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171617396882362371"}], "id": "1171617731642372098", "in_reply_to_user_id": "834500790551183360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806359918035030016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617684485746689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:53:18.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171617684485746689", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314349042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617659831668736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:53:12.000Z", "text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171617659831668736", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742480410265931780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGiral10", "id": "983327756640489473"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617629490094082"], "created_at": "2019-09-11T02:53:05.000Z", "text": "RT @LGiral10: Vc nunca vai ser enganado por algu\u00e9m quanto o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida te enganou", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171616079485067264"}], "id": "1171617629490094082", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022222654500208654"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617599081406464"], "created_at": "2019-09-11T02:52:57.000Z", "text": "Y encima suicida, el t\u00edpico manipulador, i can't", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171615355304861696"}], "id": "1171617599081406464", "in_reply_to_user_id": "1021181431823896578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021181431823896578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617575396151297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:52:52.000Z", "text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "id": "1171617575396151297", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352026855"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617499407880193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:52:34.000Z", "text": "RT @elconsejomx: \"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171541181815123968"}], "id": "1171617499407880193", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700804991267659777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617483998060544"], "created_at": "2019-09-11T02:52:30.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171617483998060544", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069752431469301761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617471360638977"], "created_at": "2019-09-11T02:52:27.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171617471360638977", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284662917"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617431074279426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:52:17.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171617431074279426", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2293473938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617365089554432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:52:02.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171617365089554432", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039427578178752512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "LoViEnUnoTV"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d5i4SNYcwk", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-seales-645587/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 129, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "LoViEnUnoTV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617353190256640"], "created_at": "2019-09-11T02:51:59.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo; identifica las se\u00f1ales https://t.co/d5i4SNYcwk #LoViEnUnoTV v\u00eda @UnoNoticias", "id": "1171617353190256640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533989251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617331832922113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:54.000Z", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171617331832922113", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127137659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617308588072960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:48.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171617308588072960", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613784305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617284043005953"], "created_at": "2019-09-11T02:51:42.000Z", "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171617284043005953", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523319378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617275776032768"], "created_at": "2019-09-11T02:51:40.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171617275776032768", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63298918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617269505548288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:39.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171617269505548288", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355544641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617225364660225"], "created_at": "2019-09-11T02:51:28.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171617225364660225", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064776124314656775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617223317893120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:28.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171617223317893120", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318602572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617211963723776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:25.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171617211963723776", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240369812"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617199167070209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:22.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171617199167070209", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2318602572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617180275957766"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:18.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171617180275957766", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382766703"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617108733702144"], "created_at": "2019-09-11T02:51:00.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171617108733702144", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547078132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617104002338817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:50:59.000Z", "text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171617104002338817", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234846839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lohainechaves", "id": "30048004"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617075795767297"], "created_at": "2019-09-11T02:50:53.000Z", "text": "RT @lohainechaves: Eu estou ABISMADA em saber que o Jarrid Wilson se suicidou. Gente!?!? \ud83d\udc94", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171570107660853248"}], "id": "1171617075795767297", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086071456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617069042929664"], "created_at": "2019-09-11T02:50:51.000Z", "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171617069042929664", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199869768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617063250616320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OliveiraR22", "id": "1010287629924012034"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:50:50.000Z", "text": "@OliveiraR22 Eu liguei at\u00e9 p m\u00e3e dele p avisar q ele q se suicidou, e que eu n tinha culpa de nada kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171615786621968384"}], "id": "1171617063250616320", "in_reply_to_user_id": "1010287629924012034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770510438639538176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lukaisg", "id": "309175547"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617007516696581"], "created_at": "2019-09-11T02:50:36.000Z", "text": "RT @lukaisg: hoje tive uma crise de choro no trabalho ao saber que o rapaz cometeu suic\u00eddio... parafraseando um amigo \u201ctoda vez que um LGTB\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535427901300736"}], "id": "1171617007516696581", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879760966581460993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "LoViEnUnoTV"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/o1rYFUZMf8", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-en-el-mundo-identifica-las-seales-645587/?utm_source=shared&utm_medium=boton-twitter&utm_campaign=social-clicks", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 129, "username": "UnoNoticias", "id": "37705479"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "LoViEnUnoTV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616992362672129"], "created_at": "2019-09-11T02:50:33.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo; identifica las se\u00f1ales https://t.co/o1rYFUZMf8 #LoViEnUnoTV v\u00eda @UnoNoticias", "id": "1171616992362672129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105215082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616983332397056"], "created_at": "2019-09-11T02:50:31.000Z", "text": "Eu n\u00e3o t\u00f4 acreditando que o Jarrid se suicidou MANO", "id": "1171616983332397056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086071456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616867301150721"], "created_at": "2019-09-11T02:50:03.000Z", "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171616867301150721", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024803949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616825265860608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:49:53.000Z", "text": "RT @Romiinuu: Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516186917343232"}], "id": "1171616825265860608", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708094491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aura_latam", "id": "1084640795943202822"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616808685563904"], "created_at": "2019-09-11T02:49:49.000Z", "text": "RT @aura_latam: Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171289254661476353"}], "id": "1171616808685563904", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295454861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616795922485249"], "created_at": "2019-09-11T02:49:46.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171616795922485249", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722184534280814592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616789253513219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ireene_6", "id": "1307036110057623552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:49:44.000Z", "text": "RT @Ireene_6: \u00bfRealmente voltean a ver quien los necesita o quien tiene ideaci\u00f3n suicida? \u00bfPostean por postear o solo ayudan a sus amigos?", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171609639252705280"}], "id": "1171616789253513219", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870755288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616764985323520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:49:39.000Z", "text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "id": "1171616764985323520", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975456848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616752737955841"], "created_at": "2019-09-11T02:49:36.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171616752737955841", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1689312187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616741346164736"], "created_at": "2019-09-11T02:49:33.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171616741346164736", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377403300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616714892742656"], "created_at": "2019-09-11T02:49:27.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171616714892742656", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544434992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616696349671424"], "created_at": "2019-09-11T02:49:22.000Z", "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171616696349671424", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729171648167940096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616685490462720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 32, "tag": "Video"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:49:20.000Z", "text": "RT @Benkaipso: @pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171527301349036034"}], "id": "1171616685490462720", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107886828"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616653517496321"], "created_at": "2019-09-11T02:49:12.000Z", "text": "minhas amizades cada vez mais se resumem a passar mais de horas com a pessoa mas n\u00e3o sentir que matou a saudade pq n\u00e3o deu tempo de sentar e conversar da vida at\u00e9 o assunto acabar", "id": "1171616653517496321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25784679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616637625274370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:49:08.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171616637625274370", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266593559"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616608114135041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:49:01.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171616608114135041", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2266593559"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616565000888320"], "created_at": "2019-09-11T02:48:51.000Z", "text": "Se voc\u00ea gosta da menina de verdade n\u00e3o se deixa levar pelo momento ou pelas mensagens pq isso pode deixar vc malzao e com depress\u00e3o e voc\u00ea mermo se suicida\ud83d\ude2b", "id": "1171616565000888320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133517104165150720"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "diegocruzcornejo", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}, "username": "diegocruzcorne1", "id": "1148386906952077312"}, {"location": "En todas partes", "verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "PVCarneiro", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 899, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "username": "PauloVictorC8", "id": "838582696205041664"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Fotos de Fatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}, {"location": "Debajo de la cama", "verified": false, "name": "Ana banana \ud83c\udf4c", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 190, "tweet_count": 6712, "listed_count": 0}, "username": "RunAnn_Run", "id": "143971201"}, {"location": "Arkaham Asylum (consultando)", "verified": false, "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "Clau", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 325, "tweet_count": 4477, "listed_count": 1}, "username": "MissPoisonous", "id": "195620990"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"verified": false, "name": "MARIA JOSEFINA CERVE", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 708, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}, "username": "cerjosephine", "id": "373135913"}, {"verified": true, "name": "Monica Garza", "public_metrics": {"followers_count": 764520, "following_count": 1979, "tweet_count": 53104, "listed_count": 2466}, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"verified": false, "name": "ralm70", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 328, "tweet_count": 1606, "listed_count": 1}, "username": "ralm70", "id": "805349491"}, {"verified": false, "name": "MissPepper", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 446, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "username": "Miss_C_Pepper", "id": "1056250653067091968"}, {"location": "Lima, Peru ", "verified": false, "name": "Hilda", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 545, "tweet_count": 13004, "listed_count": 2}, "username": "bixota_hgcm", "id": "233414310"}, {"verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}, {"location": "BA", "verified": false, "name": "Romina Herrera #quedateencasa", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 404, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "username": "Rominuchiiii", "id": "197926601"}, {"location": "Am\u00e9rica Latina", "verified": false, "name": "EAP LatinA", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 646, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}, "username": "EAPLatinA", "id": "518864931"}, {"location": "Campo Grande-MS", "verified": false, "name": "Sueli Higa", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 660, "tweet_count": 70794, "listed_count": 9}, "username": "su_higa", "id": "69093856"}, {"location": "Santos Dumont, Brasil", "verified": false, "name": "Mar1", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 199, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "username": "marizinhape13", "id": "1159644117493792775"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "cakita", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1470, "tweet_count": 153154, "listed_count": 2}, "username": "ch4ntenoir", "id": "1063811952"}, {"location": "Vicio", "verified": false, "name": "spaghetti wife'\ud80c\udc20\ud80c\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 176, "tweet_count": 5357, "listed_count": 0}, "username": "CosV4E", "id": "865338557048737793"}, {"location": "Pereira - Villavicencio ", "verified": false, "name": "nova", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 189, "tweet_count": 1718, "listed_count": 0}, "username": "vagavaga_", "id": "4909273643"}, {"location": "Valera", "verified": false, "name": "Ivan", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 4040, "tweet_count": 9036, "listed_count": 0}, "username": "ivandej33", "id": "195577218"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9a ZOE \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 694, "tweet_count": 32365, "listed_count": 1}, "username": "zoegutie", "id": "881630587"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "\u264fahara", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 1335, "tweet_count": 53142, "listed_count": 1}, "username": "mahara_karinne", "id": "2652101060"}, {"verified": false, "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh", "id": "584385737"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Morales", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 729, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "username": "moraleja_24", "id": "226265812"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "@teocotidiana", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}, {"location": "Eterno Retorno", "verified": false, "name": "Dolores Plet\u00f3rica", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 99, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "username": "lolespletorica", "id": "928651685899235329"}, {"verified": false, "name": "Orgullo Loco Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 815, "tweet_count": 8420, "listed_count": 50}, "username": "OrgulloLocoMad", "id": "969556370122067968"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Paola Ritter Arcos", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1156, "tweet_count": 15150, "listed_count": 1}, "username": "paoritter", "id": "118854517"}, {"location": "Puerto Varas, Chile", "verified": false, "name": "Tomas Baader", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "username": "tbaader", "id": "423047776"}, {"verified": false, "name": "doble v", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 118, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "username": "wositomen", "id": "1137512898203459584"}, {"location": "El Conurbano bonaerense ", "verified": false, "name": "cfi", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 848, "tweet_count": 64956, "listed_count": 1}, "username": "Seeffi", "id": "590473751"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Gabu", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2019, "tweet_count": 74184, "listed_count": 13}, "username": "luigiedu1989", "id": "69996596"}, {"location": "Y, France", "verified": false, "name": "esmin't", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 197, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "username": "Kaleidescopebab", "id": "982649664557199360"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "erbak 24/9", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 138, "tweet_count": 15575, "listed_count": 0}, "username": "discoshampein", "id": "809597996933545985"}, {"location": "Bogot\u00e1.", "verified": false, "name": "YM.", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 204, "tweet_count": 86680, "listed_count": 4}, "username": "YanaraMiranda", "id": "1586678618"}, {"location": "Espa\u00f1a(Spain)", "verified": false, "name": "S. Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 729, "tweet_count": 28283, "listed_count": 9}, "username": "aris_iris", "id": "547149166"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "username": "PerdigueroASP", "id": "815994028189696004"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Nath", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 423, "tweet_count": 26505, "listed_count": 1}, "username": "NathalyaWasbrum", "id": "328016544"}, {"verified": false, "name": "perfeicada e complitinha", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 486, "tweet_count": 37868, "listed_count": 4}, "username": "tiachatila", "id": "56839098"}, {"verified": false, "name": "MEGS", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 236, "tweet_count": 50616, "listed_count": 2}, "username": "MANUGON_SFC", "id": "240598385"}, {"location": "Queen Anne's Reveng", "verified": false, "name": "Mr. Esponjacate \ud83e\udd51\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 515, "tweet_count": 16358, "listed_count": 0}, "username": "ludwig_gi", "id": "339864784"}, {"location": "\ud83e\udd6a\ud83e\udd6a\ud83e\udd6a", "verified": false, "name": "masita!", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2286, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}, "username": "seokkglow", "id": "942899198890004481"}, {"verified": false, "name": "Dj Mike Stone", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 934, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "username": "DjMikeStone27", "id": "587102887"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "isa", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 1061, "tweet_count": 64395, "listed_count": 6}, "username": "IsabellaPinilla", "id": "507995166"}, {"location": "Acapulco, Gro.", "verified": false, "name": "marte\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 239, "tweet_count": 89355, "listed_count": 13}, "username": "soymarteli", "id": "83257037"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "El Universal Naci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8956, "following_count": 2459, "tweet_count": 22259, "listed_count": 90}, "username": "Univ_Justicia", "id": "395105411"}, {"location": "Tucuman. Argentina", "verified": false, "name": "juaki", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 281, "tweet_count": 27385, "listed_count": 1}, "username": "joaquijurao", "id": "1208242339"}, {"verified": false, "name": "Mama Maglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "username": "LaMamaMaglione", "id": "389287861"}, {"verified": false, "name": "LVC", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 276, "tweet_count": 7789, "listed_count": 1}, "username": "LamparaVC", "id": "154027927"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed.", "verified": false, "name": "Olga Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2035, "tweet_count": 7165, "listed_count": 0}, "username": "OlgaaPalacios", "id": "105906302"}, {"verified": false, "name": "lore", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 204, "tweet_count": 1838, "listed_count": 0}, "username": "lorenarodz24", "id": "1154230229075943429"}, {"verified": false, "name": "mrs luci", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "username": "maestralucifer", "id": "160731872"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 265, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "username": "nicsantiago_", "id": "997553249841532929"}, {"location": "Tabo\u00e3o da Serra, SP - Brasil", "verified": false, "name": "Claudia Carvalho (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1798, "tweet_count": 28350, "listed_count": 5}, "username": "clau_carvalho_", "id": "95776210"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "San Luis Potosi", "verified": false, "name": "El Sol de San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 12666, "following_count": 52, "tweet_count": 158183, "listed_count": 153}, "username": "ElSoldeSanLuis", "id": "211612192"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "verified": false, "name": "A M A N D A", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 374, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}, "username": "g0ul4rt_", "id": "1009917574744862720"}, {"verified": false, "name": "Kariana Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 246, "tweet_count": 16505, "listed_count": 0}, "username": "karianavallejo", "id": "183402835"}, {"location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "Dr. Thair Kassam", "public_metrics": {"followers_count": 185037, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}, {"location": "Bogot\u00e1 se ve, tan susceptible.", "verified": false, "name": "Fer Crow", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 722, "tweet_count": 99226, "listed_count": 8}, "username": "CienPecas", "id": "550602247"}, {"location": "Estrella lunar del Limbo", "verified": false, "name": "Mostra", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1218, "tweet_count": 84080, "listed_count": 5}, "username": "mounstrona", "id": "52228089"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Adrian P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 723, "tweet_count": 48762, "listed_count": 8}, "username": "Adrian28acir", "id": "188029461"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Aristegui Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9390169, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"location": "caracas", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 477, "tweet_count": 133147, "listed_count": 1}, "username": "mejiamen", "id": "148936631"}, {"location": "-Guayaquil-", "verified": false, "name": "Javi\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 448, "tweet_count": 28007, "listed_count": 3}, "username": "javiocastro", "id": "177319921"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "verified": false, "name": "Gladys Zepeda", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 685, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "username": "GladysZepedaR", "id": "1100984700544450560"}, {"verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Luidy No Beat", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 380, "tweet_count": 8964, "listed_count": 1}, "username": "lunobeat", "id": "4400224522"}, {"location": "City Of Stars.", "verified": false, "name": "\ud835\ude70\ud835\ude9bbitraria.", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 647, "tweet_count": 20172, "listed_count": 2}, "username": "JIMunozD", "id": "594991549"}, {"location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "verified": false, "name": "J\u039b\u041f", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "\u266b zizek gonzalez \u266b", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 483, "tweet_count": 2114, "listed_count": 0}, "username": "rede_gonzalez", "id": "172151453"}, {"location": "Manta- Manab\u00ed", "verified": false, "name": "Diario El Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 14640, "following_count": 792, "tweet_count": 84481, "listed_count": 80}, "username": "elmercuriomanta", "id": "293192553"}, {"location": "Ecuador", "verified": true, "name": "El Noticiero", "public_metrics": {"followers_count": 353471, "following_count": 715, "tweet_count": 196169, "listed_count": 653}, "username": "elnoticierotc", "id": "214123335"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f \ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 319, "tweet_count": 67867, "listed_count": 7}, "username": "thesmths", "id": "92386350"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Ian Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 227, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "username": "RizzoIan", "id": "3228685459"}, {"location": "Ermelino Matarazzo, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "black sheep\ud83e\udd18\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 226, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "username": "oEricMendes", "id": "898229003085111296"}, {"location": "Jes\u00fas Mar\u00eda-Cordoba ", "verified": false, "name": "Luci", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 615, "tweet_count": 13105, "listed_count": 0}, "username": "LuciManago", "id": "1370142446"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 424, "tweet_count": 48531, "listed_count": 0}, "username": "nastyygrll", "id": "1057091829538177024"}, {"location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "hipop\u00f3tamo gloria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 3123, "tweet_count": 181485, "listed_count": 0}, "username": "dolfinhahermes", "id": "376596262"}, {"verified": false, "name": "XOXO", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 126, "tweet_count": 3879, "listed_count": 1}, "username": "luix_A", "id": "149235120"}, {"verified": false, "name": "lilaa", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 169, "tweet_count": 25354, "listed_count": 2}, "username": "_pxwergirl", "id": "390940861"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Carlos Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 456, "tweet_count": 64950, "listed_count": 5}, "username": "bycast1", "id": "77251841"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Pulzo", "public_metrics": {"followers_count": 168311, "following_count": 7913, "tweet_count": 445288, "listed_count": 808}, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83Aye\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 588, "tweet_count": 50933, "listed_count": 10}, "username": "crisissince97", "id": "286204686"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Jos\u00e9\ud83e\udd51\ud83d\udd4a\ud83c\udf3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 2099, "tweet_count": 22375, "listed_count": 0}, "username": "alvaro8407", "id": "196348178"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Alesita", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 479, "tweet_count": 4691, "listed_count": 0}, "username": "alejasixx", "id": "1025522029586538496"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Clara \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 489, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "username": "_psiclaraacv", "id": "1548059995"}, {"location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "verified": false, "name": "Victoria Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 4981, "tweet_count": 130731, "listed_count": 14}, "username": "victoriajuarezc", "id": "1163627792"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "LB.RDC\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 531, "tweet_count": 13988, "listed_count": 0}, "username": "LuliRomeroDC", "id": "1360973107"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Es broma pero si kieres noes broma\ud83d\udc4d\ud83d\ude42", "public_metrics": {"followers_count": 120762, "following_count": 3987, "tweet_count": 56430, "listed_count": 107}, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}, {"location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "name": "Natan Magalh\u00e3es 56/62 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 628, "tweet_count": 94137, "listed_count": 1}, "username": "crvgnatan_", "id": "339433595"}, {"verified": false, "name": "Carolina Salend", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 78, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "username": "CaroSends", "id": "934479246772367360"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Morena\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 355, "tweet_count": 37880, "listed_count": 0}, "username": "warren_1952", "id": "3011616347"}, {"location": "Orlando, FL", "verified": false, "name": "Andrea.", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 174, "tweet_count": 84873, "listed_count": 0}, "username": "_Andreasrm", "id": "102867515"}, {"location": "O segredo \u00e9 ter f\u00e9 em Deus.\ud83d\ude4f", "verified": false, "name": "Dudaaa \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 323, "tweet_count": 10152, "listed_count": 0}, "username": "DudaGomez28", "id": "878501598909136896"}, {"location": "Arequipa", "verified": false, "name": "Ang_elaZM", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 121, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "username": "ElazmAng", "id": "1171623340794089477"}, {"location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "El B\u00faho\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 26233, "following_count": 666, "tweet_count": 54636, "listed_count": 285}, "username": "elbuho_pe", "id": "53443209"}, {"location": "Tio Pujio, Cordoba, Argentina", "verified": false, "name": "Nery Ordo\u00f1es", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1214, "tweet_count": 128840, "listed_count": 23}, "username": "NeryOrdo62", "id": "350016304"}, {"verified": false, "name": "JUAN MANUEL GIRALDO", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1853, "tweet_count": 14623, "listed_count": 4}, "username": "jmanuelgiraldo", "id": "384665274"}, {"location": "Antioquia, Colombia", "verified": false, "name": "An\u00edbal Gaviria Correa", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}, {"verified": false, "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1454, "tweet_count": 41769, "listed_count": 9}, "username": "alexbacca74", "id": "45717065"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Carmelo Da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1644, "tweet_count": 26597, "listed_count": 1}, "username": "marquitotero", "id": "2540122522"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Ninoska Marmol Rondon", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 378, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "username": "Ninoskamarmol", "id": "330015138"}, {"verified": false, "name": "Marijose Montemayor", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 260, "tweet_count": 6269, "listed_count": 1}, "username": "marijosemtyr", "id": "239552342"}, {"verified": false, "name": "lamagic", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 2}, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}, {"location": "30.08 | 31.08 | 04.09 | 08.09", "verified": false, "name": "diogo", "public_metrics": {"followers_count": 8721, "following_count": 1590, "tweet_count": 230383, "listed_count": 202}, "username": "demixdua", "id": "128015726"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Sof\u00eda La Monica", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 188, "tweet_count": 9071, "listed_count": 1}, "username": "BelisaTwoWords", "id": "824671034720845825"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Vit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1522, "tweet_count": 15804, "listed_count": 0}, "username": "victorhfml", "id": "3195409816"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Catia Rojas Toro", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 921, "tweet_count": 78352, "listed_count": 30}, "username": "crtoro", "id": "114729306"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "heitor", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 171, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}, "username": "heitorrezende30", "id": "907340969615478786"}, {"verified": false, "name": "Voz de la Sociedad", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1502, "tweet_count": 27592, "listed_count": 6}, "username": "vozdelasocieda1", "id": "3463101132"}, {"location": "Asteroide B612", "verified": false, "name": "la ni\u00f1a del volc\u00e1n \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 129, "tweet_count": 47229, "listed_count": 1}, "username": "yleixhdan", "id": "287314833"}, {"verified": false, "name": "Brujina", "public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "username": "erregina", "id": "775183902"}, {"location": "\ud83c\udf0e#PorUnMejorMundo", "verified": false, "name": "#PorUnMejorMundo Colectivo Ambiental y DDHH", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 393, "tweet_count": 18162, "listed_count": 0}, "username": "crasaye", "id": "881879555698548737"}, {"verified": false, "name": "HANDSOME LUKE", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 94, "tweet_count": 11302, "listed_count": 0}, "username": "Brindishh", "id": "1135925114"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": false, "name": "Ariadna Pulido", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 106, "tweet_count": 5693, "listed_count": 0}, "username": "PerdidaenNaxos", "id": "493461057"}, {"location": "Itu, Brasil - Nascido no RJ", "verified": false, "name": "Felipe Silva #AME/ Buscando a Deus", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1875, "tweet_count": 10770, "listed_count": 2}, "username": "felipe4710", "id": "278889214"}, {"location": "Macap\u00e1-AP", "verified": true, "name": "Davi Alcolumbre", "public_metrics": {"followers_count": 409936, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}, {"verified": false, "name": "El peor de todos", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 720, "tweet_count": 15582, "listed_count": 1}, "username": "crispalmau", "id": "1263025704"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "RobertoSantamaria", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 340, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}, "username": "RSantamariaEC", "id": "702207254"}, {"verified": false, "name": "Janis Joplin com uma garrafa de Pit\u00fa em Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 967, "tweet_count": 4607, "listed_count": 0}, "username": "luci_ferana", "id": "4833141190"}, {"location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "verified": false, "name": "pedro philippe", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}, {"verified": false, "name": "a.", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 126, "tweet_count": 4265, "listed_count": 1}, "username": "_amellalli", "id": "1604002544"}, {"location": "Ciudad Universitaria ", "verified": false, "name": "Facultad de Psicolog\u00eda de la UNAM", "public_metrics": {"followers_count": 6926, "following_count": 167, "tweet_count": 2938, "listed_count": 34}, "username": "unam_psicologia", "id": "1170006675706826752"}, {"verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 41, "tweet_count": 15798, "listed_count": 1}, "username": "lyubuv1", "id": "2544387246"}, {"verified": false, "name": "A JOS\u00c9 DE OLIVEIRA", "public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 3520, "tweet_count": 71080, "listed_count": 1}, "username": "ajosedeoliveira", "id": "112033927"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"location": "Siempre en la luna", "verified": false, "name": "MrLuigi", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 536, "tweet_count": 32143, "listed_count": 9}, "username": "ifaluigi", "id": "77740199"}, {"location": "venezuela", "verified": false, "name": "Tamairy Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 27981, "following_count": 959, "tweet_count": 92999, "listed_count": 54}, "username": "tamairycabrera", "id": "66573755"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "verified": false, "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 844, "tweet_count": 45420, "listed_count": 5}, "username": "MartiiMas", "id": "263323524"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Jose Pascual Gonz\u00e1lez Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 511, "tweet_count": 89318, "listed_count": 6}, "username": "JOPAGORA", "id": "118579436"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ane Ferreira \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 806, "tweet_count": 93418, "listed_count": 32}, "username": "theaneferreira", "id": "75107064"}, {"location": "Shanghai", "verified": false, "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 4460, "following_count": 1915, "tweet_count": 23463, "listed_count": 3}, "username": "fdmorici", "id": "2236348687"}, {"location": "Coronel Vivida, Brasil", "verified": false, "name": "Anna Paula \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 935, "tweet_count": 32518, "listed_count": 1}, "username": "anna_ribeir", "id": "291209409"}, {"location": "Losing la t\u00eate (~\u2022.\u2022)~", "verified": false, "name": "HalloQueen \ud83c\udf83\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 412, "tweet_count": 32322, "listed_count": 1}, "username": "caaaaatts", "id": "31057793"}, {"location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 512, "tweet_count": 100990, "listed_count": 7}, "username": "xxgrc3", "id": "228083694"}, {"location": "panam\u00e1", "verified": false, "name": "dayana", "public_metrics": {"followers_count": 12566, "following_count": 1184, "tweet_count": 123829, "listed_count": 15}, "username": "ayleengntierrez", "id": "543710431"}, {"location": "Brasil - Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 415, "tweet_count": 7264, "listed_count": 2}, "username": "lazaro84", "id": "115531762"}, {"location": "Hispania", "verified": false, "name": "\u2b22\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude95", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1066, "tweet_count": 10897, "listed_count": 4}, "username": "laletraopaca", "id": "225028185"}, {"location": "NEIBA TIERRA DE BENDICION. RD", "verified": false, "name": "Pr. Zobeida Ferreras", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 289, "tweet_count": 6334, "listed_count": 2}, "username": "pastorazobeida", "id": "93790545"}, {"verified": false, "name": "LIZ ABREGO", "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 1544, "tweet_count": 89765, "listed_count": 4}, "username": "lizmarieabrego", "id": "374797477"}, {"location": "en mi cama", "verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 793, "tweet_count": 56963, "listed_count": 4}, "username": "mysoulhasnoend", "id": "474431833"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Mili Fournier", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 300, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "milifournier201", "id": "3670756936"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 437, "tweet_count": 13165, "listed_count": 0}, "username": "vickyr0511", "id": "3343044395"}, {"location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "verified": false, "name": "Mili \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}, {"verified": false, "name": "Psicoantrop\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 272, "tweet_count": 11730, "listed_count": 8}, "username": "chayitohermosa", "id": "113981789"}, {"location": "El Blues", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ibarreche", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}, {"location": "Ciudad del Este, Paraguay", "verified": false, "name": "Deysi Noguera Armoa", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 159, "tweet_count": 12162, "listed_count": 1}, "username": "DeyNoguera", "id": "182605287"}, {"verified": false, "name": "Ju.", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 337, "tweet_count": 6639, "listed_count": 0}, "username": "Ju_P_A", "id": "3323084691"}, {"verified": false, "name": "Erick Carmona", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 570, "tweet_count": 2574, "listed_count": 0}, "username": "erickcar83", "id": "132996762"}, {"location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "verified": false, "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\u00a0\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd03", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 742, "tweet_count": 6311, "listed_count": 0}, "username": "denymanjarrez", "id": "94723302"}, {"location": "Carabobo, Venezuela", "verified": false, "name": "Jorge Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 872, "tweet_count": 62817, "listed_count": 6}, "username": "itsjorgel", "id": "123373913"}, {"location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 336, "tweet_count": 30709, "listed_count": 4}, "username": "ramerovalen", "id": "2189268477"}, {"location": "+21?\u00bf ", "verified": false, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u22c6 \u08ea.", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1195, "tweet_count": 36433, "listed_count": 7}, "username": "lildemonsyx", "id": "744044227676508160"}, {"verified": false, "name": "ElMir\u00f3nOax", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 280, "tweet_count": 8567, "listed_count": 0}, "username": "VisorOaxaca", "id": "1074496870561579014"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Jazm\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 238, "tweet_count": 3415, "listed_count": 0}, "username": "jazminmespino", "id": "1158961420656140288"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Molina", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 846, "tweet_count": 8660, "listed_count": 1}, "username": "mc_lezthy", "id": "429536958"}, {"verified": false, "name": "Over and Out", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 504, "tweet_count": 13100, "listed_count": 0}, "username": "overandout14", "id": "2432008184"}, {"verified": false, "name": "Melanie \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 243, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}, "username": "naranjomelanie", "id": "1915928306"}, {"verified": false, "name": "Paula Monroy", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 138, "tweet_count": 10868, "listed_count": 0}, "username": "paulamonroyt", "id": "281740972"}, {"verified": false, "name": "Samira L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 137, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "username": "SamiraLpez2", "id": "959144752858959872"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Jairo Alberto Rodriguez Santos", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 497, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "username": "JairoAl68612527", "id": "982286853083750400"}, {"location": "Bogot\u00e1 Colombia", "verified": false, "name": "Lina Garc\u00eda \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Edilesa Usaqu\u00e9n - P. Verde \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 13922, "following_count": 8448, "tweet_count": 27703, "listed_count": 24}, "username": "LinaGarciaSi", "id": "76245743"}, {"location": "COLOMBIA", "verified": false, "name": "Ligia\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 623, "tweet_count": 95202, "listed_count": 7}, "username": "LigiaRosa_LM", "id": "1965134983"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "name": "Lorena.", "public_metrics": {"followers_count": 77408, "following_count": 1045, "tweet_count": 33914, "listed_count": 146}, "username": "LoreBeltran", "id": "30382919"}, {"location": "Itapevi-SP", "verified": false, "name": "Leandro \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 1021, "tweet_count": 25821, "listed_count": 6}, "username": "lecristiano1910", "id": "3007849228"}, {"location": "she/they/he", "verified": false, "name": "\u590f\u8389 (\u3064\u304d)", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 105, "tweet_count": 20286, "listed_count": 1}, "username": "dammedb1tch", "id": "290736398"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "CafetinaDaVirtude \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1090, "tweet_count": 60934, "listed_count": 4}, "username": "Tatatrt", "id": "65816460"}, {"verified": false, "name": "K.S.S", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 788, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "username": "K55S06", "id": "796838339672276992"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}, {"location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "verified": false, "name": "Eugenio", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "Eugenio02869017", "id": "1044572811963092992"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Julio Cesar Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 215, "tweet_count": 89818, "listed_count": 86}, "username": "jotagarcias", "id": "3760763056"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Revista Semana", "public_metrics": {"followers_count": 5166100, "following_count": 41, "tweet_count": 512605, "listed_count": 10847}, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"verified": false, "name": "croft \ud83c\uddf8\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 606, "tweet_count": 22225, "listed_count": 3}, "username": "diretadotexas", "id": "823677785822691328"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1084, "tweet_count": 42400, "listed_count": 0}, "username": "toldkehlani", "id": "2166048679"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Somewhereintime", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 665, "tweet_count": 23609, "listed_count": 7}, "username": "somewherein10", "id": "715248883048267777"}, {"verified": false, "name": "alexvalenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 51, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "username": "alexaval9", "id": "1113885217217970178"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Collado", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 500, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "username": "cesarcollado17", "id": "794714459411533824"}, {"verified": false, "name": "Imbert Mereles", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 377, "tweet_count": 44279, "listed_count": 0}, "username": "imbertmereles", "id": "4105418656"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 535454, "following_count": 94, "tweet_count": 397987, "listed_count": 880}, "username": "nanduti", "id": "80894808"}, {"verified": false, "name": "Luna\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 246, "tweet_count": 12294, "listed_count": 3}, "username": "saminwxnderland", "id": "2387194391"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9natal", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 7875, "listed_count": 0}, "username": "EnatalF", "id": "930918657496109058"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Crist\u00f3bal", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 312, "tweet_count": 9639, "listed_count": 1}, "username": "cris_tobvl", "id": "762875865814429696"}, {"location": "\ud83d\udd25 nos racista", "verified": false, "name": "nalu \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 426, "tweet_count": 19397, "listed_count": 0}, "username": "alulism", "id": "1705772809"}, {"location": "Del Sur", "verified": false, "name": "Romi (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 579, "tweet_count": 53527, "listed_count": 20}, "username": "roomigomeez", "id": "84356283"}, {"location": "MONTERREY, N.L. MEX", "verified": false, "name": "ISRRA", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 316, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "username": "ISELIREY", "id": "121928967"}, {"verified": false, "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1935, "tweet_count": 8073, "listed_count": 1}, "username": "Michaelsss19", "id": "995537966272602114"}, {"verified": false, "name": "TiredBoy\ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 144, "tweet_count": 9469, "listed_count": 0}, "username": "gerardochan2", "id": "582381148"}, {"location": "Lima, Peru ", "verified": false, "name": "Carlos J Polanco E", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 4823, "tweet_count": 160092, "listed_count": 11}, "username": "carlospolcoe", "id": "313418913"}, {"location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "verified": false, "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275"}, {"verified": false, "name": "Kess", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 653, "tweet_count": 16305, "listed_count": 3}, "username": "kxsp17", "id": "366898286"}, {"location": "Casi siempre Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "mapiushka", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 434, "tweet_count": 59011, "listed_count": 4}, "username": "mapiushka", "id": "234569038"}, {"location": "una peli", "verified": false, "name": ";", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 326, "tweet_count": 78964, "listed_count": 0}, "username": "nxetvsc", "id": "587758347"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "santi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 656, "tweet_count": 22822, "listed_count": 1}, "username": "dSanty_", "id": "3805235301"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 246, "tweet_count": 1982, "listed_count": 2}, "username": "CoutiSZN", "id": "3359937773"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Saul", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 838, "tweet_count": 141532, "listed_count": 10}, "username": "SaulVM", "id": "71743485"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 123, "tweet_count": 986, "listed_count": 0}, "username": "JulioAnsin", "id": "2264751652"}, {"verified": false, "name": "fabi", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 243, "tweet_count": 16978, "listed_count": 0}, "username": "FabiColagiovani", "id": "126781940"}, {"verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 327, "tweet_count": 6343, "listed_count": 0}, "username": "evarivera444", "id": "725169718353498114"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "SALUD M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1503141, "following_count": 247, "tweet_count": 74293, "listed_count": 3250}, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}, {"verified": false, "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 131, "tweet_count": 11918, "listed_count": 1}, "username": "oliveracami", "id": "191207240"}, {"verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 605, "tweet_count": 2345, "listed_count": 0}, "username": "pallares_80", "id": "2948280015"}, {"verified": false, "name": "Jorge Savia", "public_metrics": {"followers_count": 9102, "following_count": 6708, "tweet_count": 22675, "listed_count": 39}, "username": "saviajorge", "id": "2891244692"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Yareb SF \ud83e\uddbb\ud83c\udffb\ud83d\udc43\ud83c\udffb\ud83d\udc44", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1241, "tweet_count": 7375, "listed_count": 2}, "username": "yareorl", "id": "377725945"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "MusaMedusa", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 1047, "tweet_count": 71085, "listed_count": 3}, "username": "Musa_Medusa", "id": "926767742832668674"}, {"verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 309, "tweet_count": 25973, "listed_count": 1}, "username": "DaaniBarlo", "id": "1589709224"}, {"location": "3\u00ba c\u00edrculo del infierno ", "verified": false, "name": "Ginger-ish", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 379, "tweet_count": 6146, "listed_count": 1}, "username": "dramaticbi", "id": "400428953"}, {"location": " M\u00e9xico", "verified": false, "name": "veronica alba alba", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 483, "tweet_count": 12819, "listed_count": 0}, "username": "veroalbaalba", "id": "262022497"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Juan Becerra Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}, {"verified": false, "name": "Lady Gi", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 98, "tweet_count": 22834, "listed_count": 1}, "username": "Giovanna_Gigy", "id": "787034095"}, {"verified": false, "name": "oknotok", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 424, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "username": "ctrl_fractal", "id": "856590627961753600"}, {"verified": false, "name": "erick chuleta.", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 32, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "username": "Erickchuleta", "id": "1164960904297025538"}, {"verified": false, "name": "bc", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 635, "tweet_count": 139132, "listed_count": 5}, "username": "betsibel04", "id": "289745882"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "verified": false, "name": "sabino", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 603, "tweet_count": 52449, "listed_count": 0}, "username": "ellenesabino", "id": "2918579627"}, {"location": "Santa Marta/Colombia.", "verified": false, "name": "Enjo\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1126, "tweet_count": 45839, "listed_count": 5}, "username": "Enggggi", "id": "394317598"}, {"location": "M\u00c9XICO", "verified": false, "name": "J\u2b55\ufe0f\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 4913, "tweet_count": 36024, "listed_count": 8}, "username": "joxortega", "id": "130729417"}, {"verified": false, "name": "Galinha comunista \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 721, "tweet_count": 32234, "listed_count": 0}, "username": "darkpinata", "id": "1057744661912190978"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "verified": false, "name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 23096, "following_count": 1187, "tweet_count": 195278, "listed_count": 146}, "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226"}, {"verified": false, "name": "Gabriel S\u00e1nchez \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1394, "tweet_count": 393715, "listed_count": 15}, "username": "GabrielSanMx", "id": "767386604013023233"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Cid", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 391, "tweet_count": 125987, "listed_count": 13}, "username": "hecid", "id": "145007852"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Cuinsi", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 626, "tweet_count": 12394, "listed_count": 2}, "username": "cotimalvavisco", "id": "72636395"}, {"location": "Belfast, ME", "verified": false, "name": "James Hayden", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 58, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "username": "kunstenlarue", "id": "1166532742332506113"}, {"verified": false, "name": "Nightmare.", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "username": "_Sxtxxn", "id": "1102572610775322624"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "verified": false, "name": "@albamexico", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 286, "tweet_count": 68707, "listed_count": 0}, "username": "albamexico1", "id": "1071555521747013632"}, {"location": "Auschwitz, Polombia", "verified": false, "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd6b\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd5c\ud835\udd6a\u262d\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3020, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "username": "soyprogresista", "id": "1093611438910959616"}, {"location": "San Crist\u00f3bal - Venezuela", "verified": false, "name": "Gabriel C", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 466, "tweet_count": 39301, "listed_count": 6}, "username": "gabrielsc91", "id": "306347751"}, {"location": "twiterland", "verified": false, "name": "Rajely Writer", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 2015, "tweet_count": 8124, "listed_count": 1}, "username": "Rajely_Writer", "id": "2805922463"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Taher \u26a1\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 77171, "following_count": 2093, "tweet_count": 47014, "listed_count": 638}, "username": "monicataher", "id": "69934541"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Benjamin\ud83e\udd9e", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 859, "tweet_count": 21610, "listed_count": 2}, "username": "flush123", "id": "64516718"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f2nnica Scutia", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1888, "tweet_count": 4227, "listed_count": 6}, "username": "Vero_Scutia", "id": "148148077"}, {"location": "Del mont\u00f3n bueno", "verified": false, "name": "Pa\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 1302, "tweet_count": 140545, "listed_count": 45}, "username": "villapaolaa", "id": "142035436"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 852, "tweet_count": 5031, "listed_count": 1}, "username": "andreatisca", "id": "382956624"}, {"location": "pa\u00eds de las maravillas", "verified": false, "name": "Soleeeee\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1343, "tweet_count": 34301, "listed_count": 8}, "username": "solecillaxd", "id": "3941528777"}, {"verified": false, "name": "pingu coleman", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 3771, "tweet_count": 17728, "listed_count": 2}, "username": "pingu_coleman", "id": "2961225947"}, {"location": "Guatemala ", "verified": false, "name": "\ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 473, "tweet_count": 3640, "listed_count": 0}, "username": "pau_pao_valle", "id": "806693943719116800"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "\u1aa3 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd90 \u1aa3", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1395, "tweet_count": 45062, "listed_count": 7}, "username": "Benkaipso", "id": "915822121720283136"}, {"verified": false, "name": "Dany Gayoso", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 546, "tweet_count": 10769, "listed_count": 1}, "username": "Dany_ddv", "id": "777635072623140864"}, {"location": "santiago centro", "verified": false, "name": "islude valenzuela m.", "public_metrics": {"followers_count": 3906, "following_count": 5002, "tweet_count": 158430, "listed_count": 17}, "username": "islude_yuni", "id": "1541350021"}, {"verified": false, "name": "maria cristina lopez", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 38, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}, "username": "cristi1947", "id": "764537253918105600"}, {"location": "Cordoba Argentina", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 33, "tweet_count": 2666, "listed_count": 1}, "username": "FrancoMelian97", "id": "261747216"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0448\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1109, "tweet_count": 5935, "listed_count": 0}, "username": "BatataChannel", "id": "965734605499392000"}, {"location": "\u2605 Hope \u2665 Faver \u2665 Raace \u2605", "verified": false, "name": "\u00d7 Awing! \u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1307, "tweet_count": 8828, "listed_count": 3}, "username": "Awing_y", "id": "1010246418290921472"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "MortalMonster", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 2875, "tweet_count": 7578, "listed_count": 0}, "username": "MortalMonster7", "id": "725067566910164992"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "ELE", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 546, "tweet_count": 16988, "listed_count": 1}, "username": "ele_maiques", "id": "4721864296"}, {"verified": false, "name": "Alma Edith", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 334, "tweet_count": 2660, "listed_count": 1}, "username": "almakeri", "id": "95528597"}, {"location": "Manta, Ecuador", "verified": false, "name": "Tania Alejandra Loor", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 819, "tweet_count": 1895, "listed_count": 5}, "username": "TaniaLooren", "id": "1031783017"}, {"location": "Manab\u00ed, Ecuador", "verified": false, "name": "Juan Pablo Tr\u00e1mpuz", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 1136, "tweet_count": 13275, "listed_count": 34}, "username": "jptrampuz", "id": "138281006"}, {"location": " buenos aires", "verified": false, "name": "agustina", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 230, "tweet_count": 14306, "listed_count": 1}, "username": "__acvc", "id": "987914784"}, {"verified": false, "name": "joan", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 29, "tweet_count": 346, "listed_count": 0}, "username": "joan67038703", "id": "1165293376356401160"}, {"verified": false, "name": "Livia Guedes\u00ae vulgo Alice !", "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2428, "tweet_count": 5091, "listed_count": 1}, "username": "LiviaMedGuedes", "id": "1167869362319056896"}, {"location": "En B\u00fasqueda De Sentido", "verified": false, "name": "Dr Taquil\u00e1lico", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 669, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "username": "taquilalico", "id": "1075204887628132352"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "verified": false, "name": "calv0z", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 411, "tweet_count": 27391, "listed_count": 0}, "username": "ozkanalha", "id": "311490686"}, {"location": "55 14 09 99 98 / 68 30 90 24", "verified": false, "name": "redmundialsuicidio", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 4998, "tweet_count": 9563, "listed_count": 17}, "username": "redmundialdesui", "id": "585274622"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Sergio y Lupita en el Heraldo Radio", "public_metrics": {"followers_count": 149512, "following_count": 3515, "tweet_count": 134809, "listed_count": 1146}, "username": "SergioyLupita", "id": "57404784"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Machi Vallarino", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 1534, "tweet_count": 31128, "listed_count": 12}, "username": "machivallarino", "id": "282612455"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "DavidSanRoman", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 35, "tweet_count": 18255, "listed_count": 11}, "username": "davsanro", "id": "97539284"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "roger", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 378, "tweet_count": 125045, "listed_count": 4}, "username": "r_delacerna", "id": "319269992"}, {"location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Antonio Zunher", "public_metrics": {"followers_count": 10332, "following_count": 10322, "tweet_count": 94905, "listed_count": 31}, "username": "FlyerFennex", "id": "749909898"}, {"location": "Paulista - PE - Brasil", "verified": false, "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1887, "tweet_count": 165754, "listed_count": 14}, "username": "AndrePessoa2012", "id": "110488186"}, {"location": "Mexico, D. F.", "verified": true, "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 767, "tweet_count": 110972, "listed_count": 31}, "username": "Lupc_12", "id": "121950913"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Mauricio C\u00e1ssio", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1455, "tweet_count": 18643, "listed_count": 0}, "username": "Mauriciokassio1", "id": "868581653215629312"}, {"verified": false, "name": "Dario", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 305, "tweet_count": 10539, "listed_count": 3}, "username": "Dario_Francis98", "id": "1589645180"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "rosy acosta", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 23, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "username": "rosyaco97113799", "id": "1168658123151855619"}, {"location": "Vzla.", "verified": false, "name": "C.G.", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 437, "tweet_count": 41693, "listed_count": 2}, "username": "TELECOMSEINTEC", "id": "805357058"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "Maduradas.com", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}, {"verified": false, "name": "Hellen", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 472, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "username": "Hellen_m3", "id": "1048723097493430273"}, {"verified": false, "name": "giane", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 526, "tweet_count": 55327, "listed_count": 2}, "username": "VerasGiane", "id": "2469237993"}, {"location": "San Borja, Peru", "verified": false, "name": "Talia Zoey", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 672, "tweet_count": 15688, "listed_count": 1}, "username": "Talia_Zoey", "id": "816070944074723328"}, {"verified": false, "name": "bonitinha mas ordin\u00e1ria", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 988, "tweet_count": 159295, "listed_count": 25}, "username": "izabellegomes_", "id": "152070099"}, {"verified": false, "name": "Diogo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 81, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}, "username": "diioogosilva11", "id": "1142059861301178369"}, {"location": "P\u00f3voa de Santa Iria, Lisboa", "verified": false, "name": "tom\u00e1s com t de esT\u00fapido", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 350, "tweet_count": 3337, "listed_count": 0}, "username": "tomas_santos22", "id": "1089255458685235200"}, {"location": "Assis, Brasil", "verified": false, "name": "Vinicius SemK\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 209, "tweet_count": 12182, "listed_count": 0}, "username": "Niciusbueno", "id": "854901105175801856"}, {"location": "Stardew Valley", "verified": false, "name": "Mai \u3055\u304f\u3089", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 234, "tweet_count": 40857, "listed_count": 1}, "username": "Agustinna_Ortiz", "id": "730880546817986560"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Sandra \ud83d\udcae (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 692, "tweet_count": 88882, "listed_count": 10}, "username": "sandravillalbam", "id": "118387602"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 745, "tweet_count": 34900, "listed_count": 4}, "username": "cosmicgirl777", "id": "127696397"}, {"location": "Bear Island", "verified": false, "name": "Oso en la cueva", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 167, "tweet_count": 54769, "listed_count": 0}, "username": "osomayor80", "id": "216765888"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Sol Borja", "public_metrics": {"followers_count": 33406, "following_count": 1113, "tweet_count": 17521, "listed_count": 183}, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "buzz yogurt light", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 786, "tweet_count": 25097, "listed_count": 2}, "username": "happinessfound_", "id": "1673237666"}, {"verified": false, "name": "EGOISTA \ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 374, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}, "username": "thejulianalima_", "id": "1022163337"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Debach", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3210, "tweet_count": 29689, "listed_count": 13}, "username": "DeniseBachtold", "id": "42413227"}, {"location": "princess park", "verified": false, "name": "ZARA", "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1921, "tweet_count": 63508, "listed_count": 8}, "username": "thebottlegirl", "id": "1490838266"}, {"location": "En algun Caf\u00e9 \u2615", "verified": false, "name": "Balmore Revelo", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1955, "tweet_count": 51283, "listed_count": 10}, "username": "Balmore_Revelo", "id": "126689566"}, {"verified": false, "name": "gle \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 349, "tweet_count": 12485, "listed_count": 2}, "username": "gIerysbet", "id": "576410266"}, {"location": "Rep\u00fablica de la Mandioca", "verified": false, "name": "Adriana", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 200, "tweet_count": 23844, "listed_count": 2}, "username": "Adrigonzalezar", "id": "2174058663"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "John Jairo S \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 695, "tweet_count": 88397, "listed_count": 16}, "username": "johnsaza", "id": "289647969"}, {"verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 315, "tweet_count": 7613, "listed_count": 0}, "username": "CamiBoccanfuso", "id": "151678074"}, {"verified": false, "name": "Murci\u00e9lago", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 100, "tweet_count": 3711, "listed_count": 0}, "username": "Murcilago19", "id": "1036507310024216576"}, {"verified": false, "name": "Monica Alva\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1830, "tweet_count": 67312, "listed_count": 30}, "username": "alvamoni", "id": "221975126"}, {"location": "DESCUBRA", "verified": false, "name": "Vitor Santos", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1637, "tweet_count": 201198, "listed_count": 9}, "username": "vitorthechilli", "id": "104597476"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "public_metrics": {"followers_count": 213521, "following_count": 5280, "tweet_count": 69333, "listed_count": 3298}, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "verified": false, "name": "Elisa\u2740\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 341, "tweet_count": 16030, "listed_count": 0}, "username": "ElisitaGauna", "id": "1340971674"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Natt\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 404, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "username": "NattyGM14", "id": "613639187"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Er\u00e9ndira", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}, {"location": " M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "name": "rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 305, "tweet_count": 13998, "listed_count": 0}, "username": "LacunzaMagic", "id": "1080838961944096768"}, {"location": "Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "Anita Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 603, "tweet_count": 19628, "listed_count": 3}, "username": "ilike2befree", "id": "66702963"}, {"location": "102.5 FM en Santiago", "verified": false, "name": "Diario-Radio UChile", "public_metrics": {"followers_count": 158486, "following_count": 2780, "tweet_count": 156653, "listed_count": 1055}, "username": "uchileradio", "id": "78058372"}, {"location": "Metepec, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Jose Luis Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 768, "tweet_count": 4815, "listed_count": 2}, "username": "dogtorcito_", "id": "108873772"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Quintana Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1065, "tweet_count": 97619, "listed_count": 24}, "username": "1aquintanab2", "id": "2771582133"}, {"location": "La Plata. Bs. As. Argentina ", "verified": false, "name": "Gaston Foutel", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 4947, "tweet_count": 30153, "listed_count": 9}, "username": "GastonFFoutel", "id": "454357190"}, {"verified": false, "name": "Tu Bariatra Favorita \u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 710, "tweet_count": 2089, "listed_count": 2}, "username": "valmartinmd", "id": "809441515332313088"}, {"location": "Santa Izabel do Oeste  - PR", "verified": false, "name": "larissinha", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 743, "tweet_count": 20294, "listed_count": 0}, "username": "larisit4", "id": "449047309"}, {"verified": false, "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 250, "tweet_count": 3978, "listed_count": 0}, "username": "rechmilenaa", "id": "1097273117867720705"}, {"location": "valledupar-cesar-colombia", "verified": false, "name": "Alfonso Boneth C.", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 914, "tweet_count": 15224, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoBoneth", "id": "157404467"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Quercia DEMOCRACIA REPUBLICA JUSTICIA \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8733, "following_count": 6881, "tweet_count": 437222, "listed_count": 29}, "username": "Gabriela_gajo", "id": "279742776"}, {"location": "Navarra", "verified": false, "name": "Eduardo Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1249, "tweet_count": 126147, "listed_count": 44}, "username": "e13sirio", "id": "635531001"}, {"location": "Smiling", "verified": false, "name": "Jessi", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1878, "tweet_count": 31110, "listed_count": 2}, "username": "Jessi7771212", "id": "908895323115839488"}, {"verified": false, "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 741, "tweet_count": 9995, "listed_count": 1}, "username": "MorenaLtbk14", "id": "786643998425448448"}, {"location": "El Salvador", "verified": true, "name": "OPS/OMS El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 25768, "following_count": 382, "tweet_count": 9236, "listed_count": 116}, "username": "opsomsels", "id": "1259843052"}, {"verified": false, "name": "male", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 109, "tweet_count": 6642, "listed_count": 0}, "username": "maleevm2", "id": "1004724083450400769"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Fabio Quetglas", "public_metrics": {"followers_count": 16275, "following_count": 2634, "tweet_count": 14928, "listed_count": 118}, "username": "fabiojquetglas", "id": "50445713"}, {"location": "Ecuador", "verified": true, "name": "TC Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1642867, "following_count": 1118, "tweet_count": 200075, "listed_count": 1812}, "username": "tctelevision", "id": "57333011"}, {"location": "Zulia, Venezuela", "verified": false, "name": "El Regional Del Zulia, C.A.", "public_metrics": {"followers_count": 9627, "following_count": 2887, "tweet_count": 38592, "listed_count": 13}, "username": "InfoElRegional", "id": "1047204786502873099"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 142, "tweet_count": 35870, "listed_count": 0}, "username": "Camii_guillin", "id": "4313702115"}, {"verified": false, "name": "Capitanelli", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 229, "tweet_count": 10213, "listed_count": 0}, "username": "InsrowCapitan", "id": "579577205"}, {"verified": false, "name": "Fiorella", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 724, "tweet_count": 4468, "listed_count": 0}, "username": "fiolelita_", "id": "1011733202652860418"}, {"verified": false, "name": "Anna Cafiero", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 160, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}, "username": "AnnaCafy", "id": "4839863735"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "jorge", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}, {"location": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha, Bra", "verified": false, "name": "Maiarinha", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 356, "tweet_count": 3423, "listed_count": 0}, "username": "Maia_Flash", "id": "1145024152480440322"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "negroni sbagliato with prosecco innit", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 851, "tweet_count": 294757, "listed_count": 23}, "username": "rehfrigerante", "id": "59590934"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Jorge Reyes-Portocarrero.", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 656, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}, "username": "jarp1102", "id": "478235588"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}, {"location": "C17H18F3NO", "verified": false, "name": "Con C de Culpable", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 886, "tweet_count": 21277, "listed_count": 0}, "username": "JesusNiega", "id": "902923601606795264"}, {"verified": false, "name": "mudra", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 371, "tweet_count": 15984, "listed_count": 5}, "username": "MatiVlanger", "id": "1606529785"}, {"location": "Ontario, Canada", "verified": false, "name": "Lumaina37", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1543, "tweet_count": 87994, "listed_count": 1}, "username": "lumaina37", "id": "754450438716428289"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Julieta \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 481, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "username": "EtaJuliescam", "id": "1293157153"}, {"location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd30 \ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 555, "tweet_count": 9073, "listed_count": 0}, "username": "redrummsmsmsm", "id": "2946295876"}, {"location": "Caracas-Venezuela ", "verified": false, "name": "Eli", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 511, "tweet_count": 3820, "listed_count": 1}, "username": "eliu_e", "id": "344153856"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Hospital de Cl\u00ednicas Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 298, "tweet_count": 17125, "listed_count": 23}, "username": "HCCComunica", "id": "753281894008094720"}, {"verified": true, "name": "SNDIF", "public_metrics": {"followers_count": 43886, "following_count": 663, "tweet_count": 25007, "listed_count": 275}, "username": "DIF_NMX", "id": "331418400"}, {"location": "Internet", "verified": false, "name": "Nunca me cambi\u00e9 el nombre", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 593, "tweet_count": 48872, "listed_count": 128}, "username": "VVD_95", "id": "109310365"}, {"location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "verified": false, "name": "Sasha", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1101, "tweet_count": 39744, "listed_count": 0}, "username": "SashaHiese", "id": "786569911275356161"}, {"location": "Mar del Plata, ARGENTINA", "verified": false, "name": "Magui", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 560, "tweet_count": 19301, "listed_count": 4}, "username": "MagaliEstrada", "id": "90080878"}, {"verified": false, "name": "silvia juarez", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 360, "tweet_count": 799, "listed_count": 3}, "username": "dothsy", "id": "270717072"}, {"verified": false, "name": "bi", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 61, "tweet_count": 11646, "listed_count": 0}, "username": "caisis_", "id": "2880038229"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": false, "name": "M I L A \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 261, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "username": "_milanich", "id": "922855886380552192"}, {"location": "Puebla", "verified": false, "name": "RETO diario", "public_metrics": {"followers_count": 14165, "following_count": 1520, "tweet_count": 215402, "listed_count": 189}, "username": "retodiariomx", "id": "123164025"}, {"location": "Dominican Republic", "verified": false, "name": "Altagracia Toribio Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 96, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "AltagraciaT14", "id": "1100588628336656384"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Ampary Reyes Canela\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 956, "tweet_count": 1552, "listed_count": 2}, "username": "AmparyLReyes", "id": "627507666"}, {"verified": false, "name": "Juana", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 234, "tweet_count": 7016, "listed_count": 2}, "username": "juanawizza", "id": "128990903"}, {"location": "De Pereira en Medell\u00edn", "verified": false, "name": "Laura Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}, {"verified": false, "name": "sertaneja", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 757, "tweet_count": 42327, "listed_count": 1}, "username": "sertanejabaiana", "id": "3229616181"}, {"location": "Crici\u00fama, SC", "verified": false, "name": "Paulo Roberto Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 85, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "username": "ItsPauloRoberto", "id": "2910971841"}, {"verified": false, "name": "FathomuS", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 33, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "username": "FathomuS", "id": "1414084464"}, {"location": "Nunavut, Canada", "verified": false, "name": "Gabriela G.R", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 322, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}, "username": "GGR_1992", "id": "61278398"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Comisi\u00f3n Nacional de Protecci\u00f3n Social en Salud", "public_metrics": {"followers_count": 19391, "following_count": 270, "tweet_count": 14970, "listed_count": 232}, "username": "Seguro_Popular", "id": "59529646"}, {"location": "@logof781", "verified": false, "name": "Prophet", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4275, "tweet_count": 67908, "listed_count": 0}, "username": "logof781", "id": "4724671282"}, {"location": "marte ", "verified": false, "name": "Do\u00f1a Alcohol", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 432, "tweet_count": 18548, "listed_count": 2}, "username": "jeniferLoissel", "id": "105706615"}, {"verified": false, "name": "Thiago Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 630, "tweet_count": 16724, "listed_count": 0}, "username": "JonhThiago", "id": "3015968440"}, {"location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "name": "Ing. agr. Johann Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 4986, "tweet_count": 39967, "listed_count": 1}, "username": "johanndejesus", "id": "140525807"}, {"verified": false, "name": "cati vi\u00f3 a coldplay \ud83e\ude90\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3949, "following_count": 3158, "tweet_count": 33392, "listed_count": 14}, "username": "crepitual", "id": "1072237226"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Analista do dia", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1702, "tweet_count": 93630, "listed_count": 10}, "username": "Analistadodia", "id": "54612247"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 247, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "username": "pabloG82", "id": "278561852"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "\u20ac", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 211, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "username": "pisceaaan", "id": "936024474536890368"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "nachocuentacontigo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 37, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "username": "nachocuentacon1", "id": "1071464905117786112"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Buscando a Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 362, "tweet_count": 3387, "listed_count": 1}, "username": "FabuloZaDMdoZa", "id": "1037899113138925569"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "julieta", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 683, "tweet_count": 47493, "listed_count": 0}, "username": "Julivilchez1", "id": "352001984"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Romi", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 271, "tweet_count": 68744, "listed_count": 3}, "username": "Romiinuu", "id": "1757189066"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Mujer d\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 536, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "username": "candia_lucero", "id": "1605025674"}, {"verified": false, "name": "Ana Huerta", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 279, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "username": "anitahuerta1", "id": "111145935"}, {"location": "argentina   she/her  23", "verified": false, "name": "magui", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 590, "tweet_count": 64034, "listed_count": 13}, "username": "eviImochi", "id": "3373080477"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "melo", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 659, "tweet_count": 93836, "listed_count": 6}, "username": "ohgodminaj", "id": "2879839647"}, {"verified": false, "name": "Javier Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 895, "tweet_count": 100194, "listed_count": 57}, "username": "kmot_07979", "id": "1958843174"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Hijo de la Ruina", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 263, "tweet_count": 33682, "listed_count": 1}, "username": "LukanMarbrick", "id": "209778570"}, {"location": "VE / CL ", "verified": false, "name": "Sabali.", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 328, "tweet_count": 22631, "listed_count": 2}, "username": "beryen_sabali", "id": "961496329"}, {"location": "Sanctum Sanctorum", "verified": false, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3815, "following_count": 3787, "tweet_count": 74062, "listed_count": 36}, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}, {"location": "\uc775\uc219\ud55c \ub178\ub798 (you do)\n\ub9c8\uce68\ub0b4 \uc5f0\uacb0\ub3fc\u2800\u2800\u2800\u2800", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 438, "tweet_count": 9623, "listed_count": 7}, "username": "seungdz", "id": "1114556647056314368"}, {"location": "ella/todav\u00eda me llama", "verified": false, "name": "Nazarena", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1061, "tweet_count": 76226, "listed_count": 9}, "username": "_nachitaa", "id": "831771769"}, {"location": "monterrey", "verified": false, "name": "Curtis Jackson", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 807, "tweet_count": 17182, "listed_count": 2}, "username": "aironman327", "id": "117640388"}, {"location": "Guatemala, Guatemala", "verified": false, "name": "Carlos Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 5667, "tweet_count": 28772, "listed_count": 4}, "username": "charly_cece", "id": "324402363"}, {"location": "San Lorenzo Cuauhtenco, Edo.Me", "verified": false, "name": "\ud835\udc12\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udc06\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd9f\u00e1\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9f \ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1273, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "username": "SandraGlzCoron1", "id": "1154771357734821893"}, {"location": "Metepec, Estado de M\u00e9xico.", "verified": true, "name": "Ernesto Nemer", "public_metrics": {"followers_count": 151679, "following_count": 6577, "tweet_count": 51374, "listed_count": 435}, "username": "ErnestoNemer", "id": "25128294"}, {"location": "garr\u00e3o do Brasil", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 527, "tweet_count": 48379, "listed_count": 1}, "username": "anaca__oli", "id": "2919061082"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio PAVArini", "public_metrics": {"followers_count": 350721, "following_count": 7415, "tweet_count": 157030, "listed_count": 1358}, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"location": "www.facebook.com/denunciapubli", "verified": false, "name": "denunciapublica", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 678, "tweet_count": 5430, "listed_count": 2}, "username": "denunciapujal", "id": "1554217117"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "DAGE", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 352, "tweet_count": 28172, "listed_count": 4}, "username": "petreconn", "id": "1278278580"}, {"location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "verified": false, "name": "alematutti", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 2239, "tweet_count": 33476, "listed_count": 0}, "username": "amgestoria77", "id": "222904451"}, {"verified": false, "name": "riii \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 365, "tweet_count": 12355, "listed_count": 11}, "username": "vglazaxcosmos", "id": "1110240653114593280"}, {"location": "San Justo ", "verified": false, "name": "\u2022Anabella Bugai\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 611, "tweet_count": 38698, "listed_count": 1}, "username": "Anabella_Bugai", "id": "1711270507"}, {"location": "Belo Horizonte MG", "verified": false, "name": "ANISTERJANE FERREIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6328, "following_count": 6252, "tweet_count": 323444, "listed_count": 11}, "username": "AnisterjaneFerr", "id": "320916324"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Alejandra Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 411, "tweet_count": 15417, "listed_count": 9}, "username": "maaale_mart", "id": "183273638"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Revista MSP", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 808, "tweet_count": 16369, "listed_count": 40}, "username": "RevistaMSP", "id": "3102319919"}, {"location": "Santos/sp", "verified": false, "name": "Wallacy", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 271, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "username": "wallysouza", "id": "244721496"}, {"verified": false, "name": "BorisCG", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 458, "tweet_count": 4209, "listed_count": 3}, "username": "BorisCG", "id": "1053027236"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Emmanuel Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}, {"verified": false, "name": "Jennifer Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 490, "tweet_count": 110310, "listed_count": 3}, "username": "JenniLaou", "id": "244736489"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "RONMEL GARCIA", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 293, "tweet_count": 8729, "listed_count": 0}, "username": "abgrongarp", "id": "774515358"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Ely", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 980, "tweet_count": 11950, "listed_count": 2}, "username": "ojoscafe09", "id": "295763558"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Berto L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 11638, "following_count": 189, "tweet_count": 48358, "listed_count": 1223}, "username": "c2cero", "id": "335804361"}, {"location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Katherine Mosquera", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 68, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "username": "beauttykatheri", "id": "313646816"}, {"verified": false, "name": "Montserrat", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 2056, "tweet_count": 5469, "listed_count": 3}, "username": "MontRaven", "id": "2275203588"}, {"location": "Monterrey", "verified": false, "name": "mindfixer\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 478, "tweet_count": 15212, "listed_count": 0}, "username": "justjarr", "id": "44656403"}, {"location": "Bs As - Argentina", "verified": false, "name": "MarilynMorr\u00f3n \ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 907, "tweet_count": 18047, "listed_count": 8}, "username": "Yesiology", "id": "35973467"}, {"location": "al fondo del pozo depresivo", "verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 289, "tweet_count": 513, "listed_count": 2}, "username": "unranci0", "id": "2444790205"}, {"location": "Servicios de Salud Publica DF", "verified": false, "name": "drromeoadalid", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3367, "tweet_count": 36159, "listed_count": 61}, "username": "drromeoadalid", "id": "330469699"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "zoe", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 190, "tweet_count": 29752, "listed_count": 0}, "username": "nograxx1", "id": "633267683"}, {"location": "Mexico City", "verified": false, "name": "GO\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 5003, "tweet_count": 11439, "listed_count": 24}, "username": "geroligon", "id": "81697155"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\udf93\u0286i\u0e23\u0251\u0273\u0257\u0280\u0473\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 156, "tweet_count": 30613, "listed_count": 0}, "username": "Lichu_Central", "id": "940722890340790272"}, {"location": "Al fondo, a la derecha", "verified": false, "name": "marLa isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 97899, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}, "username": "marlaisabelle", "id": "894771672586125312"}, {"location": "Posadas, Misiones", "verified": false, "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf5", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 137, "tweet_count": 23426, "listed_count": 0}, "username": "_melannie", "id": "3225759934"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Abigail Olano", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 95, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "username": "Abigailolano", "id": "711281810"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Miliw", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 766, "tweet_count": 22404, "listed_count": 2}, "username": "MiliwRamirez", "id": "143556772"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Exito\u00edna", "public_metrics": {"followers_count": 254241, "following_count": 1372, "tweet_count": 259144, "listed_count": 738}, "username": "exitoina", "id": "123279544"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 814, "tweet_count": 73559, "listed_count": 1}, "username": "ester_pedra", "id": "93461695"}, {"verified": false, "name": "Rocio Ibag", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 171, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "IbagRocio", "id": "836757813762338816"}, {"location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9lida Merc\u00eas \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 453, "tweet_count": 13809, "listed_count": 23}, "username": "elidamerces", "id": "52849609"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 251, "tweet_count": 50414, "listed_count": 4}, "username": "gnychhh", "id": "848001602686517248"}, {"location": "icon @hanavbara", "verified": false, "name": "avril la bi", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}, "username": "prvssian", "id": "853225526"}, {"location": "Rosario", "verified": false, "name": "carlita\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 325, "tweet_count": 80818, "listed_count": 4}, "username": "car_lita13", "id": "239496046"}, {"location": "Santiago, RM, Chile", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n Bustos Molina", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 2418, "tweet_count": 5470, "listed_count": 1}, "username": "sbustosmolina", "id": "104309431"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Prado", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 267, "tweet_count": 123745, "listed_count": 11}, "username": "SkywalkerLuckas", "id": "166055749"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"location": "Cordoba Argentina", "verified": false, "name": "Sol \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 432, "tweet_count": 56350, "listed_count": 5}, "username": "Sol_GelatiPalu", "id": "305131389"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Antonio Renom", "public_metrics": {"followers_count": 29895, "following_count": 4193, "tweet_count": 7943, "listed_count": 196}, "username": "AntonioRenom", "id": "785482470"}, {"location": "Rio de Janeiro Brasil", "verified": false, "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1298, "tweet_count": 47252, "listed_count": 2}, "username": "Maria_Opina3", "id": "2615844426"}, {"location": "La ruta de la Salud", "verified": false, "name": "Alex Jarper", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 3094, "tweet_count": 22048, "listed_count": 0}, "username": "jarperaxel", "id": "67469434"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Alejandro Valdiviezo", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 901, "tweet_count": 168889, "listed_count": 28}, "username": "alejandrovaldi7", "id": "393810242"}, {"location": "Pueblo Ordaz", "verified": false, "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 229, "tweet_count": 1686, "listed_count": 1}, "username": "Daniejota", "id": "195600192"}, {"location": "Venezuela.", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Andreina", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 601, "tweet_count": 42071, "listed_count": 0}, "username": "inaperezg", "id": "489666748"}, {"location": "Maracay, Venezuela.", "verified": false, "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}, {"location": "curitiba - rj", "verified": false, "name": "+MATHEUX+", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 740, "tweet_count": 25175, "listed_count": 0}, "username": "realmatheuz", "id": "1314157213"}, {"verified": false, "name": "gus", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 583, "tweet_count": 6108, "listed_count": 0}, "username": "SttavoGu", "id": "2196342017"}, {"verified": false, "name": "Jorge Madico", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 338, "tweet_count": 22886, "listed_count": 6}, "username": "Chicodelchullo", "id": "485364303"}, {"verified": false, "name": "Abraham Sealaverga", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 385, "tweet_count": 21657, "listed_count": 2}, "username": "pam_ruizz", "id": "574819575"}, {"location": "Cabo, San Lucas ", "verified": false, "name": "b.", "public_metrics": {"followers_count": 12508, "following_count": 233, "tweet_count": 18619, "listed_count": 6}, "username": "itsburgos", "id": "2945840232"}, {"location": "Resistencia-chaco", "verified": false, "name": "Dona\ud83c\udf69", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 233, "tweet_count": 47888, "listed_count": 0}, "username": "lucasbarrios12", "id": "386821258"}, {"verified": false, "name": "jokeis de avena\ud83e\udd5e", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 475, "tweet_count": 13003, "listed_count": 0}, "username": "ClaretSerrato", "id": "1104277266043793409"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Marti", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 332, "tweet_count": 68522, "listed_count": 2}, "username": "MartuLoDrago1", "id": "1700690160"}, {"location": "M\u00e9rida, Venezuela", "verified": false, "name": "Oma", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 689, "tweet_count": 14416, "listed_count": 1}, "username": "Omairaash", "id": "177298313"}, {"location": "\u15f0O\u144eT\u15f4\u1587\u1587\u15f4Y.\u15f0\u166d", "verified": false, "name": "mac87", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 956, "tweet_count": 9461, "listed_count": 0}, "username": "MoniCazares87", "id": "932809656690528256"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "el_padrecito", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 2924, "tweet_count": 55153, "listed_count": 100}, "username": "El_Padrecito", "id": "240965418"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "MeliRaNu", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 602, "tweet_count": 22138, "listed_count": 38}, "username": "MeliRanu", "id": "634892596"}, {"location": "Salina Cruz, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Noticias Istmo", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 62, "tweet_count": 69235, "listed_count": 0}, "username": "istmo_noticias", "id": "2907864375"}, {"location": "Oaxaca, Mexico", "verified": true, "name": "Noticias Oaxaca NVI", "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Ana Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 712, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "username": "Annie_Marce", "id": "319230142"}, {"verified": false, "name": "Florencia LM", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 408, "tweet_count": 22677, "listed_count": 5}, "username": "florenciaalm", "id": "145765495"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Cordy Franco \u2665\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2452, "tweet_count": 10759, "listed_count": 4}, "username": "cordy28", "id": "274861485"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "void", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 154, "tweet_count": 5859, "listed_count": 0}, "username": "vbwtch", "id": "1029504633289498625"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "RynKa 487", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 2332, "tweet_count": 25037, "listed_count": 3}, "username": "RynKa487", "id": "734068684675788804"}, {"location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "\ua9c1\u263e\u2606Russlan Rusiel", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 314, "tweet_count": 37027, "listed_count": 14}, "username": "uejdguduzoyfiy0", "id": "1090828839700348928"}, {"location": "goi\u00e1s ", "verified": false, "name": "Luanna Karoline", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 543, "tweet_count": 23255, "listed_count": 0}, "username": "luannakaroline_", "id": "1023394160705986561"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc8c \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 667, "tweet_count": 17161, "listed_count": 0}, "username": "santoiche", "id": "3796871308"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Patricio Vimos", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 487, "tweet_count": 91395, "listed_count": 21}, "username": "patriciovimos88", "id": "143896723"}, {"verified": false, "name": "Rejija McGill \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 817, "tweet_count": 21279, "listed_count": 2}, "username": "agnsfuf", "id": "389238382"}, {"verified": true, "name": "Radio Mitre", "public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "name": "Milagros Lysek", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 514, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}, "username": "LysekMilagros", "id": "1015587828619710465"}, {"location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "- \ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 350, "tweet_count": 8879, "listed_count": 0}, "username": "Possessa_Bds", "id": "1098032169467944961"}, {"verified": false, "name": "tom\u00e1s loves lud", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 949, "tweet_count": 30076, "listed_count": 16}, "username": "fire_bondar", "id": "957048224237441024"}, {"location": "Villa Mercedes San Luis", "verified": false, "name": "Analuz", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 157, "tweet_count": 4423, "listed_count": 0}, "username": "AvilaAnaluz5", "id": "1027697731932962817"}, {"verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 75, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "username": "cIeargIeam", "id": "1156056830327455744"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Luc\u00eda \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 420, "tweet_count": 38062, "listed_count": 2}, "username": "Luciaa_2001", "id": "2892187163"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 479, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}, "username": "JoseORamosS", "id": "3356135247"}, {"verified": false, "name": "Pablo Krantz", "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}, {"location": "Esta selva pudo ser jard\u00edn.", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara \ud83c\udf3b\ud83d\ude3a", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 1810, "tweet_count": 275138, "listed_count": 20}, "username": "BarbaraVieiraF", "id": "35916864"}, {"verified": false, "name": "Ross  Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 523, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "username": "RfernandezM16", "id": "447002435"}, {"location": "Peru", "verified": true, "name": "Almendra Gomelsky", "public_metrics": {"followers_count": 45898, "following_count": 715, "tweet_count": 7848, "listed_count": 79}, "username": "almendra_gd", "id": "366433088"}, {"location": "\ub108\ub294 \ub098, \ub098\ub294 \ub108", "verified": false, "name": "Cams\u2077 \u2022KSJ1 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\u2022 \ud83d\udc39 |\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 594, "tweet_count": 20985, "listed_count": 0}, "username": "ksjlvsthv", "id": "1120895267895697409"}, {"location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d3f\u1d35 \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 208, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "username": "brisamolinaa", "id": "858625765"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "name": "Yasmeen Ghauri", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 621, "tweet_count": 7519, "listed_count": 4}, "username": "avila_mauri", "id": "209239492"}, {"verified": false, "name": "xD", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1089, "tweet_count": 7154, "listed_count": 1}, "username": "patypaty_17", "id": "1683917941"}, {"location": "Lima - Per\u00fa!", "verified": false, "name": "Mercedes Torres", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1542, "tweet_count": 34734, "listed_count": 26}, "username": "chemexi", "id": "172254831"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "BARROS", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 329, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "username": "lbarros375", "id": "2912163345"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Paz, Hijo D Justicia", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 3781, "tweet_count": 17415, "listed_count": 4}, "username": "xabierz", "id": "64656880"}, {"location": "Bol\u00edvar, Venezuela", "verified": false, "name": "Yolangel Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 900, "tweet_count": 2902, "listed_count": 2}, "username": "YolangelHernand", "id": "613788879"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Biblioteca CIJ", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}, {"verified": false, "name": "GERENTE COMPRAS", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 258, "tweet_count": 270711, "listed_count": 36}, "username": "gerente_compras", "id": "335684090"}, {"verified": true, "name": "brozo xmiswebs", "public_metrics": {"followers_count": 7019906, "following_count": 1309, "tweet_count": 73885, "listed_count": 13021}, "username": "brozoxmiswebs", "id": "107120856"}, {"verified": false, "name": "bele alves", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "username": "Kellysalvatore4", "id": "794300108124946432"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil \u2600\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud80c\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 875, "tweet_count": 18178, "listed_count": 0}, "username": "Crfthali", "id": "948641858141515777"}, {"verified": false, "name": "IJFAB", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 74, "tweet_count": 1235, "listed_count": 16}, "username": "IJFAB", "id": "1390160365"}, {"location": "http://pattsfrias.blogspot.com", "verified": false, "name": "Paty Fr\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 424, "tweet_count": 13023, "listed_count": 3}, "username": "PattsFrias", "id": "87774824"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 205, "tweet_count": 9071, "listed_count": 0}, "username": "classysouls", "id": "1273527428"}, {"location": "En algun lugar de Lima la gris", "verified": false, "name": "Harold", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 478, "tweet_count": 6714, "listed_count": 0}, "username": "HaroldBerP", "id": "254294361"}, {"location": "Cambural, Venezuela", "verified": false, "name": "fosforo", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2808, "tweet_count": 463289, "listed_count": 143}, "username": "fosforo777", "id": "607924482"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00e3o Paulo em Fotos", "public_metrics": {"followers_count": 65394, "following_count": 53, "tweet_count": 6450, "listed_count": 160}, "username": "SPFotos", "id": "3376691122"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Armando.", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 651, "tweet_count": 16561, "listed_count": 0}, "username": "IAMS1979", "id": "1059406680"}, {"location": "Punta Arenas", "verified": true, "name": "Gabriel Boric Font", "public_metrics": {"followers_count": 1835174, "following_count": 7712, "tweet_count": 61818, "listed_count": 1968}, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"location": "Berrotaran/Cordoba/Argentina", "verified": false, "name": "Joaquin \ud808\ude6d", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 902, "tweet_count": 10968, "listed_count": 1}, "username": "JoaBergonzi", "id": "1281635412"}, {"location": "lomo del pingo ", "verified": false, "name": "Sandwich de miga", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 329, "tweet_count": 8773, "listed_count": 1}, "username": "RamondelliLuigi", "id": "712705830240591874"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "junin", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 712, "tweet_count": 12415, "listed_count": 0}, "username": "JSequim", "id": "3095658340"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 780, "tweet_count": 36002, "listed_count": 0}, "username": "lucasbtista_10", "id": "716726088949506048"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Gaah da Para\u00edba \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 508, "tweet_count": 13208, "listed_count": 0}, "username": "gardenia_duart", "id": "88286448"}, {"location": "Navarro, Argentina", "verified": false, "name": "Caperucita Morada", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 336, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "username": "CgAlmis", "id": "1129846100138057728"}, {"verified": false, "name": "Azul Nu\u00f1ez \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 144, "tweet_count": 5679, "listed_count": 0}, "username": "Azulgmv", "id": "1170844636505616386"}, {"verified": false, "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2246, "tweet_count": 14895, "listed_count": 2}, "username": "masafi763", "id": "138107669"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Pavel Villa", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 845, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "username": "pavelcha", "id": "27582604"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Gabriel Covarrubias", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 30, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "covagab007", "id": "242133616"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "In\u00e9s Sainz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3197481, "following_count": 660, "tweet_count": 35270, "listed_count": 3914}, "username": "InesSainzG", "id": "149204568"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "F U R A C \u00c3 O \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 655, "tweet_count": 22101, "listed_count": 0}, "username": "OliveiraR22", "id": "1010287629924012034"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "tchanna \ud83c\udf0b", "public_metrics": {"followers_count": 4707, "following_count": 3493, "tweet_count": 69792, "listed_count": 1}, "username": "jannaprinn", "id": "770510438639538176"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Bejarano", "public_metrics": {"followers_count": 5834, "following_count": 6250, "tweet_count": 28896, "listed_count": 8}, "username": "bejaranoraul", "id": "171328478"}, {"verified": false, "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97718, "following_count": 2352, "tweet_count": 125553, "listed_count": 371}, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Susana Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 226, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "username": "SusanGaSan", "id": "282807303"}, {"location": "Curitiba, Paran\u00e1", "verified": false, "name": "Cid Aimbir\u00e9 \ud83d\udea9 Fora mit\u00f4mano!", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1637, "tweet_count": 161737, "listed_count": 22}, "username": "cid_aimbire", "id": "371371262"}, {"location": "David, Chiriqu\u00ed - Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Dr. Alcib\u00edades Batista Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1329, "tweet_count": 26880, "listed_count": 27}, "username": "albatistag", "id": "106828972"}, {"verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 1612, "tweet_count": 22264, "listed_count": 8}, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}, {"verified": false, "name": "Ambato Bonito", "public_metrics": {"followers_count": 4684, "following_count": 613, "tweet_count": 18377, "listed_count": 20}, "username": "AmbatoBonito", "id": "2542621032"}, {"verified": false, "name": "MCV", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 163, "tweet_count": 3430, "listed_count": 0}, "username": "francoavidal", "id": "1030620145096581121"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Segatti", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1031, "tweet_count": 27592, "listed_count": 1}, "username": "DanielSegatti", "id": "71957216"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": true, "name": "Arthur Weintraub", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udd02 \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 332, "tweet_count": 4588, "listed_count": 0}, "username": "mary_rockembach", "id": "720915197771313152"}, {"verified": false, "name": "m voy \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 194, "tweet_count": 27657, "listed_count": 0}, "username": "wonhocidio", "id": "806359918035030016"}, {"verified": false, "name": "MOVED!!! \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2662, "tweet_count": 29709, "listed_count": 18}, "username": "versachn", "id": "834500790551183360"}, {"location": "Aragua, Rep\u00fablica de Venezuela", "verified": false, "name": "Soy Arepita Dulce", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 405, "tweet_count": 125071, "listed_count": 24}, "username": "ArepitaDurce", "id": "2314349042"}, {"location": "General Roca, Argentina", "verified": false, "name": "sasha", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 804, "tweet_count": 30125, "listed_count": 1}, "username": "shsgro", "id": "742480410265931780"}, {"location": " N\u00e1rnia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 220, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}, "username": "transNBtriste", "id": "1022222654500208654"}, {"location": "011", "verified": false, "name": "LUTO ETERNO MC IT\u00c1LIA", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 346, "tweet_count": 26666, "listed_count": 4}, "username": "LGiral10", "id": "983327756640489473"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "\u6ce3\u304d\u866b", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 154, "tweet_count": 9178, "listed_count": 0}, "username": "2upset4this", "id": "1021181431823896578"}, {"location": "Argentina, chaco", "verified": false, "name": "mariela fabiani", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 575, "tweet_count": 3428, "listed_count": 1}, "username": "mariefa2", "id": "352026855"}, {"location": "Interlomas", "verified": false, "name": "Elena Kuri", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2013, "tweet_count": 7256, "listed_count": 9}, "username": "ElenaKurib", "id": "700804991267659777"}, {"verified": false, "name": "Fabiano Chaves da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 178, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "FabianoChavesd1", "id": "1069752431469301761"}, {"location": "caxias city", "verified": false, "name": "carlos \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 588, "tweet_count": 15328, "listed_count": 1}, "username": "_carlinhxs", "id": "2284662917"}, {"location": "Jujuy-Argentina", "verified": false, "name": "zzzz", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 77, "tweet_count": 35864, "listed_count": 3}, "username": "SabrinaZ14_", "id": "2293473938"}, {"location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "name": "No.", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 62, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "username": "HachemconH", "id": "1039427578178752512"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Alberto Gaspa", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 2343, "tweet_count": 118571, "listed_count": 14}, "username": "AlbetoJess", "id": "533989251"}, {"location": "santiago, chile ", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc6dmovilhmujer\ud83d\udc6d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1307, "tweet_count": 23520, "listed_count": 14}, "username": "mujermovilh", "id": "3127137659"}, {"verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 265, "tweet_count": 6663, "listed_count": 1}, "username": "clariyelmini", "id": "613784305"}, {"verified": false, "name": "Piluka", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 2480, "tweet_count": 238781, "listed_count": 23}, "username": "eguskialde369", "id": "1523319378"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP", "verified": false, "name": "Denis Ronan", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 594, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "username": "denisronan", "id": "63298918"}, {"location": "Puru\u00e1ndiro, Michoac\u00e1n", "verified": false, "name": "jos\u00e9 antonio arias santoyo", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 757, "tweet_count": 55718, "listed_count": 2}, "username": "drarias68", "id": "355544641"}, {"location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}, {"verified": false, "name": "Vin\u00edcius Samuel", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 350, "tweet_count": 1090, "listed_count": 0}, "username": "VSamuel139", "id": "1064776124314656775"}, {"verified": false, "name": "vedeb\u0117", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 604, "tweet_count": 15243, "listed_count": 1}, "username": "vedebbe", "id": "2318602572"}, {"location": "P\u00e9njamo", "verified": false, "name": "\u30b5\u30eb-\u3061\u3083\u3093 5~\u266a\u266a", "public_metrics": {"followers_count": 5346, "following_count": 1479, "tweet_count": 36831, "listed_count": 22}, "username": "Saruchango", "id": "240369812"}, {"verified": false, "name": "Anto", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 197, "tweet_count": 38712, "listed_count": 1}, "username": "antogrudena", "id": "382766703"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Priscila \ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 353, "tweet_count": 5209, "listed_count": 0}, "username": "efeitocliquet", "id": "1547078132"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "c\u00e1ssia", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 350, "tweet_count": 111879, "listed_count": 0}, "username": "thisisaplan", "id": "1086071456"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddab\ud835\uddc8\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddbe", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 278, "tweet_count": 74359, "listed_count": 12}, "username": "lohainechaves", "id": "30048004"}, {"location": "\u00dcT: -2.111631,-79.603406", "verified": false, "name": "Gabriela Bermeo Valencia \u2696\ufe0f\ud83d\udcda\u2708\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udd25\u270a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1958, "tweet_count": 50300, "listed_count": 26}, "username": "GabrielaBermeoV", "id": "199869768"}, {"location": "juazeiro do norte ", "verified": false, "name": "jjj", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 157, "tweet_count": 13346, "listed_count": 1}, "username": "mouraflexx", "id": "879760966581460993"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "zeca pau gordinho", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 513, "tweet_count": 39805, "listed_count": 3}, "username": "lukaisg", "id": "309175547"}, {"location": "En las estrellas", "verified": false, "name": "mymychan", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1139, "tweet_count": 8003, "listed_count": 4}, "username": "mymychan", "id": "105215082"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 2662, "following_count": 5000, "tweet_count": 22656, "listed_count": 9}, "username": "NEREYESM", "id": "1024803949"}, {"verified": false, "name": "Jaz Gazzoli", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 398, "tweet_count": 13239, "listed_count": 1}, "username": "Jaaz_Gazzoli", "id": "1708094491"}, {"verified": false, "name": "MarcelaFdz", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 847, "tweet_count": 9280, "listed_count": 9}, "username": "luminostella", "id": "295454861"}, {"verified": false, "name": "AURA", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 12, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "aura_latam", "id": "1084640795943202822"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcio Galate Benachio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 722, "tweet_count": 10777, "listed_count": 0}, "username": "MarcioGalate", "id": "722184534280814592"}, {"location": "M\u00fazquiz, Coahuila de Zaragoza", "verified": false, "name": "El Benja", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 417, "tweet_count": 23475, "listed_count": 1}, "username": "BenjaLopez27", "id": "870755288"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude73 \ud835\ude81 \ud835\ude70. \ud835\ude7b \ud835\ude84 \ud835\ude7b \ud835\ude7b \ud835\ude70 \ud835\ude71 \ud835\ude88\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 194, "tweet_count": 5022, "listed_count": 1}, "username": "Irenn_e", "id": "156765532"}, {"verified": false, "name": "Esmeraldareinado", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 0}, "username": "lapotraverde", "id": "1975456848"}, {"location": "Caracas-Venezuela.", "verified": false, "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "verified": false, "name": "Luizito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 656, "tweet_count": 3754, "listed_count": 0}, "username": "ImLewis8", "id": "1689312187"}, {"verified": false, "name": "Danizinha", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 301, "tweet_count": 34642, "listed_count": 0}, "username": "calabocadanny", "id": "377403300"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 4365, "following_count": 4487, "tweet_count": 12224, "listed_count": 0}, "username": "JoaoCRF7", "id": "544434992"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00e3o \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 393, "tweet_count": 3196, "listed_count": 0}, "username": "Vitor_Douglas_", "id": "729171648167940096"}, {"verified": false, "name": "Never forgotten \u2764\ufe0f\u2728Shiva\u2728\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 2038, "tweet_count": 11509, "listed_count": 16}, "username": "BethHeartP", "id": "3107886828"}, {"verified": false, "name": "hayzinza", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 445, "tweet_count": 32122, "listed_count": 16}, "username": "hayrms", "id": "25784679"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "The anime waifu that drinks vinito", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 290, "tweet_count": 66117, "listed_count": 0}, "username": "Angie_maha", "id": "2266593559"}, {"verified": false, "name": "trem do sider \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 8, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "Guilher91587672", "id": "1133517104165150720"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171542625062719488"], "created_at": "2019-09-10T21:55:02.000Z", "text": "Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "id": "1171542625062719488", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "id": "1171518193547931648", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "author_id": "2959459379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "id": "1171459662652178432", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 189, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/vPzhYeaQ9F", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 68, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171196946473725952"], "created_at": "2019-09-09T23:01:26.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo, advierte la @opsoms.\nEs la 2da causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1nsito.\nMa\u00f1ana es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, les comparto informaci\u00f3n valiosa https://t.co/vPzhYeaQ9F", "id": "1171196946473725952", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "author_id": "97007823"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "id": "1171535591327977474", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "author_id": "275751639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/PSmT3xbzPu", "expanded_url": "https://twitter.com/EAPLatinA/status/1171519259194736641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSmT3xbzPu", "media_key": "3_1171519246628638721"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171519259194736641"], "created_at": "2019-09-10T20:22:11.000Z", "text": "Estad\u00edsticas de la OMS dicen que 1 persona se suicida cada 40 segundos, estas estad\u00edsticas no son ajenas a las organizaciones. Es por esto fundamental contar con un programa de asistencia al empleado para la detecci\u00f3n temprana y el manejo efectivo de estos casos. https://t.co/PSmT3xbzPu", "id": "1171519259194736641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518864931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171579360580706304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CosV4E", "id": "865338557048737793"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:21:01.000Z", "text": "@CosV4E Incendia el barrio con unas papas fritas*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171448124121862144"}], "id": "1171579360580706304", "in_reply_to_user_id": "865338557048737793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4909273643"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "author_id": "584385737"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "id": "1171608353900027904", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "author_id": "1164849072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171424252240650240"], "created_at": "2019-09-10T14:04:40.000Z", "text": "Mito: La gente se suicida por problemas individuales.\nRealidad: La mayor causa de suicidios es la desigualdad social.\nNi una sola propuesta sobre justicia social. #suicidio #DiaPrevencionSuicidio", "id": "1171424252240650240", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 172, "tag": "suicidio"}, {"start": 173, "end": 195, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "969556370122067968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "id": "1171512548790689792", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "author_id": "423047776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "id": "1171568935528992769", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "author_id": "175619477"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "id": "1171454395357126656", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "id": "1171336245911400456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "author_id": "815994028189696004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171630809700323329"], "created_at": "2019-09-11T03:45:27.000Z", "text": "nossos jovens est\u00e3o se matando e os que n\u00e3o est\u00e3o, desejam faz\u00ea-lo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171630709104173058"}], "id": "1171630809700323329", "in_reply_to_user_id": "56839098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56839098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608252062326785"], "created_at": "2019-09-11T02:15:49.000Z", "text": "\u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "id": "1171608252062326785", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "395105411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171599899881852928", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "id": "1171597975132475392", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "id": "1171190034327900160", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "160731872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "Americano"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "Rotten"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/tq7RopZGMk", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1171593416519671809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tq7RopZGMk", "media_key": "3_1171593408999239680"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "RottenTomatoes", "id": "20108560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171593416519671809"], "created_at": "2019-09-11T01:16:52.000Z", "text": "@GN_extended @RottenTomatoes Psicopata Americano tem 68% no Rotten e um \u00f3timo filme. \n\nJoker tem elementos controversos, n\u00e3o da pra comparar com filmes pipoca. E o Le\u00e3o de Ouro veio. https://t.co/tq7RopZGMk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171586995224793088"}], "id": "1171593416519671809", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "id": "1171590181364875264", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "105352833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "id": "1171299775720886273", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "author_id": "520653311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171589648503717889", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "author_id": "389287861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "id": "1171588490422890496", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "author_id": "389287861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 69, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}, {"start": 117, "end": 138, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Delgado Calder\u00f3n"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oAW6elYcvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1171133045795147776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oAW6elYcvJ", "media_key": "3_1171133032880885761"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "MotivosDeVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171133045795147776"], "created_at": "2019-09-09T18:47:31.000Z", "text": "[1/2] .@SaludGuanajuato, a trav\u00e9s de la Comisi\u00f3n Estatal de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n a la Conducta Suicida, felicita a  Pablo Delgado Calder\u00f3n, ganador del 1er lugar en el 4\u00b0 Concurso de Fotograf\u00eda #MotivosDeVida en la prevenci\u00f3n de la conducta suicida... https://t.co/oAW6elYcvJ", "id": "1171133045795147776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "774453643248488448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "id": "1171443974986354688", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "author_id": "141627379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 134, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 137, "end": 139, "probability": 0.6324, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ICyC1khZkn", "expanded_url": "https://bit.ly/34BAhVb", "display_url": "bit.ly/34BAhVb"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623147000467462"], "created_at": "2019-09-11T03:15:00.000Z", "text": "En el mundo cada 40 segundos una persona acaba voluntariamente con su vida, ha se\u00f1alado esta semana la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), citando los datos del \u00faltimo informe. \u2b07 https://t.co/ICyC1khZkn", "id": "1171623147000467462", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "214123335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.609, "type": "Person", "normalized_text": "nabllo villar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171628893914173440"], "created_at": "2019-09-11T03:37:50.000Z", "text": "hj, 11 de setembro, se completam 19 anos desde o dia em q o governo dos Estados Unidos junto com o pt, o lula e a travestir nabllo villar sequestraram avi\u00f5es e derrubaram as torres g\u00eameas em um atentado q matou mais de 5 mil crian\u00e7as inocentes q lutavam contra o kit gay", "id": "1171628893914173440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "376596262"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171396666999488512"], "created_at": "2019-09-10T12:15:03.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "id": "1171396666999488512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1733793840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/q30ymvm97O", "expanded_url": "https://twitter.com/cleeeerrrr/status/1171538271316234240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q30ymvm97O", "media_key": "7_1171537011515084800"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 208, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171538271316234240"], "created_at": "2019-09-10T21:37:44.000Z", "text": "El suicido S\u00cd puede prevenirse. \nLa ideaci\u00f3n suicida no es para \"llamar la atenci\u00f3n\".\nEl suicidio debe dejar de ser un tab\u00fa.\nSalvemos vidas. Observemos mejor y empaticemos m\u00e1s. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/q30ymvm97O", "id": "1171538271316234240", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1548059995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "MILI"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Laburante"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171562465659949057"], "created_at": "2019-09-10T23:13:53.000Z", "text": "Pone \"coger\" y deja que el texto predictivo termine la oraci\u00f3n. y deci que tipo de MILI sos jajaja\n\nCoger un taxi y agarrar una pala \n\ntipo de mili: La Laburante", "id": "1171562465659949057", "public_metrics": {"retweet_count": 599, "reply_count": 3634, "like_count": 12325, "quote_count": 5005}, "author_id": "3985463174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "id": "1171479345895919616", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "author_id": "14689728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 138, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/3CTgzr6Yl2", "expanded_url": "https://twitter.com/elbuho_pe/status/1171605426384842753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CTgzr6Yl2", "media_key": "7_1171604156253134848"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 147, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605426384842753"], "created_at": "2019-09-11T02:04:35.000Z", "text": "-SE PUEDE PREVENIR. Este martes es el d\u00eda mundial para la #prevenci\u00f3n del #suicidio. Seg\u00fan los datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms, en el mundo se suicida una persona cada 40 segundos. El detonante es la #depresi\u00f3n. #PrevencionDelSuicidio https://t.co/3CTgzr6Yl2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171602541114773511"}], "id": "1171605426384842753", "in_reply_to_user_id": "53443209", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53443209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "id": "1171470855529885706", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "37758638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"], "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z", "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P", "id": "1171582370467725312", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "2418376646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/sQoEZVsjsp", "expanded_url": "https://cnn.it/2UMZN5k", "display_url": "cnn.it/2UMZN5k", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=orig", "width": 780, "height": 438}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1524911520538402816/nnE4Revi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse", "description": "Es importante reconocer las posibles se\u00f1ales de advertencia cuando alguien tiene la intenci\u00f3n de terminar con su vida. Esto es lo que debes hacer. | Salud | CNN", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512437561946119"], "created_at": "2019-09-10T19:55:05.000Z", "text": "El suicidio es la segunda causa principal de muerte para los j\u00f3venes de entre 10 y 24 a\u00f1os en EE.UU. https://t.co/sQoEZVsjsp", "id": "1171512437561946119", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 11}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"], "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "id": "1171588939137900544", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "author_id": "775183902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "id": "1171591936467189760", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "author_id": "389287861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.7443, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5625, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GXuY0Psz5X", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1171504540962549760", "display_url": "twitter.com/i/events/11715\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171626650360061952"], "created_at": "2019-09-11T03:28:55.000Z", "text": "\"En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, organizaciones llaman a terminar con tab\u00faes\"  https://t.co/GXuY0Psz5X", "id": "1171626650360061952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "881879555698548737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171501318948573184"], "created_at": "2019-09-10T19:10:54.000Z", "text": "Confio na democracia, acredito nas institui\u00e7\u00f5es e, por isso, cumpro meu papel tentando dar estabilidade a um pa\u00eds de 200 milh\u00f5es de brasileiros que aguardam nossas respostas para emprego, para mais sa\u00fade e mais educa\u00e7\u00e3o.", "id": "1171501318948573184", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 5969, "like_count": 1103, "quote_count": 394}, "author_id": "2716763753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "id": "1171435495559069696", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "2530052556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z", "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "id": "1171520331086909440", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "82920195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 187, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 190, "end": 213, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "FacultadDePsicologiaUNAM"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/aa1rGBs3AW", "expanded_url": "http://www.unamglobal.unam.mx/?p=72586", "display_url": "unamglobal.unam.mx/?p=72586"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 188, "tag": "PsicologiaUNAM"}, {"start": 189, "end": 214, "tag": "FacultadDePsicologiaUNAM"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "10Sep"}, {"start": 222, "end": 251, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171471764850823168"], "created_at": "2019-09-10T17:13:28.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEs la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\nLos suicidios pueden evitarse: la atenci\u00f3n temprana es la clave \n\n#PsicologiaUNAM #FacultadDePsicologiaUNAM #10Sep #DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/aa1rGBs3AW", "id": "1171471764850823168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1170006675706826752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "id": "1171543206489731075", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "author_id": "635764127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627259549147138"], "created_at": "2019-09-11T03:31:21.000Z", "text": "Quiero hablar del suicidio, la gente tiene muchas ideas locas al respecto: \n\nSe piensa que los que intentan y/o se suicidan es porque \"est\u00e1n demasiado tristes\" y todo les afecta\n\nQue son cobardes por tomar la \"v\u00eda f\u00e1cil\" \n\nUn potencial suicida puede ser una persona \"normal\"", "id": "1171627259549147138", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "66573755"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171627731651575808"], "created_at": "2019-09-11T03:33:13.000Z", "text": "Setembro t\u00e1 sendo um m\u00eas muito estranho, amigos perdendo amigos pra depress\u00e3o, amigos perdendo parentes...sinto o clima t\u00e3o pesado.", "id": "1171627731651575808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "75107064"}, {"geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iuQ8hRjnSj", "expanded_url": "https://twitter.com/conniecarolinaa/status/1171597732584284162", "display_url": "twitter.com/conniecarolina\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171625590903975937"], "created_at": "2019-09-11T03:24:43.000Z", "text": "ya no estamos pa eso, puedo patalear y estar suicida en mi cuarto pero show pa este poco de gente ni pinga m\u00e1s https://t.co/iuQ8hRjnSj", "id": "1171625590903975937", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "543710431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Mili"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EzeChilo", "id": "3985463174"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171591045815111680"], "created_at": "2019-09-11T01:07:27.000Z", "text": "@EzeChilo Coger un tiro \nTipo de Mili: la suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171562465659949057"}], "id": "1171591045815111680", "in_reply_to_user_id": "3985463174", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "3670756936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "id": "1171407137924423681", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "author_id": "950455831836942336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"], "created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "id": "1171428844269527043", "in_reply_to_user_id": "2315660803", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "2315660803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "id": "1171148778000269312", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "id": "1171430574520561667", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "author_id": "956024810588524556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171623583816257536"], "created_at": "2019-09-11T03:16:44.000Z", "text": "Bora 1 curtida, 1 fato sobre mim, o flop vem :c", "id": "1171623583816257536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "744044227676508160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 25, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/fnfVr6KmXp", "expanded_url": "https://twitter.com/paulamonroyt/status/1171444945242087430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnfVr6KmXp", "media_key": "3_1171444938375974912"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171444945242087430"], "created_at": "2019-09-10T15:26:53.000Z", "text": "#WorldSuicidePreventionDay Nunca tome tan en serio este fen\u00f3meno hasta me arrebato a alguien que amaba. \u00bfUstedes sab\u00edan que una persona se suicida cada 40s? El tiempo corre y la ola interna los ahoga poco a poco. \nLes dejo informaci\u00f3n importante: https://t.co/fnfVr6KmXp", "id": "1171444945242087430", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "281740972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171627285692243968"], "created_at": "2019-09-11T03:31:27.000Z", "text": "El suicidio o el intento de suele ser el desenlace de enfermedades mentales u org\u00e1nicas subyacentes, es decir, una enfermedad que se viene padeciendo hace mucho tiempo \n\nPuede ser por depresi\u00f3n, falta de sue\u00f1o, alucinaciones, consumo y abuso de drogas, entre otras", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171627259549147138"}], "id": "1171627285692243968", "in_reply_to_user_id": "66573755", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "66573755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9147, "type": "Place", "normalized_text": "Usaqu\u00e9n"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/peAT3w9WD4", "expanded_url": "https://twitter.com/LinaGarciaSi/status/1171506659274870784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/peAT3w9WD4", "media_key": "3_1171506656737284097"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 39, "tag": "D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171506659274870784"], "created_at": "2019-09-10T19:32:07.000Z", "text": "Hoy en el #D\u00edaDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio les cuento que en Usaqu\u00e9n tenemos las tasas m\u00e1s altas de Conducta Suicida en Mujeres de todo el distrito. \n\nLa salud mental debe dejar de ser un asunto que causa verguenza y pasar a ser prioridad en la inversi\u00f3n local y de Bogot\u00e1. https://t.co/peAT3w9WD4", "id": "1171506659274870784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "76245743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/QPROtzQXs9", "expanded_url": "https://twitter.com/LoreBeltran/status/1171402489561833472/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QPROtzQXs9", "media_key": "7_1171402298943315969"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 115, "tag": "NoEsDeLocos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402489561833472"], "created_at": "2019-09-10T12:38:11.000Z", "text": "Este es un buen ejemplo de c\u00f3mo NO se deben abordar los casos de suicidio en medios de comunicaci\u00f3n \ud83d\ude48\n\n#NoEsDeLocos hablar sin tapujos, pero responsablemente, sobre salud mental. https://t.co/QPROtzQXs9", "id": "1171402489561833472", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 25, "like_count": 558, "quote_count": 18}, "author_id": "30382919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "id": "1170349273365565442", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "author_id": "87097693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/6XrGlRQvqn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q1SMyU", "display_url": "bit.ly/2Q1SMyU"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/y946wSCOSa", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1171478442006630400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y946wSCOSa", "media_key": "3_1171470009702371329"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171478442006630400"], "created_at": "2019-09-10T17:40:00.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida y eso tiene consecuencias para parientes, amigos y colegas. Pero hablarle a un ser querido que est\u00e9 pensando en hacerlo no es tarea f\u00e1cil. Los expertos aconsejan abordar el tema as\u00ed https://t.co/6XrGlRQvqn https://t.co/y946wSCOSa", "id": "1171478442006630400", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "18079284"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ibJQR5Q1pZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabxtuita/status/1171464614493605888", "display_url": "twitter.com/gabxtuita/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171472213817446400"], "created_at": "2019-09-10T17:15:15.000Z", "text": "a torcida da carol se matou de votar nesse pared\u00e3o os mutir\u00f5es bombando 24 horas pra vim gente falar que a carol s\u00f3 ficou em primeiro pq a torcida da hariany votou nela kkkkkkkkk o auge https://t.co/ibJQR5Q1pZ", "id": "1171472213817446400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "2166048679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171554311488311296"], "created_at": "2019-09-10T22:41:28.000Z", "text": "Toda depresi\u00f3n tiene muchos sufrimientos internos, que pueden ser visibles o palpables como las de cualquier otra enfermedad, desafortunadamente no podemos hacerle a una v\u00edctima suicida ninguna de las preguntas vitales que ayudar.\n10/919 D\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio.", "id": "1171554311488311296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "794714459411533824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 57, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/7kgXGL80Hd", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/09/10/facebook-prohibe-imagenes-contenido-suicida/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/09/10/fac\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171547490732167168"], "created_at": "2019-09-10T22:14:22.000Z", "text": "En coincidencia del D\u00eda de Prevenci\u00f3n Mundial del Suicidio, la red social Facebook anunci\u00f3 que no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, https://t.co/7kgXGL80Hd", "id": "1171547490732167168", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "80894808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "INTERNACIONALES"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 97, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588919852486656"], "created_at": "2019-09-11T00:59:00.000Z", "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq #INTERNACIONALES", "id": "1171588919852486656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144558275"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/dhvkk39qv0", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNHCyO", "display_url": "bit.ly/2lNHCyO"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Q57HvNkJ6t", "expanded_url": "https://twitter.com/SSalud_mx/status/1171621635654160384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q57HvNkJ6t", "media_key": "3_1167499332834062336"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ComunicadoSalud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171621635654160384"], "created_at": "2019-09-11T03:09:00.000Z", "text": "#ComunicadoSalud\nEliminaci\u00f3n de estigmas y fortalecimiento de red familiar reducen el riesgo de intento suicida\n\u27a1\ufe0f https://t.co/dhvkk39qv0 https://t.co/Q57HvNkJ6t", "id": "1171621635654160384", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "132225222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 177, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.3904, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Asunci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pallares_80", "id": "2948280015"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MartinCharquero", "id": "122842644"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171624824663359489"], "created_at": "2019-09-11T03:21:40.000Z", "text": "@pallares_80 @MartinCharquero Bueno...salgamos m\u00e1s adelante, ser\u00eda lindo ver qu\u00e9 pasa. Ahora, tampoco es una adivinanza: a principios de siglo la selecci\u00f3n lo hizo, y...Venezuela 3 ac\u00e1, Paraguay 4 en Asunci\u00f3n...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171624032036380672"}], "id": "1171624824663359489", "in_reply_to_user_id": "2948280015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891244692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "id": "1171407584869400576", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "author_id": "49540008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Luci"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171578979238723584"], "created_at": "2019-09-11T00:19:30.000Z", "text": "Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de Luci, afilhada dos meus av\u00f4s maternos, que se suicidou com veneno de rato, usando um vestido de noiva, um ano antes da minha m\u00e3e nascer.", "id": "1171578979238723584", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "author_id": "230206226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/gmuxDWSVOl", "expanded_url": "https://twitter.com/rthur013/status/1171442603620851713", "display_url": "twitter.com/rthur013/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171578933017546753"], "created_at": "2019-09-11T00:19:19.000Z", "text": "El pensamiento suicida NO depende ni se exacerba con la falta de recursos, o con un trabajo dif\u00edcil o mon\u00f3tono. Tampoco de qu\u00e9 tan hermosa sea la pareja, o si hay o no pareja. Es algo m\u00e1s profundo, complejo y multifactorial. Y no se \"cura\" con palmadas en la espalda. https://t.co/gmuxDWSVOl", "id": "1171578933017546753", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "145007852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428879996579840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "JosePar65066605", "id": "1046962915692228608"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:23:03.000Z", "text": "@merv59 @JosePar65066605 El gobierno est\u00e1 jugando con fuego, y terminar\u00e1 quemando a toda la naci\u00f3n por sus putos caprichos. Por ah\u00ed he le\u00eddo comentarios de fan\u00e1ticos extremos, solicit\u00e1ndole al sub convocatoria de reservas activas. Prefiero ser traidor, que suicida. Gracias por la comprensi\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171408808435998721"}], "id": "1171428879996579840", "in_reply_to_user_id": "2881162246", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1093611438910959616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 15, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5924, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD MENTAL"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/3fM4atirL1", "expanded_url": "https://twitter.com/monicataher/status/1171447756327542784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3fM4atirL1", "media_key": "3_1171447751713816577"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 202, "tag": "ElSalvador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171447756327542784"], "created_at": "2019-09-10T15:38:04.000Z", "text": "HOY: D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS, se suicida una persona en el mundo. \n\nEl acceso a servicios de SALUD MENTAL es imprescindible en una sociedad como la de #ElSalvador ,  donde la violencia ha sido el modus vivendi por muchos a\u00f1os. https://t.co/3fM4atirL1", "id": "1171447756327542784", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 11, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "author_id": "69934541"}, {"entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "expanded_url": "https://twitter.com/Benkaipso/status/1171527301349036034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wj6Uo2Y2lC", "media_key": "7_1171527138752618497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pictoline", "id": "3243658266"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Video"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171527301349036034"], "created_at": "2019-09-10T20:54:09.000Z", "text": "@pictoline #Video. 13 razones para que un suicida potencial se aferre a la vida. Depresi\u00f3n, estr\u00e9s permanente en el trabajo o la escuela, trauma psicol\u00f3gico por la muerte de un ser querido o un divorcio, alcoholismo, drogas, cambios bruscos de humor, son rasgos para que suene la alarma. https://t.co/wj6Uo2Y2lC", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171491040718540801"}], "id": "1171527301349036034", "in_reply_to_user_id": "3243658266", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "author_id": "915822121720283136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171517813506228225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "islude_yuni", "id": "1541350021"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "mariseka", "id": "109569196"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "labeasanchez", "id": "55273142"}]}, "created_at": "2019-09-10T20:16:27.000Z", "text": "@islude_yuni @cata1965 @mariseka @labeasanchez Tienen estatua del cobarde que prefiri\u00f3 suicidarse", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171419345689300993"}], "id": "1171517813506228225", "in_reply_to_user_id": "1541350021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "764537253918105600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.4745, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablica"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/rIAMJdDzV2", "expanded_url": "https://twitter.com/jptrampuz/status/1171366017005686784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIAMJdDzV2", "media_key": "3_1171365985791729665"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171366017005686784"], "created_at": "2019-09-10T10:13:16.000Z", "text": "Hoy 10 de septiembre es el d\u00eda mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio. Las cifras son escalofriantes: cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, y este ya es el mayor problema de Salud P\u00fablica en Europa. https://t.co/rIAMJdDzV2", "id": "1171366017005686784", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "138281006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624950668640256"], "created_at": "2019-09-11T03:22:10.000Z", "text": "Como a vida \u00e9 engra\u00e7ada e nos resta, nos surpreende sempre... Fui ao terra\u00e7o da faculdade, tem m\u00f3 tempo que quero ir, mas hoje sei l\u00e1 porque, fui l\u00e1, e cruzei com uma guria que talvez n\u00e3o sabia o quanto precisava falar ! Ou sabia, mas as pessoas se calam...", "id": "1171624950668640256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167869362319056896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 275, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDeSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 276, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171499212808146944"], "created_at": "2019-09-10T19:02:32.000Z", "text": "como interno recib\u00ed un rega\u00f1o por no poner sonda vesical a un gesto suicida \"le tiene que doler para que deje el berrinche\" hace poco aquella m\u00e9dico y yo escuchamos de un psiquiatra infantil que nunca debe castigarse al paciente, a ver si a \u00e9l si le crey\u00f3. #HablemosDeSuicidio", "id": "1171499212808146944", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1075204887628132352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/gF20O5BbDc", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx", "status": 200, "title": "El Heraldo de M\u00e9xico | El diario que piensa joven", "description": "Consulta las \u00faltimas noticias, entretenimiento, deportes, pol\u00edtica y finanzas en TV, radio y edici\u00f3n impresa", "unwound_url": "https://heraldodemexico.com.mx/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/z5GcXwKU0w", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioyLupita/status/1171423529583218688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5GcXwKU0w", "media_key": "3_1171423523270746112"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "AlAire"}, {"start": 10, "end": 21, "tag": "Entrevista"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171423529583218688"], "created_at": "2019-09-10T14:01:48.000Z", "text": "#AlAire | #Entrevista | \n\nHoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del #Suicidio y estamos conversando con @guerrerochipres, Presidente del @elconsejomx para reflexionar sobre el apoyo que se puede  brindar a alguien en riesgo suicida.\n\nEsc\u00fachenos https://t.co/gF20O5BbDc https://t.co/z5GcXwKU0w", "id": "1171423529583218688", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "57404784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/sjH71YByUA", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1171186938193285121", "display_url": "twitter.com/elconsejomx/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 233, "tag": "L\u00edneaDeSeguridad"}, {"start": 248, "end": 277, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171541181815123968"], "created_at": "2019-09-10T21:49:18.000Z", "text": "\"Ya no aguanto m\u00e1s\". \"Estoy desesperad@\"\u26a0 Si has escuchado estas frases de alg\u00fan conocido, podr\u00eda estar en riesgo suicida. Te compartimos algunas se\u00f1ales para identificarlo\ud83d\udc47\ud83c\udffb Si necesitas orientaci\u00f3n llama a nuestra #L\u00edneaDeSeguridad 55 5533-5533\ud83d\udcf1 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/sjH71YByUA", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171186938193285121"}], "id": "1171541181815123968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "65797233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "Venezuela"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619405526175745"], "created_at": "2019-09-11T03:00:08.000Z", "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #Venezuela #10Sep  https://t.co/5vlocWz7BZ", "id": "1171619405526175745", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/clqAP0xnkb", "expanded_url": "https://t.co/clqAP0xnkb", "display_url": "t.co/clqAP0xnkb"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171623858618679297"], "created_at": "2019-09-11T03:17:50.000Z", "text": "eu n acredito que eu to lendo isso logo hoje... https://t.co/clqAP0xnkb", "id": "1171623858618679297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152070099"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171624363994599425"], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "morani__", "id": "1011187581202116608"}]}, "created_at": "2019-09-11T03:19:50.000Z", "text": "@fanboydoriczao @DiogoSi28669759 @morani__ Piada \u00e9 o teu peso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171623957872676864"}], "id": "1171624363994599425", "in_reply_to_user_id": "923251395934998528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1089255458685235200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"], "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6", "id": "1171604257176477697", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "author_id": "161356536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edsifo"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edsifo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171623847084417024"], "created_at": "2019-09-11T03:17:47.000Z", "text": "@wallabywitch Tambi\u00e9n dice que no hay momento m\u00e1s tr\u00e1gico que cuando S\u00edsifo se da cuenta que debe empujar el pe\u00f1asco de nuevo y debe bajar la monta\u00f1a, y se pregunta que cruzar\u00e1 por la cabeza de S\u00edsifo cuando es plenamente consiente de su existencia miserable.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171623678058143745"}], "id": "1171623847084417024", "in_reply_to_user_id": "1166532742332506113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166532742332506113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/gBoUdgWICY", "expanded_url": "https://twitter.com/MussumAlive/status/1171623308430909440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gBoUdgWICY", "media_key": "3_1171623301099196416"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171623308430909440"], "created_at": "2019-09-11T03:15:39.000Z", "text": "Aqui os titulos das hist\u00f3rias que eu ja lembrei https://t.co/gBoUdgWICY", "id": "1171623308430909440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "20771988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txhtnZH1AZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171434011446480896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txhtnZH1AZ", "media_key": "3_1171433988776288260"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 193, "end": 207, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 208, "end": 220, "tag": "NoEstasSola"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "NoestasSolo"}, {"start": 234, "end": 240, "tag": "10Sep"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171434011446480896"], "created_at": "2019-09-10T14:43:27.000Z", "text": "Qu\u00e9 hacer ante un conocido que expresa ideaci\u00f3n suicida?\n1. Escucha\n2. No juzgues\n3. Muestra preocupaci\u00f3n\n4. Establece confianza\n5. Ofrece apoyo\n5. Busca ayuda profesional #HablemosDeSuicidio \n#ComandoPsycho\n#NoEstasSola #NoestasSolo\n#10Sep https://t.co/txhtnZH1AZ", "id": "1171434011446480896", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "85159273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 79, "probability": 0.6695, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00facleo Milenio"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Adolescentes"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/smgr02LRKG", "expanded_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/", "display_url": "radio.uchile.cl/2019/09/10/doc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radio.uchile.cl/2019/09/10/doctora-vania-martinez-los-suicidios-son-prevenibles/"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 35, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171463090694701056"], "created_at": "2019-09-10T16:39:00.000Z", "text": "En el #DiaMundialPrevencionSuicidio, la acad\u00e9mica y directora del N\u00facleo Milenio para Mejorar la Salud Mental de Adolescentes y J\u00f3venes, fue enf\u00e1tica en que la conducta suicida se puede identificar y con esto prevenir una muerte prematura. https://t.co/smgr02LRKG", "id": "1171463090694701056", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "78058372"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171593200076754945"], "created_at": "2019-09-11T01:16:00.000Z", "text": "E o menino q se matou c os amigo dele td fazendo campanha do setembro amarelo... gente depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi, procurem ajuda, e, principalmente, AJUDEM!!!", "id": "1171593200076754945", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1097273117867720705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/EiG7Gtsbtk", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsels/status/1171509958015209472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EiG7Gtsbtk", "media_key": "3_1171509951912529922"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171509958015209472"], "created_at": "2019-09-10T19:45:14.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/EiG7Gtsbtk", "id": "1171509958015209472", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1259843052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4n2HARfglQ", "expanded_url": "https://twitter.com/fabiojquetglas/status/1171502059364876288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4n2HARfglQ", "media_key": "3_1171502047557894144"}], "hashtags": [{"start": 203, "end": 222, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171502059364876288"], "created_at": "2019-09-10T19:13:51.000Z", "text": "La principal barrera para que las personas busquen la ayuda que necesitan es el estigma asociado a los problemas de salud mental y al comportamiento suicida.  \n\n\ud83d\udcde 135 - Centro de Asistencia al Suicida.\n\n#HablemosDeSuicidio \ud83d\udde3#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/4n2HARfglQ", "id": "1171502059364876288", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "50445713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/l6sD5eOZuO", "expanded_url": "https://cnn.it/2UPUr9p", "display_url": "cnn.it/2UPUr9p", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 86, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428137378271234"], "created_at": "2019-09-10T14:20:06.000Z", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n https://t.co/l6sD5eOZuO", "id": "1171428137378271234", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 11, "like_count": 171, "quote_count": 21}, "author_id": "33884545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "id": "1171483381164412930", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "67619109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE", "id": "1171544084240097281", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "author_id": "1101368186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171622411252445186"], "created_at": "2019-09-11T03:12:05.000Z", "text": "Perd\u00f3n, me voy de casa, se que me equivoqu\u00e9 y te lastime.... \nPerd\u00f3n, prefiero irme a que seguir viendo c\u00f3mo todo nos sale mal.", "id": "1171622411252445186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1606529785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 218, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Dra Blanca Canabal"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "HCC"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/xSliouerRk", "expanded_url": "https://twitter.com/HCCComunica/status/1171505538711994371/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSliouerRk", "media_key": "7_1171503076324167683"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 154, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 238, "end": 242, "tag": "HCC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171505538711994371"], "created_at": "2019-09-10T19:27:40.000Z", "text": "El suicidio es expresi\u00f3n de p\u00e9rdida del sentido de la vida en algunas personas, y puede ser prevenible en ciertos casos. Hoy #DiaMundialPrevencionSuicidio, te invitamos a escuchar la explicaci\u00f3n de la Dra Blanca Canabal, especialista del #HCC https://t.co/xSliouerRk", "id": "1171505538711994371", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "753281894008094720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/3WZZe5uVby", "expanded_url": "https://twitter.com/AmparyLReyes/status/1171413690287054849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WZZe5uVby", "media_key": "3_1171413683169386512"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171413690287054849"], "created_at": "2019-09-10T13:22:42.000Z", "text": "\"Una persona que con pensamiento suicida puede no pedir ayuda, pero esto no significa que no la quiera\" https://t.co/3WZZe5uVby", "id": "1171413690287054849", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "627507666"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "id": "1171474512933609472", "in_reply_to_user_id": "144539373", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "144539373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171622081668276225"], "created_at": "2019-09-11T03:10:46.000Z", "text": "A segunda foi sabendo que uma de minhas melhores amigas tentou ano passado, outra amiga socorreu. Como estava sem falar com ela durante esse per\u00edodo veio a culpa por n\u00e3o estar por perto para ajudar, mas n\u00e3o foi gatilho para a minha tentativa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171622079197863943"}], "id": "1171622081668276225", "in_reply_to_user_id": "3229616181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3229616181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Mt7SbVf7YH", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamFathomuS/status/1171508153483059201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mt7SbVf7YH", "media_key": "3_1171508149481689090"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171508153483059201"], "created_at": "2019-09-10T19:38:04.000Z", "text": "Homenagem a hoje ser o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ligue para 188 se voc\u00ea estiver se sentindo suicida. Sua vida vale muito. https://t.co/Mt7SbVf7YH", "id": "1171508153483059201", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1414084464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171620965543006209"], "created_at": "2019-09-11T03:06:20.000Z", "text": "Meu amigo se matou, bem no dia contra o suic\u00eddio. Eu to destru\u00edda", "id": "1171620965543006209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936024474536890368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C0CsDLW2wM", "expanded_url": "https://twitter.com/DraExtrana/status/1171606472301654016", "display_url": "twitter.com/DraExtrana/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171620389807689729"], "created_at": "2019-09-11T03:04:03.000Z", "text": "\u00bfSabes c\u00f3mo ayudar a una persona que se encuentra en riesgo suicida? \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/C0CsDLW2wM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171606472301654016"}], "id": "1171620389807689729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1037899113138925569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516136497614849"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516145754468356"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516158647734275"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/cVDK4NNY4V", "expanded_url": "https://twitter.com/Romiinuu/status/1171516186917343232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cVDK4NNY4V", "media_key": "3_1171516171641688064"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171516186917343232"], "created_at": "2019-09-10T20:09:59.000Z", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos 1 persona muere por esta causa, ac\u00e1 les dejo unos datos importantes para reconocer la depresi\u00f3n, una direcci\u00f3n y un tel\u00e9fono de asistencia al suicida en C\u00f3rdoba !!! https://t.co/cVDK4NNY4V", "id": "1171516186917343232", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1757189066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "id": "1171475926842040320", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "author_id": "22276965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615773783146496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LukanMarbrick", "id": "209778570"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:42.000Z", "text": "@LukanMarbrick No me lo digas 2 veces que lo hago.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171613954361233409"}], "id": "1171615773783146496", "in_reply_to_user_id": "209778570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "961496329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9928, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PqnklkSeZS", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoNemer/status/1171445666544939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PqnklkSeZS", "media_key": "3_1171445643715342340"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171445666544939008"], "created_at": "2019-09-10T15:29:45.000Z", "text": "Al a\u00f1o, en el mundo 1 mill\u00f3n de personas se suicida; en M\u00e9xico, + del 40% de los casos se registra entre j\u00f3venes. No permitamos que la depresi\u00f3n, los problemas familiares o el abuso del alcohol afecten su vida. A difundir informaci\u00f3n y prestar ayuda. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/PqnklkSeZS", "id": "1171445666544939008", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "25128294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171621149630980097"], "created_at": "2019-09-11T03:07:04.000Z", "text": "vi o neg\u00f3cio da depress\u00e3o e s\u00f3 consegui lembrar do coment\u00e1rio preconceituoso e rid\u00edculo q meu cunhado fez", "id": "1171621149630980097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2919061082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/z8bypQyE11", "expanded_url": "http://ow.ly/8rr950w3uoH", "display_url": "ow.ly/8rr950w3uoH"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ynVLgHSNRu", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaMSP/status/1171408167990976513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynVLgHSNRu", "media_key": "3_1171408163364573184"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 53, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 58, "end": 62, "tag": "OMS"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "SomosCiencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408167990976513"], "created_at": "2019-09-10T13:00:45.000Z", "text": "Con motivo del #D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio, la #OMS revel\u00f3 que cada 40 segundos una persona se suicida. Nos unimos a esta campa\u00f1a para que cada vez m\u00e1s pa\u00edses establezcan estrategias efectivas para su prevenci\u00f3n. Detalles aqu\u00ed: https://t.co/z8bypQyE11\n #SomosCiencia https://t.co/ynVLgHSNRu", "id": "1171408167990976513", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3102319919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "id": "1171314980739829760", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "author_id": "450310216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5619, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ogSNj0kFgF", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKT7Vf", "display_url": "cnn.it/2UKT7Vf", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 101, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171483552254283776"], "created_at": "2019-09-10T18:00:18.000Z", "text": "En todo el mundo, m\u00e1s hombres que mujeres se suicidan, seg\u00fan la OMS  #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio   \n https://t.co/ogSNj0kFgF", "id": "1171483552254283776", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 9, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "33884545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171591939239677958"], "created_at": "2019-09-11T01:11:00.000Z", "text": "Esta padre que les ofrezcan caf\u00e9 a las personas con pensamientos suicidas pero esta m\u00e1s padre que les ayuden a una apropiada canalizaci\u00f3n con los servicios de salud apropiados para su manejo. No todos est\u00e1n entrenados para contener una crisis suicida. #HablemosDeSuicidio", "id": "1171591939239677958", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 271, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "author_id": "44656403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171587721489465356"], "created_at": "2019-09-11T00:54:14.000Z", "text": "hoy, 10/09 es el d\u00eda mundial de la prevenci\u00f3n del suicido. solo voy a decir: le suicida no quiere llamar la atenci\u00f3n y realmente no quiere terminar con su vida. solo quiere terminar con la vida que conoce. hay s\u00edntomas, se puede advertir, se puede prevenir. abramos los ojos.", "id": "1171587721489465356", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "2444790205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/wxlJ7zbM6V", "expanded_url": "https://twitter.com/__wa7eed/status/1170634349190008835/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wxlJ7zbM6V", "media_key": "7_1170634282194354177"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171524998789382146"], "created_at": "2019-09-10T20:45:00.000Z", "text": "Que PANICO https://t.co/wxlJ7zbM6V", "id": "1171524998789382146", "public_metrics": {"retweet_count": 6806, "reply_count": 285, "like_count": 33094, "quote_count": 4320}, "author_id": "894771672586125312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4893, "type": "Place", "normalized_text": "Argentinas"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/fGpI89WSU3", "expanded_url": "http://buff.ly/2ZWjf4s", "display_url": "buff.ly/2ZWjf4s"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "actrices_arg", "id": "988577855125835776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171619430205464576"], "created_at": "2019-09-11T03:00:14.000Z", "text": "[NUEVA DENUNCIA] El colectivo de Actrices Argentinas @actrices_arg expondr\u00e1 una acusaci\u00f3n impactante respecto a un caso dentro del \u00e1mbito art\u00edstico y estatal. Los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/fGpI89WSU3", "id": "1171619430205464576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "123279544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SjYoK59M2T", "expanded_url": "https://twitter.com/DraExtrana/status/1171606472301654016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjYoK59M2T", "media_key": "3_1171606454438158336"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SjYoK59M2T", "expanded_url": "https://twitter.com/DraExtrana/status/1171606472301654016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjYoK59M2T", "media_key": "3_1171606454429782016"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SjYoK59M2T", "expanded_url": "https://twitter.com/DraExtrana/status/1171606472301654016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjYoK59M2T", "media_key": "3_1171606454446546949"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 34, "end": 53, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 54, "end": 68, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 69, "end": 88, "tag": "SuicidioPrevenible"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1171606472301654016"], "created_at": "2019-09-11T02:08:45.000Z", "text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio  #HablemosDeSuicidio #ComandoPsycho #SuicidioPrevenible https://t.co/SjYoK59M2T", "id": "1171606472301654016", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "230580606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171595292015235073"], "created_at": "2019-09-11T01:24:19.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "id": "1171595292015235073", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 2}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "id": "1171514076368736258", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171550474635550723"], "created_at": "2019-09-10T22:26:14.000Z", "text": "Ahora vamos a desmitificar un poco el suicidio:\n- No todos los que se deprimen se suicidan ni todos los suicidas est\u00e1n deprimidos, algunos act\u00faan por impulsividad.\n- Es mentira que quien se suicida, no avisa. La mayor\u00eda da indicios de querer hacerlo y no se trata de manipulaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550470575443969"}], "id": "1171550474635550723", "in_reply_to_user_id": "142152819", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617114593083392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wilwilgnerr", "id": "2847273982"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:02.000Z", "text": "@wilwilgnerr @Gabliir em que universo paralelo? \u00e9 a pior de todas at\u00e9 agora", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171613249026035712"}], "id": "1171617114593083392", "in_reply_to_user_id": "2847273982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196342017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171555403571687426"], "created_at": "2019-09-10T22:45:49.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez has tenido alg\u00fan pensamiento suicida?", "id": "1171555403571687426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2945840232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 120, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 121, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 122, "end": 144, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 145, "end": 174, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 175, "end": 184, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171432343824814081"], "created_at": "2019-09-10T14:36:49.000Z", "text": "De nuestra parte (sociedad-Iglesia-Familia) nunca una palabra de juicio para quien se suicida. #WorldSuicidePreventionDay #DiaPrevencionSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #suicidio", "id": "1171432343824814081", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "240965418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603994625609728"], "created_at": "2019-09-11T01:58:54.000Z", "text": "Ningu\u00e9m tem o direito de julgar nada, s\u00f3 eu sei oq eu passei, como me desgastei, como as a\u00e7\u00f5es de quem nunca se importou me matou por dentro, S\u00d3 EU!", "id": "1171603994625609728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3796871308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4023, "type": "Person", "normalized_text": "Bauen"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/BDSSrc4lsm", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/actrices-argentinas-presentara-una-nueva-denuncia/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/actrices-argen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/actrices-argentinas-presentara-una-nueva-denuncia/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615685744713729"], "created_at": "2019-09-11T02:45:21.000Z", "text": "El colectivo convoc\u00f3 a una conferencia de prensa en el auditorio Bauen en la que revelar\u00e1n un nuevo acaso de acoso sexual.\nhttps://t.co/BDSSrc4lsm", "id": "1171615685744713729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "182923335"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Qv6LFikMNs", "expanded_url": "https://twitter.com/fire_bondar/status/1171233147993972736", "display_url": "twitter.com/fire_bondar/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171618657732124673"], "created_at": "2019-09-11T02:57:10.000Z", "text": "Ya me la spoileaste kpo te podes ir bien a la concha de la lora,de onda igual https://t.co/Qv6LFikMNs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171233147993972736"}], "id": "1171618657732124673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027697731932962817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1170868248587440128", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "author_id": "91377196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fFF0mT8vtC", "expanded_url": "https://twitter.com/almendra_gd/status/1171592466585346048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFF0mT8vtC", "media_key": "3_1171592438621847552"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 272, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171592466585346048"], "created_at": "2019-09-11T01:13:05.000Z", "text": "Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo. Amemos vivir, agradezcamos por lo que tenemos, demostr\u00e9mosles a los nuestros lo importantes que son en nuestra vida. \u2665\ufe0f\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/fFF0mT8vtC", "id": "1171592466585346048", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "366433088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171550445027889157"], "created_at": "2019-09-10T22:26:07.000Z", "text": "* Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la presencia de alucinaciones auditivas tipo fonema imperativo que ordenan hacerse da\u00f1o.\n- Trastornos del \u00e1nimo: por \u00e1nimo triste prolongado e ideaci\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550438392565762"}], "id": "1171550445027889157", "in_reply_to_user_id": "142152819", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bGsDy7sUdf", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGsDy7sUdf", "media_key": "3_1171452797159526401"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "adolescentes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452802536591361"], "created_at": "2019-09-10T15:58:07.000Z", "text": "#ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. El art\u00edculo en https://t.co/1TAPlmEPai con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @CIJ_Adicciones https://t.co/bGsDy7sUdf", "id": "1171452802536591361", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "87542992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/OgiexgBtMe", "expanded_url": "http://ow.ly/hHKn50w3QiO", "display_url": "ow.ly/hHKn50w3QiO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171425615012139008"], "created_at": "2019-09-10T14:10:05.000Z", "text": "A pesar de los programas de prevenci\u00f3n, los niveles de suicidio en el mundo se mantienen.\nhttps://t.co/OgiexgBtMe", "id": "1171425615012139008", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "107120856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617157869899777"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Kellysalvatore4", "id": "794300108124946432"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:51:12.000Z", "text": "@Kellysalvatore4 Desculpa negah, mas eu s\u00f3 aqui rindo de voc\u00ea mesmo KKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171616323836796928"}], "id": "1171617157869899777", "in_reply_to_user_id": "794300108124946432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948641858141515777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 85, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}, {"start": 139, "end": 147, "username": "conaset", "id": "369136280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171561946757439489"], "created_at": "2019-09-10T23:11:49.000Z", "text": "Sab\u00edan que en Chile al a\u00f1o muere m\u00e1s gente por suicidio (1.800 seg\u00fan @ministeriosalud) que por accidentes de tr\u00e1nsito (1.507 el 2018 seg\u00fan @conaset). \u00bfPero qu\u00e9 estamos haciendo como sociedad para abordar este tema? Muy poco. Ser\u00e1 una de mis priorodades en lo que resta de per\u00edodo.", "id": "1171561946757439489", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 185, "like_count": 2072, "quote_count": 43}, "author_id": "73981088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171470251185147907"], "created_at": "2019-09-10T17:07:27.000Z", "text": "Hoy es el dia internacional para la prevenci\u00f3n del suicidio.\nY estar\u00eda fant\u00e1stico  concientizar para que cada uno logr\u00e9 aprender a escuchar y ver a las personas para que las ayude  y evite lamentarnos por no haber hecho nada.\nY que todos sepamos identificar un potencial suicida!", "id": "1171470251185147907", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "712705830240591874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171618005144543234"], "created_at": "2019-09-11T02:54:34.000Z", "text": "Consci\u00eancia pesada p\u00f3s lanche", "id": "1171618005144543234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "716726088949506048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/zwlAklBGDd", "expanded_url": "https://twitter.com/TovDanUrg/status/1171550715744907264", "display_url": "twitter.com/TovDanUrg/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171562499042435072"], "created_at": "2019-09-10T23:14:01.000Z", "text": "\u00bfReprender al suicida?\nA ver, urgenci\u00f3logos, defiendan a su gremio, porque hay algunos neanderthales que andan dejando graduarse as\u00ed https://t.co/zwlAklBGDd", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171550715744907264"}], "id": "1171562499042435072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "872915593891946496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "o de"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 134, "username": "miseleccionmx", "id": "268361752"}]}, "geo": {"place_id": "7e7899787953bfcb"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617153612566528"], "created_at": "2019-09-11T02:51:11.000Z", "text": "Humillaci\u00f3n total!! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f se acabo el invicto del Tata pero de qu\u00e9 manera caray. Vaya carencias defensivas de @miseleccionmx que opinan??", "id": "1171617153612566528", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 252, "like_count": 1784, "quote_count": 16}, "author_id": "149204568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171617063250616320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OliveiraR22", "id": "1010287629924012034"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:50:50.000Z", "text": "@OliveiraR22 Eu liguei at\u00e9 p m\u00e3e dele p avisar q ele q se suicidou, e que eu n tinha culpa de nada kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171615786621968384"}], "id": "1171617063250616320", "in_reply_to_user_id": "1010287629924012034", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770510438639538176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/GcPECNgL9a", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171464049386672130"], "created_at": "2019-09-10T16:42:48.000Z", "text": "En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos.\nYa es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. \nhttps://t.co/GcPECNgL9a\n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "id": "1171464049386672130", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 4, "like_count": 130, "quote_count": 4}, "author_id": "247844816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "id": "1171291005091491840", "in_reply_to_user_id": "16814640", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "author_id": "1074209186752413696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "teenager things"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wonhocidio", "id": "806359918035030016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171617396882362371"], "created_at": "2019-09-11T02:52:09.000Z", "text": "@wonhocidio uuu creo q teenager things?? algo as\u00ed dios es mUY buena", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171617007034347520"}], "id": "1171617396882362371", "in_reply_to_user_id": "806359918035030016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834500790551183360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616079485067264"], "created_at": "2019-09-11T02:46:55.000Z", "text": "Vc nunca vai ser enganado por algu\u00e9m quanto o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida te enganou", "id": "1171616079485067264", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "983327756640489473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "betty"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "BETTY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615355304861696"], "created_at": "2019-09-11T02:44:02.000Z", "text": "Ya no quiero seguir viendo betty pero a mi nona le gusta verla conmigo :(( pero es que ME FASTIDIA TANTO ARMANDO, BETTY ES ESA AMIGA QUE NO SE DA CUENTA NUNCA Y TERMINA CON UN MANIPULADOR CON PROBLEMAS DE IRA u_u", "id": "1171615355304861696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021181431823896578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"], "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "id": "1171594762484211712", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "240306295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171570107660853248"], "created_at": "2019-09-10T23:44:15.000Z", "text": "Eu estou ABISMADA em saber que o Jarrid Wilson se suicidou. Gente!?!? \ud83d\udc94", "id": "1171570107660853248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30048004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171615786621968384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jannaprinn", "id": "770510438639538176"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:45.000Z", "text": "@jannaprinn Imagino a cena kkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171607727090688002"}], "id": "1171615786621968384", "in_reply_to_user_id": "770510438639538176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1010287629924012034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171535427901300736"], "created_at": "2019-09-10T21:26:26.000Z", "text": "hoje tive uma crise de choro no trabalho ao saber que o rapaz cometeu suic\u00eddio... parafraseando um amigo \u201ctoda vez que um LGTB se suicida a gente morre um pouquinho tb\u201d acredito q morri um pouco hoje...", "id": "1171535427901300736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "309175547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/XiprPHLCre", "expanded_url": "https://twitter.com/aura_latam/status/1171289254661476353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiprPHLCre", "media_key": "7_1171288144152584192"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 210, "tag": "LiberateDeLosEstigmas"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "suicidio"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "saludmental"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "aura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171289254661476353"], "created_at": "2019-09-10T05:08:14.000Z", "text": "Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \nNo temas hablar. \nNo est\u00e1s sola, no est\u00e1s solo. \n#LiberateDeLosEstigmas\n\n#suicidio #saludmental #aura https://t.co/XiprPHLCre", "id": "1171289254661476353", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1084640795943202822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609639252705280"], "created_at": "2019-09-11T02:21:20.000Z", "text": "\u00bfRealmente voltean a ver quien los necesita o quien tiene ideaci\u00f3n suicida? \u00bfPostean por postear o solo ayudan a sus amigos?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609637872816128"}], "id": "1171609639252705280", "in_reply_to_user_id": "156765532", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "156765532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "id": "1171255697239158787", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "54135935"}], "places": [{"full_name": "Hermosillo, Sonora", "id": "0fb3c76f0e3df6d1"}, {"full_name": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}]}, "errors": [{"value": "925186882023120896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [925186882023120896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "925186882023120896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171454404739756033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171454404739756033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171454404739756033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109049847435444227", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109049847435444227].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109049847435444227", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171427789414645760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171427789414645760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171427789414645760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171624373503090688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171624373503090688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171624373503090688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171624742622760961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171624742622760961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171624742622760961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171612521528201216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171612521528201216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171612521528201216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "587540351", "value": "587540351", "detail": "User has been suspended: [587540351].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171597584957411328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171597584957411328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171597584957411328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "75355018", "value": "75355018", "detail": "User has been suspended: [75355018].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171540235819323392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171540235819323392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171540235819323392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "448452831", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [448452831].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "448452831", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171586210784931841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171586210784931841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171586210784931841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "509091604", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [509091604].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "509091604", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171612049727721472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171612049727721472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171612049727721472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171579228392960002", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171579228392960002", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171579228392960002].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1171617520056446977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171617520056446977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171617520056446977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1171632231011553280", "oldest_id": "1171616565000888320", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys6upa76pep6p82ntqb2vi2zy5"}}