{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181634327987273729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Emmasinho", "id": "386826969"}]}, "author_id": "1140362982423236609", "created_at": "2019-10-08T18:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181636516461895680"], "in_reply_to_user_id": "386826969", "text": "@Emmasinho No supero el soundtrack de escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1181636516461895680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181620488503738371"}], "author_id": "1121947973196374016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MuriloisraelBR", "id": "1169783642970841089"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "lcacobr", "id": "1122998784269615105"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181636392587276288"], "in_reply_to_user_id": "1169783642970841089", "text": "@MuriloisraelBR @lcacobr @BolsonaroSP N\u00e3o sei se tu sabe mas o cristianismo matou muitas pessoas inocentes e mata at\u00e9 hoje!!\nEnt\u00e3o n\u00e3o me venha falar sobre coisas primitivas que os indigenas faziam pq eu te garanto que eles n\u00e3o matam crian\u00e7as! Desde muitas decadas. ENT\u00c3O PARE DE FALAR MERDA!!!", "lang": "pt", "id": "1181636392587276288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "887118793109098497", "created_at": "2019-10-08T18:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181636337868382208"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181636337868382208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181621842479583232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Goebbels"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RCantieri", "id": "511639402"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}]}, "author_id": "88063443", "created_at": "2019-10-08T18:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181636169433538560"], "in_reply_to_user_id": "511639402", "text": "@RCantieri @bosswatcher1 @AlfSSMartins Quem se matou com veneno foi Goebbels, depois de matar todos os filhos. Ele e a lou\u00e7a da mulher dele.", "lang": "pt", "id": "1181636169433538560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180931704799793152"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2238312626", "created_at": "2019-10-08T18:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635942974738432"], "text": "RT @briedanvrz: trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "id": "1181635942974738432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-10-08T18:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635931381612544"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181635931381612544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "843039536900915200", "created_at": "2019-10-08T18:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635915736911878"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181635915736911878"}, {"author_id": "515077579", "created_at": "2019-10-08T18:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635891107913732"], "text": "Has tenido pulso para engancharme alistando al ej\u00e9rcito suicida, me adentr\u00e9 en el bosque y no encontr\u00e9 al vig\u00eda", "lang": "es", "id": "1181635891107913732"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181031923013042176"}], "author_id": "383240078", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ro_mOlS", "id": "975136719967309824"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "LeaoOpressor", "id": "3381981081"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635830609272833"], "text": "RT @Ro_mOlS: @LeaoOpressor Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco p baralho. Vulgo \"Coringa funkeiro\".", "lang": "pt", "id": "1181635830609272833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181635074380455937"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/avOPz4HtGS", "expanded_url": "http://bit.ly/31YaapJ", "display_url": "bit.ly/31YaapJ"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "iG", "id": "14311308"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "iG"}]}, "author_id": "33995767", "created_at": "2019-10-08T18:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635758676942848"], "text": "RT @iG: \u00d3leo j\u00e1 se espalhou por todos os estados nordestinos e matou pelo menos 11 animais.\nSaiba mais:\n\n#iG\n\nhttps://t.co/avOPz4HtGS", "lang": "pt", "id": "1181635758676942848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "974451614", "created_at": "2019-10-08T18:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635717463760901"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181635717463760901"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181628957222985728"}], "author_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LlamaPs", "id": "719412470004203520"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635621426782208"], "text": "RT @LlamaPs: @PacitaGuerra @recisneros S\u00ed fue diputado del partido aprista en el primer gobierno de la rata suicida.", "lang": "es", "id": "1181635621426782208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/avOPz4HtGS", "expanded_url": "http://bit.ly/31YaapJ", "display_url": "bit.ly/31YaapJ"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 100, "tag": "iG"}]}, "author_id": "14311308", "created_at": "2019-10-08T18:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635074380455937"], "text": "\u00d3leo j\u00e1 se espalhou por todos os estados nordestinos e matou pelo menos 11 animais.\nSaiba mais:\n\n#iG\n\nhttps://t.co/avOPz4HtGS", "lang": "pt", "id": "1181635074380455937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/WKhfL2w4qK", "expanded_url": "https://www.elbuentono.com.mx/se-suicida-mujer-2/", "display_url": "elbuentono.com.mx/se-suicida-muj\u2026"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/IRy1XdT1CW", "expanded_url": "https://twitter.com/El_BuenTono/status/1181634887327109123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IRy1XdT1CW", "media_key": "3_1181634885842345984"}]}, "author_id": "362120021", "created_at": "2019-10-08T18:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181634887327109123"], "text": "Se suicida mujer https://t.co/WKhfL2w4qK https://t.co/IRy1XdT1CW", "lang": "es", "id": "1181634887327109123"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564992660877312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1125722204", "created_at": "2019-10-08T18:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181634295972139010"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Mulder, mulder \u00b6\u00b6\u00b6\u00b6   fuira De aca. Ahora quien representar\u00e1 el partido cuasi fallecido? Alg\u00fan suicida?", "lang": "es", "id": "1181634295972139010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "177784913", "created_at": "2019-10-08T18:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181634275160023041"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181634275160023041"}, {"author_id": "40349695", "created_at": "2019-10-08T18:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633959182114818"], "text": "ter\u00e7a-feira suicida", "lang": "pt", "id": "1181633959182114818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "732297030052237313", "created_at": "2019-10-08T18:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633954228707333"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181633954228707333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181620269145702401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5458, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 137, "end": 150, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Araoz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "author_id": "69160487", "created_at": "2019-10-08T18:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633820249997312"], "in_reply_to_user_id": "44932117", "text": "@Caretas En verdad esta mujer necesita un psiquiatra.  Por lo pronto otra pol\u00edtica que se \u00a8suicida\u00a8.  Ya van varios: Barnechea, Lourdes, Mercedes Araoz, ...", "lang": "es", "id": "1181633820249997312"}, {"author_id": "1057362528068685824", "created_at": "2019-10-08T18:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633777245839361"], "text": "\"deixa \u00e9 coisa de adolescente\" coisa de adolescente oq depois se suicida e n\u00e3o sabe porqu\u00ea.", "lang": "pt", "id": "1181633777245839361"}, {"author_id": "216346650", "created_at": "2019-10-08T18:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633736263323649"], "text": "Estan locos los que apoyan la contramarcha sin tener c\u00f3mo garantizar la seguridad de este grupo de personas... creo que en este contexto es medio suicida.", "lang": "es", "id": "1181633736263323649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "tyron"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "joffrey"}]}, "author_id": "824285851", "created_at": "2019-10-08T18:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633129305579520"], "text": "sei que nao foi tyron que matou joffrey mas se fosse MERECIA", "lang": "pt", "id": "1181633129305579520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1099706252127600640", "created_at": "2019-10-08T18:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633114394779648"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181633114394779648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181293275015188480"}], "author_id": "1383411512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633111643377665"], "in_reply_to_user_id": "54091900", "text": "@evelinorcon Lamentable que no hayas sido transparente ante las preguntas de la ciudadan\u00eda si en la marcha que participaste hab\u00edan partidos involucrados,qui\u00e9n no la debe no la teme como dec\u00eda tu suicida l\u00edder,pero esperar coherencia de parte del alanismo es in\u00fatil.", "lang": "es", "id": "1181633111643377665"}, {"author_id": "1046430279949258754", "created_at": "2019-10-08T18:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633097231687680"], "text": "El negro de mi sal\u00f3n dijo que soy media suicida JAJAKAKKAKAJAJAJJAJAJAJJA KEEEE bueno reci\u00e9n me entero", "lang": "es", "id": "1181633097231687680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "3025868441", "created_at": "2019-10-08T18:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633069213765633"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181633069213765633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "513035112", "created_at": "2019-10-08T18:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181633018068393984"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181633018068393984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "PAT"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "MARK"}]}, "author_id": "3047801415", "created_at": "2019-10-08T18:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181632928067002368"], "text": "VAI SE FUDWRRRRRRRRR????????? O PAT \u00c9 O FDP MEU PAI???????????????????? ELE MATOU O MARK CARALHO OQ TA ACONTECENDO", "lang": "pt", "id": "1181632928067002368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "136711954", "created_at": "2019-10-08T18:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181632825734381568"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181632825734381568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550860536614912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andremonsev", "id": "25932404"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "kalaniro", "id": "3384849832"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "vanessazagonel", "id": "205228544"}]}, "author_id": "1508080525", "created_at": "2019-10-08T18:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181632603318829056"], "text": "RT @andremonsev: @kalaniro @nxirvanna @vanessazagonel o Bruno n\u00e3o era um indiv\u00edduo marginalizado pra ser ressocializado. \na recupera\u00e7\u00e3o e r\u2026", "lang": "pt", "id": "1181632603318829056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "148678992", "created_at": "2019-10-08T18:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181632340159807488"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181632340159807488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/xInEBPYKxa", "expanded_url": "https://twitter.com/drhelio1950/status/1181632232131366912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xInEBPYKxa", "media_key": "3_1181632218948616193"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.7323, "type": "Place", "normalized_text": "Sta Catarina"}, {"start": 202, "end": 220, "probability": 0.8624, "type": "Person", "normalized_text": "Richard F de Moraes"}]}, "author_id": "2753463418", "created_at": "2019-10-08T18:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181632232131366912"], "text": "O Reitor Cancilier da Universidade Federal de Sta Catarina se suicidou, e agora \u00e9 inocentado! Quem vai responder por Abuso de Autoridade? \nQuem vai responder pelo Suic\u00eddio Impositivo do Pol\u00edcia Federal Richard F de Moraes? - Com a palavra a Justi\u00e7a. https://t.co/xInEBPYKxa", "lang": "pt", "id": "1181632232131366912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 128, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "SelvaDePedraNoVIVA"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 129, "tag": "SelvaDePedraNoVIVA"}]}, "author_id": "276814200", "created_at": "2019-10-08T18:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181632149201534976"], "text": "Valqu\u00edria com mais um macho.\nComo se v\u00ea, ela matou o outro n\u00e3o pra defender a filha e sim por ci\u00fames do boy. \n#SelvaDePedraNoVIVA", "lang": "pt", "id": "1181632149201534976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181629260500480003"}], "author_id": "961565637972774912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mizanzika", "id": "1275140130571988993"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631905952862208"], "in_reply_to_user_id": "2233577592", "text": "@mizanzika Rolou algum problema no lago e matou as carpa tudo, acho que \u00e9 por isso. Ele tava fechado at\u00e9 m\u00eas passado se n\u00e3o me engano. Nunca fui nesse parque \ud83d\ude4a", "lang": "pt", "id": "1181631905952862208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181626018811039744"}], "author_id": "2944836653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vtlira_", "id": "2962617041"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "RdS_Lodge", "id": "803676791797936128"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631631997722624"], "in_reply_to_user_id": "2962617041", "text": "@vtlira_ @RdS_Lodge N\u00e3o se suicida n\u00e3o kkkkk", "lang": "pt", "id": "1181631631997722624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181556704615514112"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CsOurense", "id": "2905879144"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}]}, "author_id": "324393058", "created_at": "2019-10-08T18:05:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631598493671424"], "text": "RT @CsOurense: \ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM\u2026", "lang": "es", "id": "1181631598493671424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "2308872522", "created_at": "2019-10-08T18:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631556965851137"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181631556965851137"}, {"author_id": "850044774082064385", "created_at": "2019-10-08T18:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631543988674561"], "text": "quiero recordarles y pedirles q dejen d ser tan malos con ustedes mismos q se traten bien valoren y quieran y me chupa un huevo si da cringe pq prefiero ser una mariana antes q una suicida,hagan lo q aman,valoren a quienes los quieren y dejense ayudar mescucharon mogolicos", "lang": "es", "id": "1181631543988674561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181592735112974336"}], "author_id": "158253089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631476422582275"], "text": "RT @Salomes32455: @hurgamemoriaPE @reyreysincorona Si claro, sus amigos fujialanistas esos lo nombraron pero cobra su sueldo con la nuestra\u2026", "lang": "es", "id": "1181631476422582275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "Atv"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Fragman"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Mirancim"}]}, "author_id": "2301536781", "created_at": "2019-10-08T18:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631114663862272"], "text": "Se a Atv matou at\u00e9 o segundo Fragman, imagina o Mirancim.", "lang": "pt", "id": "1181631114663862272"}, {"author_id": "792396489486110724", "created_at": "2019-10-08T18:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631052462395395"], "text": "Rozhovor mezi mnou a mamou\n\nJa: Chci se s Matou odstehovat a zit jinde, treba Irsko uz to tam zna\nMama: No to nevim no jako Irsko\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb: uz budu dospela \n*napiju se a poliju se pitim*\n\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddb3: Jo dospela, aha tak hodne stesti\n*zachvat smichu*\n                          \ud83d\ude42", "lang": "cs", "id": "1181631052462395395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181401524540444673"}], "author_id": "966338534801072128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LohSanttos3", "id": "1264347270230745089"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631030643560449"], "text": "RT @LohSanttos3: A\u00ed o cara mata a mulher, esquarteja e joga o corpo pros cachorros comer e no final \u00e9 solto volta a jogar e ainda tem f\u00e3s,\u2026", "lang": "pt", "id": "1181631030643560449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}]}, "author_id": "873563712413675520", "created_at": "2019-10-08T18:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181631018681425920"], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "lang": "es", "id": "1181631018681425920"}, {"author_id": "1175862734019289089", "created_at": "2019-10-08T18:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630981729636360"], "text": "Tem dias que a gente t\u00e1 + suicida n\u00e9..hoje eu t\u00f4 nesses dias, + sem coragem para nada..", "lang": "pt", "id": "1181630981729636360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "1039898670", "created_at": "2019-10-08T18:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630782621786112"], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "lang": "es", "id": "1181630782621786112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "author_id": "874730504720982019", "created_at": "2019-10-08T18:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630574768865280"], "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "lang": "es", "id": "1181630574768865280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181587447970484224"}], "author_id": "18131286", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnnaluBraga", "id": "218079548"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "madeiradez", "id": "243009503"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630536890105856"], "text": "RT @annalubraga: @BrazilBrian @madeiradez \u201cfoda-se se ele \u00e9 um criminoso de guerra que matou um monte de civis iraquianos, e ainda prega um\u2026", "lang": "pt", "id": "1181630536890105856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "886512452145471488", "created_at": "2019-10-08T18:00:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630403381252097"], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "lang": "es", "id": "1181630403381252097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "1043478208463753216", "created_at": "2019-10-08T17:59:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630318064869377"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "id": "1181630318064869377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1116480775250153474", "created_at": "2019-10-08T17:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630315066007558"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181630315066007558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "RELIGIAO"}]}, "author_id": "979827691691102209", "created_at": "2019-10-08T17:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630295394664452"], "text": "E eu, bem bonito na aula de RELIGIAO fazendo polichinelo (a aula pedia) com meu celular no bolso. Meu celular se suicidou e quebrou a tela ;-; eba.", "lang": "pt", "id": "1181630295394664452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/i7NwaOwphY", "expanded_url": "https://twitter.com/jviani/status/1181630291779244040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i7NwaOwphY", "media_key": "3_1181630286808920064"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4416, "type": "Other", "normalized_text": "Catalina"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.956, "type": "Other", "normalized_text": "iTunes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MacMagazine", "id": "15056952"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "24792472", "created_at": "2019-10-08T17:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630291779244040"], "in_reply_to_user_id": "15056952", "text": "@MacMagazine uma reflex\u00e3o, se o Catalina matou o iTunes, esse app n\u00e3o deveria mudar de nome? https://t.co/i7NwaOwphY", "lang": "pt", "id": "1181630291779244040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "author_id": "925457188600020992", "created_at": "2019-10-08T17:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630265640325126"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "id": "1181630265640325126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181627605948276736"}], "author_id": "3420418348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181630256995688448"], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperan\u2026", "lang": "es", "id": "1181630256995688448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "54795002", "created_at": "2019-10-08T17:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629974614331392"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181629974614331392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181624067511799809"}], "author_id": "544926763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629696355815426"], "text": "RT @Folchetto1: @ntoniom72 La porcata vera sta nell'infame baratto tra questa demagogica riduzione e la suicida legge ius soli che i comuni\u2026", "lang": "it", "id": "1181629696355815426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "1149305550", "created_at": "2019-10-08T17:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629671013789696"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181629671013789696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629196902289410"}], "author_id": "109999491", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BryanLemesMeia9", "id": "42681603"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629656581230593"], "text": "RT @BryanLemesMeia9: A pessoa que ca\u00e7a briga com o @Odin_freitas69 ou tem tend\u00eancia suicida ou nao conhece ele mesmo", "lang": "pt", "id": "1181629656581230593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}]}, "author_id": "1012012727898923008", "created_at": "2019-10-08T17:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629559579533312"], "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "lang": "es", "id": "1181629559579533312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1435221224", "created_at": "2019-10-08T17:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629477790593031"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181629477790593031"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1484788728", "created_at": "2019-10-08T17:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629266506768384"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181629266506768384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "52480346", "created_at": "2019-10-08T17:55:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629260152344579"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181629260152344579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "author_id": "1055321761552707585", "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "lang": "es", "id": "1181629211087376384"}, {"author_id": "42681603", "created_at": "2019-10-08T17:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629196902289410"], "text": "A pessoa que ca\u00e7a briga com o @Odin_freitas69 ou tem tend\u00eancia suicida ou nao conhece ele mesmo", "lang": "pt", "id": "1181629196902289410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181628730772467712"}], "author_id": "719412470004203520", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628957222985728"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra @recisneros S\u00ed fue diputado del partido aprista en el primer gobierno de la rata suicida.", "lang": "es", "id": "1181628957222985728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181628762187714561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}]}, "author_id": "3515068757", "created_at": "2019-10-08T17:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628947601055744"], "in_reply_to_user_id": "3515068757", "text": "Luego otro d\u00eda vio mi tumblr y me dijo \u201cjajaja pareces potencial suicida\u201d", "lang": "es", "id": "1181628947601055744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181625340671795200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AnitaMunch1", "id": "139803735"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "echarripablo1", "id": "928610401947914240"}]}, "author_id": "999039491301105664", "created_at": "2019-10-08T17:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628921911091200"], "text": "RT @AnitaMunch1: @echarripablo1 Pobre Per\u00f3n!! Lo q han hecho en su nombre! Si reviviera, mira a los q dicen ser peronistas y se suicida", "lang": "es", "id": "1181628921911091200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "author_id": "1135629244401377280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628851518136320"], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181628851518136320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181628180114870274"}], "author_id": "920367198895517697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jvsg23", "id": "1086263580914270209"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Sthefy_Sou_gay", "id": "943652372169019392"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:53:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628780768628737"], "in_reply_to_user_id": "1086263580914270209", "text": "@jvsg23 @Sthefy_Sou_gay @morfel_arts .... eu n\u00e3o sei, a \u00fanica d\u00favida q fica agr e.. pq ele se matou??", "lang": "pt", "id": "1181628780768628737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618267204526080"}], "author_id": "1630627243", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628730113953792"], "in_reply_to_user_id": "3369151", "text": "@ocram Error, fue parte de la estrategia de encubrir la fuga del suicida. Seria bueno q lo investigues, salvo seas apriston", "lang": "es", "id": "1181628730113953792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181426227997003777"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208061497345"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208069816320"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208065703936"}]}, "author_id": "417645228", "created_at": "2019-10-08T17:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628717954719745"], "text": "RT @uwuthare: Ah re suicida la tipa https://t.co/HydSCUGyuY", "lang": "es", "id": "1181628717954719745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G9gDkjtUEf", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000532445796/posts/2931986093495777/", "display_url": "facebook.com/10000053244579\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "author_id": "2751001529", "created_at": "2019-10-08T17:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628603827666946"], "text": "Valiente es lo mismo que suicida? Veo que a algunos les duele que Lenin haya evitado un derramamiento de sangre qued\u00e1ndose en Quito. https://t.co/G9gDkjtUEf", "lang": "es", "id": "1181628603827666946"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/v05mbYnQvu", "expanded_url": "https://limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-midia-brasileira-se-suicida-ao-continuar-abracada-a-lava-jato/", "display_url": "limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "MiguelBBargas", "id": "72712949"}]}, "author_id": "924146456", "created_at": "2019-10-08T17:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628466443231232"], "text": "A m\u00eddia brasileira se suicida ao continuar abra\u00e7ada a Lava-Jato https://t.co/v05mbYnQvu via @MiguelBBargas", "lang": "pt", "id": "1181628466443231232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "author_id": "1074808711875571712", "created_at": "2019-10-08T17:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628442951000066"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "id": "1181628442951000066"}, {"author_id": "123056627", "created_at": "2019-10-08T17:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628386139095041"], "text": "Todo muy lindo pero me perd\u00ed de hacer muchas cosas que me hubiese encantado hacer por no demostrar entusiasmo \nAl pr\u00f3ximo que me diga de hacer cualquier cosa le digo que si\n*Hac\u00eda un pacto suicida*", "lang": "es", "id": "1181628386139095041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7985, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "author_id": "1019324191030632449", "created_at": "2019-10-08T17:52:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628336260472833"], "text": "Mais um guri se suicidou em Os\u00f3rio, a\ud83d\ude15", "lang": "pt", "id": "1181628336260472833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181518751059103744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "BALCON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}]}, "author_id": "817012843992219649", "created_at": "2019-10-08T17:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628328127746048"], "in_reply_to_user_id": "341791093", "text": "@carlbonifatti QUIEREN QUE LES DIGA ALGO MAS D UN CHORRO DE SUICIDA EL 27 PARA AIQUILAR BALCON", "lang": "es", "id": "1181628328127746048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "912385579", "created_at": "2019-10-08T17:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628048417972224"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181628048417972224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "author_id": "3033004517", "created_at": "2019-10-08T17:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628005766045696"], "text": "Minha amiga gosta do Joker e da Harley juntos por causa de esquadr\u00e3o suicida, t\u00e1 feliz David Ayer?", "lang": "pt", "id": "1181628005766045696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "1057654523991330816", "created_at": "2019-10-08T17:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627994911248385"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181627994911248385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "1054838740122828800", "created_at": "2019-10-08T17:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627859170992128"], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "lang": "es", "id": "1181627859170992128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181603374959075328"}], "author_id": "1602564134", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "MaritzaGarciaJ", "id": "918893341416284160"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627696335478784"], "text": "RT @jcaurichz: @juantaboada1965 @MaritzaGarciaJ Cambio 21 fue estrategia de dos ca\u00f1ones. Asesorados por las viudas del corrupto suicida Ala\u2026", "lang": "es", "id": "1181627696335478784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3064247597", "created_at": "2019-10-08T17:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627670137905153"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181627670137905153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181627605948276736"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627652077166592"], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperan\u2026", "lang": "es", "id": "1181627652077166592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/FJAFYp4Aqd", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181627605948276736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJAFYp4Aqd", "media_key": "3_1181627599707103232"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-08T17:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627605948276736"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/FJAFYp4Aqd", "lang": "es", "id": "1181627605948276736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178684741958144000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Palmer\u00edn"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "Haro"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.3985, "type": "Person", "normalized_text": "Catal\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fernandismo1", "id": "1173268996097019905"}]}, "author_id": "788882934589775872", "created_at": "2019-10-08T17:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627291861995520"], "in_reply_to_user_id": "1173268996097019905", "text": "@Fernandismo1 Y el comando suicida Palmer\u00edn, dice algo? El frente anti-Haro-Catal\u00e1n, digo,...", "lang": "es", "id": "1181627291861995520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/dEEptF86F5", "expanded_url": "https://twitter.com/XXoia_/status/1181563064862302208", "display_url": "twitter.com/XXoia_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1032452884703703040", "created_at": "2019-10-08T17:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627106733809665"], "text": "desculpa mas pra mim quem tira a vida de outra pessoa n\u00e3o devia ter novas chances, o cara matou a mulher dele brutalmente e deu pra cachorro comer velho se vcs acha que isso merece segunda chance me da block pfvr https://t.co/dEEptF86F5", "lang": "pt", "id": "1181627106733809665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181340156458160128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "benza deusa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isaacdelreyi", "id": "867455380623953922"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "luxrtx", "id": "1119627990143520770"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "luxrtx", "id": "1119627990143520770"}]}, "author_id": "1181253517928996864", "created_at": "2019-10-08T17:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626766647005185"], "in_reply_to_user_id": "867455380623953922", "text": "@isaacdelreyi @luxrtx @luxrtx como tu se sente sabendo que benza deusa n\u00e3o matou nenhuma fadaaa?", "lang": "pt", "id": "1181626766647005185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181625954801799169"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "PedroRabello_", "id": "247302640"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "jairo_a_vaca", "id": "746481223"}]}, "author_id": "751471692338307074", "created_at": "2019-10-08T17:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626565320466433"], "in_reply_to_user_id": "269193438", "text": "@pqpaaulo @PedroRabello_ @jairo_a_vaca Migo, eu aceito vc gostar de Batman vs Superman, mas de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o d\u00e1... O filme \u00e9 ruim q d\u00f3i!!!", "lang": "pt", "id": "1181626565320466433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1178812272405368832", "created_at": "2019-10-08T17:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626523046027265"], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "id": "1181626523046027265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "author_id": "772570355542163456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626520328118272"], "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181626520328118272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}], "author_id": "193476792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626446705565702"], "in_reply_to_user_id": "226542162", "text": "@FeCastanhari Ano passado um torcedor matou o outro com o espeto de churrasco... Eu te pergunto, o que aconteceria se ele n\u00e3o tivesse acesso ao espeto de churrasco ?!", "lang": "pt", "id": "1181626446705565702"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181624067511799809"}], "author_id": "785129133009494021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Folchetto1", "id": "1157668114877825027"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626356993531905"], "text": "RT @Folchetto1: @ntoniom72 La porcata vera sta nell'infame baratto tra questa demagogica riduzione e la suicida legge ius soli che i comuni\u2026", "lang": "it", "id": "1181626356993531905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181445697561923584"}], "author_id": "99010964", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626194376179713"], "text": "RT @ElasQueLutem48: @Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e\u2026", "lang": "pt", "id": "1181626194376179713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "author_id": "858835196", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626180493070337"], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "lang": "es", "id": "1181626180493070337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/SZFOUM1fUQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004516981444/posts/1383326355161251/", "display_url": "facebook.com/10000451698144\u2026"}]}, "author_id": "3213657473", "created_at": "2019-10-08T17:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181626147697823745"], "text": "Suicida purinho kkkkkkkk https://t.co/SZFOUM1fUQ", "lang": "pt", "id": "1181626147697823745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1058094286066069505", "created_at": "2019-10-08T17:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625919544418304"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181625919544418304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181614374601003009"}], "author_id": "58325977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "srfelipe", "id": "59876340"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625738144993287"], "in_reply_to_user_id": "59876340", "text": "@srfelipe t\u00e1 tudo sim! percebi como essa mensagem poderia ter sido suicida. Mas \u00e9 pq o cheiro \u00e9 mt bom e da vontade de comer", "lang": "pt", "id": "1181625738144993287"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181624716425154561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "echarripablo1", "id": "928610401947914240"}]}, "author_id": "139803735", "created_at": "2019-10-08T17:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625340671795200"], "in_reply_to_user_id": "928610401947914240", "text": "@echarripablo1 Pobre Per\u00f3n!! Lo q han hecho en su nombre! Si reviviera, mira a los q dicen ser peronistas y se suicida", "lang": "es", "id": "1181625340671795200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1QYhjqPrTZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ASvPUj", "display_url": "bit.ly/2ASvPUj"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 164, "probability": 0.774, "type": "Place", "normalized_text": "Totolapa"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9349, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}]}, "author_id": "4912349294", "created_at": "2019-10-08T17:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625323500249088"], "text": "Un hombre de edad avanzada decidi\u00f3 acabar con su vida al atar una soga a su cuello y colgarla en una cruz de una tumba en el pante\u00f3n municipal de la colonia Totolapa en Tihuatl\u00e1n.\nM\u00e1s informaci\u00f3n\ud83d\udc49 https://t.co/1QYhjqPrTZ", "lang": "es", "id": "1181625323500249088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181064525988024320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.7558, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 113, "end": 133, "probability": 0.6968, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TeAmoTioRober", "id": "436972453"}]}, "author_id": "246839466", "created_at": "2019-10-08T17:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625311441674241"], "in_reply_to_user_id": "436972453", "text": "@TeAmoTioRober Lo har\u00e1 cuando DC pida disculpas por hacer pel\u00edculas como Escuadr\u00f3n Suicida, Batman vs Superman y La Liga de la Justica \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1181625311441674241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181624752781381632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "jokers"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "PedroRabello_", "id": "247302640"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "jairo_a_vaca", "id": "746481223"}]}, "author_id": "751471692338307074", "created_at": "2019-10-08T17:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625158240493568"], "in_reply_to_user_id": "269193438", "text": "@pqpaaulo @PedroRabello_ @jairo_a_vaca \u00c9 pq o Joker do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um lixo igual ao filme e os outros jokers s\u00e3o bons...", "lang": "pt", "id": "1181625158240493568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181609123902840832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.8388, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Luisa Ferreira"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "vagnersarfati", "id": "752847925072494592"}]}, "author_id": "1048605017727488000", "created_at": "2019-10-08T17:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625157019930624"], "in_reply_to_user_id": "1132044513436938240", "text": "@jullyfferreira @vagnersarfati \u00e9gua mas quando ela finge que se suicida e canta uma reprise disso faz total sentido kkkkkjkkk queria bootleg de \u00e1udio da vers\u00e3o br por motivos de Ana Luisa Ferreira", "lang": "pt", "id": "1181625157019930624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181624165528420353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 105, "end": 133, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "Batman - Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 209, "end": 225, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1035572457787326464", "created_at": "2019-10-08T17:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625088069779457"], "in_reply_to_user_id": "1035572457787326464", "text": "Este super-vil\u00e3o enfrentava um v\u00e1cuo enorme deixado pela atua\u00e7\u00e3o brilhante de Heath Ledger, presente no \"Batman - Cavaleiro das Trevas\" de Nolan e agravado ainda mais pela \"med\u00edocre\" atua\u00e7\u00e3o de Jared Leto no \"Esquadr\u00e3o Suicida\"...", "lang": "pt", "id": "1181625088069779457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "1958112132", "created_at": "2019-10-08T17:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625054125330432"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181625054125330432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181624598401552385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nataribeiro_", "id": "1115127379805052929"}]}, "author_id": "1305362924", "created_at": "2019-10-08T17:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624932339535873"], "in_reply_to_user_id": "1305362924", "text": "@nataribeiro_ @juu_baldo06 primeira vez que eu vi o Jared num filme foi no esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o sei nem se o cara emplacou algum filme bom... o personagem foi foda, talvez o ator que interpretou n\u00e3o era o bicho", "lang": "pt", "id": "1181624932339535873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}]}, "author_id": "180935061", "created_at": "2019-10-08T17:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624797895241728"], "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "lang": "es", "id": "1181624797895241728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "801408454808207361", "created_at": "2019-10-08T17:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624767201386497"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181624767201386497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "858274099", "created_at": "2019-10-08T17:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624745906905091"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181624745906905091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1055236710227996672", "created_at": "2019-10-08T17:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624621851987968"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181624621851987968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181622833144836098"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/J4YvkuG453", "expanded_url": "https://twitter.com/eligonzalezhz/status/1181618008483074049", "display_url": "twitter.com/eligonzalezhz/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "liligcancun", "id": "97319351"}]}, "author_id": "76772059", "created_at": "2019-10-08T17:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624620564275200"], "text": "RT @liligcancun: Un M\u00e9xico donde ser honesto, no sea un acto suicida .... !!! https://t.co/J4YvkuG453", "lang": "es", "id": "1181624620564275200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181622030489178113"}], "author_id": "1013436763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624373037453312"], "text": "RT @corsario2525: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "lang": "es", "id": "1181624373037453312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1045722103230726145", "created_at": "2019-10-08T17:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624237049692161"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181624237049692161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181368363521581056"}], "author_id": "1099538612", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624197493092354"], "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "text": "@APRA_CNdeAccion Q apestoso CV d la do\u00f1a,....una d los pocos hu\u00e9rfanos q dej\u00f3 el suicida panz\u00f3n korrupto.", "lang": "es", "id": "1181624197493092354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618918038917120"}], "author_id": "1157668114877825027", "created_at": "2019-10-08T17:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624067511799809"], "in_reply_to_user_id": "985668980", "text": "@ntoniom72 La porcata vera sta nell'infame baratto tra questa demagogica riduzione e la suicida legge ius soli che i comunisti ora pretenderanno. Non ci resta che sperare nel granellino imprevisto che inceppi questa macchina infernale.", "lang": "it", "id": "1181624067511799809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "839475534", "created_at": "2019-10-08T17:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623991020265473"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181623991020265473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "21663897", "created_at": "2019-10-08T17:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623974159163392"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181623974159163392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181622512695873536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8952, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "murilx", "id": "314112159"}]}, "author_id": "130315998", "created_at": "2019-10-08T17:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623507618336769"], "in_reply_to_user_id": "314112159", "text": "@murilx ja vi esses showzinho ai no filme do esquadr\u00e3o suicida com o jared leto.", "lang": "pt", "id": "1181623507618336769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181621904614055936"}], "author_id": "1684631179", "created_at": "2019-10-08T17:32:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623486059560960"], "in_reply_to_user_id": "1684631179", "text": "AKA: comentario suicida del semestre \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "it", "id": "1181623486059560960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181622956847435777"}], "author_id": "610084203", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "correajp_", "id": "909440950166048769"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623189018988545"], "in_reply_to_user_id": "909440950166048769", "text": "@correajp_ JURO q se tivesse como dava agr pra voc\u00ea, mas bb quase se matou pra comprar o primeiro lote", "lang": "pt", "id": "1181623189018988545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "2725336066", "created_at": "2019-10-08T17:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623147449241600"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181623147449241600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "1370586661", "created_at": "2019-10-08T17:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623053895245825"], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "lang": "es", "id": "1181623053895245825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "128574648", "created_at": "2019-10-08T17:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623031380226048"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181623031380226048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181323112857649153"}], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/3nEJr21L78", "expanded_url": "https://twitter.com/biaaxp/status/1181323112857649153", "display_url": "twitter.com/biaaxp/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "core"}]}, "author_id": "1040770854756524032", "created_at": "2019-10-08T17:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623025042644992"], "text": "Duas, pq ela faltou praticamente toda a semana passada e quase nos matou do core, se voc\u00eas vissem o sorrisinho dela entrando na sala, \u00e9 t\u00e3o fofinho, sinto tanta falta dela quando ela falta, af, amo minha amiga https://t.co/3nEJr21L78", "lang": "pt", "id": "1181623025042644992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181622030489178113"}], "author_id": "533498226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:30:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181623002238193665"], "text": "RT @corsario2525: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "lang": "es", "id": "1181623002238193665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "940363877090562049", "created_at": "2019-10-08T17:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622943895437313"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181622943895437313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181618008483074049"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/J4YvkuG453", "expanded_url": "https://twitter.com/eligonzalezhz/status/1181618008483074049", "display_url": "twitter.com/eligonzalezhz/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "97319351", "created_at": "2019-10-08T17:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622833144836098"], "text": "Un M\u00e9xico donde ser honesto, no sea un acto suicida .... !!! https://t.co/J4YvkuG453", "lang": "es", "id": "1181622833144836098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181621463222308864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bngtanxluv", "id": "996215153665429504"}]}, "author_id": "994149956893233152", "created_at": "2019-10-08T17:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622780556664832"], "in_reply_to_user_id": "850903699560034304", "text": "@bngtanxluv Sim! Eu tenho uma amiga que sofreu exposed por coisa rid\u00edcula, e a menina tem borderline, e \u00e9 suicida, foi horr\u00edvel tentar acalmar uma pessoa de outro estado ainda, pra n\u00e3o se machucar. Tem gente que s\u00f3 tem pessoas pra conversar e interagir por aqui e todo mundo erra n\u00e9.Enfim\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "lang": "pt", "id": "1181622780556664832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Daye"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "Daye"}]}, "author_id": "771123436177326080", "created_at": "2019-10-08T17:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622362321481728"], "text": "Tambi\u00e9n la escena donde Daye se suicida fue triste. Hasta m\u00e1s triste la hacen cuando muestran a Daye d\u00e1ndole la joya a una se\u00f1ora pobre pidiendo dinero. \ud83d\ude2d", "lang": "es", "id": "1181622362321481728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181621312533467137"}], "author_id": "1051232876988170240", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 31, "username": "lacedupatri", "id": "3665014335"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622092669886470"], "text": "RT @cabelloswifey: @lacedupatri @liftedluk @colsonbaeker si la est\u00e1s insultando as\u00ed yo tambi\u00e9n te dir\u00eda que te tirases a las v\u00edas del tren\u2026", "lang": "es", "id": "1181622092669886470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zqEH72mpNm", "expanded_url": "https://twitter.com/corsario2525/status/1181622030489178113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqEH72mpNm", "media_key": "3_1181269805669769218"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "3420418348", "created_at": "2019-10-08T17:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622030489178113"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/zqEH72mpNm", "lang": "es", "id": "1181622030489178113"}, {"author_id": "212309988", "created_at": "2019-10-08T17:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621971664150529"], "text": "A tanatofobia do suicida.", "lang": "it", "id": "1181621971664150529"}, {"author_id": "3185528045", "created_at": "2019-10-08T17:26:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621828298641409"], "text": "A maior tend\u00eancia suicida \u00e9 achar q ningu\u00e9m pode te ajudar \ud83d\ude2a", "lang": "pt", "id": "1181621828298641409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181605922172473344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}]}, "author_id": "892537084958953472", "created_at": "2019-10-08T17:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621754025918470"], "text": "RT @jubelievesin_JB: Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A dep\u2026", "lang": "pt", "id": "1181621754025918470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6119, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "803498575879610368", "created_at": "2019-10-08T17:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621639760551936"], "text": "Apesar do enredo do coringa meio morgado a atua\u00e7\u00e3o desse novo ator \u00e9 de arrepiar, mandou bem demais.. desbancou aquele \u00faltimo coringa nutella pra caralho do esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1181621639760551936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "497178959", "created_at": "2019-10-08T17:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621490552311808"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181621490552311808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181621011730636802"}], "author_id": "1063269894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lacedupatri", "id": "3665014335"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621312533467137"], "in_reply_to_user_id": "3665014335", "text": "@lacedupatri @liftedluk @colsonbaeker si la est\u00e1s insultando as\u00ed yo tambi\u00e9n te dir\u00eda que te tirases a las v\u00edas del tren me da igual si eres suicida o no xd", "lang": "es", "id": "1181621312533467137"}, {"geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "461937376", "created_at": "2019-10-08T17:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621241104482305"], "text": "\u201cNadie se suicida en una comisar\u00eda.\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda.\u201d", "lang": "es", "id": "1181621241104482305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "920362306462240768", "created_at": "2019-10-08T17:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621219629682688"], "text": "Foda-se so agora com o joker e que penso se ele a matou ou nao.", "lang": "pt", "id": "1181621219629682688"}, {"author_id": "1594059637", "created_at": "2019-10-08T17:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621189262880770"], "text": "Que la pasa a esta akali suicida, que splyce banee a Akali si quieren ganar", "lang": "ht", "id": "1181621189262880770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181410113854291971"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizClaudioVel6", "id": "876915888238276608"}]}, "author_id": "1040005539768553473", "created_at": "2019-10-08T17:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621182946304001"], "text": "RT @LuizClaudioVel6: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "lang": "pt", "id": "1181621182946304001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618769883475968"}], "author_id": "3665014335", "created_at": "2019-10-08T17:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621011730636802"], "in_reply_to_user_id": "1063269894", "text": "@cabelloswifey @liftedluk @colsonbaeker esque paso q le vuelva a hacer algo as\u00ed a otro amigo m\u00e1s t\u00fa sigue defendiendo luego k la gente se suicida nos ha jodido si hasta te piden q lo hagas", "lang": "es", "id": "1181621011730636802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5332, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}]}, "author_id": "1368745916", "created_at": "2019-10-08T17:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620972669022208"], "text": "ESFAQUEADOR. Homem que matou 4 policiais em Paris se converteu ao Isl\u00e3 h\u00e1 18 meses (Veja). Poxa, que surpresa!", "lang": "pt", "id": "1181620972669022208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "2338794779", "created_at": "2019-10-08T17:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620896383062020"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181620896383062020"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181620560058552321"}], "author_id": "2877242278", "created_at": "2019-10-08T17:22:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620860693680130"], "in_reply_to_user_id": "2295984061", "text": "@MMPiloto2 era p ter falado antes, q a\u00ed aquele pastor l\u00e1 que se suicidou n\u00e3o teria feito isso", "lang": "pt", "id": "1181620860693680130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181410113854291971"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizClaudioVel6", "id": "876915888238276608"}]}, "author_id": "876491026407542784", "created_at": "2019-10-08T17:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620629168148480"], "text": "RT @LuizClaudioVel6: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser s\u2026", "lang": "pt", "id": "1181620629168148480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "author_id": "768052205429612544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620610805501956"], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026", "lang": "fr", "id": "1181620610805501956"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "367453301", "created_at": "2019-10-08T17:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620428030304256"], "text": "Eu odeio a depress\u00e3o, ela j\u00e1 me tirou pessoas importantes e parece que a qualquer momento vai tirar a minha pr\u00f3pria vida", "lang": "pt", "id": "1181620428030304256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5463, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "rivage"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5313, "type": "Person", "normalized_text": "beto carrero"}]}, "author_id": "1083043873", "created_at": "2019-10-08T17:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620399920025601"], "text": "ONDE FOI? hehehehe farofaaa\n\n1- assistindo esquadr\u00e3o suicida \u270c\ud83d\ude0b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2d\n2- na aula de teatro\n3-\n4- rivage\n5- casa da vov\u00f3\n6- beto carrero\n7- escola(?)\n8- minha casa\n9- minha casa\n10- olha...................talvez\n\ncurte que mando na dm talvez ok n garanto nadah", "lang": "pt", "id": "1181620399920025601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/OFKC5LWJrb", "expanded_url": "http://eluni.mx/gsvif3spd-", "display_url": "eluni.mx/gsvif3spd-"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sonora"}]}, "author_id": "404341177", "created_at": "2019-10-08T17:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620269166845954"], "text": "#Sonora El hombre, que con un arma blanca intentaba agredir a los polic\u00edas, fue neutralizado con un impacto de bala https://t.co/OFKC5LWJrb", "lang": "es", "id": "1181620269166845954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yUz2DzXQQE", "expanded_url": "https://twitter.com/KevCapy/status/1181620238082887680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUz2DzXQQE", "media_key": "3_1181620235692064768"}]}, "author_id": "1068547169177735168", "created_at": "2019-10-08T17:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620238082887680"], "text": "Cuando en la ma\u00f1ana p\u00fablico un estado motivacional y en la noche comparto un meme suicida: https://t.co/yUz2DzXQQE", "lang": "es", "id": "1181620238082887680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4315, "type": "Other", "normalized_text": "Siggy"}]}, "author_id": "740684225947533314", "created_at": "2019-10-08T17:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620103491833857"], "text": "\u00e9 meus amigos\nmataram a Siggy\neu s\u00f3 espero do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o, que a pessoa que matou a minha gata se foda pro resto da vida", "lang": "pt", "id": "1181620103491833857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "960594174981672960", "created_at": "2019-10-08T17:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619977926975489"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181619977926975489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618560117940229"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7201, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dolorcilloo", "id": "184505036"}]}, "author_id": "543652166", "created_at": "2019-10-08T17:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619679883907077"], "in_reply_to_user_id": "184505036", "text": "@dolorcilloo Si, se nota que es la de Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1181619679883907077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}]}, "author_id": "399031704", "created_at": "2019-10-08T17:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619663064768512"], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "lang": "es", "id": "1181619663064768512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Rgkv3NBB0E", "expanded_url": "https://twitter.com/hectorbarboza/status/1181619375234789379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rgkv3NBB0E", "media_key": "3_1181619216933380096"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.622, "type": "Place", "normalized_text": "Celarg"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida,"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "artista m\u00e1s"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}]}, "author_id": "63580702", "created_at": "2019-10-08T17:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619375234789379"], "text": "#Teatro en la sala experimental del Celarg ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles y jueves se presenta la obra \"Suicida, Un artista m\u00e1s\" es la historia de tres artistas que se ver\u00e1n involucrados entre la vida y la muerte de formas muy inesperadas, un tanto dram\u00e1ticas - 6 pm . https://t.co/Rgkv3NBB0E", "lang": "es", "id": "1181619375234789379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "author_id": "1154355245029515264", "created_at": "2019-10-08T17:15:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619248906608640"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "lang": "pt", "id": "1181619248906608640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181606847373103104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8427, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 100, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadron Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PinoCalad", "id": "243942097"}]}, "author_id": "79937255", "created_at": "2019-10-08T17:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619196322598918"], "in_reply_to_user_id": "243942097", "text": "@PinoCalad Siempre DC sorprende con las bandas sonoras, solo basta con ver la de El Escuadron Suicida", "lang": "es", "id": "1181619196322598918"}, {"author_id": "402023255", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 29, "tag": "TaglioDeiParlamentari"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619092157091841"], "text": "Questo #TaglioDeiParlamentari viene sostenuto da motivazioni assurde e persino ridicole se non fosse che c'\u00e8 di mezzo la democrazia.  Peccato per\u00f2 che dal '92 la politica ha cominciato una (purtroppo) inarrestabile pratica suicida. Prossima tappa il vincolo di mandato?", "lang": "it", "id": "1181619092157091841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "524637225", "created_at": "2019-10-08T17:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181619031402598402"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181619031402598402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1080911866224955393", "created_at": "2019-10-08T17:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618858735607808"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181618858735607808"}, {"author_id": "1104103413569208320", "created_at": "2019-10-08T17:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618831686590464"], "text": "volv\u00ed a ser la misma ridicula suicida x la vida , cuando mierda me va a tocar ser feliz a mi", "lang": "es", "id": "1181618831686590464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564992660877312"}], "author_id": "757014786655813632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618601721286657"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Como dijo el aprista ratero suicida: demu\u00e9stralo pues, imb\u00e9cil!", "lang": "es", "id": "1181618601721286657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "2890057582", "created_at": "2019-10-08T17:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618595664715776"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181618595664715776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181617639808016389"}], "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "author_id": "1699369544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HansMLang", "id": "56498877"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618504207917056"], "in_reply_to_user_id": "56498877", "text": "@HansMLang Claro el motorista fue no solo descuidado, sino francamente suicida. \n\nPero el trailer tambi\u00e9n pasa encima de la banda de seguridad, demasiado pegado a la estructura.  Golpes que causan a cada rato. No va sobre su carril.\n\nLa tercera posibilidad, es que est\u00e9 mal dise\u00f1ado el paso.", "lang": "es", "id": "1181618504207917056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564992660877312"}], "author_id": "798684825024663553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618306106589184"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Cuando imitas al cobarde de tu amo suicida?.", "lang": "es", "id": "1181618306106589184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "246623440", "created_at": "2019-10-08T17:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618078712504321"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181618078712504321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181616731191676930"}], "author_id": "58068501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "saintfrancox", "id": "4740182020"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618051512520704"], "in_reply_to_user_id": "4740182020", "text": "@saintfrancox Same, sale ese tal pacto suicida", "lang": "es", "id": "1181618051512520704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "49831244", "created_at": "2019-10-08T17:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618036761137153"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181618036761137153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181615341505519621"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "incels"}]}, "author_id": "74592345", "created_at": "2019-10-08T17:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617956318568448"], "in_reply_to_user_id": "556967426", "text": "@ViudezLucas Credo, bicho! Eu n\u00e3o vi e nem vejo nisso.\n\nEsse discurso, sim, se torna perigoso e casa com o lance dos \"incels\". E o filme N\u00c3O TEM NADA A VER com os incels. Ele n\u00e3o matou a m\u00e3e ou a psiquiatra por serem mulheres.", "lang": "pt", "id": "1181617956318568448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "1184106384", "created_at": "2019-10-08T17:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617883144757250"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181617883144757250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181604501477826560"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/igrmcW2T88", "expanded_url": "https://www.ofluminense.com.br/editorias/policia/2019/10/1122383-policial-civil-que-matou-homem-em-sao-goncalo-se-entrega.html", "display_url": "ofluminense.com.br/editorias/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "LeiaOFLU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "O_Fluminense", "id": "95728352"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "LeiaOFLU"}]}, "author_id": "1424714929", "created_at": "2019-10-08T17:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617605972516864"], "text": "RT @O_Fluminense: Entenda o caso! #LeiaOFLU\n\nhttps://t.co/igrmcW2T88", "lang": "pt", "id": "1181617605972516864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181617404725616640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Thoomy_espinosa", "id": "1119244241245540358"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AlanAlbarracin6", "id": "913583857387044864"}]}, "author_id": "1171127590079422464", "created_at": "2019-10-08T17:09:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617591359561729"], "in_reply_to_user_id": "1119244241245540358", "text": "@Thoomy_espinosa @AlanAlbarracin6 @AguusBertossi aparecio el otaku suicida", "lang": "es", "id": "1181617591359561729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}]}, "author_id": "1112034506716921856", "created_at": "2019-10-08T17:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617540277166081"], "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "id": "1181617540277166081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181616977707700225"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HEtFD4LbDa", "expanded_url": "https://twitter.com/Lautibillone/status/1181617389915512837/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HEtFD4LbDa", "media_key": "7_1181617259141304320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanCattaneo99", "id": "403616311"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RecorcholisFest", "id": "3550851213"}]}, "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "author_id": "257359417", "created_at": "2019-10-08T17:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617389915512837"], "in_reply_to_user_id": "403616311", "text": "@JuanCattaneo99 @RecorcholisFest Un recuerdo del viaje suicida \ud83d\ude06 con rastras https://t.co/HEtFD4LbDa", "lang": "es", "id": "1181617389915512837"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/GOPIDEja0l", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezacls/status/1181617340062011393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOPIDEja0l", "media_key": "3_1181617332982075392"}]}, "author_id": "4356649995", "created_at": "2019-10-08T17:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617340062011393"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida pq t\u00e3o bom??!! https://t.co/GOPIDEja0l", "lang": "pt", "id": "1181617340062011393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1343176274", "created_at": "2019-10-08T17:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617203856265217"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181617203856265217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181615269535535106"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TLdUzgaLq7", "expanded_url": "https://twitter.com/08181/status/1181608633785823233", "display_url": "twitter.com/08181/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Mery_pq", "id": "1008459247"}]}, "author_id": "2574681012", "created_at": "2019-10-08T17:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617043726057472"], "text": "RT @Mery_pq: si aguantamos con la saturaci\u00f3n de harley quinn de escuadr\u00f3n suicida, podemos con esto. https://t.co/TLdUzgaLq7", "lang": "es", "id": "1181617043726057472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XhhxSYLo4V", "expanded_url": "https://lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}]}, "author_id": "2749450608", "created_at": "2019-10-08T17:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616983558819842"], "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida https://t.co/XhhxSYLo4V", "lang": "es", "id": "1181616983558819842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Ab98OzMAwv", "expanded_url": "https://twitter.com/josebor1924/status/1181616949966585856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ab98OzMAwv", "media_key": "3_1181616920350593025"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Modo"}]}, "author_id": "720697951987884033", "created_at": "2019-10-08T17:06:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616949966585856"], "text": "Relax \nNo hay pechiche para nadien \nModo suicida \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/Ab98OzMAwv", "lang": "es", "id": "1181616949966585856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}]}, "author_id": "1071555521747013632", "created_at": "2019-10-08T17:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616945885585409"], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "lang": "es", "id": "1181616945885585409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "116296770", "created_at": "2019-10-08T17:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616710991912961"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181616710991912961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181329582936510464"}], "author_id": "839904865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ReasonToLive666", "id": "157357587"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "Komplice"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616549448355847"], "in_reply_to_user_id": "157357587", "text": "@ReasonToLive666 La progres\u00eda suicida argenta, #Komplice de ladrones de guante blanco y narcos, se cree que ese es el argumento de la clase media. Porque no saben entender nada como no sea un lenguaje de masas y clases, producto de comer pasto socialista barato. \nSigan alimentando el monstruo...", "lang": "es", "id": "1181616549448355847"}, {"author_id": "343696798", "created_at": "2019-10-08T17:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616450479505408"], "text": "Acho muito sem no\u00e7\u00e3o pessoal compartilhando foto e texto do menino que se suicidou, que inconveniente mano, imagina se \u00e9 algu\u00e9m da sua fam\u00edlia toda vez que voc\u00ea abre fb t\u00e1 l\u00e1 falando disso", "lang": "pt", "id": "1181616450479505408"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7837, "type": "Place", "normalized_text": "Birigui"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "Bitcoin"}]}, "author_id": "26841567", "created_at": "2019-10-08T17:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616409337577472"], "text": "Hoje um cara se matou em Birigui por causa de Bitcoin \ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1181616409337577472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523455541272578"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SarahHochMex", "id": "309052402"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}]}, "author_id": "583304215", "created_at": "2019-10-08T17:04:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616359630934018"], "text": "RT @SarahHochMex: \u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "lang": "es", "id": "1181616359630934018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181584937692127238"}], "author_id": "481519392", "created_at": "2019-10-08T17:04:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616347559727104"], "in_reply_to_user_id": "1031228137", "text": "@Aracelirosas_ Hace un cumpla\u00f1ito as\u00ed te podemos acompa\u00f1ar en una peda suicida", "lang": "es", "id": "1181616347559727104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181550364719534080"}], "author_id": "1062382619759964165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susaanagomez", "id": "1122619313247092737"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616295898488832"], "in_reply_to_user_id": "1122619313247092737", "text": "@susaanagomez y estos deseos suicida?", "lang": "es", "id": "1181616295898488832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5Uyl8SivJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/andreafacchini1/status/1181616104231309313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Uyl8SivJ7", "media_key": "3_1181616095058374662"}]}, "author_id": "265408261", "created_at": "2019-10-08T17:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616104231309313"], "text": "Il paese dei ladri e dei furbi sta` autodistruggendosi.\nE suicida gli onesti. https://t.co/5Uyl8SivJ7", "lang": "it", "id": "1181616104231309313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181615802455330816"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/jhBiXMh3yX", "expanded_url": "https://twitter.com/whatcverittakss/status/1181615802455330816", "display_url": "twitter.com/whatcverittaks\u2026"}]}, "author_id": "774083943515713536", "created_at": "2019-10-08T17:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616071343771649"], "text": "SOY SUICIDA, NO ME IMPORTA. https://t.co/jhBiXMh3yX", "lang": "es", "id": "1181616071343771649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Schecter"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.8058, "type": "Other", "normalized_text": "TLW"}]}, "author_id": "1564053194", "created_at": "2019-10-08T17:02:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615931514073095"], "text": "quem vcs acham que matou a Jenny Schecter? assim, eu nem sei se v\u00e3o abordar isso no novo TLW mas acho que os f\u00e3s mereciam uma resposta......................", "lang": "pt", "id": "1181615931514073095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "1004872888296591362", "created_at": "2019-10-08T17:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615918012612608"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "id": "1181615918012612608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1088942050098196481", "created_at": "2019-10-08T17:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615839931457537"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181615839931457537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181595275607060486"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8763, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "insta_acabar", "id": "1156039853236113408"}]}, "author_id": "67151629", "created_at": "2019-10-08T17:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615810713927681"], "in_reply_to_user_id": "1156039853236113408", "text": "@Insta_acabar O triste \u00e9 o cara meter essa m\u00fasica (que \u00e9 boa, claro) por ela estar no trailer de esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "id": "1181615810713927681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "716409520", "created_at": "2019-10-08T17:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615746268434433"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181615746268434433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/l73UBg5XoF", "expanded_url": "https://www.madeiradanews.com.br/noticia/filho-estrangula-a-propria-mae-com-um-cinto-e-diz-a-policia-que-ela-se-suicidou", "display_url": "madeiradanews.com.br/noticia/filho-\u2026"}]}, "author_id": "336014653", "created_at": "2019-10-08T17:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615411923738624"], "text": "Vem logo meteoro... https://t.co/l73UBg5XoF", "lang": "pt", "id": "1181615411923738624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/jWxyKeAKjT", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=3009", "display_url": "ceonoticias.com/?p=3009"}]}, "author_id": "1164661642648412160", "created_at": "2019-10-08T17:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615249356550149"], "text": "El hombre de 30 a\u00f1os tom\u00f3 la fat\u00eddica decisi\u00f3n luego de enterarse que su mujer presuntamente le era infiel.\n\nhttps://t.co/jWxyKeAKjT", "lang": "es", "id": "1181615249356550149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181547066046242817"}], "author_id": "370958414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tami_SCR", "id": "79194180"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615245011365891"], "in_reply_to_user_id": "79194180", "text": "@tami_SCR Se suicidou?", "lang": "ht", "id": "1181615245011365891"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}]}, "author_id": "139217402", "created_at": "2019-10-08T16:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615187650056192"], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "lang": "es", "id": "1181615187650056192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "author_id": "1093922218764054533", "created_at": "2019-10-08T16:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615142288658432"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "id": "1181615142288658432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181609448156155909"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Crocodilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anaIivi_a", "id": "2715648124"}]}, "author_id": "724692166728126465", "created_at": "2019-10-08T16:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614983148384256"], "in_reply_to_user_id": "2715648124", "text": "@anaIivi_a O coringa no esquadr\u00e3o suicida nem aparece direito\nO filme \u00e9 praticamente a Arlequina, Pistoleiro, Crocodilo e o cara que solta fogo pela m\u00e3o que eu esqueci o nome", "lang": "pt", "id": "1181614983148384256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181614559498575872"}], "author_id": "914978508065185792", "created_at": "2019-10-08T16:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614917549531137"], "in_reply_to_user_id": "456987228", "text": "@majolema1 Es que seria suicida si voy como est\u00e1n las cosas, no hay marcha atr\u00e1s, todos se tiran la pelotita y no hay soluci\u00f3n, los odio a todos", "lang": "es", "id": "1181614917549531137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "2511748381", "created_at": "2019-10-08T16:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614878726983680"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181614878726983680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "255499883", "created_at": "2019-10-08T16:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614851564736517"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181614851564736517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "4026202216", "created_at": "2019-10-08T16:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614780244733954"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181614780244733954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613431528546304"}], "author_id": "873638797145243649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lachalde7", "id": "1060678683315314689"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:58:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614748057686019"], "in_reply_to_user_id": "1060678683315314689", "text": "@lachalde7 Jajaja perdon , fue un momento suicida dea", "lang": "es", "id": "1181614748057686019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "12560102", "created_at": "2019-10-08T16:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614625600790528"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181614625600790528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "866385142616608770", "created_at": "2019-10-08T16:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614345656176641"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181614345656176641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181560049484943361"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/R3ChxPmXKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1181548498229039104", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fcrmorais", "id": "160411822"}]}, "author_id": "305774527", "created_at": "2019-10-08T16:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614201254662144"], "text": "RT @fcrmorais: A diplomacia suicida do Brasil. https://t.co/R3ChxPmXKQ", "lang": "pt", "id": "1181614201254662144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181305484818747392"}], "author_id": "2439407170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "snakeswizard", "id": "466161466"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614032240988160"], "in_reply_to_user_id": "466161466", "text": "@snakeswizard @evelinorcon @DivaQuintanil Solo se suicida", "lang": "es", "id": "1181614032240988160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181564736938418176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5006, "type": "Other", "normalized_text": "beef"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarcanoemiliaQ", "id": "767521365599608832"}]}, "author_id": "167774623", "created_at": "2019-10-08T16:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614013404389376"], "text": "RT @MarcanoemiliaQ: Me siento a escribir \nporque me quema, \ny antes de convertirme en un roast beef\nen mal estado, \ndejo alguna se\u00f1a, tarje\u2026", "lang": "es", "id": "1181614013404389376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "832807994861690880", "created_at": "2019-10-08T16:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613827525402625"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181613827525402625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1081963788583256064", "created_at": "2019-10-08T16:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613714845372416"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181613714845372416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}]}, "author_id": "411890272", "created_at": "2019-10-08T16:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613488235536384"], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "id": "1181613488235536384"}, {"author_id": "235337536", "created_at": "2019-10-08T16:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613420916985856"], "text": "vieron q hay personas q asumen q la gente la pasa para el orto xq quiere? mira justo hoy m levant\u00e9 mentalizandome en q iba a hacer todo lo posible para q mi d\u00eda sea una verga gracias por tu aporte la verdad vos vas a ayuda al suicida y literalmente ayudas a q se pegue un corchazo", "lang": "es", "id": "1181613420916985856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613051801407488"}], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1CobYUYvPj", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_sgd/status/1181613418282913793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1CobYUYvPj", "media_key": "3_1181613403737067521"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Amelia"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.619, "type": "Person", "normalized_text": "Luisita"}]}, "author_id": "170294890", "created_at": "2019-10-08T16:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613418282913793"], "in_reply_to_user_id": "170294890", "text": "T\u00edo van a matar a Amelia o algo peor Luisita la va a dejar y se suicida, es que ver\u00e1s la cagada de los guionistas https://t.co/1CobYUYvPj", "lang": "es", "id": "1181613418282913793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613097821315072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613103521374209"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "No vemos casi escenas del Joker con Harley en el escuadr\u00f3n suicida y las que vemos son esta relaci\u00f3n milenial extra\u00f1a as\u00ed que por qu\u00e9 yo ahora querr\u00eda que se separen? Si apenas los vimos juntos por 5 minutos de una pel\u00edcula.", "lang": "es", "id": "1181613103521374209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613096323944450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613097821315072"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "El final de la pel\u00edcula es Joker salvando a Harley de la c\u00e1rcel lo que me hace preguntarme porque ahora Harley quiere separarse de Joker? Es como si est\u00e1 pel\u00edcula quisiera arreglar el error de la relaci\u00f3n que vimos en escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1181613097821315072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613094885298179"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613096323944450"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "El problema con escuadr\u00f3n suicida es que hicieron una historia de amor de Joker peor que crep\u00fasculo. Joker en esta pel\u00edcula salva a Harley y se transforma en h\u00e9roe arriesgando su vida varias veces por ella. Pierde la esencia de la relaci\u00f3n original entre los personajes.", "lang": "es", "id": "1181613096323944450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613080133943298"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OPIgkcz68k", "expanded_url": "https://twitter.com/YamilGarcia1999/status/1181613085477556224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OPIgkcz68k", "media_key": "3_1181613082986061824"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Guion"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613085477556224"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "El problema con esta pel\u00edcula es la pel\u00edcula que le da or\u00edgen, escuadr\u00f3n suicida. Que adem\u00e1s de tener p\u00e9simo Guion y direcci\u00f3n tuvo el peor problema que fueron los personajes. El Joker es m\u00ed mayor problema con esa pel\u00edcula. https://t.co/OPIgkcz68k", "lang": "es", "id": "1181613085477556224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan"}]}, "author_id": "1305362924", "created_at": "2019-10-08T16:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612938072936448"], "text": "eu amo discutir sobre o Coringa do esquadr\u00e3o suicida com o Nathan, os argumentos dele s\u00e3o  totalmente melhores que os meus, eu s\u00f3 curti o personagem porque ele era style e g\u00e2ngster JSJSJSJSJSJSJSJ", "lang": "pt", "id": "1181612938072936448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ryx0p98CZo", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/nacional/presunto-suicida-provoca-cierre-temporal-de-garita-en-sonora/1005748", "display_url": "pulsoslp.com.mx/nacional/presu\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pKtcaPw3YU", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1181612757831041024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pKtcaPw3YU", "media_key": "3_1181612748020551680"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}]}, "author_id": "173627787", "created_at": "2019-10-08T16:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612757831041024"], "text": "#Nacional | Presunto suicida provoca cierre temporal de garita en Sonora\nhttps://t.co/ryx0p98CZo https://t.co/pKtcaPw3YU", "lang": "es", "id": "1181612757831041024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "832402813389008898", "created_at": "2019-10-08T16:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612718056509441"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181612718056509441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181593167914766338"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Seben"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "author_id": "2334970492", "created_at": "2019-10-08T16:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612630919827457"], "in_reply_to_user_id": "3313603574", "text": "@lucianolopez27 @PeruanoComunica Esta sea esta cada vez mas loca. Miente y verborrea degendiwndo lo indefendible. Ojala no la volvamos a ver   Seben denunciarla por el informe oculto sel suicida", "lang": "es", "id": "1181612630919827457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181343201636032512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "DVATW", "id": "19899606"}]}, "author_id": "1037899754", "created_at": "2019-10-08T16:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612478964408322"], "in_reply_to_user_id": "19899606", "text": "@DVATW Europa tiene lo que se merece, ahora solo toca ver como se suicida...", "lang": "es", "id": "1181612478964408322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1071450925334753282", "created_at": "2019-10-08T16:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612457946750976"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181612457946750976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258872792719361"}], "author_id": "1165354964044197889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NeckoLol", "id": "904974572"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612125753675776"], "text": "RT @NeckoLol: Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque ha\u2026", "lang": "es", "id": "1181612125753675776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181487122156572673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Yola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TanatosCronicas", "id": "113026100"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "8Oct"}]}, "author_id": "499218240", "created_at": "2019-10-08T16:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181612119625732096"], "text": "RT @TanatosCronicas: #8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yola\u2026", "lang": "es", "id": "1181612119625732096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "pizarr\u00f3n"}]}, "author_id": "272987108", "created_at": "2019-10-08T16:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611937425215490"], "text": "Hoy 730 de la ma\u00f1ana en crossfit los primeros dos ejercicios de la serie anotados en el pizarr\u00f3n eran \"buen d\u00eda\" y \"suicida\". Y s\u00ed.", "lang": "es", "id": "1181611937425215490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181605922172473344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}]}, "author_id": "776914995527450624", "created_at": "2019-10-08T16:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611655408566274"], "text": "RT @jubelievesin_JB: Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A dep\u2026", "lang": "pt", "id": "1181611655408566274"}, {"author_id": "968527665245376512", "created_at": "2019-10-08T16:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611591198003201"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bomm", "lang": "pt", "id": "1181611591198003201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "388985457", "created_at": "2019-10-08T16:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611584361308160"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181611584361308160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1167780593037381635", "created_at": "2019-10-08T16:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611393268666369"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181611393268666369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1143503047710191618", "created_at": "2019-10-08T16:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611392836784128"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181611392836784128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5z4bYvAG8M", "expanded_url": "http://notigram.com/2019/10/08/por-malentendido-en-facebook-hombre-envenena-a-sus-tres-hijos-y-se-suicida/", "display_url": "notigram.com/2019/10/08/por\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "\u00d3raleQu\u00e9Incre\u00edble"}]}, "author_id": "268858132", "created_at": "2019-10-08T16:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611391054155777"], "text": "#\u00d3raleQu\u00e9Incre\u00edble \ud83d\ude2f Por malentendido en Facebook, hombre envenena a sus tres hijos y se suicida https://t.co/5z4bYvAG8M", "lang": "es", "id": "1181611391054155777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181560049484943361"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/R3ChxPmXKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1181548498229039104", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9618, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fcrmorais", "id": "160411822"}]}, "author_id": "102678232", "created_at": "2019-10-08T16:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611311790247936"], "text": "RT @fcrmorais: A diplomacia suicida do Brasil. https://t.co/R3ChxPmXKQ", "lang": "pt", "id": "1181611311790247936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181404776694714368"}], "author_id": "1292127036", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luishrnandez", "id": "118901460"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611306635448323"], "in_reply_to_user_id": "118901460", "text": "@Luishrnandez El problema es que si te expresas con la realidad, te acusan de ser nube negra, y si dices que estas bien eres suicida.\n\u00bfentonces que se hace ?", "lang": "es", "id": "1181611306635448323"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "2395239023", "created_at": "2019-10-08T16:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611293528117248"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181611293528117248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/47xy9mHzpC", "expanded_url": "https://twitter.com/emsdixxx/status/1181609283298959360", "display_url": "twitter.com/emsdixxx/statu\u2026"}]}, "author_id": "164841709", "created_at": "2019-10-08T16:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611143078535168"], "text": "Se \u00e9 preconceito n\u00e3o gostar de uma coisa que j\u00e1 matou v\u00e1rios amigos meu, eu tenho preconceito mesmo e fodas kkkkkkkkkk agora algu\u00e9m me fala quem \u00e9 essa menina falando da minha vida como se me conhecesse? Que eu nunca nem vi kkkkkkkkkkkkk https://t.co/47xy9mHzpC", "lang": "pt", "id": "1181611143078535168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1016708064630755328", "created_at": "2019-10-08T16:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611062086504448"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181611062086504448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181368363521581056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.544, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ElberV2", "id": "1058407069613735937"}]}, "author_id": "1299723392", "created_at": "2019-10-08T16:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181611061075759105"], "in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "text": "@APRA_CNdeAccion @ElberV2 Y desde cuando estuvo en la planilla del congreso? Reci\u00e9n salen a marcar distancia? Reci\u00e9n se dan cuenta q sus 5 congresistas no transmit\u00edan ni representaban el sentir del Apra sino de su suicida l\u00edder? Es tarde. Lavense la cara para elecciones del 2061.", "lang": "es", "id": "1181611061075759105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Derek Sheppard"}]}, "author_id": "2156285635", "created_at": "2019-10-08T16:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181610954347483136"], "text": "Es un hermoso d\u00eda para pegarse un tiro dir\u00eda Derek Sheppard si fuera suicida", "lang": "es", "id": "1181610954347483136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "4819499224", "created_at": "2019-10-08T16:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181610901838929920"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181610901838929920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "428479908", "created_at": "2019-10-08T16:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181610878648672257"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181610878648672257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "1061376213351047173", "created_at": "2019-10-08T16:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181610672389529601"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181610672389529601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "42035193", "created_at": "2019-10-08T16:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181610328158810112"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181610328158810112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "204204871", "created_at": "2019-10-08T16:39:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181610191248166912"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181610191248166912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181587623632130049"}], "author_id": "1108014580897181699", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dulcemvria", "id": "1094230448895676417"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181610135724138498"], "in_reply_to_user_id": "1094230448895676417", "text": "@dulcemvria ent\u00e3o a lou se apaixonou por ele n\u00e9, e ele por ela, ela se declarou toda p ele numa viajem q eles fizeram mas ele tava firme na decis\u00e3o de se matar (os m\u00e9dicos fariam isso nd de suic\u00eddio n\u00e3o) e ele se matou mesmo, compreendo mas tadinha. a gente poderia mudar a historia do cinema", "lang": "pt", "id": "1181610135724138498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "3305166171", "created_at": "2019-10-08T16:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609952533721096"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181609952533721096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 209, "probability": 0.686, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "99410772", "created_at": "2019-10-08T16:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609407865602055"], "text": "Ontem um garoto de uns 13 anos se suicidou aqui na cidade. Era coroinha da igreja, seus pais participavam ativamente de l\u00e1 tamb\u00e9m... A\u00ed tem gente que tem coragem de dizer que depress\u00e3o \u00e9 frescura, falta de Deus e um monte de bobeirada.", "lang": "pt", "id": "1181609407865602055"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/v80wxtWq0z", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007726745482/posts/2392961027638099/", "display_url": "facebook.com/10000772674548\u2026"}]}, "author_id": "704883522117443585", "created_at": "2019-10-08T16:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609359597608960"], "text": "Na mames el escuadr\u00f3n suicida https://t.co/v80wxtWq0z", "lang": "es", "id": "1181609359597608960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181603227000852481"}], "author_id": "898107342490939392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vagazoide", "id": "930216258468970496"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609291419140096"], "in_reply_to_user_id": "133015888", "text": "@Vagazoide O ato mais suicida \u00e9 ela chamando a m\u00e3e no final do v\u00eddeo, \u00e9 a mesma que coisa que chamar a surra", "lang": "pt", "id": "1181609291419140096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9g8QZSffb0", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "276505114", "created_at": "2019-10-08T16:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609272205074436"], "text": "Eu queria saber como alguem se relaciona com um cara que matou a mulher.. https://t.co/9g8QZSffb0", "lang": "pt", "id": "1181609272205074436"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "1162671886746210304", "created_at": "2019-10-08T16:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609270053412865"], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "lang": "es", "id": "1181609270053412865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/f5LwTFUAeE", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1181232249821388801", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Cazuza"}]}, "author_id": "935863617064521729", "created_at": "2019-10-08T16:36:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609268866404355"], "text": "O cara se acha a pica q matou o Cazuza https://t.co/f5LwTFUAeE", "lang": "pt", "id": "1181609268866404355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "330903080", "created_at": "2019-10-08T16:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609113932959749"], "in_reply_to_user_id": "108670198", "text": "@MonederoJC @sanchezcastejon Y cual es la pena en Espa\u00f1a para un conductor suicida?", "lang": "es", "id": "1181609113932959749"}, {"author_id": "248350174", "created_at": "2019-10-08T16:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609102293819393"], "text": "Hoy arranco con los parciales, hoy arranco mi mes suicida", "lang": "es", "id": "1181609102293819393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181560126781771779"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Guihcharito", "id": "165434670"}]}, "author_id": "64946543", "created_at": "2019-10-08T16:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609054709387266"], "in_reply_to_user_id": "165434670", "text": "@Guihcharito Mas ai temos 2 quest\u00f5es. O probleminha das pessoas que tiraram fotos at\u00e9 com a suzane que nunca foi famosa. E tamb\u00e9m um clube que n\u00e3o ve problemas em atrelar sua imagem a quem matou uma mulher. Ser\u00e1 que se fosse um cara que entrou em uma escola e matou crian\u00e7as ele teria emprego?", "lang": "pt", "id": "1181609054709387266"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181605922172473344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8639, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jubelievesin_JB", "id": "908925325"}]}, "author_id": "894684072433373184", "created_at": "2019-10-08T16:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609047008649217"], "text": "RT @jubelievesin_JB: Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A dep\u2026", "lang": "pt", "id": "1181609047008649217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181608095606362113"}], "author_id": "944941271587704832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guterresbeatriz", "id": "2874499174"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608848035110914"], "in_reply_to_user_id": "2874499174", "text": "@GuterresBeatriz No in\u00edcio do clipe tem um cara com idea\u00e7\u00e3o suicida falando, e algumas imagens, eu tive que cantarolar outra coisa e fechar o olho pra n\u00e3o passar mal, foi um cu", "lang": "pt", "id": "1181608848035110914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3338974041", "created_at": "2019-10-08T16:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608804758282240"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181608804758282240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "luca"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "sergey"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mistakesofm", "id": "3221273128"}]}, "author_id": "809897993189068800", "created_at": "2019-10-08T16:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608682766950401"], "in_reply_to_user_id": "3221273128", "text": "@mistakesofm \u2014 cuatro minutos despu\u00e9s de que el ruso le dejara en le\u00eddo, luca se puso manos a la obra. ten\u00eda el plan, que era un plan suicida m\u00e1s que un plan, de ir junto a sergey estuviera donde estuviera, haciendo lo que hiciera y tuviera las &gt;", "lang": "es", "id": "1181608682766950401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "2291314958", "created_at": "2019-10-08T16:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608558468702210"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181608558468702210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181600334965346304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "friendzone"}]}, "author_id": "239680852", "created_at": "2019-10-08T16:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608409268752385"], "in_reply_to_user_id": "302824872", "text": "@lilofit Pues lo acabas de nombrar presidente constitucional de la friendzone!!! Si tiene algo de dignidad, se suicida o por lo menos se aleja totalmente de t\u00ed.", "lang": "es", "id": "1181608409268752385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Tali"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect 2"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "GamerDrama"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "GamerDrama"}]}, "author_id": "38147484", "created_at": "2019-10-08T16:32:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608373634121728"], "text": "Ayer se me muri\u00f3 Tali durante la misi\u00f3n suicida de Mass Effect 2 y todav\u00eda no he decidido si voy a tirar palante e importar al 3 sin ella o voy a volver a jugar la misi\u00f3n entera para ver si consigo salvarla. \n\n#GamerDrama", "lang": "es", "id": "1181608373634121728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1004564934192230401", "created_at": "2019-10-08T16:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608316771983360"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181608316771983360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181607984956395520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7035, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CiciCoe1", "id": "1531673546"}]}, "author_id": "985321457147351040", "created_at": "2019-10-08T16:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608206298165251"], "in_reply_to_user_id": "1531673546", "text": "@CiciCoe1 Kkkkkk DC sempre errou nos filmes, principalmente em esquadr\u00e3o Suicida.\nAcertou legal em Aquaman e agora bem mais em Coringa", "lang": "pt", "id": "1181608206298165251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/aRxsC2Wh2S", "expanded_url": "https://twitter.com/euumtrouxa/status/1181531810678935552", "display_url": "twitter.com/euumtrouxa/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 depr\u00ea"}]}, "author_id": "1135570987943124994", "created_at": "2019-10-08T16:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608109778853889"], "text": "Z\u00e9 depr\u00ea e juao suicida https://t.co/aRxsC2Wh2S", "lang": "pt", "id": "1181608109778853889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-08T16:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608007467180032"], "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "id": "1181608007467180032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "162740168", "created_at": "2019-10-08T16:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607998705278977"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181607998705278977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "2616351288", "created_at": "2019-10-08T16:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607867855585282"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181607867855585282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181601215479767042"}], "author_id": "176480327", "created_at": "2019-10-08T16:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607836943601664"], "text": "RT @JessGuedes4: @falafred Esse passa at\u00e9 por cima dos pr\u00f3prios princ\u00edpios (se \u00e9 que tem) pra defender a planta!\nLembro q ele se matou faze\u2026", "lang": "pt", "id": "1181607836943601664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "1352248118", "created_at": "2019-10-08T16:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607818983546885"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181607818983546885"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181607533796102145"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/oJZ0kqxNWr", "expanded_url": "https://7dejunio.com/se-suicida-musico", "display_url": "7dejunio.com/se-suicida-mus\u2026"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "Estado"}]}, "author_id": "264190541", "created_at": "2019-10-08T16:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607583162830848"], "text": "RT @siete_junio: Se suicida m\u00fasico. #Estado https://t.co/oJZ0kqxNWr", "lang": "pt", "id": "1181607583162830848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/oJZ0kqxNWr", "expanded_url": "https://7dejunio.com/se-suicida-musico", "display_url": "7dejunio.com/se-suicida-mus\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Estado"}]}, "author_id": "1069481444307857413", "created_at": "2019-10-08T16:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607533796102145"], "text": "Se suicida m\u00fasico. #Estado https://t.co/oJZ0kqxNWr", "lang": "pt", "id": "1181607533796102145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "739475059694305280"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/C4ysEBwXmi", "expanded_url": "http://bit.ly/1Y0P6IL", "display_url": "bit.ly/1Y0P6IL"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ULUeSvASot", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapuntovzla/status/739475059694305280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULUeSvASot", "media_key": "3_739475055214628864"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "contrapuntovzla", "id": "2400260346"}, {"start": 22, "end": 28, "username": "cocap", "id": "49156893"}]}, "author_id": "95094897", "created_at": "2019-10-08T16:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607461503094785"], "text": "RT @contrapuntovzla: .@cocap: Maduro es estalinista y ejerce el poder de forma suicida https://t.co/C4ysEBwXmi https://t.co/ULUeSvASot", "lang": "es", "id": "1181607461503094785"}, {"author_id": "120583990", "created_at": "2019-10-08T16:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607263796170752"], "text": "carai, imagina se fosse uma mulher que matou o ex namorado, esquartejou, dessou e deu a carne pros cachorros. nunca que sairia da cadeia com vida", "lang": "pt", "id": "1181607263796170752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181577414104756225"}], "author_id": "1564450687", "created_at": "2019-10-08T16:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607183336783872"], "in_reply_to_user_id": "731588894", "text": "@Pazzo1918 S\u00e9rie pra adolescente que matou uma formiga e se intitulou pescotapa", "lang": "pt", "id": "1181607183336783872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "2615647407", "created_at": "2019-10-08T16:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606916071575552"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181606916071575552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181605635990982656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cryptolobopt", "id": "16349463"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "liduarte", "id": "21079101"}]}, "author_id": "19083439", "created_at": "2019-10-08T16:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606839085142019"], "in_reply_to_user_id": "16349463", "text": "@cryptolobopt @liduarte Nunca leram nas not\u00edcias \"bombista suicida, amigos dizem que perderam o contacto depois de ele se radicalizar em poucos meses quando frequentava uma mesquita em Londres\"?", "lang": "pt", "id": "1181606839085142019"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181544054842122240"}], "author_id": "922505203500355584", "created_at": "2019-10-08T16:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606723506888704"], "in_reply_to_user_id": "922505203500355584", "text": "Meu pai se matou quando eu tinha 12 anos e at\u00e9 hoje eu sinto uma falta imensa dele.", "lang": "pt", "id": "1181606723506888704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1091740095928041473", "created_at": "2019-10-08T16:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606574898515969"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181606574898515969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "331661212", "created_at": "2019-10-08T16:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606508825632769"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181606508825632769"}, {"author_id": "2269291426", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "partitodemocratico"}, {"start": 198, "end": 220, "tag": "TaglioDeiParlamentari"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "8ottobre"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606497152831490"], "text": "Votare il taglio dei parlamentari, \u00e8 un atto populista.\nVotare il taglio dei parlamentari, in quarta lettura, dopo aver votato contro nelle altre tre letture, \u00e8 un atto suicida.\n#partitodemocratico\n#TaglioDeiParlamentari\n#8ottobre", "lang": "it", "id": "1181606497152831490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "845806282670002176", "created_at": "2019-10-08T16:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606464026238976"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181606464026238976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "2781117221", "created_at": "2019-10-08T16:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606422737489923"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181606422737489923"}, {"author_id": "703241667067961344", "created_at": "2019-10-08T16:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606351124025344"], "text": "tutorial do macarr\u00e3o suicida:\n  - meio pacote de macarr\u00e3o velho, guardado aberto no arm\u00e1rio //OK\n \n  - salsicha congelada a 5/6 meses no freezer da geladeira //OK\n\n  - estrato de tomate aberto na geladeira a meses // OK\n\n  - cebola picada metade mofada // OK\n  \n  -coma\n\n  -Morra!", "lang": "pt", "id": "1181606351124025344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181581248726216707"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arrombildo", "id": "1134680543289888768"}]}, "author_id": "1130289508191297536", "created_at": "2019-10-08T16:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606241514196992"], "in_reply_to_user_id": "1134680543289888768", "text": "@arrombildo Krlh logo o do esquadr\u00e3o suic\u00edda pqp", "lang": "pt", "id": "1181606241514196992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "819123674", "created_at": "2019-10-08T16:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606019077677057"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181606019077677057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181593489873739776"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Nt61e0NjZc", "expanded_url": "https://twitter.com/reinaldoazevedo/status/1181593489873739776", "display_url": "twitter.com/reinaldoazeved\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Fux"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "158422805", "created_at": "2019-10-08T16:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606013562216448"], "text": "E o ministro Fux prometeu barbarizar se houvesse esse tipo de fraude. Mas o que de fato ocorreu?\n\"Matou no peito.\" https://t.co/Nt61e0NjZc", "lang": "pt", "id": "1181606013562216448"}, {"author_id": "58077344", "created_at": "2019-10-08T16:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605952182726656"], "text": "Se a academia n\u00e3o me matou hoje, ela n\u00e3o mata nunca mais", "lang": "pt", "id": "1181605952182726656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181554840767467520"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NxaZQW65fl", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "908925325", "created_at": "2019-10-08T16:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605922172473344"], "text": "Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A depress\u00e3o n\u00e3o escolhe cor, g\u00eanero ou religi\u00e3o, ela simplesmente nasce. Se voc\u00ea tem n\u00e3o desista, lute at\u00e9 o fim. Se conhece algu\u00e9m que tenha ajude o m\u00e1ximo que puder. https://t.co/NxaZQW65fl", "lang": "pt", "id": "1181605922172473344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "854482061612253185", "created_at": "2019-10-08T16:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605450325921793"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181605450325921793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "3054828034", "created_at": "2019-10-08T16:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605408512888832"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181605408512888832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "author_id": "2845494004", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605391962181633"], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "lang": "es", "id": "1181605391962181633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1112873803019894785", "created_at": "2019-10-08T16:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605352581844992"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181605352581844992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "1016778196598042626", "created_at": "2019-10-08T16:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605301671333888"], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "lang": "es", "id": "1181605301671333888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181604092470349825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 164, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "wall street"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tiagoroseta", "id": "55003384"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "MonokumaBR", "id": "775403432278630401"}]}, "author_id": "101538849", "created_at": "2019-10-08T16:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605284478881795"], "in_reply_to_user_id": "55003384", "text": "@tiagoroseta @MonokumaBR Mas eu n t\u00f4 argumentando sobre o que \u00e9 real ou n\u00e3o. Acontece uma revolta que usa ele como s\u00edmbolo = fato.\n\nEle matou os caras de wall street mas n por serem ricos (tanto que ele mata pelo menos um pobre e n se importa com o protestante que morre no metr\u00f4) = fato", "lang": "pt", "id": "1181605284478881795"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "56515506", "created_at": "2019-10-08T16:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605222377934849"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181605222377934849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "2379323856", "created_at": "2019-10-08T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605187322073088"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181605187322073088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181601648579358725"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.411, "type": "Organization", "normalized_text": "chavismo"}, {"start": 126, "end": 139, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Contraponto_jor", "id": "884430635288453120"}]}, "author_id": "1653935264", "created_at": "2019-10-08T16:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605119898652672"], "in_reply_to_user_id": "884430635288453120", "text": "@Contraponto_jor Na Venezuela a imprensa era t\u00e3o diab\u00f3lica que se suicidou junto com a ditadura narcotraficante do chavismo e Nicolas maduro lament\u00e1vel que a imprensa Seja t\u00e3o diab\u00f3lica a ponto do suic\u00eddio econ\u00f4mico e social canalhas mil vezes canalhas", "lang": "pt", "id": "1181605119898652672"}, {"author_id": "882663708564082688", "created_at": "2019-10-08T16:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605044002705409"], "text": "O cara matou a mina pra usar a calcinha dela????????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf O fim do mundo deixou de ser um medo e se tornou a \u00fanica esperan\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1181605044002705409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181584771404767232"}], "author_id": "846153738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605025229033473"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "text": "@CarloCalenda No! Ancora con sti incentivi a chi le sta simpatico? Se uno ha 31 anni che fa emigra? Si suicida? Gli incentivi ai ggiovani nun se po sent\u00ec. \nAi giovani, come ai cinquantenni, bisogna dare imprese sane in grado di offrire opportunit\u00e0 non dirigismo statalista", "lang": "it", "id": "1181605025229033473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "898241393860235264", "created_at": "2019-10-08T16:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604933675696130"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181604933675696130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "342681000", "created_at": "2019-10-08T16:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604681119932416"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181604681119932416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "987694515233452034", "created_at": "2019-10-08T16:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604648727322625"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181604648727322625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/igrmcW2T88", "expanded_url": "https://www.ofluminense.com.br/editorias/policia/2019/10/1122383-policial-civil-que-matou-homem-em-sao-goncalo-se-entrega.html", "display_url": "ofluminense.com.br/editorias/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "LeiaOFLU"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LeiaOFLU"}]}, "author_id": "95728352", "created_at": "2019-10-08T16:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604501477826560"], "text": "Entenda o caso! #LeiaOFLU\n\nhttps://t.co/igrmcW2T88", "lang": "pt", "id": "1181604501477826560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181601722483007488"}], "author_id": "1140825098313764865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "daniessi", "id": "149371465"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604385304072194"], "text": "RT @daniessi: @ValePeriquino @LiberioJustini Jajajaja creo q esta hablando de sus ex congresistas, porque varios de ellos ir\u00e1n presos, otro\u2026", "lang": "es", "id": "1181604385304072194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "811749805", "created_at": "2019-10-08T16:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604332397109248"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181604332397109248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181603480282238976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "author_id": "634572433", "created_at": "2019-10-08T16:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604301942210562"], "in_reply_to_user_id": "2808152951", "text": "@CPFsCancelados Matou...s\u00f3 se Deus tiver um proposita\u00e7o na vida desse cab\u00f4co, principalmente no de tr\u00e1s kkk", "lang": "pt", "id": "1181604301942210562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "2567512445", "created_at": "2019-10-08T16:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604240634105858"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181604240634105858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181603778014978048"}], "author_id": "63954406", "created_at": "2019-10-08T16:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604102507257856"], "in_reply_to_user_id": "63954406", "text": "@69Annalisa Non ci sono cure definitive ma come farmaci ne prescrivono alcuni per epilessia, quindi immagina il dolore che si prova, veniva chiamata tempo fa \"malattia del suicida\" perch\u00e9 la gente non sopportava pi\u00f9 i dolori fortissimi e si toglieva la vita :(", "lang": "it", "id": "1181604102507257856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1038856796788731905", "created_at": "2019-10-08T16:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603998874456065"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603998874456065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "1618245932", "created_at": "2019-10-08T16:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603929249009664"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181603929249009664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}]}, "author_id": "583249824", "created_at": "2019-10-08T16:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603908134809600"], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "lang": "es", "id": "1181603908134809600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181577886039515137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.5291, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mmendoza1970", "id": "3373664474"}]}, "author_id": "79524235", "created_at": "2019-10-08T16:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603891709988864"], "in_reply_to_user_id": "3373664474", "text": "@Mmendoza1970 Para mi, creo que fue un acto suicida, lo mandan para que lo agredan y entonces despu\u00e9s mandar hasta las tanquetas del EPS.....no le miro ninguna l\u00f3gica del xq se vaya a meter dnd el sabe que lo deteeestan", "lang": "es", "id": "1181603891709988864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181603761854255110"}], "author_id": "2360270456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GolgoriaGloria", "id": "709245426"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603890669731840"], "in_reply_to_user_id": "2360270456", "text": "@GolgoriaGloria @Don_Pipiolo le condena a afrontar multitud de sentimientos negativos y, a\u00fan peor, a obsesionarse con pensamientos relacionados con su papel real o posible a la hora de haber precipitado el acto suicida o de haber fracasado en evitarlo\u201d.", "lang": "es", "id": "1181603890669731840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1056598137115156481", "created_at": "2019-10-08T16:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603788072849408"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603788072849408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181590713957523457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GolgoriaGloria", "id": "709245426"}]}, "author_id": "2360270456", "created_at": "2019-10-08T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603761854255110"], "in_reply_to_user_id": "709245426", "text": "@GolgoriaGloria @Don_Pipiolo Las muertes violentas, en particular el suicidio, son las m\u00e1s dif\u00edciles de aceptar.\n\"La persona que se suicida, dice Ca\u00edn, deposita todos sus secretos en el coraz\u00f3n del sobreviviente,\ud83d\udc47", "lang": "es", "id": "1181603761854255110"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181517043432079360"}], "author_id": "370663768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lemonde_planete", "id": "3343852672"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603620707557377"], "text": "RT @lemonde_planete: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentielle\u2026", "lang": "fr", "id": "1181603620707557377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "3405185367", "created_at": "2019-10-08T16:13:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603541779206144"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603541779206144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1002385581517819904", "created_at": "2019-10-08T16:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603536188125184"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603536188125184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181225781911052290"}], "geo": {"place_id": "0bdb47219a1bda81"}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Arykame", "id": "57982594"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "953167962", "created_at": "2019-10-08T16:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603526771908608"], "in_reply_to_user_id": "46040478", "text": "@blogdopannunzio @Arykame @SF_Moro Te suicida Moro. S\u00f3 um suic\u00eddio te alivia.", "lang": "pt", "id": "1181603526771908608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181587726208032768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo Montesco"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo y Julieta"}, {"start": 74, "end": 92, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "William Shakespeare"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6694, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.3439, "type": "Person", "normalized_text": "Capuleto"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.2987, "type": "Person", "normalized_text": "Montesco"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Granodeor0", "id": "1473019008"}]}, "author_id": "490039542", "created_at": "2019-10-08T16:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603492483551232"], "in_reply_to_user_id": "1473019008", "text": "@Granodeor0 Romeo Montesco, personaje de la tragedia \u00abRomeo y Julieta\u00bb de William Shakespeare; se enamor\u00f3 de Julieta, quien es integrante de la familia Capuleto, rival de los Montesco; Romeo se casa en secreto con ella, pero luego se suicida por la supuesta muerte de Julieta.", "lang": "es", "id": "1181603492483551232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "600750914", "created_at": "2019-10-08T16:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603489111261184"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181603489111261184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "324444847", "created_at": "2019-10-08T16:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603488477962240"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181603488477962240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180953887186051082"}], "author_id": "925723176654594048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "G_Marcotullio", "id": "204792302"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MadameSwann", "id": "109785408"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "ChristineRenon"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603453396762624"], "text": "RT @G_Marcotullio: @MadameSwann Sul mio blog oggi un\u2019amica ha scritto di #ChristineRenon, una preside che si \u00e8 suicidata poche settimane fa\u2026", "lang": "it", "id": "1181603453396762624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181373344169549824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MaritzaGarciaJ", "id": "918893341416284160"}]}, "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-10-08T16:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603374959075328"], "in_reply_to_user_id": "1602564134", "text": "@juantaboada1965 @MaritzaGarciaJ Cambio 21 fue estrategia de dos ca\u00f1ones. Asesorados por las viudas del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "id": "1181603374959075328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181556951400009729"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vYyOt8h008", "expanded_url": "https://twitter.com/arrobarai/status/1181556951400009729", "display_url": "twitter.com/arrobarai/stat\u2026"}]}, "author_id": "755032327017857024", "created_at": "2019-10-08T16:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603235737587714"], "text": "N\u00e3o trabalho, mas me matou de susto igual, se tivesse um filho ele tinha nascido https://t.co/vYyOt8h008", "lang": "pt", "id": "1181603235737587714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "851864646168567809", "created_at": "2019-10-08T16:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603199616200706"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603199616200706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "949052735932035072", "created_at": "2019-10-08T16:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603197347086349"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603197347086349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "1034817987310694401", "created_at": "2019-10-08T16:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603061665533952"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603061665533952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "2418572132", "created_at": "2019-10-08T16:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603060977717249"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603060977717249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "816820511049154561", "created_at": "2019-10-08T16:11:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603027775623170"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181603027775623170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}]}, "author_id": "813386619243941888", "created_at": "2019-10-08T16:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602952932417538"], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "lang": "pt", "id": "1181602952932417538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "598616120", "created_at": "2019-10-08T16:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602898377166848"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181602898377166848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "author_id": "1102696738161344512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:09:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602528418500611"], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "lang": "es", "id": "1181602528418500611"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523455541272578"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SarahHochMex", "id": "309052402"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 105, "end": 115, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}]}, "author_id": "583489269", "created_at": "2019-10-08T16:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602495082221568"], "text": "RT @SarahHochMex: \u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "lang": "es", "id": "1181602495082221568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/vgNrR83xXq", "expanded_url": "https://t.co/vgNrR83xXq", "display_url": "t.co/vgNrR83xXq"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "635491964", "created_at": "2019-10-08T16:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602404585934848"], "text": "Cada uno se suicida como quiere. En serio no har\u00e9 m\u00e1s caso a esta gentuza (este ni es gay, ni se llama Alberto probablemente) que es lo que buscan, pero que trabajito cuesta ignorarlos. https://t.co/vgNrR83xXq", "lang": "es", "id": "1181602404585934848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "400226888", "created_at": "2019-10-08T16:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602234196533253"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181602234196533253"}, {"author_id": "2844593944", "created_at": "2019-10-08T16:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602160204828672"], "text": "\u00c9 frescura, \u00e9 chantagem emocional, e maluco....morreu se suicidou!!...mais estava t\u00e3o bem,porq fez isso???...volte ao in\u00edcio da frase \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "id": "1181602160204828672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "985803638856716288", "created_at": "2019-10-08T16:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602083214106627"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181602083214106627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}]}, "author_id": "2289281886", "created_at": "2019-10-08T16:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181602049827446784"], "text": "Ni vengan a M\u00e9rida, es mentira eso de que somos seguros y limpios, somos bien homof\u00f3bicos y se asesina a m\u00e1s hombres que mujeres y hay como m\u00ednimo un suicida diario.\n\nAh! Y a parte hay un chingo de calors.", "lang": "es", "id": "1181602049827446784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181601828020113415"}], "author_id": "2780703485", "created_at": "2019-10-08T16:06:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601836576493568"], "in_reply_to_user_id": "2780703485", "text": "Foi tua nova vida e n\u00e3o tua raz\u00e3o que matou em ti essa id\u00e9ia: \n\nJ\u00e1 n\u00e3o tem necessidade dela e agora ela se destr\u00f3i por si mesma e a sem-raz\u00e3o sai dela como um verme.", "lang": "pt", "id": "1181601836576493568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Gable"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Tajiri"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-10-08T16:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601806503350272"], "text": "Chad Gable became the number one contender by defeating Tajiri with a tope suicida at starrcade", "lang": "en", "id": "1181601806503350272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181600594898886656"}], "author_id": "149371465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601722483007488"], "in_reply_to_user_id": "1140825098313764865", "text": "@ValePeriquino @LiberioJustini Jajajaja creo q esta hablando de sus ex congresistas, porque varios de ellos ir\u00e1n presos, otros fugaran y otros pedir\u00e1n asilo o har\u00e1n la del cobarde suicida jajajaja", "lang": "es", "id": "1181601722483007488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "807209261893873665", "created_at": "2019-10-08T16:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601720343896064"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "lang": "es", "id": "1181601720343896064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181596309989576706"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 146, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o de Deus"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 33, "username": "ge_fla", "id": "97240866"}]}, "author_id": "354683788", "created_at": "2019-10-08T16:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601553792282624"], "in_reply_to_user_id": "1081453911372980226", "text": "@Nina_RabeloCRF @gabrlevi @ge_fla Imagina como est\u00e1 a fam\u00edlia da mulher que se suicidou depois de saber que n\u00e3o teria como denunciar o Jo\u00e3o de Deus pq ningu\u00e9m iria acreditar nela?\nFoi estuprada e conviveu com essa angustia at\u00e9 a morte.", "lang": "pt", "id": "1181601553792282624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "author_id": "917176039591292928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601536687800320"], "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "lang": "es", "id": "1181601536687800320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181575840397713410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "author_id": "909293475929231360", "created_at": "2019-10-08T16:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601215479767042"], "in_reply_to_user_id": "1084808257015857152", "text": "@falafred Esse passa at\u00e9 por cima dos pr\u00f3prios princ\u00edpios (se \u00e9 que tem) pra defender a planta!\nLembro q ele se matou fazendo mutir\u00f5es pra Hari no BBB, e quando ela saiu do programa deu unfollow nele kkkkk\nA\u00ed 1 semana antes de entrar na Fazenda, voltou a seguir ele de novo, e ele se ilude!", "lang": "pt", "id": "1181601215479767042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/QR2pS3Fp1v", "expanded_url": "https://extra.do/anciano-mata-hermano-de-65-anos-y-luego-se-suicida-en-apartamento-new-york/", "display_url": "extra.do/anciano-mata-h\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/S1M1dOqaW7", "expanded_url": "https://twitter.com/extraextrard/status/1181601182386737154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1M1dOqaW7", "media_key": "3_1181601180742553601"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}]}, "author_id": "1049670191792185345", "created_at": "2019-10-08T16:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601182386737154"], "text": "Anciano mata hermano de 65 a\u00f1os y luego se suicida en apartamento New\u00a0York https://t.co/QR2pS3Fp1v https://t.co/S1M1dOqaW7", "lang": "es", "id": "1181601182386737154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1171160858313072645", "created_at": "2019-10-08T16:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601158001025024"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181601158001025024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181253819990265856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1166972623399653376", "created_at": "2019-10-08T16:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601142280728576"], "text": "RT @claudiacisneros: Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se t\u2026", "lang": "es", "id": "1181601142280728576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181567506370170880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8835, "type": "Other", "normalized_text": "Tales Volpi"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Jair B"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danialmeidaalm1", "id": "920964122510086144"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "1081592913296084998", "created_at": "2019-10-08T16:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601011795976193"], "in_reply_to_user_id": "920964122510086144", "text": "@danialmeidaalm1 @BolsonaroSP Tales Volpi (MC rea\u00e7a) recebeu homenagem do Jair B., tirou a vida depois de bater na amante gr\u00e1vida , ainda bem que ele tirou a pr\u00f3pria vida, n\u00e9 \ud83d\ude01\u270c", "lang": "pt", "id": "1181601011795976193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "543608084", "created_at": "2019-10-08T16:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600971484520448"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181600971484520448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181576473100111873"}], "author_id": "940037591453220864", "created_at": "2019-10-08T16:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600964542947329"], "in_reply_to_user_id": "294358603", "text": "@vvvalerod Nena q flashas yo soy la suicida de la familia ya te queres robar mi lugar", "lang": "es", "id": "1181600964542947329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1054138413572636678", "created_at": "2019-10-08T16:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600869315428352"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181600869315428352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181298211744571392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}]}, "author_id": "1663964718", "created_at": "2019-10-08T16:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600842803220481"], "text": "RT @CisneMexico: Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona\u2026", "lang": "es", "id": "1181600842803220481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "author_id": "742693486563053568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600815259295744"], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "lang": "it", "id": "1181600815259295744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "2687660142", "created_at": "2019-10-08T16:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600519095291905"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181600519095291905"}, {"author_id": "290038833", "created_at": "2019-10-08T16:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600509297344513"], "text": "Eu n\u00e3o tenho nada contra quem dirige moto. Mas tenho um \u00f3dio tremendo da entidade suicida que invade o corpo da pessoa que t\u00e1 pilotando a moto. DESGRA\u00c7A! Quase bati o carro 2 vezes hoje.", "lang": "pt", "id": "1181600509297344513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}]}, "author_id": "991308751", "created_at": "2019-10-08T16:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600431526559744"], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181600431526559744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7Cc3HdzxdU", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026"}]}, "author_id": "2730689834", "created_at": "2019-10-08T16:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600228484505600"], "text": "Cuando escuch\u00f3 que su esposa ten\u00eda otra pareja, envenen\u00f3 a sus tres hijos y se suicid\u00f3 https://t.co/7Cc3HdzxdU", "lang": "es", "id": "1181600228484505600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 174, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "2588529777", "created_at": "2019-10-08T16:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600214639091712"], "text": "A parte boa de n\u00e3o assistir mais trailers \u00e9 que eu n\u00e3o crio expectativa nenhuma pelo filme. Tudo pra mim \u00e9 uma surpresa. A \u00fanica coisa boa que a decep\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida me ensinou.", "lang": "pt", "id": "1181600214639091712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181599688375590916"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6367, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alex_o_fances", "id": "4513293688"}]}, "author_id": "387841381", "created_at": "2019-10-08T16:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600162327748609"], "in_reply_to_user_id": "4513293688", "text": "@alex_o_fances Ouvi dizer que o gajo anda a bater mal... o \u00faltimo joker que bateu mal e at\u00e9 se suicidou foi o heath ledger e ele fez um papel dooo caralhoooo!!!", "lang": "pt", "id": "1181600162327748609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181502093200384000"}], "author_id": "301659741", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FossasJosep", "id": "4813170027"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599931393552386"], "in_reply_to_user_id": "4813170027", "text": "@FossasJosep Europa es su\u00efcida", "lang": "ca", "id": "1181599931393552386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}], "author_id": "866049283698688001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599862091067402"], "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "lang": "es", "id": "1181599862091067402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}]}, "author_id": "597855628", "created_at": "2019-10-08T15:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599588744142848"], "text": "Mais um jovem se matou em Os\u00f3rio. Que absurdo.", "lang": "pt", "id": "1181599588744142848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181597534105587713"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/BCCywGnTWF", "expanded_url": "https://twitter.com/pequenajubis/status/1181592615004848136", "display_url": "twitter.com/pequenajubis/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "bisav\u00f4"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Laymiranda07", "id": "950369423352844289"}]}, "author_id": "4882843264", "created_at": "2019-10-08T15:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599508452593666"], "text": "RT @Laymiranda07: O bisav\u00f4 se matou atr\u00e1s da igreja ainda kkkkkkk https://t.co/BCCywGnTWF", "lang": "pt", "id": "1181599508452593666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/CjlgUg77bI", "expanded_url": "https://www.flashcrimea.com/news/krymskiy-voennyy-dovel-beremennuyu-zhenu-do-suicida", "display_url": "flashcrimea.com/news/krymskiy-\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1nIouj9ugq", "expanded_url": "https://twitter.com/Flash_Crimea/status/1181599381230780416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nIouj9ugq", "media_key": "3_1181588622161727489"}]}, "author_id": "4241503457", "created_at": "2019-10-08T15:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599381230780416"], "text": "\u041a\u0440\u044b\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0432\u043e\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0436\u0435\u043d\u0443 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/CjlgUg77bI https://t.co/1nIouj9ugq", "lang": "ru", "id": "1181599381230780416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "190302620", "created_at": "2019-10-08T15:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599266873192448"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181599266873192448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181596514529038336"}], "author_id": "369615861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hudsoncarsi", "id": "85936690"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "arthurgomeez", "id": "163884035"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599253761839104"], "in_reply_to_user_id": "85936690", "text": "@hudsoncarsi @arthurgomeez Ent\u00e3o pq n\u00e3o isolam todas as pontes o tempo todo?! O tanto de gente que se suicida se jogando de ponte... o problema n\u00e3o \u00e9 o ato e sim o MOTIVO... chega a ser pat\u00e9tico!!!", "lang": "pt", "id": "1181599253761839104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9756, "type": "Other", "normalized_text": "BBdebate"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Cebolinha"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "brunovicari", "id": "15735007"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "BBdebate"}]}, "author_id": "111355630", "created_at": "2019-10-08T15:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599200515100674"], "text": "#BBdebate @brunovicari ainda n\u00e3o se teve olhar cr\u00edtico em cima do Cebolinha, teve jogos na Copa Am\u00e9rica que ele matou, errou um drible atr\u00e1s do outro, mas tiveram paci\u00eancia com ele que n\u00e3o tinham com Neymar", "lang": "pt", "id": "1181599200515100674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181564736938418176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "beef"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarcanoemiliaQ", "id": "767521365599608832"}]}, "author_id": "767521365599608832", "created_at": "2019-10-08T15:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599036417159168"], "text": "RT @MarcanoemiliaQ: Me siento a escribir \nporque me quema, \ny antes de convertirme en un roast beef\nen mal estado, \ndejo alguna se\u00f1a, tarje\u2026", "lang": "es", "id": "1181599036417159168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "549661247", "created_at": "2019-10-08T15:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598994318970880"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181598994318970880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Cascavel"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4185, "type": "Other", "normalized_text": "Joia"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "Asus"}]}, "author_id": "1158466477", "created_at": "2019-10-08T15:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598912546791426"], "text": "M\u00eas que vem faz um ano que meu celular se suicidou em Cascavel no banheiro do Joia, sdd do meu Asus", "lang": "pt", "id": "1181598912546791426"}, {"author_id": "2195119652", "created_at": "2019-10-08T15:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598794858864640"], "text": "A guria falando sobre aborto e o uso da imagem do cadaver de um homem que se suicidou e vai l\u00e1 e p\u00f5e uma fancam. \n\nNunca vou entender a l\u00f3gica.", "lang": "pt", "id": "1181598794858864640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "author_id": "4469573355", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598776034807808"], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "lang": "es", "id": "1181598776034807808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181591160697044993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Victor_Curico", "id": "123627448"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Curico"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "Col\u00f3n"}]}, "author_id": "4753737496", "created_at": "2019-10-08T15:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598754031505413"], "text": "RT @Victor_Curico: AHORA | #Curico Sujeto llega con intento suicida al consultorio de #Col\u00f3n, se solicita ambulancia samu.", "lang": "es", "id": "1181598754031505413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "2848333876", "created_at": "2019-10-08T15:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598712637861889"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181598712637861889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 127, "username": "Guatimosim7", "id": "822212762986303493"}]}, "author_id": "858955308", "created_at": "2019-10-08T15:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598692836614144"], "text": "Ae gurizada, s\u00f3 pra avisar q o boato q meu amigo Rafael n se matou, ele \u00e9 doido, mas n a esse ponto. N\u00c3O FOI ELEEE @Guatimosim7", "lang": "pt", "id": "1181598692836614144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "1100895649", "created_at": "2019-10-08T15:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598551698296833"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181598551698296833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181598070745817089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Brunodsr97", "id": "2645361245"}]}, "author_id": "1318672471", "created_at": "2019-10-08T15:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598495389683713"], "in_reply_to_user_id": "2645361245", "text": "@Brunodsr97 neee se n tiver superpoder n vale, \u00e9 o tipo de gnt q achou esquadrao suicida do caralho", "lang": "pt", "id": "1181598495389683713"}, {"author_id": "107236251", "created_at": "2019-10-08T15:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598208369315840"], "text": "El acto mas suicida que he hecho es desayunar chocos con leche de almendra \ud83d\ude26\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1181598208369315840"}, {"author_id": "535874050", "created_at": "2019-10-08T15:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597936205086722"], "text": "He visto gente q p\u00fablica \"fuiste muy valiente\" cuando alguien se suicida sin saber q al hacerlo fue la persona m\u00e1s cobarde.", "lang": "es", "id": "1181597936205086722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181594694440095747"}], "author_id": "294037841", "created_at": "2019-10-08T15:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597915564974081"], "in_reply_to_user_id": "796497875765198849", "text": "@WilliamRLark Est\u00e1n lanzando los ciclos de estas cosas a una velocidad absurda.\nOtra prueba del capitalismo suicida.", "lang": "es", "id": "1181597915564974081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "188416888", "created_at": "2019-10-08T15:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597914734440450"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181597914734440450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181564992660877312"}], "author_id": "221611178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597833314607106"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Al fiel estilo de tu jefe el suicida? @AlanGarciaPeru o al fiel estilo de @KeikoFujimori", "lang": "es", "id": "1181597833314607106"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "173320139", "created_at": "2019-10-08T15:50:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597755178979329"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181597755178979329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}]}, "author_id": "865356914", "created_at": "2019-10-08T15:50:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597730625458177"], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "lang": "es", "id": "1181597730625458177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181592615004848136"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BCCywGnTWF", "expanded_url": "https://twitter.com/pequenajubis/status/1181592615004848136", "display_url": "twitter.com/pequenajubis/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "bisav\u00f4"}]}, "author_id": "950369423352844289", "created_at": "2019-10-08T15:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597534105587713"], "text": "O bisav\u00f4 se matou atr\u00e1s da igreja ainda kkkkkkk https://t.co/BCCywGnTWF", "lang": "pt", "id": "1181597534105587713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1384673239", "created_at": "2019-10-08T15:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597490296041473"], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1181597490296041473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349932978102273"}], "author_id": "177381933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipeegntl", "id": "1145103784105975809"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597468439523329"], "in_reply_to_user_id": "1145103784105975809", "text": "@felipeegntl Ela mesma se matou", "lang": "pt", "id": "1181597468439523329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181472778152755200"}], "author_id": "261430917", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 115, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597430434947075"], "text": "RT @psious: \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida? El 10 de octubre es el  #diamundialdelasaludmental y este a\u00f1o est\u00e1 dedicad\u2026", "lang": "es", "id": "1181597430434947075"}, {"author_id": "380243566", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "TaglioParlamentari"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597271441444864"], "text": "#TaglioParlamentari selfie suicida...i deputati riprendono le votazione fico li riprende. Non si possono fare foto.", "lang": "it", "id": "1181597271441444864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181367398013775872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "kyhyje ina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NeRyBenja", "id": "451743571"}]}, "author_id": "1087310437", "created_at": "2019-10-08T15:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597238008696832"], "in_reply_to_user_id": "451743571", "text": "@NeRyBenja Ya viste pio mi rey... que tal es?? Che kyhyje ina, se me hace que es una reverenda poronga como la basura que aparecio en escuadron suicida", "lang": "es", "id": "1181597238008696832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181592615004848136"}], "author_id": "4882843264", "created_at": "2019-10-08T15:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596967861997569"], "in_reply_to_user_id": "4882843264", "text": "E a minha tatarav\u00f3 que matou o marido dela com um machado na cabe\u00e7a e depois deitou do lado dele como se nada tivesse acontecido (???) Ok, tudo normal na fam\u00edlia", "lang": "pt", "id": "1181596967861997569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "1152761157905801216", "created_at": "2019-10-08T15:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596935884562432"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181596935884562432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "137828006", "created_at": "2019-10-08T15:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596919476428805"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181596919476428805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "author_id": "259067534", "created_at": "2019-10-08T15:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596870612787211"], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181596870612787211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "182953828", "created_at": "2019-10-08T15:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596622213566464"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181596622213566464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181556773792157696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_gomesDR", "id": "2540519502"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Lucas_Rios92", "id": "229572265"}]}, "author_id": "71074856", "created_at": "2019-10-08T15:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596591829835776"], "in_reply_to_user_id": "2540519502", "text": "@_gomesDR @claricesccp @Lucas_Rios92 o Bruno n\u00e3o era um indiv\u00edduo marginalizado pra ser ressocializado. \na recupera\u00e7\u00e3o e ressocializa\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m se aplica pra quando o indiv\u00edduo n\u00e3o est\u00e1 socializado, e n\u00e3o quando ele \u00e9 um jogador de futebol milion\u00e1rio que matou a ex-namorada e esquartejou.", "lang": "pt", "id": "1181596591829835776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "255597670", "created_at": "2019-10-08T15:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596575883235328"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181596575883235328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "481048533", "created_at": "2019-10-08T15:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596571508584448"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181596571508584448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}]}, "author_id": "1030287014581686272", "created_at": "2019-10-08T15:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596514382209024"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "id": "1181596514382209024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181568704011739143"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.3452, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eratier_", "id": "3381106942"}]}, "author_id": "172094934", "created_at": "2019-10-08T15:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596426545045509"], "text": "RT @eratier_: El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos\u2026", "lang": "es", "id": "1181596426545045509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181579291781423109"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 135, "end": 148, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-10-08T15:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596423759876096"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Eso quiere decir que el pillo Federico hijo del suicida y corrupto AG va comandar ese grupete ? @vocero_aprista @APRA_Oficial @congresoperu @2019N_ @JVelasquezQ", "lang": "es", "id": "1181596423759876096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181533135101661184"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/iHuntONdsP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1181533135101661184", "display_url": "twitter.com/ArthurWeint/st\u2026"}]}, "author_id": "788552309978652673", "created_at": "2019-10-08T15:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596416424251393"], "text": "Mas se ela tivesse matado eles, seria dois coitadinhos, desempregados, negros que a pm matou... https://t.co/iHuntONdsP", "lang": "pt", "id": "1181596416424251393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "author_id": "392566641", "created_at": "2019-10-08T15:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596411319787521"], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "lang": "es", "id": "1181596411319787521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ltH2c2RQT6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-10-08T15:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596384090296322"], "text": "Los celos del padre lo convirtieron en el asesino de sus propios hijos.\nhttps://t.co/ltH2c2RQT6", "lang": "es", "id": "1181596384090296322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "author_id": "1154469217095360513", "created_at": "2019-10-08T15:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596361646657537"], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "lang": "es", "id": "1181596361646657537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}], "author_id": "905873318510780416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596360174456834"], "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "lang": "es", "id": "1181596360174456834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181595503894630400"}], "author_id": "920367198895517697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sthefy_Sou_gay", "id": "943652372169019392"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596180406571009"], "in_reply_to_user_id": "943652372169019392", "text": "@Sthefy_Sou_gay @morfel_arts *chorando* ele... se matou (\u2565_\u2565)...", "lang": "pt", "id": "1181596180406571009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181570644292624384"}], "author_id": "987219301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lemondefr", "id": "24744541"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596115243798534"], "text": "RT @lemondefr: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement u\u2026", "lang": "fr", "id": "1181596115243798534"}], "includes": {"users": [{"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 275, "tweet_count": 6424, "listed_count": 5}, "id": "1140362982423236609", "verified": false, "username": "alehontas", "name": "coco"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1244, "tweet_count": 17614, "listed_count": 0}, "id": "386826969", "verified": false, "username": "Emmasinho", "name": "Emmanuel"}, {"location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 127, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}, "id": "1121947973196374016", "verified": false, "username": "_mariez_", "name": "Maria tomou no cu dnv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 264, "tweet_count": 9191, "listed_count": 0}, "id": "887118793109098497", "verified": false, "username": "lnaordo", "name": "leonardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "id": "813386619243941888", "verified": false, "username": "Mfutebolisticos", "name": "memes futebolisticos. - vito"}, {"location": "BRUMADINHO  -  MG", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 3539, "tweet_count": 30424, "listed_count": 2}, "id": "88063443", "verified": false, "username": "flavioobom", "name": "CHARLIE BROWN"}, {"location": "Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1843, "tweet_count": 17286, "listed_count": 2}, "id": "511639402", "verified": false, "username": "RCantieri", "name": "Rosangela CHe\u1e9e \ud83c\udf4e\ud83c\udf53\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf17\u2764\ufe0f\u2702\ufe0f"}, {"location": "jamaicar\u00e9pagua", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 513, "tweet_count": 76666, "listed_count": 1}, "id": "2238312626", "verified": false, "username": "lsdonmymind", "name": "hyfee\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 5754, "tweet_count": 130470, "listed_count": 77}, "id": "991015358285975553", "verified": false, "username": "daeneresgf", "name": "nico \u26a2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149010, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896", "verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 366920, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}, "id": "845571660090671104", "verified": false, "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 364, "tweet_count": 7128, "listed_count": 0}, "id": "843039536900915200", "verified": false, "username": "enzoaocontrario", "name": "Ozne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 873, "tweet_count": 68923, "listed_count": 8}, "id": "515077579", "verified": false, "username": "rhinagcampos", "name": "rhina"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 284, "tweet_count": 6945, "listed_count": 1}, "id": "383240078", "verified": false, "username": "MiLLano_78", "name": "\ud83c\udfc6\ufedd\u0aaa\u0e04\u027c\ufec9\u05797\ufe0f8\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 0, "tweet_count": 9175, "listed_count": 0}, "id": "975136719967309824", "verified": false, "username": "Ro_mOlS", "name": "R\u00d4MULO XXV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 3281, "tweet_count": 568357, "listed_count": 58}, "id": "33995767", "verified": false, "username": "lucrjviola", "name": "Luc"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122255, "following_count": 2686, "tweet_count": 312391, "listed_count": 911}, "id": "14311308", "verified": true, "username": "iG", "name": "Portal iG"}, {"location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 793, "tweet_count": 181196, "listed_count": 48}, "id": "974451614", "verified": false, "username": "VMataix", "name": "Virginia.Mataix"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "id": "108670198", "verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 2989, "tweet_count": 137789, "listed_count": 3}, "id": "719412470004203520", "verified": false, "username": "LlamaPs", "name": "D' Llama"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Veracruz.", "public_metrics": {"followers_count": 15822, "following_count": 525, "tweet_count": 149133, "listed_count": 95}, "id": "362120021", "verified": false, "username": "El_BuenTono", "name": "El Buen Tono"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "id": "1125722204", "verified": false, "username": "carloscasvi", "name": "Carlos Casas"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 584, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}, "id": "177784913", "verified": false, "username": "fmartinsz", "name": "Francisco Martins"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "id": "36714942", "verified": true, "username": "PauloMartins10", "name": "Paulo Eduardo Martins"}, {"location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 399, "tweet_count": 10384, "listed_count": 7}, "id": "40349695", "verified": false, "username": "fridayim", "name": "K."}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 341, "tweet_count": 244679, "listed_count": 4}, "id": "732297030052237313", "verified": false, "username": "Varanya777", "name": "Varanya77"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 161, "tweet_count": 3444, "listed_count": 0}, "id": "69160487", "verified": false, "username": "gonzanavarro", "name": "Gonza"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "verified": false, "username": "Caretas", "name": "Revista Caretas"}, {"location": "Indaial, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 138, "tweet_count": 3866, "listed_count": 2}, "id": "1057362528068685824", "verified": false, "username": "luizaostik_", "name": "'francesinha'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1061, "tweet_count": 44006, "listed_count": 0}, "id": "216346650", "verified": false, "username": "iSukimuki", "name": "Suki"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 200, "tweet_count": 180610, "listed_count": 13}, "id": "824285851", "verified": false, "username": "swiftveneno", "name": "thay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1030, "tweet_count": 50058, "listed_count": 1}, "id": "1099706252127600640", "verified": false, "username": "Jess58003912", "name": "Jes\u00fas"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 301, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "id": "1383411512", "verified": false, "username": "edu_rpv", "name": "Eduardo Roberto"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900", "verified": false, "username": "evelinorcon", "name": "Evelin Orc\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 128, "tweet_count": 4129, "listed_count": 0}, "id": "1046430279949258754", "verified": false, "username": "myflamingo_", "name": "Pelona"}, {"location": "M\u00e9dici", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 652, "tweet_count": 37819, "listed_count": 0}, "id": "3025868441", "verified": false, "username": "thegreateredin", "name": "Ca\u00e7ador de Vampiro"}, {"location": "L\u00b4Hospitalet", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1397, "tweet_count": 22714, "listed_count": 5}, "id": "513035112", "verified": false, "username": "piera_jordi", "name": "Jordi Piera Cascales/\u2764"}, {"location": "Espa\u00f1a - Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "id": "107744879", "verified": false, "username": "JorHoLa", "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764"}, {"location": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc26\ud835\udc22. \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 2023, "tweet_count": 26372, "listed_count": 3}, "id": "3047801415", "verified": false, "username": "pjiminvie", "name": "\u1d4d\u1d43\u1d47\u2071 \u05b4\u05b6\u05b8"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 269, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "id": "136711954", "verified": false, "username": "ALEXSOQUER", "name": "LEX SOQUER"}, {"location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "id": "138239734", "verified": false, "username": "revolturas", "name": "Gloria H"}, {"location": "Velaris", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1002, "tweet_count": 73196, "listed_count": 3}, "id": "1508080525", "verified": false, "username": "descord0", "name": "Dani \ud83d\udcd6 Relendo PJO"}, {"location": "Porto Alegre / RS", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1159, "tweet_count": 55676, "listed_count": 25}, "id": "25932404", "verified": false, "username": "andremonsev", "name": "Arden Mosnev"}, {"location": "Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1195, "tweet_count": 220604, "listed_count": 22}, "id": "148678992", "verified": false, "username": "lbam51", "name": "L.B"}, {"location": "Upata + Guayana + Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "id": "144364016", "verified": false, "username": "manuelguayana", "name": "Manuel Figuera 8K"}, {"location": "Campinas ", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 4809, "tweet_count": 15499, "listed_count": 3}, "id": "2753463418", "verified": false, "username": "drhelio12", "name": "Dr H\u00e9lio Santos"}, {"location": "Juazeiro~Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 2458, "following_count": 3347, "tweet_count": 121755, "listed_count": 22}, "id": "276814200", "verified": false, "username": "FcoRamis", "name": "Francisco Ramis"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 395, "tweet_count": 6059, "listed_count": 0}, "id": "961565637972774912", "verified": false, "username": "macuximuitaonda", "name": "Maria ou Clara"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 323, "tweet_count": 22902, "listed_count": 1}, "id": "2944836653", "verified": false, "username": "Natyy_Andrade", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\u0301\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"location": "Mesquita, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 908, "tweet_count": 8144, "listed_count": 0}, "id": "2962617041", "verified": false, "username": "vtlira_", "name": "V7"}, {"location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1943, "tweet_count": 40985, "listed_count": 6}, "id": "324393058", "verified": false, "username": "AbelGarciaCS", "name": "Abel\ud83d\uddfd"}, {"location": "Ourense", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 530, "tweet_count": 12749, "listed_count": 30}, "id": "2905879144", "verified": false, "username": "CsOurense", "name": "Cs Ourense"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 356, "tweet_count": 58223, "listed_count": 0}, "id": "2308872522", "verified": false, "username": "jorgesarmentojr", "name": "Jorge Sarmento Jr"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1265, "tweet_count": 2667, "listed_count": 0}, "id": "850044774082064385", "verified": false, "username": "Papota_iribas", "name": "T-Ciano"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "id": "158253089", "verified": false, "username": "Luendama", "name": "Luis Enrique D\u00e1vila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"location": "Umut Kona\u011f\u0131, Midyat", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1866, "tweet_count": 74702, "listed_count": 3}, "id": "2301536781", "verified": false, "username": "BabyHalliwell", "name": "Nath \ud83e\udd8b Miran annesi"}, {"location": "vykur mi ho", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 65, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "id": "792396489486110724", "verified": false, "username": "_mayerova_", "name": "lil wine"}, {"location": "Solteira.", "public_metrics": {"followers_count": 7065, "following_count": 1812, "tweet_count": 70266, "listed_count": 0}, "id": "966338534801072128", "verified": false, "username": "belynda001", "name": "\ud835\udd39\uf8ff"}, {"location": "Ubat\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1155, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}, "id": "886610167621668864", "verified": false, "username": "px_Hanna01", "name": "Lolah\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 229, "tweet_count": 6539, "listed_count": 2}, "id": "873563712413675520", "verified": false, "username": "MonikaYakV", "name": "Monika Yak"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868", "verified": false, "username": "DUEdevocacion", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 204, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1175862734019289089", "verified": false, "username": "Mariitucum", "name": "Mariana Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 266, "tweet_count": 66897, "listed_count": 9}, "id": "1039898670", "verified": false, "username": "x_0ver", "name": "0ver"}, {"location": "malaga ", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 784, "tweet_count": 205161, "listed_count": 24}, "id": "1059961568304214017", "verified": false, "username": "metraIIeta", "name": "jaloguti marafaka \ud83e\udec2"}, {"location": "Canindeyu, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1031, "tweet_count": 4295, "listed_count": 0}, "id": "874730504720982019", "verified": false, "username": "barriosanndy", "name": "andrea\ud83c\udf35\ud83c\udf3b\ud83c\udf05\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}, "id": "1055321761552707585", "verified": false, "username": "itsbrisagonv", "name": "spicy libra"}, {"location": "Tsalaguwetiyi & Mvskoke land", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 2453, "tweet_count": 5004, "listed_count": 7}, "id": "18131286", "verified": false, "username": "atlbossanova", "name": "mari \u2022 #forabolsonaro \u2022 she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf51\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 440, "tweet_count": 5558, "listed_count": 3}, "id": "46750391", "verified": false, "username": "__truerouge__", "name": "true rouge \u270a\ud83c\udffd"}, {"location": "Turkmenist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 392, "tweet_count": 24216, "listed_count": 0}, "id": "886512452145471488", "verified": false, "username": "EustaquioPepino", "name": "Raton fumon \u262d"}, {"location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 743, "tweet_count": 4615, "listed_count": 3}, "id": "1043478208463753216", "verified": false, "username": "_NessaRodriguez", "name": "Nessa Rodriguez"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833", "verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 499, "tweet_count": 40668, "listed_count": 0}, "id": "1116480775250153474", "verified": false, "username": "Guiba_73", "name": "escuri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 1237, "tweet_count": 6352, "listed_count": 0}, "id": "979827691691102209", "verified": false, "username": "mighelce", "name": "migs"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 250, "tweet_count": 8259, "listed_count": 6}, "id": "24792472", "verified": false, "username": "jviani", "name": "Jorge Viani"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104588, "following_count": 50, "tweet_count": 132391, "listed_count": 2110}, "id": "15056952", "verified": true, "username": "MacMagazine", "name": "MacMagazine.com.br"}, {"location": "neocity", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 430, "tweet_count": 17267, "listed_count": 0}, "id": "925457188600020992", "verified": false, "username": "Mariximoff", "name": "maria\u096a \ud83d\udcd6: a hora da estrela"}, {"location": "smallville", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "id": "1156317847867613184", "verified": false, "username": "WONDER_BATMAN", "name": "VITOR \u02ac"}, {"location": "Twitter es la ley MORDAZA", "public_metrics": {"followers_count": 3742, "following_count": 3825, "tweet_count": 78652, "listed_count": 6}, "id": "3420418348", "verified": false, "username": "corsario2525", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Antonio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832", "verified": false, "username": "marimaramor", "name": "Mar"}, {"location": "Su\u00ed\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 5061, "tweet_count": 79412, "listed_count": 7}, "id": "54795002", "verified": false, "username": "gfcaa", "name": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49membro: F.O.D e GDO Miliciano Golpista\u270c\ud83c\udffb"}, {"location": "veneto ", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 447, "tweet_count": 5196, "listed_count": 1}, "id": "544926763", "verified": false, "username": "louandhazza11", "name": "Elena"}, {"location": "Italia Portugal Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}, "id": "1157668114877825027", "verified": false, "username": "Folchetto1", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 638, "tweet_count": 10498, "listed_count": 3}, "id": "1149305550", "verified": false, "username": "marypm1967", "name": "Mary Cruz/\u2764\ufe0f"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 706, "tweet_count": 85443, "listed_count": 6}, "id": "109999491", "verified": false, "username": "Odinhossauro", "name": "Losco"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 737, "tweet_count": 69127, "listed_count": 29}, "id": "42681603", "verified": false, "username": "BryanLemesMeia9", "name": "Bryan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 518, "tweet_count": 7526, "listed_count": 0}, "id": "1012012727898923008", "verified": false, "username": "tatianamereles2", "name": "Tatiana Mereles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 638, "tweet_count": 59242, "listed_count": 1}, "id": "1435221224", "verified": false, "username": "merche_mantaras", "name": "Mercedes Mantaras"}, {"location": "Sevilla, Andalucia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1407, "tweet_count": 5975, "listed_count": 1}, "id": "1484788728", "verified": false, "username": "jobuzar", "name": "Jos\u00e9 Buz\u00f3n Zarco"}, {"location": "Curitiba - Pr", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 737, "tweet_count": 59807, "listed_count": 0}, "id": "52480346", "verified": false, "username": "FMMarianinho", "name": "marianinho"}, {"location": "La Paz, Baja California Sur", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 209, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}, "id": "3515068757", "verified": false, "username": "iiisabelm", "name": "Isabel M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}, "id": "999039491301105664", "verified": false, "username": "julitaaa8", "name": "Julitaaa8"}, {"location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 4045, "tweet_count": 24847, "listed_count": 2}, "id": "139803735", "verified": false, "username": "AnitaMunch1", "name": "\ud83c\udd70nitaMunch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 350, "tweet_count": 4197, "listed_count": 1}, "id": "1135629244401377280", "verified": false, "username": "SayraSamudio", "name": "Sayra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "id": "258441055", "verified": false, "username": "sebacamposc", "name": "Seba Campos Cervera E."}, {"location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 149, "tweet_count": 11883, "listed_count": 0}, "id": "920367198895517697", "verified": false, "username": "Sra_Okami666", "name": "\u2e38Sad(Comms abre em breve)"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 814, "tweet_count": 14796, "listed_count": 0}, "id": "1086263580914270209", "verified": false, "username": "jvsg23", "name": "DoggoFobic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "id": "1630627243", "verified": false, "username": "wetejadab", "name": "William Tejada Bazan"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}, "id": "3369151", "verified": true, "username": "ocram", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes"}, {"location": "Capital Federal - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 1049, "tweet_count": 311129, "listed_count": 0}, "id": "417645228", "verified": false, "username": "Avathare_", "name": "Avathare"}, {"location": "Latacunga, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 110, "tweet_count": 3259, "listed_count": 1}, "id": "2751001529", "verified": false, "username": "RSZEC", "name": "Rommel S\u00e1nchez Z."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 3436, "tweet_count": 127663, "listed_count": 13}, "id": "924146456", "verified": false, "username": "pnolasco2000", "name": "Paulo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 4709, "tweet_count": 43589, "listed_count": 1}, "id": "1074808711875571712", "verified": false, "username": "AnnaNoAnnaVerso", "name": "Anna \ud83c\udf4a"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1422, "tweet_count": 34998, "listed_count": 3}, "id": "123056627", "verified": false, "username": "___JohnnyL___", "name": "Shoni \u25bc\u2564"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 440, "tweet_count": 8599, "listed_count": 0}, "id": "1019324191030632449", "verified": false, "username": "juliamelleu", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfe \ud83e\udd8b"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 3619, "tweet_count": 8188, "listed_count": 0}, "id": "817012843992219649", "verified": false, "username": "martincapachogo", "name": "Martin Capacho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 247, "tweet_count": 16768, "listed_count": 0}, "id": "912385579", "verified": false, "username": "saez_julia", "name": "julia saez garcia"}, {"location": "Wheein's Heart", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 2652, "tweet_count": 36949, "listed_count": 33}, "id": "3033004517", "verified": false, "username": "taezwhee", "name": "rafah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 156, "tweet_count": 29567, "listed_count": 0}, "id": "1057654523991330816", "verified": false, "username": "Amparo86276348", "name": "Amparo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 230, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "id": "1054838740122828800", "verified": false, "username": "ChorizoPortuan3", "name": "Chorizo Portuano"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178978, "listed_count": 80}, "id": "1602564134", "verified": false, "username": "juantaboada1965", "name": "juantaboada1965"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9785, "following_count": 7915, "tweet_count": 1538854, "listed_count": 82}, "id": "3064247597", "verified": false, "username": "cleosagas1", "name": "sagasta sagasta"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226", "verified": false, "username": "rlia1969", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 304, "tweet_count": 24745, "listed_count": 1}, "id": "788882934589775872", "verified": false, "username": "BenitoM61634086", "name": "Mortimer Mouse"}, {"location": "rio negro", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 859, "tweet_count": 46332, "listed_count": 0}, "id": "1032452884703703040", "verified": false, "username": "meriscleris", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}, "id": "1181253517928996864", "verified": false, "username": "feminazicabelu1", "name": "lolly vomito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10756, "following_count": 2, "tweet_count": 8356, "listed_count": 1}, "id": "867455380623953922", "verified": false, "username": "isaacdelreyi", "name": "isaa\u010d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 548, "tweet_count": 27809, "listed_count": 1}, "id": "751471692338307074", "verified": false, "username": "redfoxes_", "name": "Schr\u00f6dinger's foxes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 203, "tweet_count": 24788, "listed_count": 29}, "id": "269193438", "verified": false, "username": "pqpaulo", "name": "pqpaulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 103, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "id": "1178812272405368832", "verified": false, "username": "Angel1055086954", "name": "Angel100"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "id": "32532614", "verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"location": "Ramos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 2627, "tweet_count": 32118, "listed_count": 1}, "id": "772570355542163456", "verified": false, "username": "BaaixinhaILinda", "name": "Evie \ud83d\udc96"}, {"location": "061", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "id": "850422495782080512", "verified": false, "username": "ANAALLICY3", "name": "Licy \ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 246, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "id": "193476792", "verified": false, "username": "Maiconr_s", "name": "Maicon"}, {"location": "Osasco, SP", "public_metrics": {"followers_count": 7514872, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}, "id": "226542162", "verified": true, "username": "FeCastanhari", "name": "Felipe Castanhari"}, {"location": "Lisciano Niccone, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "id": "785129133009494021", "verified": false, "username": "thewaterflea", "name": "pulcedacqua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 504, "tweet_count": 109209, "listed_count": 8}, "id": "99010964", "verified": false, "username": "cyoliver", "name": "Cys Walker Hollywood \ud83c\udf5e\u262f\ufe0f\ud83c\udf36"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 457, "tweet_count": 2806, "listed_count": 1}, "id": "1127816729680330757", "verified": false, "username": "EuToMalucaah", "name": "TA NO SPA ?? \ud83d\udca5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 867, "tweet_count": 16934, "listed_count": 2}, "id": "858835196", "verified": false, "username": "jospacand", "name": "Jospacand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25052, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "id": "192834709", "verified": true, "username": "fjconpe", "name": "Fco. J. Contreras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 51, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}, "id": "3213657473", "verified": false, "username": "21_gabrielr", "name": "gabriel carvalho"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 87, "tweet_count": 47487, "listed_count": 1}, "id": "1058094286066069505", "verified": false, "username": "PauloMBrasil", "name": "Paulo Mello"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 392, "tweet_count": 40719, "listed_count": 23}, "id": "58325977", "verified": false, "username": "cris_diniz", "name": "diretora cristina"}, {"location": "Earth, Google Earth.", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 249, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "id": "59876340", "verified": false, "username": "srfelipe", "name": "Sr Felipe"}, {"location": "C.A de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 86558, "following_count": 524, "tweet_count": 2187, "listed_count": 64}, "id": "928610401947914240", "verified": false, "username": "echarripablo1", "name": "Pablo Echarri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 4053, "tweet_count": 12477, "listed_count": 1}, "id": "4912349294", "verified": false, "username": "LaNotaDiaria", "name": "La Nota Diaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 243, "tweet_count": 9598, "listed_count": 2}, "id": "246839466", "verified": false, "username": "LpzEzekiel07", "name": "Ezequiel \u00a9"}, {"location": "MEXICO D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 224132, "following_count": 320, "tweet_count": 6812, "listed_count": 134}, "id": "436972453", "verified": false, "username": "TeAmoTioRober", "name": "T\u00cdO ROBER"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 532, "tweet_count": 24748, "listed_count": 0}, "id": "1048605017727488000", "verified": false, "username": "Ramonzituz", "name": "Besourinho"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1031, "tweet_count": 5705, "listed_count": 2}, "id": "1035572457787326464", "verified": false, "username": "LaVasconcelos__", "name": "L a r i s s a"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 610, "tweet_count": 16054, "listed_count": 1}, "id": "1958112132", "verified": false, "username": "tortolera", "name": "tortolera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 655, "tweet_count": 51800, "listed_count": 5}, "id": "1305362924", "verified": false, "username": "_cacciamarqs", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86"}, {"location": "Mexico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 934, "tweet_count": 4390, "listed_count": 0}, "id": "180935061", "verified": false, "username": "AlbertoLGN", "name": "Alberto Laguna"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "id": "272138383", "verified": false, "username": "FueraCloset_AC", "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 42, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "id": "801408454808207361", "verified": false, "username": "gufey66", "name": "Yolanda Guti\u00e9rrez \ud83d\udc93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 2952, "tweet_count": 73370, "listed_count": 1}, "id": "858274099", "verified": false, "username": "HILTONFAGUNDES1", "name": "A Verdade Liberta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1472, "tweet_count": 93911, "listed_count": 1}, "id": "1055236710227996672", "verified": false, "username": "Yogagt6", "name": "Yogagt"}, {"location": "Quintana Roo. ", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 4991, "tweet_count": 91750, "listed_count": 43}, "id": "76772059", "verified": false, "username": "waldomadrigal", "name": "Waldo_Madrigal_De_Garc\u00eda.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"location": "en el azul turquesa", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 3582, "tweet_count": 63702, "listed_count": 54}, "id": "97319351", "verified": false, "username": "liligcancun", "name": "Lily G de Madrigal"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 588, "tweet_count": 177003, "listed_count": 48}, "id": "1013436763", "verified": false, "username": "Marisa_G_S", "name": "Marisa G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 39036, "listed_count": 0}, "id": "1045722103230726145", "verified": false, "username": "PauloQuintal2", "name": "Paulo Quintal"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "id": "1099538612", "verified": false, "username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "id": "924332864786784256", "verified": false, "username": "APRA_CNdeAccion", "name": "APRA"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 616, "tweet_count": 135319, "listed_count": 13}, "id": "839475534", "verified": false, "username": "Wesleyfcb16", "name": "Wesleyfcb16"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 771, "tweet_count": 72865, "listed_count": 9}, "id": "21663897", "verified": false, "username": "Mbeca", "name": "Beca de Paula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1402, "tweet_count": 102751, "listed_count": 1}, "id": "130315998", "verified": false, "username": "carambaferrou", "name": "Carl\u00e3o"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 525, "tweet_count": 113664, "listed_count": 14}, "id": "314112159", "verified": false, "username": "murilx", "name": "murilo"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 168, "tweet_count": 5753, "listed_count": 0}, "id": "1684631179", "verified": false, "username": "RegisGff", "name": "Regisslove"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 311, "tweet_count": 20249, "listed_count": 0}, "id": "610084203", "verified": false, "username": "beeh_leite", "name": "brenda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1173, "tweet_count": 17109, "listed_count": 0}, "id": "909440950166048769", "verified": false, "username": "correajp_", "name": "\ud835\udcbf\ud835\udcc5 \ud835\udcb8\ud835\udc5c\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcb6 \u32e1"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 260, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "id": "2725336066", "verified": false, "username": "luzcuervo8", "name": "Luz  Adriana"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 51699, "following_count": 349, "tweet_count": 71738, "listed_count": 57}, "id": "1370586661", "verified": false, "username": "Animeiberico", "name": "ANIME IB\u00c9RICO \u30a2\u30cb\u30e1 \u30a4\u30d9\u30ea\u30b3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 687, "tweet_count": 44509, "listed_count": 0}, "id": "128574648", "verified": false, "username": "TORQUEMADA001", "name": "OSCAR ROJAS"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 272, "tweet_count": 2538, "listed_count": 0}, "id": "1040770854756524032", "verified": false, "username": "ThalitaFrancca", "name": "thalita"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 139, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "id": "883104048366460930", "verified": false, "username": "biaaxp", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 79, "tweet_count": 33716, "listed_count": 0}, "id": "940363877090562049", "verified": false, "username": "luiszu2101", "name": "Luis"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 77713, "following_count": 52884, "tweet_count": 137676, "listed_count": 107}, "id": "803450600", "verified": false, "username": "eligonzalezhz", "name": "El\u00ed Gonz\u00e1lez"}, {"location": "blackarmy", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1025, "tweet_count": 48003, "listed_count": 15}, "id": "994149956893233152", "verified": false, "username": "sopejiminie", "name": "\u2600\ufe0fSunny in the box"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 850, "tweet_count": 61509, "listed_count": 13}, "id": "850903699560034304", "verified": false, "username": "ooryien", "name": "hill\u03b1ry \u2b50\ufe0f"}, {"location": "California", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 128, "tweet_count": 14337, "listed_count": 3}, "id": "771123436177326080", "verified": false, "username": "Jezeus_J", "name": "Jehzeus"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 438, "tweet_count": 30724, "listed_count": 0}, "id": "1051232876988170240", "verified": false, "username": "__astartea___", "name": "a s t a r t e a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 888, "tweet_count": 36938, "listed_count": 13}, "id": "1063269894", "verified": false, "username": "daekkai_", "name": "andrea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 349, "tweet_count": 2225, "listed_count": 1}, "id": "212309988", "verified": false, "username": "dias_jefferson", "name": "Jefferson Dias"}, {"location": "Ilha do Governador - Cacuia", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1137, "tweet_count": 14541, "listed_count": 1}, "id": "3185528045", "verified": false, "username": "JhonnyRios_bjj", "name": "Raxxta fire \ud83d\udd25 \u264b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 712, "tweet_count": 18395, "listed_count": 0}, "id": "892537084958953472", "verified": false, "username": "KayanyNunes", "name": "k."}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 1989, "tweet_count": 176785, "listed_count": 3}, "id": "908925325", "verified": false, "username": "jubelievesin_JB", "name": "juleana /+/"}, {"location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 413, "tweet_count": 6851, "listed_count": 0}, "id": "803498575879610368", "verified": false, "username": "LindoMoraes_", "name": "Lindo Moraes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 626, "tweet_count": 48702, "listed_count": 11}, "id": "497178959", "verified": false, "username": "condelemos23", "name": "SALUD Y REP\u00daBLICA"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 505, "tweet_count": 38866, "listed_count": 13}, "id": "3665014335", "verified": false, "username": "lacedupatri", "name": "patri"}, {"location": "Villa Espa\u00f1ola \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1211, "tweet_count": 45496, "listed_count": 3}, "id": "461937376", "verified": false, "username": "Lu_1899", "name": "\u2301 L\u03c5\u00a2h\u03b1 \ud83c\udf4b\ud83c\udf39"}, {"location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 191, "tweet_count": 2268, "listed_count": 0}, "id": "920362306462240768", "verified": false, "username": "DiogoCa11734066", "name": "Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 104, "tweet_count": 87819, "listed_count": 4}, "id": "1594059637", "verified": false, "username": "Zzeta_d", "name": "\u0396eta Experimental \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c"}, {"location": "RJ, Mag\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 3118, "tweet_count": 35681, "listed_count": 1}, "id": "1040005539768553473", "verified": false, "username": "Yasmim_tremgata", "name": "\ud83d\ude82 Gata"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1814, "tweet_count": 4403, "listed_count": 0}, "id": "876915888238276608", "verified": false, "username": "LuizClaudioVel6", "name": "luiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1770, "tweet_count": 11649, "listed_count": 3}, "id": "1368745916", "verified": false, "username": "JAS217JAS", "name": "Jorge Santana"}, {"location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1468, "tweet_count": 102479, "listed_count": 3}, "id": "2338794779", "verified": false, "username": "HenrryVillar", "name": "Henrry Carlos Villarroel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 650, "tweet_count": 35858, "listed_count": 0}, "id": "2877242278", "verified": false, "username": "EstherBesse", "name": "besse"}, {"location": "Jardim Imbari\u00ea, Duque de Caxia", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1183, "tweet_count": 35484, "listed_count": 0}, "id": "876491026407542784", "verified": false, "username": "SamiraBorgees", "name": "Samy Oliveira \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 80, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}, "id": "768052205429612544", "verified": false, "username": "lilo17102005", "name": "lilo17102005"}, {"location": "Paris", "public_metrics": {"followers_count": 10451864, "following_count": 658, "tweet_count": 418751, "listed_count": 38098}, "id": "24744541", "verified": true, "username": "lemondefr", "name": "Le Monde"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Capital.", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 590, "tweet_count": 56469, "listed_count": 2}, "id": "367453301", "verified": false, "username": "futureyelyahh", "name": "joys VIU A DEMI E VAI VER O PMORE"}, {"location": "desterro", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 236, "tweet_count": 14901, "listed_count": 1}, "id": "1083043873", "verified": false, "username": "mucodsanjericao", "name": "be"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 22926, "following_count": 5560, "tweet_count": 52526, "listed_count": 293}, "id": "404341177", "verified": true, "username": "Univ_Estados", "name": "El Universal Estados"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Veracruz de Ignacio d", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 634, "tweet_count": 4987, "listed_count": 0}, "id": "1068547169177735168", "verified": false, "username": "Kevin_Reac", "name": "KEV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1194, "tweet_count": 2692, "listed_count": 1}, "id": "740684225947533314", "verified": false, "username": "biblui", "name": "fabi | \u96ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 929, "tweet_count": 43362, "listed_count": 1}, "id": "960594174981672960", "verified": false, "username": "LeAudazz", "name": "Lewis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 149, "tweet_count": 4814, "listed_count": 0}, "id": "543652166", "verified": false, "username": "JAVIEROBAUTISTA", "name": "J B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79820, "following_count": 180, "tweet_count": 12458, "listed_count": 249}, "id": "184505036", "verified": false, "username": "dolorcilloo", "name": "Dolorcillo"}, {"location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6323, "following_count": 6966, "tweet_count": 367333, "listed_count": 54}, "id": "399031704", "verified": false, "username": "Fercho1949Jose", "name": "jose sanchez"}, {"location": "La Cuna del Padre de la Patria", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 3285, "tweet_count": 58002, "listed_count": 8}, "id": "146708233", "verified": false, "username": "Gustavo___Diaz", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Gustavo D\u00edaZ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13368, "following_count": 5868, "tweet_count": 47836, "listed_count": 225}, "id": "63580702", "verified": false, "username": "hectorbarboza", "name": "H\u00e9ctor Barbosa Grau"}, {"location": "Boruto Uzumaki Sarada Uchiha", "public_metrics": {"followers_count": 10792, "following_count": 5180, "tweet_count": 83736, "listed_count": 93}, "id": "1154355245029515264", "verified": false, "username": "BoruSara__", "name": "BoruSara\ud83d\udd29\ud83e\udd57 #\u30dc\u30eb\u30b5\u30e9"}, {"location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522647, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "id": "1015972843", "verified": false, "username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida"}, {"location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1211, "tweet_count": 11461, "listed_count": 3}, "id": "79937255", "verified": false, "username": "diegoyiyo", "name": "Diego Vergara\u00ae"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 210346, "following_count": 2373, "tweet_count": 144565, "listed_count": 637}, "id": "243942097", "verified": true, "username": "PinoCalad", "name": "Alejandro Pino Calad"}, {"location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 959, "tweet_count": 4046, "listed_count": 6}, "id": "402023255", "verified": false, "username": "CostaLombardy", "name": "Paolo Costa"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 445, "tweet_count": 35007, "listed_count": 1}, "id": "524637225", "verified": false, "username": "luigimike25", "name": "MIKE MARTIN\ud83d\udd3b"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 220, "tweet_count": 5961, "listed_count": 0}, "id": "1080911866224955393", "verified": false, "username": "BeckerBruscato", "name": "Eunice Becker Bruscato"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 236, "tweet_count": 9096, "listed_count": 0}, "id": "1104103413569208320", "verified": false, "username": "xstradacande", "name": "candelita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 178, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "id": "757014786655813632", "verified": false, "username": "Alfredoayalajam", "name": "Alfredo Ayala"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 139, "tweet_count": 18130, "listed_count": 2}, "id": "2890057582", "verified": false, "username": "luiz_indiano", "name": "Luiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6851, "following_count": 3395, "tweet_count": 77044, "listed_count": 9}, "id": "1699369544", "verified": false, "username": "MaferCioccolato", "name": "Mafer Chocolate \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 54, "tweet_count": 6774, "listed_count": 2}, "id": "56498877", "verified": false, "username": "HansMLang", "name": "Hans"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14163, "listed_count": 1}, "id": "798684825024663553", "verified": false, "username": "kike_estela", "name": "Kike Estela"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 4727, "tweet_count": 275221, "listed_count": 37}, "id": "246623440", "verified": false, "username": "aethcolombia", "name": "Alvaro T\u00e1mara Higuera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 648, "tweet_count": 131456, "listed_count": 5}, "id": "58068501", "verified": false, "username": "Yeloubricks", "name": "Male"}, {"location": "avellaneda ", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 537, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}, "id": "4740182020", "verified": false, "username": "saintfrancox", "name": "fran"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 558, "tweet_count": 21857, "listed_count": 0}, "id": "49831244", "verified": false, "username": "jesseamaral", "name": "J. Amaral"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 944, "tweet_count": 31987, "listed_count": 5}, "id": "74592345", "verified": false, "username": "diipista", "name": "Diego Barbarossa"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1163, "tweet_count": 75849, "listed_count": 0}, "id": "556967426", "verified": false, "username": "mina_viudez", "name": "Chassi de Grilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 102, "tweet_count": 98114, "listed_count": 17}, "id": "1184106384", "verified": false, "username": "mariais2001", "name": "Maria Isabel Cardona"}, {"location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 754, "tweet_count": 367597, "listed_count": 29}, "id": "1424714929", "verified": false, "username": "sheilohka", "name": "SHEILA FARIA"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85166, "following_count": 162, "tweet_count": 31851, "listed_count": 275}, "id": "95728352", "verified": false, "username": "O_Fluminense", "name": "Jornal O Fluminense"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 90, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "id": "1171127590079422464", "verified": false, "username": "Matiquintanaa", "name": "matias"}, {"location": "Firmat-General L\u00f3pez, Argentin", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 372, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "id": "1119244241245540358", "verified": false, "username": "Thoomy_espinosa", "name": "thomako"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1154, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "id": "1112034506716921856", "verified": false, "username": "BAMIALTERNATIVE", "name": "BAMI"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "id": "334870586", "verified": false, "username": "pattmab", "name": "Patrick 13"}, {"location": "Corral de Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 161, "tweet_count": 877, "listed_count": 1}, "id": "257359417", "verified": false, "username": "Lautibillone", "name": "Lauti Billone"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 384, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "id": "403616311", "verified": false, "username": "JuanCattaneo99", "name": "Juan Cattaneo"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 90, "tweet_count": 5709, "listed_count": 0}, "id": "4356649995", "verified": false, "username": "andrezacls", "name": "Andreza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1143, "tweet_count": 38906, "listed_count": 1}, "id": "1343176274", "verified": false, "username": "APenagrande", "name": "Alexandre Penagrande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 437, "tweet_count": 8872, "listed_count": 10}, "id": "2574681012", "verified": false, "username": "rubiucharlie10", "name": "Lordcharlie"}, {"location": "de m\u00e1laga illo\u263a", "public_metrics": {"followers_count": 6383, "following_count": 1057, "tweet_count": 196265, "listed_count": 82}, "id": "1008459247", "verified": false, "username": "Mery_pq", "name": "\u30d4\u30f3\u30af\u8272\u306e\u5973\u306e\u5b50 \ud83c\udf42\ud83c\udf44"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 2184, "tweet_count": 65727, "listed_count": 31}, "id": "2749450608", "verified": false, "username": "exponoti", "name": "exponoticias"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 242, "tweet_count": 1193, "listed_count": 2}, "id": "720697951987884033", "verified": false, "username": "josebor1924", "name": "Jose borerro"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 286, "tweet_count": 68707, "listed_count": 0}, "id": "1071555521747013632", "verified": false, "username": "albamexico1", "name": "@albamexico"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 879, "tweet_count": 66375, "listed_count": 5}, "id": "116296770", "verified": false, "username": "sfb_87", "name": "Sergio Frasquier \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "REPUBLICA ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 4352, "following_count": 4994, "tweet_count": 99766, "listed_count": 17}, "id": "839904865", "verified": false, "username": "lvmfvh", "name": "lvmfvh"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 43099, "following_count": 20993, "tweet_count": 71906, "listed_count": 27}, "id": "157357587", "verified": false, "username": "ReasonToLive666", "name": "\ud83d\udc8b\u1105 \u0279\u01dd\u027en\u026f \u01ddp \u01dd\u026fn\u025f\u0279\u01ddd\ud83d\udc9a"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 90, "tweet_count": 63722, "listed_count": 1}, "id": "343696798", "verified": false, "username": "tretrevizan", "name": "rafaela"}, {"location": "Massachusetts Brasileira!", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 719, "tweet_count": 72005, "listed_count": 72}, "id": "26841567", "verified": false, "username": "julianoromao", "name": "Juliano Rom\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5442, "following_count": 1890, "tweet_count": 41695, "listed_count": 56}, "id": "583304215", "verified": false, "username": "PRENSAGIFF", "name": "PRENSA GIFF"}, {"location": "San Miguel de Allende", "public_metrics": {"followers_count": 13795, "following_count": 2991, "tweet_count": 67324, "listed_count": 128}, "id": "309052402", "verified": false, "username": "SarahHochMex", "name": "Sarah hoch"}, {"location": "Tafi del Valle", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 409, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "id": "481519392", "verified": false, "username": "PecaAnabella", "name": "Abelita Penela"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfdc\ud83e\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 291, "tweet_count": 2919, "listed_count": 1}, "id": "1031228137", "verified": false, "username": "ararosas_", "name": "Alaleli\ud83d\udd38\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 165, "tweet_count": 4201, "listed_count": 0}, "id": "1062382619759964165", "verified": false, "username": "juanmiguelalma", "name": "\ud83d\udc2c"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 244, "tweet_count": 5996, "listed_count": 0}, "id": "1122619313247092737", "verified": false, "username": "susaanagomez", "name": "SUSANA \ud83e\udd8b"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 394, "tweet_count": 60359, "listed_count": 7}, "id": "265408261", "verified": false, "username": "andreafacchini1", "name": "andrea facchini \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "id": "774083943515713536", "verified": false, "username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11."}, {"location": "\uabaa\uab7a\uab72\uab7a\u0301\u0274, \uab96\uab93 & \uabaf\uab7a\uab72 = \uabaa\u0274\uab7a\uabb6\uab7c \uabaf\uab71\uab7c\uab83.", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 506, "tweet_count": 33472, "listed_count": 30}, "id": "1029432212750573568", "verified": false, "username": "whatcverittakss", "name": "\ud835\udcdd\ud835\uddc2\ud835\uddd1\ud835\uddc2\ud835\uddbe \ud835\udcd8\ud835\uddcf\ud835\uddba\ud835\uddcc\ud835\uddc1\ud835\uddc4\ud835\uddc8\ud835\uddcf."}, {"location": "Beag\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3968, "tweet_count": 87336, "listed_count": 47}, "id": "1564053194", "verified": false, "username": "derailustra", "name": "D\u00eara \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 529, "tweet_count": 45656, "listed_count": 6}, "id": "1004872888296591362", "verified": false, "username": "LRecomendadas", "name": "Lecturas Recomendadas"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9091, "following_count": 8441, "tweet_count": 24981, "listed_count": 12}, "id": "1088942050098196481", "verified": false, "username": "sci_manu", "name": "schwartzhaupt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 433, "tweet_count": 3432, "listed_count": 0}, "id": "67151629", "verified": false, "username": "vitorgiassi", "name": "V\u00edtor Giassi"}, {"location": "Ative as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 915565, "following_count": 40, "tweet_count": 2456, "listed_count": 520}, "id": "1156039853236113408", "verified": false, "username": "insta_acabar", "name": "O instagram n\u00e3o deveria existir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1170, "tweet_count": 21564, "listed_count": 9}, "id": "716409520", "verified": false, "username": "martisugo", "name": "martisugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 10, "tweet_count": 22003, "listed_count": 1}, "id": "336014653", "verified": false, "username": "Santiagoaband", "name": "Santiago Alves Bandeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160", "verified": false, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 409, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}, "id": "370958414", "verified": false, "username": "saracorre_a", "name": "Sara Corr\u00eaa"}, {"location": "Reciiife", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 471, "tweet_count": 7294, "listed_count": 2}, "id": "79194180", "verified": false, "username": "tami_SCR", "name": "Tamires"}, {"location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2319, "tweet_count": 13607, "listed_count": 6}, "id": "139217402", "verified": false, "username": "javier_05reyes", "name": "javier antonio reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 2627, "tweet_count": 45299, "listed_count": 13}, "id": "1093922218764054533", "verified": false, "username": "whymirtilo", "name": "ely"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 204, "tweet_count": 2497, "listed_count": 0}, "id": "724692166728126465", "verified": false, "username": "GuChaves16", "name": "Chaves"}, {"location": "44 \u2022 3 \u2022 63 \u2022 47", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 369, "tweet_count": 34960, "listed_count": 1}, "id": "2715648124", "verified": false, "username": "anaIivi_a", "name": "ana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "en tu corazon bb", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 409, "tweet_count": 24090, "listed_count": 1}, "id": "914978508065185792", "verified": false, "username": "baekookiecore", "name": "\ud83c\udf53\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 485, "tweet_count": 140055, "listed_count": 0}, "id": "456987228", "verified": false, "username": "MeriLuvsBbh", "name": "\u278d MJou\ud83c\udf1f Bbh \ud83e\udd0dGI\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 346, "tweet_count": 12549, "listed_count": 0}, "id": "2511748381", "verified": false, "username": "mattc777", "name": "X X X X X"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 3098, "tweet_count": 259750, "listed_count": 0}, "id": "255499883", "verified": false, "username": "reflejo3c", "name": "teresa de angulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 378, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}, "id": "4026202216", "verified": false, "username": "_SpitefulAngel", "name": "laurie"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 440, "tweet_count": 9009, "listed_count": 0}, "id": "873638797145243649", "verified": false, "username": "LuzDeLaFuente5", "name": "Luz \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 257, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "id": "1060678683315314689", "verified": false, "username": "lachalde7", "name": "hacha_lachalde7"}, {"location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 357, "tweet_count": 3035, "listed_count": 1}, "id": "12560102", "verified": false, "username": "lunadeabril", "name": "lunadeabril"}, {"location": " Santa Coloma de G/Guang Dong", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 805, "tweet_count": 11532, "listed_count": 2}, "id": "866385142616608770", "verified": false, "username": "albali611_", "name": "Alba L\u00ed \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "public_metrics": {"followers_count": 21481, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "id": "305774527", "verified": false, "username": "BLOGdoPEPE", "name": "Alexandre Pepe Xandy"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4997, "tweet_count": 16042, "listed_count": 0}, "id": "160411822", "verified": false, "username": "fcrmorais", "name": "FCR Morais \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1849, "tweet_count": 118, "listed_count": 2}, "id": "2439407170", "verified": false, "username": "JCRoRe", "name": "Juan Carlos Rosas R"}, {"location": "Columbus, OH", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 84, "tweet_count": 2254, "listed_count": 0}, "id": "466161466", "verified": false, "username": "snakeswizard", "name": "Jos\u00e9Amadeo\ud83e\udd82\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Dura lex,sed lex- \u201cU\u201d - SEASAP"}, {"location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1270, "tweet_count": 96042, "listed_count": 8}, "id": "167774623", "verified": false, "username": "manuelnunezb", "name": "manuel nu\u00f1ez"}, {"location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7359, "following_count": 2652, "tweet_count": 40390, "listed_count": 22}, "id": "767521365599608832", "verified": false, "username": "MarcanoemiliaQ", "name": "Emilia Marcano Q."}, {"location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 3156, "tweet_count": 12107, "listed_count": 0}, "id": "832807994861690880", "verified": false, "username": "waclavijora", "name": "Wilmer Clavijo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 465, "tweet_count": 8262, "listed_count": 3}, "id": "1081963788583256064", "verified": false, "username": "ColoniasR", "name": "c\u00f3lony"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 603, "tweet_count": 28552, "listed_count": 0}, "id": "411890272", "verified": false, "username": "Beluu99", "name": "Ariadna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "id": "158508619", "verified": false, "username": "NicolasColman_", "name": "Nicol\u00e1s Colman"}, {"location": "Luj\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 420, "tweet_count": 56446, "listed_count": 1}, "id": "235337536", "verified": false, "username": "mmilidasilva", "name": "mele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1309, "tweet_count": 218010, "listed_count": 5}, "id": "170294890", "verified": false, "username": "ana_sgd", "name": "AnnaChop \ud83d\udc3e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 641, "tweet_count": 33025, "listed_count": 2}, "id": "1160929519437524992", "verified": false, "username": "YamilGarcia1999", "name": "Yamil Garcia\ud83c\udf7f\ud83c\udfa5"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 135748, "following_count": 2, "tweet_count": 615280, "listed_count": 541}, "id": "173627787", "verified": false, "username": "pulso_mx", "name": "Pulso Online"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 281, "tweet_count": 11558, "listed_count": 0}, "id": "832402813389008898", "verified": false, "username": "MilaOliveiraMS", "name": "Camila de Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 460, "tweet_count": 202748, "listed_count": 0}, "id": "2334970492", "verified": false, "username": "pepevilaala", "name": "Pepevilaala"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 88336, "following_count": 1389, "tweet_count": 21908, "listed_count": 130}, "id": "3313603574", "verified": false, "username": "lucianolopez27", "name": "Luciano L\u00f3pez Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 299, "tweet_count": 13396, "listed_count": 6}, "id": "1037899754", "verified": false, "username": "folx80", "name": "Evrope."}, {"location": "Curitiba - Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 67, "tweet_count": 9716, "listed_count": 0}, "id": "1071450925334753282", "verified": false, "username": "LuizHen16444231", "name": "Luiz Henrique Nascimento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 360, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "id": "1165354964044197889", "verified": false, "username": "lilchuga", "name": "LILCHUGA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91311, "following_count": 382, "tweet_count": 47066, "listed_count": 37}, "id": "904974572", "verified": false, "username": "NeckoLol", "name": "Necko"}, {"location": "Zulia", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2062, "tweet_count": 17229, "listed_count": 10}, "id": "499218240", "verified": false, "username": "draoneida_m", "name": "oneida mu\u00f1oz"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 19062, "following_count": 14112, "tweet_count": 14887, "listed_count": 131}, "id": "113026100", "verified": false, "username": "TanatosCronicas", "name": "Cr\u00f3nicas del T\u00e1natos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 1269, "tweet_count": 21604, "listed_count": 3}, "id": "272987108", "verified": false, "username": "agu5t1n4_", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fgustina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 869, "tweet_count": 48551, "listed_count": 1}, "id": "776914995527450624", "verified": false, "username": "loohmonteiro7", "name": "MONTEIRO \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 464, "tweet_count": 3831, "listed_count": 0}, "id": "968527665245376512", "verified": false, "username": "jdamasceno00", "name": "Joyce"}, {"location": "TALAVERA DE LA REINA", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 806, "tweet_count": 46584, "listed_count": 0}, "id": "388985457", "verified": false, "username": "JoseGdelMonte", "name": "Jose G\u00aa del Monte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "id": "1167780593037381635", "verified": false, "username": "alex94997401", "name": "alex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 325, "tweet_count": 32648, "listed_count": 0}, "id": "1143503047710191618", "verified": false, "username": "Freires13", "name": "Freires"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 28235, "following_count": 1040, "tweet_count": 385873, "listed_count": 217}, "id": "268858132", "verified": false, "username": "OraleQChiquito", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 4200, "tweet_count": 441677, "listed_count": 61}, "id": "102678232", "verified": false, "username": "PerukaKatia", "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13"}, {"location": "porlamar isla margarita", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 576, "tweet_count": 17071, "listed_count": 0}, "id": "1292127036", "verified": false, "username": "pajaroloco88", "name": "pajaroloco"}, {"location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 35306, "following_count": 20013, "tweet_count": 45566, "listed_count": 301}, "id": "118901460", "verified": false, "username": "Luishrnandez", "name": "Luis Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 162, "tweet_count": 48036, "listed_count": 0}, "id": "2395239023", "verified": false, "username": "JSachun", "name": "Jacqueline Sachun"}, {"location": "BECK STEEL EXCURS\u00d5ES E ING \u2b07\ufe0f\u2b07", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 640, "tweet_count": 133059, "listed_count": 2}, "id": "164841709", "verified": false, "username": "JAAPS_OFICIAL", "name": "JAAPS DA BKST E DA CONEX\u00c3O PRAIA"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 116, "tweet_count": 41635, "listed_count": 0}, "id": "1016708064630755328", "verified": false, "username": "EbersonGalvao", "name": "@EbersonGalv\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 461, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}, "id": "1299723392", "verified": false, "username": "jorgezapatajz", "name": "Jorge Zapata #comoduelesperu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 153, "tweet_count": 31274, "listed_count": 1}, "id": "2156285635", "verified": false, "username": "Florchv", "name": "Flor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1135, "tweet_count": 73741, "listed_count": 0}, "id": "4819499224", "verified": false, "username": "RafaelMialski", "name": "Rafael Mialski"}, {"location": "- Pa\u00eds Tropical - ", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1435, "tweet_count": 89478, "listed_count": 9}, "id": "428479908", "verified": false, "username": "jabaRevoltz", "name": "\u266b\u00b0\u25cf\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b BoLsO\u03b7\u0e25I\u0ab0O 2022\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 444, "tweet_count": 62365, "listed_count": 5}, "id": "1061376213351047173", "verified": false, "username": "luisa63912461", "name": "luisa/\u2665\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Sumar\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1564, "tweet_count": 64160, "listed_count": 1}, "id": "42035193", "verified": false, "username": "confradamarvada", "name": "Homen Rude - Confra da Marvada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2301, "tweet_count": 152331, "listed_count": 7}, "id": "204204871", "verified": false, "username": "Tanatarca", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e-\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd28\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd2b \ud83c\udf42 \ud83c\udf18"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 236, "tweet_count": 8854, "listed_count": 2}, "id": "1108014580897181699", "verified": false, "username": "pesrrielouise", "name": "rafaella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 248, "tweet_count": 18057, "listed_count": 1}, "id": "1094230448895676417", "verified": false, "username": "dulcemvria", "name": "michelle"}, {"location": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 428, "tweet_count": 29859, "listed_count": 0}, "id": "3305166171", "verified": false, "username": "VKabarite", "name": "Paulo Victor \uf8ff"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 265, "tweet_count": 71417, "listed_count": 63}, "id": "99410772", "verified": false, "username": "ebrunoribeiro", "name": "Bruno Ribeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 25, "tweet_count": 4976, "listed_count": 0}, "id": "704883522117443585", "verified": false, "username": "mihaelbrito", "name": "michael brito flores"}, {"location": "Ibitinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 341, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "id": "898107342490939392", "verified": false, "username": "Freitits", "name": "c\u00e2mbio na ativa desligo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 464, "tweet_count": 10234, "listed_count": 0}, "id": "276505114", "verified": false, "username": "Scom1tch", "name": "J."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791391, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "id": "31201557", "verified": true, "username": "BandJornalismo", "name": "Band Jornalismo"}, {"location": "fondo de bikini ", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 330, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "id": "1162671886746210304", "verified": false, "username": "artthurmorgan", "name": "arzur"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 155, "tweet_count": 7846, "listed_count": 0}, "id": "935863617064521729", "verified": false, "username": "ohjubby", "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 211, "tweet_count": 362, "listed_count": 1}, "id": "330903080", "verified": false, "username": "fponton01", "name": "fp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 254, "tweet_count": 6617, "listed_count": 0}, "id": "248350174", "verified": false, "username": "foffy_99", "name": "FlorFuness"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista-SP", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 655, "tweet_count": 24391, "listed_count": 6}, "id": "64946543", "verified": false, "username": "MarcusCosta1", "name": "Marcus Costa \u26ab\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3782, "following_count": 1438, "tweet_count": 308947, "listed_count": 18}, "id": "165434670", "verified": false, "username": "Guihcharito", "name": "Felipe Melo (Autogolo)"}, {"location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 817, "tweet_count": 102921, "listed_count": 0}, "id": "894684072433373184", "verified": false, "username": "crvgnat", "name": "natnat"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 568, "tweet_count": 15938, "listed_count": 3}, "id": "944941271587704832", "verified": false, "username": "annacstt_", "name": "An\u00edssima"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 237, "tweet_count": 25265, "listed_count": 1}, "id": "2874499174", "verified": false, "username": "guterresbeatriz", "name": "beatristissima"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 3992, "tweet_count": 195058, "listed_count": 15}, "id": "3338974041", "verified": false, "username": "joseplata1958", "name": "Jose plata gonzalez"}, {"location": "adrik. ", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 341, "tweet_count": 25185, "listed_count": 6}, "id": "809897993189068800", "verified": false, "username": "AintMyFxult", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude58\ud835\ude56."}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 29, "tweet_count": 14759, "listed_count": 2}, "id": "3221273128", "verified": false, "username": "mistakesofm", "name": "\u1d00\u1d05\u0280\u026a\u1d0b. \u2014 dep."}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1561, "tweet_count": 40667, "listed_count": 0}, "id": "2291314958", "verified": false, "username": "mateus_ss_oo", "name": "Mateus Soares"}, {"location": "CUU", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 193, "tweet_count": 10850, "listed_count": 1}, "id": "239680852", "verified": false, "username": "n4given", "name": "SirJoshTheUnforgiven"}, {"location": "Asturias en Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 1399, "tweet_count": 97904, "listed_count": 83}, "id": "38147484", "verified": false, "username": "Lena_Prado", "name": "\u26a1\ufe0fLena Prado\u26a1\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 547, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}, "id": "1004564934192230401", "verified": false, "username": "MariaEl55867100", "name": "Maria Elisa"}, {"location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 901, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "id": "985321457147351040", "verified": false, "username": "SenseiBrendon", "name": "Ninja SCCP\ud83e\udd85\ud83d\udda4\ud83e\udd0d"}, {"location": "bh ", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 288, "tweet_count": 171506, "listed_count": 7}, "id": "1531673546", "verified": false, "username": "CiciCoe1", "name": "isca rotelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 36, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1135570987943124994", "verified": false, "username": "Gabriel04645487", "name": "Gabs"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Vila Velha - ES", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 184, "tweet_count": 58358, "listed_count": 1}, "id": "162740168", "verified": false, "username": "maxwel_machado", "name": "Maxwel Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 152, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "id": "2616351288", "verified": false, "username": "Isaias_M4", "name": "Lobato \ud80c\udd8f"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 361, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "id": "176480327", "verified": false, "username": "natallia22", "name": "Nat\u00e1lia \ud83d\udc5c\ud83e\udd69"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2261, "tweet_count": 18532, "listed_count": 2}, "id": "909293475929231360", "verified": false, "username": "eujessieguedes", "name": "Jessie Guedes \ud83d\udc78\ud83c\udffd"}, {"location": "Tribune, Kansas", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 683, "tweet_count": 34544, "listed_count": 0}, "id": "1352248118", "verified": false, "username": "Nottfoundd404", "name": "Mauricio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4849, "tweet_count": 30033, "listed_count": 15}, "id": "264190541", "verified": false, "username": "EdmundoBerlanga", "name": "\u2728Teacher Edmundo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2728"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 0, "tweet_count": 13359, "listed_count": 0}, "id": "1069481444307857413", "verified": false, "username": "7dejuniodigital", "name": "7 de Junio Digital"}, {"location": "Web NutricionTotal.com y PTY", "public_metrics": {"followers_count": 58693, "following_count": 55250, "tweet_count": 338412, "listed_count": 513}, "id": "95094897", "verified": false, "username": "NutricionTotal", "name": "Laura Baha Al Deen Krog Nutri prof. & Marketing :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108746, "following_count": 395, "tweet_count": 2443693, "listed_count": 950}, "id": "2400260346", "verified": true, "username": "contrapuntovzla", "name": "Contrapunto"}, {"location": "hotel valhalla", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 3047, "tweet_count": 64534, "listed_count": 13}, "id": "120583990", "verified": false, "username": "canarynoire", "name": "ingrid \u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 105, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}, "id": "1564450687", "verified": false, "username": "levidemuniz", "name": "Levi Muniz"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 662, "tweet_count": 47866, "listed_count": 3}, "id": "731588894", "verified": false, "username": "M0tta1918", "name": "marMOTTA\u1da0\u1d49\u1d9c"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1167, "tweet_count": 106042, "listed_count": 0}, "id": "2615647407", "verified": false, "username": "guswrld77", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 14105, "following_count": 2149, "tweet_count": 225121, "listed_count": 157}, "id": "19083439", "verified": false, "username": "joaomiranda", "name": "Jo\u00e3oMiranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8218, "following_count": 3808, "tweet_count": 157124, "listed_count": 108}, "id": "16349463", "verified": false, "username": "cryptolobopt", "name": "Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 799, "tweet_count": 16628, "listed_count": 0}, "id": "922505203500355584", "verified": false, "username": "_DuudaGabi", "name": "gabs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 488, "tweet_count": 72632, "listed_count": 2}, "id": "1091740095928041473", "verified": false, "username": "sccpmksslvr", "name": "mika"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 129, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "id": "331661212", "verified": false, "username": "carlosponcianoj", "name": "Carlos Henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 290, "tweet_count": 749, "listed_count": 2}, "id": "2269291426", "verified": false, "username": "TafutoV", "name": "Enzo Tafuto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 477, "tweet_count": 32749, "listed_count": 1}, "id": "845806282670002176", "verified": false, "username": "d_pcarvalho", "name": "\ua4f7aniel \u2720"}, {"location": "Jardim Am\u00e9rica, Cariacica", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 502, "tweet_count": 21948, "listed_count": 0}, "id": "2781117221", "verified": false, "username": "Gabriel_Cezar_", "name": "gabriel"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 135, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "id": "703241667067961344", "verified": false, "username": "Marl_Bern", "name": "Marl_Bernardo"}, {"location": "Rua de baixo", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 125, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "id": "1130289508191297536", "verified": false, "username": "Arthur_Rznd04", "name": "Arthur"}, {"location": "Caratinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 72, "tweet_count": 9359, "listed_count": 0}, "id": "1134680543289888768", "verified": false, "username": "arrombildo", "name": "Duardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 3113, "tweet_count": 25261, "listed_count": 2}, "id": "819123674", "verified": false, "username": "1957ManuelAngel", "name": "1957ManuelAngel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 929, "tweet_count": 21639, "listed_count": 1}, "id": "158422805", "verified": false, "username": "lafprado", "name": "LucianoPrado"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 1371823, "following_count": 806, "tweet_count": 57766, "listed_count": 3562}, "id": "18286139", "verified": true, "username": "reinaldoazevedo", "name": "Reinaldo Azevedo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 205, "tweet_count": 23197, "listed_count": 4}, "id": "58077344", "verified": false, "username": "Andreia_sfc", "name": "Santista de Cropped!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010652, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411", "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 976, "tweet_count": 94804, "listed_count": 0}, "id": "854482061612253185", "verified": false, "username": "newley_jr", "name": "Jr \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "S\u00e3o Vicente, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2698, "tweet_count": 81784, "listed_count": 3}, "id": "3054828034", "verified": false, "username": "macfol1269", "name": "Marcos F Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1091, "tweet_count": 58243, "listed_count": 0}, "id": "2845494004", "verified": false, "username": "ignacio_marinas", "name": "Ignacio Mari\u00f1as#SanchezQueTeDenPorElBulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 507, "tweet_count": 18570, "listed_count": 0}, "id": "1112873803019894785", "verified": false, "username": "betocarrerowrld", "name": "pumpel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 286, "tweet_count": 4768, "listed_count": 1}, "id": "1016778196598042626", "verified": false, "username": "matarratas_", "name": "osian"}, {"location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 38687, "following_count": 891, "tweet_count": 319730, "listed_count": 164}, "id": "101538849", "verified": true, "username": "GhostJacobs", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 893, "tweet_count": 26994, "listed_count": 2}, "id": "55003384", "verified": false, "username": "tiagoroseta", "name": "Tiago Roseta"}, {"location": "S\u00e3o Caetano do Sul, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 928, "tweet_count": 10020, "listed_count": 55}, "id": "56515506", "verified": false, "username": "JonnyVoice", "name": "Jonny Voice"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 598, "tweet_count": 26686, "listed_count": 0}, "id": "2379323856", "verified": false, "username": "_Wesley7_", "name": "Wesley"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45725, "listed_count": 2}, "id": "1653935264", "verified": false, "username": "JesuinoYahoo", "name": "jesuino evangelista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 75, "tweet_count": 23566, "listed_count": 14}, "id": "884430635288453120", "verified": false, "username": "Contraponto_jor", "name": "Contraponto"}, {"location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 375, "tweet_count": 31230, "listed_count": 1}, "id": "882663708564082688", "verified": false, "username": "Va_pro_caralho", "name": "Latrel dan\u00e7ando com sticks luminosos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 600, "tweet_count": 9958, "listed_count": 0}, "id": "846153738", "verified": false, "username": "angelorso969", "name": "Archangel \ud83e\udd84\ud83c\udf5d"}, {"location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 440568, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "id": "2416067982", "verified": true, "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 146, "tweet_count": 6936, "listed_count": 0}, "id": "898241393860235264", "verified": false, "username": "b_duraess", "name": "Dur\u00e3es \ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83d\udda4"}, {"location": "Paulista - PE - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 716, "tweet_count": 54203, "listed_count": 0}, "id": "342681000", "verified": false, "username": "izaelcavalc", "name": "Izael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Montgat, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 796, "tweet_count": 1476, "listed_count": 1}, "id": "987694515233452034", "verified": false, "username": "Marc300101", "name": "Marc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 43, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "id": "1140825098313764865", "verified": false, "username": "ValePeriquino", "name": "Periqui\u00f1oVale"}, {"location": "PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1724, "tweet_count": 8009, "listed_count": 1}, "id": "149371465", "verified": false, "username": "daniessi", "name": "keiko respeta al sur"}, {"location": "madrid", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 956, "tweet_count": 8029, "listed_count": 1}, "id": "811749805", "verified": false, "username": "Yimens2", "name": "Manuel Jimenez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2039, "tweet_count": 35597, "listed_count": 1}, "id": "634572433", "verified": false, "username": "flamengcamisa12", "name": "\u00c9 OCTA PORRAAA! \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udc43\ud83c\udffc\ud83c\udfc6"}, {"location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 124653, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "verified": false, "username": "Iadroes", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 84, "tweet_count": 810, "listed_count": 0}, "id": "2567512445", "verified": false, "username": "SirAngarita", "name": "Angarita"}, {"location": "Kandrakar\ud83d\udccdAlfea", "public_metrics": {"followers_count": 40296, "following_count": 19506, "tweet_count": 210520, "listed_count": 147}, "id": "63954406", "verified": false, "username": "chanevlucy", "name": "Lavie \ud83c\udf37"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 249, "tweet_count": 29264, "listed_count": 0}, "id": "1038856796788731905", "verified": false, "username": "nariz086", "name": "em breve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 539, "tweet_count": 18284, "listed_count": 1}, "id": "1618245932", "verified": false, "username": "MaiteGB56", "name": "maiteGB56"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 890, "tweet_count": 76584, "listed_count": 13}, "id": "583249824", "verified": false, "username": "JoseLui56432410", "name": "Jose Luis Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 268, "tweet_count": 4364, "listed_count": 0}, "id": "79524235", "verified": false, "username": "nicka505", "name": "Nika 505"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28749, "following_count": 345, "tweet_count": 15739, "listed_count": 28}, "id": "3373664474", "verified": false, "username": "Mmendoza1970", "name": "Miguel Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2541, "tweet_count": 53122, "listed_count": 0}, "id": "2360270456", "verified": false, "username": "mcsdc53", "name": "Cristy38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 339, "tweet_count": 35864, "listed_count": 2}, "id": "1056598137115156481", "verified": false, "username": "meucafeesfriou", "name": "guilherme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5781, "following_count": 4226, "tweet_count": 164725, "listed_count": 190}, "id": "370663768", "verified": false, "username": "casirni", "name": "dani"}, {"location": "Paris, Ile-de-France", "public_metrics": {"followers_count": 80928, "following_count": 91, "tweet_count": 39038, "listed_count": 1252}, "id": "3343852672", "verified": true, "username": "lemonde_planete", "name": "Le Monde Plan\u00e8te"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 882, "tweet_count": 59418, "listed_count": 8}, "id": "3405185367", "verified": false, "username": "aquelesam", "name": "akira \u24df"}, {"location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 158, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "id": "1002385581517819904", "verified": false, "username": "gui_luixxx", "name": "Luixxx"}, {"location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1600, "tweet_count": 36292, "listed_count": 3}, "id": "953167962", "verified": false, "username": "IMaranhao666", "name": "I.Maranhao666"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "verified": true, "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 2771, "tweet_count": 15380, "listed_count": 4}, "id": "490039542", "verified": false, "username": "BryanCardonaV", "name": "Bryan Cardona."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10048, "following_count": 7807, "tweet_count": 6417, "listed_count": 3}, "id": "1473019008", "verified": false, "username": "Granodeor0", "name": "\ud83d\udd25Rc\ud83d\udd25"}, {"location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 463, "tweet_count": 117466, "listed_count": 39}, "id": "600750914", "verified": false, "username": "occ2013", "name": "OCC ALERTA BRASIL"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1253, "tweet_count": 132315, "listed_count": 0}, "id": "324444847", "verified": false, "username": "castro_ben", "name": "Ben\u00ea de Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 306, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "id": "925723176654594048", "verified": false, "username": "onemilliondots", "name": "Onemilliondots"}, {"location": "Nettuno, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 524, "tweet_count": 15004, "listed_count": 5}, "id": "204792302", "verified": false, "username": "G_Marcotullio", "name": "Giovanni Marcotullio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2693\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 263, "tweet_count": 33018, "listed_count": 0}, "id": "755032327017857024", "verified": false, "username": "tayxleitxi", "name": "felina domada"}, {"location": "Pernambuco/Fortaleza ", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 311, "tweet_count": 95005, "listed_count": 0}, "id": "400325942", "verified": false, "username": "arrobarai", "name": "raissa"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 608, "tweet_count": 24418, "listed_count": 0}, "id": "851864646168567809", "verified": false, "username": "Roquebfr", "name": "rq"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 684, "tweet_count": 23236, "listed_count": 0}, "id": "949052735932035072", "verified": false, "username": "enneturner", "name": "orgulho de ser sua namorada mila"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1235, "tweet_count": 8175, "listed_count": 0}, "id": "1034817987310694401", "verified": false, "username": "VictorKainan4", "name": "Vitu Kainan"}, {"location": "bxd [021]", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 723, "tweet_count": 263336, "listed_count": 4}, "id": "2418572132", "verified": false, "username": "febigodi", "name": "splinter"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 540, "tweet_count": 73493, "listed_count": 0}, "id": "816820511049154561", "verified": false, "username": "kissicec_", "name": "kissila"}, {"location": "Sao Paulo   [02 de outubro]", "public_metrics": {"followers_count": 12713, "following_count": 12731, "tweet_count": 60000, "listed_count": 6}, "id": "598616120", "verified": false, "username": "jjcfsjo", "name": "Josy\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bBolsonaro TEMOS O MELHOR PRESIDENTE 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1122, "tweet_count": 94528, "listed_count": 2}, "id": "1102696738161344512", "verified": false, "username": "labieno_tito", "name": "Tito Labieno"}, {"location": "43.46551\u00b0 N, 0.61819\u00b0 E ", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 501, "tweet_count": 9778, "listed_count": 6}, "id": "583489269", "verified": false, "username": "euqe_lp", "name": "green is my passion \ud83d\udc38"}, {"location": "De donde las aceitunas de mesa", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1493, "tweet_count": 52196, "listed_count": 5}, "id": "635491964", "verified": false, "username": "LuisRoca85", "name": "Luisillo \u06de"}, {"location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 400, "tweet_count": 119863, "listed_count": 17}, "id": "400226888", "verified": false, "username": "Joseeagq_", "name": "Jos\u00e9"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "id": "769985262726352896", "verified": false, "username": "MenezRM", "name": "M\u00e9nez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 62, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "id": "2844593944", "verified": false, "username": "Luciana09256121", "name": "Luciana monteiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 601, "tweet_count": 43814, "listed_count": 0}, "id": "985803638856716288", "verified": false, "username": "CamaraRenato", "name": "Botafogo57"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 327, "tweet_count": 49639, "listed_count": 5}, "id": "2289281886", "verified": false, "username": "SulitaWoolf", "name": "De Asbaje y Pizanrik"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1515, "tweet_count": 59620, "listed_count": 3}, "id": "2780703485", "verified": false, "username": "mcjeide_", "name": "Debo\u00edsta Fren\u00e9tica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "verified": false, "username": "JFOrvay", "name": "J. F. Orvay"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1454, "tweet_count": 32629, "listed_count": 2}, "id": "354683788", "verified": false, "username": "thiagoflagc", "name": "RETORNAREMOS MAIS FORTES! \ud83d\udd34\u26ab"}, {"location": "+92", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3427, "tweet_count": 23529, "listed_count": 1}, "id": "1081453911372980226", "verified": false, "username": "NinaBeloCRF", "name": "Elih\u2022\u00b9\u2078\u2079\u2075"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 576, "tweet_count": 14271, "listed_count": 0}, "id": "917176039591292928", "verified": false, "username": "ciscografico", "name": "cisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}, "id": "3371456249", "verified": false, "username": "tomastrape", "name": "Tirano Pr\u00f3fugo"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 333, "tweet_count": 13504, "listed_count": 0}, "id": "1049670191792185345", "verified": false, "username": "extraextrard", "name": "\u00a1Extra! \u00a1Extra!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 446, "tweet_count": 263, "listed_count": 0}, "id": "1171160858313072645", "verified": false, "username": "Isabell18026447", "name": "Guido\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 124, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "id": "1166972623399653376", "verified": false, "username": "Martin53686752", "name": "Turista feliz"}, {"location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1003, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}, "id": "1081592913296084998", "verified": false, "username": "rita13ca", "name": "rita13ca"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 605, "tweet_count": 7218, "listed_count": 0}, "id": "543608084", "verified": false, "username": "nataliaj15", "name": "Linaa"}, {"location": "R\u00edo Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 98, "tweet_count": 19517, "listed_count": 0}, "id": "940037591453220864", "verified": false, "username": "nahirchedreseok", "name": "nachita\ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 29, "tweet_count": 6968, "listed_count": 0}, "id": "1054138413572636678", "verified": false, "username": "NatanCristianS", "name": "Nat\u00e3"}, {"location": "DF /NO SCORT/NO HW", "public_metrics": {"followers_count": 55391, "following_count": 1057, "tweet_count": 75449, "listed_count": 101}, "id": "1663964718", "verified": false, "username": "lady_motel", "name": "LADY MOTEL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 6, "tweet_count": 781, "listed_count": 8}, "id": "1041798477221703681", "verified": false, "username": "CisneMexico", "name": "CISNE M\u00e9xico"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 2943, "following_count": 2898, "tweet_count": 40420, "listed_count": 3}, "id": "742693486563053568", "verified": false, "username": "Patris64", "name": "patrizia s. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "id": "405516333", "verified": false, "username": "AndreaGiuricin", "name": "Andrea Giuricin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 3829, "tweet_count": 335448, "listed_count": 16}, "id": "2687660142", "verified": false, "username": "Malakarenovatio", "name": "Sanidad, educaci\u00f3n y pensiones p\u00fablicas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 297, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}, "id": "290038833", "verified": false, "username": "marianepadilha_", "name": "MariMa"}, {"location": "Salinas beach", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 141, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}, "id": "991308751", "verified": false, "username": "Manugiacosaa", "name": "vamo a darle"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 251, "tweet_count": 15203, "listed_count": 1}, "id": "2730689834", "verified": false, "username": "Hernanutobouti", "name": "hernanautoboutique"}, {"location": "Zootopia", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 202, "tweet_count": 3488, "listed_count": 2}, "id": "2588529777", "verified": false, "username": "Flash_Slothmore", "name": "\u0279o\u0131un\u027e \u01dd\u0183\u0279o\u027e"}, {"location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 409, "tweet_count": 4248, "listed_count": 1}, "id": "387841381", "verified": false, "username": "tiagoshoots", "name": "Tiago Shoots"}, {"location": "Aveiro, Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 219, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "4513293688", "verified": false, "username": "alex_o_fances", "name": "Alexandre Pinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 3940, "tweet_count": 191701, "listed_count": 1}, "id": "301659741", "verified": false, "username": "caputxetadepics", "name": "caputxetadepics"}, {"location": "bcn", "public_metrics": {"followers_count": 38513, "following_count": 14967, "tweet_count": 114760, "listed_count": 71}, "id": "4813170027", "verified": false, "username": "FossasJosep", "name": "Josep Rosell i Fossas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1948, "tweet_count": 34140, "listed_count": 0}, "id": "866049283698688001", "verified": false, "username": "Emerson28129371", "name": "Emerson Rojas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1417, "tweet_count": 3766, "listed_count": 45}, "id": "914956883668213762", "verified": false, "username": "letrasyfilo", "name": "letrasyfilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 1967, "tweet_count": 112322, "listed_count": 1}, "id": "597855628", "verified": false, "username": "FalaRafo", "name": "Rafael"}, {"location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 472, "tweet_count": 23920, "listed_count": 0}, "id": "4882843264", "verified": false, "username": "pequenajubis", "name": "f\u00edsica 7/8 \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f"}, {"location": "\u00c1gua Limpa, Volta Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 388, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}, "id": "950369423352844289", "verified": false, "username": "Laymiranda07", "name": "Layane"}, {"location": "\u0421\u0438\u043c\u0444\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u044c / \u041a\u0438\u0435\u0432 / \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 125, "tweet_count": 9930, "listed_count": 30}, "id": "4241503457", "verified": false, "username": "Flash_Crimea", "name": "FlashCrimea"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 99, "tweet_count": 3976, "listed_count": 0}, "id": "190302620", "verified": false, "username": "P011010F", "name": "Pecosa"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 768, "tweet_count": 58649, "listed_count": 0}, "id": "369615861", "verified": false, "username": "helydalaryssa", "name": "Barbie greu da 25 de mar\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1154, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}, "id": "85936690", "verified": false, "username": "hudsoncarsi", "name": "Baiano piauiense morando no Par\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 139, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "id": "111355630", "verified": false, "username": "zidanielc10", "name": "Daniel Cesar"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1522, "tweet_count": 62835, "listed_count": 2}, "id": "549661247", "verified": false, "username": "LipeBotto", "name": "Botto Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Mal. Cdo. Rondon - PR. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 167, "tweet_count": 14692, "listed_count": 2}, "id": "1158466477", "verified": false, "username": "alinetillmann_", "name": "Aline"}, {"location": "somewhere in Westeros ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1135, "tweet_count": 4690, "listed_count": 2}, "id": "2195119652", "verified": false, "username": "myownilusion", "name": "Daniel\u17f9"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 118, "tweet_count": 1160, "listed_count": 9}, "id": "4469573355", "verified": false, "username": "AMGC_Prof", "name": "AMGC Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Teno, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 639, "tweet_count": 20683, "listed_count": 1}, "id": "4753737496", "verified": false, "username": "cristd27", "name": "Cristian morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12746, "following_count": 1870, "tweet_count": 98886, "listed_count": 34}, "id": "123627448", "verified": false, "username": "Victor_Curico", "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"location": "garca", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 503, "tweet_count": 49200, "listed_count": 2}, "id": "2848333876", "verified": false, "username": "coelhovanderle1", "name": "Vanderlei A Coelho"}, {"location": "Em algum lugar por ai ", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 192, "tweet_count": 12807, "listed_count": 0}, "id": "858955308", "verified": false, "username": "danielhoffmn_", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udcd7\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93 \uf8ff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 360, "tweet_count": 135324, "listed_count": 29}, "id": "1100895649", "verified": false, "username": "AgenciaAfni", "name": "Agencia Afni"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 1899, "tweet_count": 179245, "listed_count": 5}, "id": "1318672471", "verified": false, "username": "Castanhadogoias", "name": "Castanha do Goi\u00e1s"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 588, "tweet_count": 38765, "listed_count": 0}, "id": "2645361245", "verified": false, "username": "Brunodsr97", "name": "Bruno \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 320, "tweet_count": 11095, "listed_count": 0}, "id": "107236251", "verified": false, "username": "unaAleQ", "name": "A. Q"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 96, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "id": "535874050", "verified": false, "username": "yorfrantimaure", "name": "yorfran timaure"}, {"location": "Asturias, de momento", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 4683, "tweet_count": 665052, "listed_count": 135}, "id": "294037841", "verified": false, "username": "Dalek_fan", "name": "Average depression haver"}, {"location": "Hampshire, England", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 2059, "tweet_count": 23952, "listed_count": 105}, "id": "796497875765198849", "verified": false, "username": "RoyCobby", "name": "Roy Cobby"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19830, "following_count": 20418, "tweet_count": 22090, "listed_count": 21}, "id": "188416888", "verified": false, "username": "Diogoringenberg", "name": "Diogo R. Ringenberg"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1905, "tweet_count": 10679, "listed_count": 2}, "id": "221611178", "verified": false, "username": "Alvaradog31", "name": "Gino A."}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 24806, "following_count": 25712, "tweet_count": 406351, "listed_count": 77}, "id": "173320139", "verified": false, "username": "neusamandrade", "name": "Neusa Andrade"}, {"location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 231, "tweet_count": 48411, "listed_count": 12}, "id": "865356914", "verified": false, "username": "nadimar65", "name": "Nadim Marmolejo Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 231, "tweet_count": 22046, "listed_count": 0}, "id": "1384673239", "verified": false, "username": "MamenValverde1", "name": "Mamen Valverde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 245, "tweet_count": 6143, "listed_count": 2}, "id": "177381933", "verified": false, "username": "brunocobalchin", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude4a\ud835\ude3d\ud835\ude3c"}, {"location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 267, "tweet_count": 9592, "listed_count": 0}, "id": "1145103784105975809", "verified": false, "username": "felipeegntl", "name": "dua lipe"}, {"location": "Alar\u00f3, Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 882, "tweet_count": 2606, "listed_count": 4}, "id": "261430917", "verified": false, "username": "jmgelabertmir", "name": "Joan Miquel Gelabert"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 698, "tweet_count": 3449, "listed_count": 182}, "id": "2399999413", "verified": false, "username": "AmeliaVirtualC", "name": "Amelia Virtual Care"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1362, "tweet_count": 23198, "listed_count": 148}, "id": "380243566", "verified": false, "username": "sabrinafantauzz", "name": "sabrina fantauzzi"}, {"location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 175, "tweet_count": 13241, "listed_count": 0}, "id": "1087310437", "verified": false, "username": "Andynachen", "name": "\uf8ff\u32db ANDY \u32db\uf8ff \uea00"}, {"location": "Asuncion", "public_metrics": {"followers_count": 3171, "following_count": 1099, "tweet_count": 19040, "listed_count": 4}, "id": "451743571", "verified": false, "username": "NeRyBenja", "name": "Nery Gim\u00e9nez"}, {"location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 160, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "id": "1152761157905801216", "verified": false, "username": "gugassnow", "name": "Gustavo S&S"}, {"location": "Ahora mismo estoy aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 893, "tweet_count": 148090, "listed_count": 5}, "id": "137828006", "verified": false, "username": "adamarch83", "name": "Ada Jo March"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1494, "tweet_count": 21888, "listed_count": 0}, "id": "259067534", "verified": false, "username": "CardealGilberto", "name": "Gilberto Cardeal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1041, "tweet_count": 83316, "listed_count": 9}, "id": "182953828", "verified": false, "username": "Tripo_1", "name": "Dar\u00edo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 117, "tweet_count": 4584, "listed_count": 1}, "id": "71074856", "verified": false, "username": "Juh_FerreiraST", "name": "\u00c9 Julia, n\u00e3o Juliana"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2481, "tweet_count": 11521, "listed_count": 0}, "id": "2540519502", "verified": false, "username": "_gomesDR", "name": "D.R. Gomes"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 649, "tweet_count": 41416, "listed_count": 1}, "id": "255597670", "verified": false, "username": "luisalberich", "name": "Luis Alberich"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 4931, "tweet_count": 37400, "listed_count": 22}, "id": "481048533", "verified": false, "username": "edurne_karabin", "name": "Edurne#Askatasuna#Antifa"}, {"location": "Ela (eu) dela (demi lovato)", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 1458, "tweet_count": 42264, "listed_count": 5}, "id": "1030287014581686272", "verified": false, "username": "louiechastaiin", "name": "Babi \ud83d\udcd6: HDO\u00b9"}, {"location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 3310, "tweet_count": 21601, "listed_count": 1}, "id": "172094934", "verified": false, "username": "JUAN0PUEBLO", "name": "JUAN PUEBLO"}, {"location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 27095, "following_count": 22869, "tweet_count": 59974, "listed_count": 77}, "id": "142244936", "verified": false, "username": "Arg2019er", "name": "1984 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "verified": false, "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469038, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "verified": true, "username": "canalN_", "name": "Canal N"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 222, "tweet_count": 8235, "listed_count": 0}, "id": "788552309978652673", "verified": false, "username": "arturdiniz7", "name": "tutu"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 619809, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}, "id": "1074209186752413696", "verified": true, "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3899, "tweet_count": 107355, "listed_count": 36}, "id": "392566641", "verified": false, "username": "eltuert0", "name": "eltuert0 \ud83d\udd3b \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c #FreePalestine"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "id": "25401359", "verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 431, "tweet_count": 30253, "listed_count": 1}, "id": "1154469217095360513", "verified": false, "username": "Edgargm48731905", "name": "Edgargm"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 241, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "id": "905873318510780416", "verified": false, "username": "ExLibris97", "name": "Leasim"}, {"location": "no quarto", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 887, "tweet_count": 20579, "listed_count": 8}, "id": "943652372169019392", "verified": false, "username": "Sthefy_Sou_gay", "name": "\u00b7 \u2605*\ud83c\udf3b endere\u00e7ado a sthefy \ud83c\udf3b*\u2605 \u00b7"}, {"location": "Villefranche de Rouergue", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 479, "tweet_count": 13894, "listed_count": 9}, "id": "987219301", "verified": false, "username": "HerveSarrot", "name": "Solon"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181631905533440000"}], "author_id": "386826969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alehontas", "id": "1140362982423236609"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181634327987273729"], "in_reply_to_user_id": "1140362982423236609", "text": "@alehontas Temazo", "lang": "es", "id": "1181634327987273729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "author_id": "813386619243941888", "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "lang": "pt", "id": "1181361983645507584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181535411090399233"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.4075, "type": "Organization", "normalized_text": "Berlin"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "flavioobom", "id": "88063443"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}]}, "author_id": "511639402", "created_at": "2019-10-08T17:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621842479583232"], "in_reply_to_user_id": "1152574108426735616", "text": "@bosswatcher1 @flavioobom @AlfSSMartins Exatamente no Bunker de Berlin", "lang": "pt", "id": "1181621842479583232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/sqXp4NTufS", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "991015358285975553", "created_at": "2019-10-06T19:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 2, "like_count": 448, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180931704799793152"], "text": "trailer de esquadr\u00e3o suicida // esquadr\u00e3o suicida https://t.co/sqXp4NTufS", "lang": "pt", "id": "1180931704799793152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}]}, "author_id": "845571660090671104", "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D", "lang": "es", "id": "1181594832118206465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181031428697579520"}], "author_id": "975136719967309824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeaoOpressor", "id": "3381981081"}]}, "created_at": "2019-10-07T02:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181031923013042176"], "in_reply_to_user_id": "3381981081", "text": "@LeaoOpressor Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tosco p baralho. Vulgo \"Coringa funkeiro\".", "lang": "pt", "id": "1181031923013042176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/avOPz4HtGS", "expanded_url": "http://bit.ly/31YaapJ", "display_url": "bit.ly/31YaapJ"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 100, "tag": "iG"}]}, "author_id": "14311308", "created_at": "2019-10-08T18:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181635074380455937"], "text": "\u00d3leo j\u00e1 se espalhou por todos os estados nordestinos e matou pelo menos 11 animais.\nSaiba mais:\n\n#iG\n\nhttps://t.co/avOPz4HtGS", "lang": "pt", "id": "1181635074380455937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "108670198", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "lang": "es", "id": "1181294828069502982"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181628730772467712"}], "author_id": "719412470004203520", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628957222985728"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra @recisneros S\u00ed fue diputado del partido aprista en el primer gobierno de la rata suicida.", "lang": "es", "id": "1181628957222985728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.3929, "type": "Organization", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.7772, "type": "Organization", "normalized_text": "DU"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.4165, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-08T13:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 689, "reply_count": 1044, "like_count": 1914, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1181564992660877312"], "text": "No hay que hacerse bolas. El JNE no va a interpretar nada. El gobierno va a sacar un DU y pondr\u00e1 all\u00ed lo que le convenga para las elecciones de enero y todos acatar\u00e1n, inclu\u00eddo el JNE.", "lang": "es", "id": "1181564992660877312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "author_id": "36714942", "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181417799396270080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38cjYw1VjI", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/yeni-vilcatoma-confirma-que-participara-en-elecciones-del-2021/", "display_url": "caretas.pe/politica/yeni-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/yeni-vilcatoma-confirma-que-participara-en-elecciones-del-2021/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcatoma"}, {"start": 38, "end": 50, "probability": 0.4347, "type": "Person", "normalized_text": "AntauroHumala"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "AntauroHumala"}]}, "author_id": "44932117", "created_at": "2019-10-08T17:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 44, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181620269145702401"], "text": "Vilcatoma confirm\u00f3 que se reuni\u00f3 con #AntauroHumala y que ambos tienen coincidencias pol\u00edticas https://t.co/38cjYw1VjI", "lang": "es", "id": "1181620269145702401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181246425029648386"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/d62EDAxP5G", "expanded_url": "https://twitter.com/spaciolibre/status/1181246425029648386", "display_url": "twitter.com/spaciolibre/st\u2026"}]}, "author_id": "54091900", "created_at": "2019-10-07T19:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 100, "like_count": 601, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1181293275015188480"], "text": "Sigan, que me divierte que los comunistas se piquen!\nPalmas compa\u00f1eros, aqu\u00ed seguir\u00e9, en el lado correcto de la historia https://t.co/d62EDAxP5G", "lang": "es", "id": "1181293275015188480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "107744879", "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "lang": "es", "id": "1181477142300971011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "author_id": "138239734", "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "lang": "es", "id": "1181507658626539520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181456079110250497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kalaniro", "id": "3384849832"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "vanessazagonel", "id": "205228544"}]}, "author_id": "25932404", "created_at": "2019-10-08T12:44:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550860536614912"], "in_reply_to_user_id": "3384849832", "text": "@kalaniro @nxirvanna @vanessazagonel o Bruno n\u00e3o era um indiv\u00edduo marginalizado pra ser ressocializado. \na recupera\u00e7\u00e3o e ressocializa\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m se aplica pra quando o indiv\u00edduo n\u00e3o est\u00e1 socializado, e n\u00e3o quando ele \u00e9 um jogador de futebol milion\u00e1rio que matou a ex-namorada e esquartejou. achei que fosse \u00f3bvio.", "lang": "pt", "id": "1181550860536614912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}]}, "author_id": "144364016", "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "lang": "es", "id": "1181259648311218188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/87WPVw63aM", "expanded_url": "https://www.cope.es/emisoras/galicia/ourense-provincia/ourense/noticias/araujo-asegura-que-psoe-tiene-una-conducta-suicida-criticar-estado-las-aguas-termales-20191008_515675", "display_url": "cope.es/emisoras/galic\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "PepeAraujoCs", "id": "1113168701459718144"}, {"start": 129, "end": 134, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "LaureanoBermejo", "id": "407214012"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "CsGalicia", "id": "2342348916"}]}, "author_id": "2905879144", "created_at": "2019-10-08T13:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181556704615514112"], "text": "\ud83d\udcfb@PepeAraujoCs : \u201cEl PSOE tiene una \"conducta suicida\" al criticar el estado de las aguas termales\u201d. https://t.co/87WPVw63aM v\u00eda @COPE \n@LaureanoBermejo @CsGalicia", "lang": "es", "id": "1181556704615514112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181591315626242048"}], "author_id": "870449053787721730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181592735112974336"], "in_reply_to_user_id": "3309347867", "text": "@hurgamemoriaPE @reyreysincorona Si claro, sus amigos fujialanistas esos lo nombraron pero cobra su sueldo con la nuestra.\nEs un imb\u00e9cil en el nivel de los que dec\u00eda el suicida", "lang": "es", "id": "1181592735112974336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3rPBg2JbEa", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "886610167621668864", "created_at": "2019-10-08T02:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401524540444673"], "text": "A\u00ed o cara mata a mulher, esquarteja e joga o corpo pros cachorros comer e no final \u00e9 solto volta a jogar e ainda tem f\u00e3s, olha, se a mulher for depender dessa justi\u00e7a do Brasil estamos muito, mais muito fodidas, o cara \u00e9 um assassino, matou a m\u00e3e da pr\u00f3pria filha e t\u00e1 solto, nojo https://t.co/3rPBg2JbEa", "lang": "pt", "id": "1181401524540444673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}]}, "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "lang": "es", "id": "1181117590476902400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181217627877842944"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "1059961568304214017", "created_at": "2019-10-08T14:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181574965952421890"], "text": "Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "lang": "es", "id": "1181574965952421890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "author_id": "1055321761552707585", "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "lang": "es", "id": "1181629211087376384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181583441583890432"}], "author_id": "46750391", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "madeiradez", "id": "243009503"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181587447970484224"], "in_reply_to_user_id": "222180430", "text": "@BrazilBrian @madeiradez \u201cfoda-se se ele \u00e9 um criminoso de guerra que matou um monte de civis iraquianos, e ainda prega um conservadorismo que atinge diretamente os gays\u201d dizem as pessoas q s\u00e3o ricas o suficientes pra jamais serem afetadas por \u201cwe dont share the same beliefs\u201d", "lang": "pt", "id": "1181587447970484224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "lang": "es", "id": "1181444479150112769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "lang": "pt", "id": "1181394989168893952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/FJAFYp4Aqd", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181627605948276736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FJAFYp4Aqd", "media_key": "3_1181627599707103232"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-08T17:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181627605948276736"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/FJAFYp4Aqd", "lang": "es", "id": "1181627605948276736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618918038917120"}], "author_id": "1157668114877825027", "created_at": "2019-10-08T17:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624067511799809"], "in_reply_to_user_id": "985668980", "text": "@ntoniom72 La porcata vera sta nell'infame baratto tra questa demagogica riduzione e la suicida legge ius soli che i comunisti ora pretenderanno. Non ci resta che sperare nel granellino imprevisto che inceppi questa macchina infernale.", "lang": "it", "id": "1181624067511799809"}, {"author_id": "42681603", "created_at": "2019-10-08T17:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629196902289410"], "text": "A pessoa que ca\u00e7a briga com o @Odin_freitas69 ou tem tend\u00eancia suicida ou nao conhece ele mesmo", "lang": "pt", "id": "1181629196902289410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181605846645706752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Barba Caballero"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Kouri"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Chimpum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "recisneros", "id": "284350852"}]}, "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-10-08T17:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 16, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628730772467712"], "in_reply_to_user_id": "284350852", "text": "@recisneros Corrijanme si me equivoco, Barba Caballero fu\u00e9 aprista? Tambi\u00e9n estuvo con Kouri con Chimpum?", "lang": "es", "id": "1181628730772467712"}, {"author_id": "3515068757", "created_at": "2019-10-08T17:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628762187714561"], "text": "Ten\u00eda una amiga que cuando falleci\u00f3 mi abuela me dijo \u201cmal agradecida\u201d porque estaba deprimida y sus atenciones no le funcionaban a mi tristeza", "lang": "es", "id": "1181628762187714561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181624716425154561"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "echarripablo1", "id": "928610401947914240"}]}, "author_id": "139803735", "created_at": "2019-10-08T17:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625340671795200"], "in_reply_to_user_id": "928610401947914240", "text": "@echarripablo1 Pobre Per\u00f3n!! Lo q han hecho en su nombre! Si reviviera, mira a los q dicen ser peronistas y se suicida", "lang": "es", "id": "1181625340671795200"}, {"author_id": "258441055", "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "lang": "es", "id": "1181191852822806528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181628009570283520"}], "author_id": "1086263580914270209", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Sthefy_Sou_gay", "id": "943652372169019392"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181628180114870274"], "in_reply_to_user_id": "920367198895517697", "text": "@zeruxan666 @Sthefy_Sou_gay @morfel_arts T\u00e1 ok. Mas eu j\u00e1 confirmei que ele vai vou tar com alma", "lang": "pt", "id": "1181628180114870274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181616151169777664"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IpOYLgbYaY", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1181616151169777664", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "author_id": "3369151", "created_at": "2019-10-08T17:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 17, "like_count": 760, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618267204526080"], "text": "recuerdo cuando el Apra de 1992 decidi\u00f3 no participar en la Constituyente para no legitimar un gobierno dictatorial. https://t.co/IpOYLgbYaY", "lang": "es", "id": "1181618267204526080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181425745111011328"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208061497345"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208069816320"}, {"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/HydSCUGyuY", "expanded_url": "https://twitter.com/Avathare_/status/1181426227997003777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HydSCUGyuY", "media_key": "3_1181426208065703936"}]}, "author_id": "417645228", "created_at": "2019-10-08T04:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181426227997003777"], "in_reply_to_user_id": "417645228", "text": "Ah re suicida la tipa https://t.co/HydSCUGyuY", "lang": "es", "id": "1181426227997003777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181373344169549824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juantaboada1965", "id": "1602564134"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MaritzaGarciaJ", "id": "918893341416284160"}]}, "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-10-08T16:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603374959075328"], "in_reply_to_user_id": "1602564134", "text": "@juantaboada1965 @MaritzaGarciaJ Cambio 21 fue estrategia de dos ca\u00f1ones. Asesorados por las viudas del corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez", "lang": "es", "id": "1181603374959075328"}, {"author_id": "867455380623953922", "created_at": "2019-10-07T22:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 3, "like_count": 525, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1181340156458160128"], "text": "toda vez q um bissexual n dobra a barra da cal\u00e7a jeans ou n senta em cima da perna uma fada morre", "lang": "pt", "id": "1181340156458160128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181625158240493568"}], "author_id": "269193438", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "redfoxes_", "id": "751471692338307074"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "PedroRabello_", "id": "247302640"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "jairo_a_vaca", "id": "746481223"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625954801799169"], "in_reply_to_user_id": "751471692338307074", "text": "@redfoxes_ @PedroRabello_ @jairo_a_vaca Ah pronto todos os haters juntinhos vcs combinam hor\u00e1rio pra floodar ou \u00e9 coincid\u00eancia?", "lang": "pt", "id": "1181625954801799169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181251642425036800"}], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/32IOyZKxgb", "expanded_url": "https://twitter.com/CristhianRS/status/1181251642425036800", "display_url": "twitter.com/CristhianRS/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 10, "like_count": 162, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181253819990265856"], "text": "Pero si ese defensor lo puso la camarada Ruth, alias Keiko, y es conocido su libido por la estrella suicida. Solo se termin\u00f3 de desvestir y es una lagartija naranja. https://t.co/32IOyZKxgb", "lang": "es", "id": "1181253819990265856"}, {"author_id": "850422495782080512", "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1181358286941097986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zRoXf1p4Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRoXf1p4Hz", "media_key": "3_1177661995899858944"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}]}, "author_id": "226542162", "created_at": "2019-09-27T19:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2539, "reply_count": 1789, "like_count": 12713, "quote_count": 347}, "edit_history_tweet_ids": ["1177661999863488512"], "text": "Sabe o que teria acontecido de diferente caso John Lennon estivesse armado?\nABSOLUTAMENTE NADA!\nO assassino Chapman atirou 5 VEZES nas COSTAS de Lennon, 4 acertaram em cheio o cantor.\n\nA\u00ed eu te pergunto, o que aconteceria se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo? https://t.co/zRoXf1p4Hz", "lang": "pt", "id": "1177661999863488512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402798287708160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "RocaAFazenda"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "AFazenda11"}]}, "author_id": "1127816729680330757", "created_at": "2019-10-08T05:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181445697561923584"], "in_reply_to_user_id": "1046051643895304193", "text": "@Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e um \"homem\" OHHHH INJUSTI\u00c7A KKK\n\nPARAB\u00c9NS ANDREA NOBREGA \n\n#RocaAFazenda #AFazenda11", "lang": "pt", "id": "1181445697561923584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TXd8bsRDMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EUinsideEP/status/1181527451907829762", "display_url": "twitter.com/EUinsideEP/sta\u2026"}]}, "author_id": "192834709", "created_at": "2019-10-08T14:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181573623611568128"], "text": "La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacional El 2\u00ba, fragilizar la instituci\u00f3n q transmit\u00eda la vida: el matrimonio\n\nPero no sab\u00eda que nuestros j\u00f3venes ya estaban pidiendo abiertamente \u00a1Extinci\u00f3n!: https://t.co/TXd8bsRDMQ", "lang": "es", "id": "1181573623611568128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181605516772020224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.4021, "type": "Person", "normalized_text": "princesa vegana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cris_diniz", "id": "58325977"}]}, "author_id": "59876340", "created_at": "2019-10-08T16:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614374601003009"], "in_reply_to_user_id": "58325977", "text": "@cris_diniz t\u00e1 td bem com a princesa vegana a\u00ed?", "lang": "pt", "id": "1181614374601003009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fJhxQDtI5S", "expanded_url": "https://twitter.com/echarripablo1/status/1181624716425154561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fJhxQDtI5S", "media_key": "3_1181624708145586177"}]}, "author_id": "928610401947914240", "created_at": "2019-10-08T17:37:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 105, "like_count": 2171, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624716425154561"], "text": "Feliz cumplea\u00f1os,General.\n\nUsted siga en su descanso eterno que ac\u00e1 hay aguante para rato.\u270c\ud83c\udffd https://t.co/fJhxQDtI5S", "lang": "es", "id": "1181624716425154561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.451, "type": "Organization", "normalized_text": "OSCAR"}, {"start": 118, "end": 130, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "BLACK PANTHER"}]}, "author_id": "436972453", "created_at": "2019-10-07T04:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 519, "reply_count": 53, "like_count": 4193, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1181064525988024320"], "text": "Despu\u00e9s de ver JOKER, por dignidad, Marvel deber\u00eda de pedir disculpas por todas las nominaciones al OSCAR que recibi\u00f3 BLACK PANTHER.", "lang": "es", "id": "1181064525988024320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181624106845904897"}], "author_id": "269193438", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroRabello_", "id": "247302640"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "jairo_a_vaca", "id": "746481223"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624752781381632"], "in_reply_to_user_id": "247302640", "text": "@PedroRabello_ @jairo_a_vaca Morrereis e n\u00e3o sabereis entao", "lang": "pt", "id": "1181624752781381632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "DCnauta"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.5596, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.7575, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City"}]}, "author_id": "1035572457787326464", "created_at": "2019-10-08T17:35:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624165528420353"], "text": "Sobre Coringa. Sim, eu gostei bastante do mundo, quem me conhece sabe que eu sou bem DCnauta, eu amo muito mais o mundo dos super-her\u00f3is da DC do que os da Marvel, principalmente esse universo de Gotham City...", "lang": "pt", "id": "1181624165528420353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181623523380531200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nataribeiro_", "id": "1115127379805052929"}]}, "author_id": "1305362924", "created_at": "2019-10-08T17:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181624598401552385"], "in_reply_to_user_id": "722602436993662976", "text": "@nataribeiro_ @juu_baldo06 ah, mas n\u00e3o d\u00e1 pra comparar o Jared Leto e o Cesar Romero(primeiro Coringa)...", "lang": "pt", "id": "1181624598401552385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "272138383", "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "lang": "es", "id": "1181355384520548355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181618008483074049"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/J4YvkuG453", "expanded_url": "https://twitter.com/eligonzalezhz/status/1181618008483074049", "display_url": "twitter.com/eligonzalezhz/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "author_id": "97319351", "created_at": "2019-10-08T17:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622833144836098"], "text": "Un M\u00e9xico donde ser honesto, no sea un acto suicida .... !!! https://t.co/J4YvkuG453", "lang": "es", "id": "1181622833144836098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zqEH72mpNm", "expanded_url": "https://twitter.com/corsario2525/status/1181622030489178113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zqEH72mpNm", "media_key": "3_1181269805669769218"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "3420418348", "created_at": "2019-10-08T17:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622030489178113"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/zqEH72mpNm", "lang": "es", "id": "1181622030489178113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181240720214183937"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aLag99UT6w", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1181240720214183937", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.3643, "type": "Person", "normalized_text": "Orcon"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Castaneda"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.5457, "type": "Organization", "normalized_text": "JAP"}]}, "author_id": "924332864786784256", "created_at": "2019-10-08T00:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 21, "like_count": 102, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181368363521581056"], "text": "Escuchen a la Sra. Orcon cercana colaboradora de Mauricio Mulder, esta en la planilla del congreso ,y postulo en las listas alanistas al parlamentoo, antes fue concejal durante el periodo de Luis Castaneda. Varios anhos dirigente de la JAP. Ahora niega su militancia ALANISTA. https://t.co/aLag99UT6w", "lang": "es", "id": "1181368363521581056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181349052899827714"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/c1xoFAJ2by", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1181349052899827714", "display_url": "twitter.com/papelpop/statu\u2026"}]}, "author_id": "314112159", "created_at": "2019-10-08T17:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622512695873536"], "text": "gente??? atriz de verdade https://t.co/c1xoFAJ2by", "lang": "pt", "id": "1181622512695873536"}, {"author_id": "1684631179", "created_at": "2019-10-08T17:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621904614055936"], "text": "Aventuras de mi clase de \u00e9tica: \n-el profe: dos razones por las que haya valido la pena su vida?\n-yo: este... no profe no encuentro. \nReal 0 fake", "lang": "es", "id": "1181621904614055936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181622562729709570"}], "author_id": "909440950166048769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beeh_leite", "id": "610084203"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181622956847435777"], "in_reply_to_user_id": "610084203", "text": "@beeh_leite ce paga p mim? n\u00e3o posso gastar com nd mais agr", "lang": "pt", "id": "1181622956847435777"}, {"author_id": "883104048366460930", "created_at": "2019-10-07T21:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181323112857649153"], "text": "Estou me dando uma semana de ferias da facul, meu presentinho de dia das crian\u00e7as", "lang": "pt", "id": "1181323112857649153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bmF0BZO8Bi", "expanded_url": "https://sinlineamx.com/viva-el-mexico-honesto-y-muera-la-corrupcion/", "display_url": "sinlineamx.com/viva-el-mexico\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "L\u00ednea MX"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 240, "username": "calacuayoMX", "id": "195745270"}]}, "author_id": "803450600", "created_at": "2019-10-08T17:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618008483074049"], "text": "Viva el M\u00e9xico honesto y muera la corrupci\u00f3n - Sin L\u00ednea MX\n\nConstruyamos un M\u00e9xico donde el estudio, el trabajo y el m\u00e9rito, nos permita triunfar. Un M\u00e9xico donde ser honesto no sea un acto heroico, sino una una forma de vida\n\u2066@calacuayoMX\u2069 https://t.co/bmF0BZO8Bi", "lang": "es", "id": "1181618008483074049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618951077400576"}], "author_id": "850903699560034304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jikookhobi", "id": "1543982633486516228"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621463222308864"], "in_reply_to_user_id": "994149956893233152", "text": "@jikookhobi \u00c9, ultimamente ta assim aqui, se vc n tem a mesma opini\u00e3o que o outro vc \u00e9 radioativo t\u00f3xico e ainda rola exposed, as pessoas tinham q entender q cada qual tem a sua historia, pesado ter q cobrar do outro o artista q deve ou n gostar, cada um tem um experi\u00eancia diferente de vida", "lang": "pt", "id": "1181621463222308864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181621011730636802"}], "author_id": "1063269894", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lacedupatri", "id": "3665014335"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621312533467137"], "in_reply_to_user_id": "3665014335", "text": "@lacedupatri @liftedluk @colsonbaeker si la est\u00e1s insultando as\u00ed yo tambi\u00e9n te dir\u00eda que te tirases a las v\u00edas del tren me da igual si eres suicida o no xd", "lang": "es", "id": "1181621312533467137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181554840767467520"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NxaZQW65fl", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "908925325", "created_at": "2019-10-08T16:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605922172473344"], "text": "Jarrid Wilson, pastor americano conhecido e muito usado por Deus, se suicidou por n\u00e3o suportar mais a depress\u00e3o. A depress\u00e3o n\u00e3o escolhe cor, g\u00eanero ou religi\u00e3o, ela simplesmente nasce. Se voc\u00ea tem n\u00e3o desista, lute at\u00e9 o fim. Se conhece algu\u00e9m que tenha ajude o m\u00e1ximo que puder. https://t.co/NxaZQW65fl", "lang": "pt", "id": "1181605922172473344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618769883475968"}], "author_id": "3665014335", "created_at": "2019-10-08T17:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181621011730636802"], "in_reply_to_user_id": "1063269894", "text": "@cabelloswifey @liftedluk @colsonbaeker esque paso q le vuelva a hacer algo as\u00ed a otro amigo m\u00e1s t\u00fa sigue defendiendo luego k la gente se suicida nos ha jodido si hasta te piden q lo hagas", "lang": "es", "id": "1181621011730636802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "876915888238276608", "created_at": "2019-10-08T03:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181410113854291971"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera \ud83d\ude09", "lang": "pt", "id": "1181410113854291971"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181618425560522752"}], "author_id": "1063269894", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "lacedupatri", "id": "3665014335"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618769883475968"], "in_reply_to_user_id": "299492781", "text": "@liftedluk @lacedupatri @colsonbaeker si y ten\u00e9is q venir a exposearla por aqu\u00ed la que todo el mundo se entere???", "lang": "es", "id": "1181618769883475968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "lang": "es", "id": "1181258082543964160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/GY2EY2NOhL", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}, "author_id": "24744541", "created_at": "2019-10-08T14:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 61, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181570644292624384"], "text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/GY2EY2NOhL", "lang": "fr", "id": "1181570644292624384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hLZ99JJBro", "expanded_url": "https://twitter.com/dolorcilloo/status/1181618560117940229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hLZ99JJBro", "media_key": "3_1181618553138634758"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4254, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "184505036", "created_at": "2019-10-08T17:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181618560117940229"], "text": "Baj\u00e9 la del \u2018Joker\u2019 pero como que est\u00e1 un poco rara. https://t.co/hLZ99JJBro", "lang": "es", "id": "1181618560117940229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SQwG0y0idY", "expanded_url": "https://twitter.com/ChalecosAmarill/status/1181394585874046976", "display_url": "twitter.com/ChalecosAmaril\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "146708233", "created_at": "2019-10-08T05:10:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181436760330588161"], "text": "Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictadura\" d Maduro no tiene apoyo ni poder en el mundo,hoy estos mismos mitomanos inservibles, culpan a Vzla\ud83c\uddfb\ud83c\uddead las consecuencias q han generado sus torpezas internas https://t.co/SQwG0y0idY", "lang": "es", "id": "1181436760330588161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "author_id": "1015972843", "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "lang": "pt", "id": "1179926832579252224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/5ewdw57uGV", "expanded_url": "https://latam.ign.com/joker/63729/news/joker-soundtrack-estas-son-todas-las-piezas-que-lo-conforman?utm_source=recirc", "display_url": "latam.ign.com/joker/63729/ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.ign.com/joker/63729/news/joker-soundtrack-estas-son-todas-las-piezas-que-lo-conforman?utm_source=recirc"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4236, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "243942097", "created_at": "2019-10-08T16:26:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 29, "like_count": 1326, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1181606847373103104"], "text": "Para los que amaron la banda sonora de #Joker, va la lista de canciones: https://t.co/5ewdw57uGV", "lang": "es", "id": "1181606847373103104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181615447944421383"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Mafer"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "MT"}]}, "author_id": "56498877", "created_at": "2019-10-08T17:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617639808016389"], "in_reply_to_user_id": "1699369544", "text": "@mafer_rivera510 Mafer, difiero de su opini\u00f3n. La culpa la tiene el MT, al intentar rebasar donde no se puede. El trailer va en su carril.", "lang": "es", "id": "1181617639808016389"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181615171934007297"}], "author_id": "4740182020", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Yeloubricks", "id": "58068501"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616731191676930"], "in_reply_to_user_id": "58068501", "text": "@Yeloubricks dios si, si no lo traen me mato literal", "lang": "es", "id": "1181616731191676930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181614936851652608"}], "author_id": "556967426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diipista", "id": "74592345"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615341505519621"], "in_reply_to_user_id": "556967426", "text": "@diipista A\u00ed o lance das minas \u00e9 escroto pq basicamente todo mundo ali q pode levar culpa \u00e9 mulher.\n\nNo caso dos protestos eu achei super vazio e debochado at\u00e9. Tipo o lance da galera do \"vem pra rua\" aqui q s\u00f3 queria fazer enxame.", "lang": "pt", "id": "1181615341505519621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/igrmcW2T88", "expanded_url": "https://www.ofluminense.com.br/editorias/policia/2019/10/1122383-policial-civil-que-matou-homem-em-sao-goncalo-se-entrega.html", "display_url": "ofluminense.com.br/editorias/poli\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "LeiaOFLU"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LeiaOFLU"}]}, "author_id": "95728352", "created_at": "2019-10-08T16:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604501477826560"], "text": "Entenda o caso! #LeiaOFLU\n\nhttps://t.co/igrmcW2T88", "lang": "pt", "id": "1181604501477826560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181614856291672064"}], "author_id": "1119244241245540358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Matiquintanaa", "id": "1171127590079422464"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "AlanAlbarracin6", "id": "913583857387044864"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181617404725616640"], "in_reply_to_user_id": "1171127590079422464", "text": "@Matiquintanaa @AlanAlbarracin6 @AguusBertossi Dijeron morir?", "lang": "es", "id": "1181617404725616640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "author_id": "334870586", "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "lang": "pt", "id": "1181196411574116353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181616613147254784"}], "author_id": "403616311", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lautibillone", "id": "257359417"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "RecorcholisFest", "id": "3550851213"}]}, "created_at": "2019-10-08T17:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181616977707700225"], "in_reply_to_user_id": "257359417", "text": "@Lautibillone @RecorcholisFest Ponete las rastas y vamos pa", "lang": "es", "id": "1181616977707700225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181608633785823233"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TLdUzgaLq7", "expanded_url": "https://twitter.com/08181/status/1181608633785823233", "display_url": "twitter.com/08181/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "author_id": "1008459247", "created_at": "2019-10-08T17:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615269535535106"], "text": "si aguantamos con la saturaci\u00f3n de harley quinn de escuadr\u00f3n suicida, podemos con esto. https://t.co/TLdUzgaLq7", "lang": "es", "id": "1181615269535535106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5049, "type": "Person", "normalized_text": "SeVieneElAlbertazo"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 136, "tag": "SeVieneElAlbertazo"}]}, "author_id": "157357587", "created_at": "2019-10-07T22:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 81, "like_count": 1516, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1181329582936510464"], "text": "\"La clase media tiene el problemita ese de creer que la plata que le falta en sus bolsillos la tienen los pobres.\" \n\n#SeVieneElAlbertazo", "lang": "es", "id": "1181329582936510464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181239225318023171"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 74, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}]}, "author_id": "309052402", "created_at": "2019-10-08T10:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523455541272578"], "text": "\u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "lang": "es", "id": "1181523455541272578"}, {"author_id": "1031228137", "created_at": "2019-10-08T14:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181584937692127238"], "text": "1 mes para cumplir a\u00f1os y no s\u00e9 si ponerme a organizar el cumple para d\u00e1rmela en la pera o no organizar ni una mierda, comprarme mucho alcohol y morir ahogada en mis l\u00e1grimas tirada en el piso mirando mis luces nuevas. \nSi, ya no quiero cumplir a\u00f1os", "lang": "es", "id": "1181584937692127238"}, {"author_id": "1122619313247092737", "created_at": "2019-10-08T12:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550364719534080"], "text": "Poco se habla d las ganas q tengo d que me pase un trailer por encima", "lang": "es", "id": "1181550364719534080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES"}]}, "author_id": "1029432212750573568", "created_at": "2019-10-08T17:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181615802455330816"], "text": "MATEN A JAMES, LA CONCHA DEL MONO.", "lang": "es", "id": "1181615802455330816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/h07Lij67YN", "expanded_url": "https://twitter.com/Insta_acabar/status/1181595275607060486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h07Lij67YN", "media_key": "3_1181595268149587970"}]}, "author_id": "1156039853236113408", "created_at": "2019-10-08T15:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 453, "reply_count": 71, "like_count": 3509, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1181595275607060486"], "text": "pescotapa https://t.co/h07Lij67YN", "lang": "in", "id": "1181595275607060486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181609446189027329"}], "author_id": "2715648124", "created_at": "2019-10-08T16:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181609448156155909"], "in_reply_to_user_id": "2715648124", "text": "deram um coringa nojento de ruim p um ator maravilhoso como ele interpretar e agora uns idiota ficam achando que ELE \u00e9 um ator ruim mano ?????", "lang": "pt", "id": "1181609448156155909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181612645079756800"}], "author_id": "456987228", "created_at": "2019-10-08T16:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181614559498575872"], "in_reply_to_user_id": "914978508065185792", "text": "@baekookie04 Chuta\ud83d\ude1e ojal\u00e1 se solucione, y si vas, ten mucho cuidado\ud83d\ude1e\ud83d\udc95", "lang": "es", "id": "1181614559498575872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181260564854710272"}], "author_id": "1060678683315314689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuzDeLaFuente5", "id": "873638797145243649"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613431528546304"], "in_reply_to_user_id": "873638797145243649", "text": "@LuzDeLaFuente5 Que flashas???", "lang": "es", "id": "1181613431528546304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181548498229039104"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/R3ChxPmXKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1181548498229039104", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "160411822", "created_at": "2019-10-08T13:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181560049484943361"], "text": "A diplomacia suicida do Brasil. https://t.co/R3ChxPmXKQ", "lang": "pt", "id": "1181560049484943361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181293275015188480"}], "author_id": "466161466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}]}, "created_at": "2019-10-07T20:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181305484818747392"], "in_reply_to_user_id": "54091900", "text": "@evelinorcon @DivaQuintanil Para que les arda m\u00e1s\nVIVA EL APRA COMPA\u00d1EROS!\nEL APRA NUNCA MUERE!", "lang": "es", "id": "1181305484818747392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pEcT8AnSW1", "expanded_url": "https://emiliamarcanopoemas.blogspot.com/2012/08/high-art-vii.html?spref=tw", "display_url": "emiliamarcanopoemas.blogspot.com/2012/08/high-a\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "beef"}]}, "author_id": "767521365599608832", "created_at": "2019-10-08T13:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181564736938418176"], "text": "Me siento a escribir \nporque me quema, \ny antes de convertirme en un roast beef\nen mal estado, \ndejo alguna se\u00f1a, tarjeta postal,\nnota suicida o constancia\nde que hice lo mejor que pude\npor no vivir en balde. \n\nEMILIA MARCANO QUIJADA: COMBUSTI\u00d3N ESPONT\u00c1NEA https://t.co/pEcT8AnSW1", "lang": "es", "id": "1181564736938418176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "author_id": "158508619", "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "lang": "es", "id": "1181248993747197952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Z8lMOykbBF", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_sgd/status/1181613051801407488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z8lMOykbBF", "media_key": "16_1181613042003595264"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1qfq96Z0oQ", "expanded_url": "https://twitter.com/NayadeLg/status/1181612148562247680", "display_url": "twitter.com/NayadeLg/statu\u2026"}]}, "author_id": "170294890", "created_at": "2019-10-08T16:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613051801407488"], "text": "https://t.co/Z8lMOykbBF https://t.co/1qfq96Z0oQ", "lang": "zxx", "id": "1181613051801407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613096323944450"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613097821315072"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "El final de la pel\u00edcula es Joker salvando a Harley de la c\u00e1rcel lo que me hace preguntarme porque ahora Harley quiere separarse de Joker? Es como si est\u00e1 pel\u00edcula quisiera arreglar el error de la relaci\u00f3n que vimos en escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1181613097821315072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613094885298179"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613096323944450"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "El problema con escuadr\u00f3n suicida es que hicieron una historia de amor de Joker peor que crep\u00fasculo. Joker en esta pel\u00edcula salva a Harley y se transforma en h\u00e9roe arriesgando su vida varias veces por ella. Pierde la esencia de la relaci\u00f3n original entre los personajes.", "lang": "es", "id": "1181613096323944450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613093513814016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613094885298179"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "Harley Quinn es una herramienta que utiliza Joker y siempre est\u00e1 dispuesto a sacrificarla porque su vida no le interesa y lo mejor de Harley es que a pasar de esa realidad ella le es fiel sin duda alguna.", "lang": "es", "id": "1181613094885298179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181613075197239298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 262, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "author_id": "1160929519437524992", "created_at": "2019-10-08T16:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181613080133943298"], "in_reply_to_user_id": "1160929519437524992", "text": "Ahora que es lo que me toca un poco la moral del tr\u00e1iler y del camino de DC con estos personajes del universo extendido?\nLa pel\u00edcula como el t\u00edtulo lo indica nos va a hablar de la \"emancipaci\u00f3n de Harley\" emancipaci\u00f3n de su relaci\u00f3n con el Joker, el de Jared Leto.", "lang": "es", "id": "1181613080133943298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181420695403847680"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yl17e4HxsV", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1181420695403847680", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "author_id": "3313603574", "created_at": "2019-10-08T15:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 40, "like_count": 729, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181593167914766338"], "text": "\u00bfY le import\u00f3 muy poco impedir la barbarie congresal? https://t.co/yl17e4HxsV", "lang": "es", "id": "1181593167914766338"}, {"author_id": "904974572", "created_at": "2019-10-07T17:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258872792719361"], "text": "Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque hay que tener huevos para hacerlo y tenes que estar muy mal...\n\n\u00bfPero por qu\u00e9 arruinarle la vida al que maneja el transporte?\n\u00bfSabes el trauma que le queda?", "lang": "es", "id": "1181258872792719361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Pq8Knml0d1", "expanded_url": "https://twitter.com/TanatosCronicas/status/1181487122156572673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq8Knml0d1", "media_key": "3_1181487114774568960"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 98, "probability": 0.4395, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda Colina"}, {"start": 169, "end": 194, "probability": 0.6107, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela Folcl\u00f3rica Danza"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "8Oct"}]}, "author_id": "113026100", "created_at": "2019-10-08T08:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181487122156572673"], "text": "#8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yolanda Colina fundadora de la agrupaci\u00f3n \u00abEspect\u00e1culo Venezuela Folcl\u00f3rica Danza\u00bb https://t.co/Pq8Knml0d1", "lang": "es", "id": "1181487122156572673"}, {"author_id": "118901460", "created_at": "2019-10-08T03:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181404776694714368"], "text": "D\u00e9jense de dramas que la gente que realmente piensa en el suicid\u00f3 son los que aparentan una vida est\u00e1 y \"feliz\", los que dicen siempre que todo est\u00e1 \"bien\" cuando en realidad internamente viven un infierno lleno de preocupaciones.", "lang": "es", "id": "1181404776694714368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181582514349056001"}], "author_id": "1094230448895676417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pesrrielouise", "id": "1108014580897181699"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181587623632130049"], "in_reply_to_user_id": "1108014580897181699", "text": "@pesrrielouise nem cheguei a ver, me d\u00e1 um spoiler por favor j\u00e1 t\u00f4 me sentindo exclu\u00edda. cad\u00ea que os diretores pensam nisso, iam lucrar bem mais e cada um teria seu final preferido ou ent\u00e3o conforme assistindo vai mudando o fav ai faz acontecer, rafita", "lang": "pt", "id": "1181587623632130049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}]}, "author_id": "31201557", "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "lang": "pt", "id": "1180618701835403264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181577439543283712"}], "author_id": "2874499174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181608095606362113"], "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "text": "@annacstt_ Essa m\u00fasica me d\u00e1 for\u00e7a pra continuar lutando contra todas as merdas da vida", "lang": "pt", "id": "1181608095606362113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181575840397713410"}], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7483, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "BBB"}, {"start": 237, "end": 243, "probability": 0.6468, "type": "Other", "normalized_text": "Fazenda"}]}, "author_id": "909293475929231360", "created_at": "2019-10-08T16:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601215479767042"], "in_reply_to_user_id": "1084808257015857152", "text": "@falafred Esse passa at\u00e9 por cima dos pr\u00f3prios princ\u00edpios (se \u00e9 que tem) pra defender a planta!\nLembro q ele se matou fazendo mutir\u00f5es pra Hari no BBB, e quando ela saiu do programa deu unfollow nele kkkkk\nA\u00ed 1 semana antes de entrar na Fazenda, voltou a seguir ele de novo, e ele se ilude!", "lang": "pt", "id": "1181601215479767042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/oJZ0kqxNWr", "expanded_url": "https://7dejunio.com/se-suicida-musico", "display_url": "7dejunio.com/se-suicida-mus\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Estado"}]}, "author_id": "1069481444307857413", "created_at": "2019-10-08T16:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181607533796102145"], "text": "Se suicida m\u00fasico. #Estado https://t.co/oJZ0kqxNWr", "lang": "pt", "id": "1181607533796102145"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/C4ysEBwXmi", "expanded_url": "http://bit.ly/1Y0P6IL", "display_url": "bit.ly/1Y0P6IL"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ULUeSvASot", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapuntovzla/status/739475059694305280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULUeSvASot", "media_key": "3_739475055214628864"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 7, "username": "cocap", "id": "49156893"}]}, "author_id": "2400260346", "created_at": "2016-06-05T15:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["739475059694305280"], "text": ".@cocap: Maduro es estalinista y ejerce el poder de forma suicida https://t.co/C4ysEBwXmi https://t.co/ULUeSvASot", "lang": "es", "id": "739475059694305280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181570072810262528"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TY5WfCYlJj", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1181570072810262528", "display_url": "twitter.com/NetflixBrasil/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "The OA"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}]}, "author_id": "731588894", "created_at": "2019-10-08T14:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181577414104756225"], "text": "os caras cancelam The OA e Dark e fazem uma segunda temporada desse lixo https://t.co/TY5WfCYlJj", "lang": "pt", "id": "1181577414104756225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181605165939462145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.5412, "type": "Person", "normalized_text": "MJM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "liduarte", "id": "21079101"}]}, "author_id": "16349463", "created_at": "2019-10-08T16:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181605635990982656"], "in_reply_to_user_id": "21079101", "text": "@liduarte Nunca tinha visto uma liberal a transformar-se em socialista. A MJM foi a primeira.", "lang": "pt", "id": "1181605635990982656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181019568048889856"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/t0Fwbbn553", "expanded_url": "https://twitter.com/tatadosus/status/1181019568048889856", "display_url": "twitter.com/tatadosus/stat\u2026"}]}, "author_id": "922505203500355584", "created_at": "2019-10-08T12:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544054842122240"], "text": "Ele \u00e9 legal p\u00f4, curte a\u00ed https://t.co/t0Fwbbn553", "lang": "pt", "id": "1181544054842122240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3alcJ17sdd", "expanded_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/10/08/whatsapp-admite-envio-macico-ilegal-de-mensagens-nas-eleicoes-de-2018/", "display_url": "reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/10/08/wha\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reinaldoazevedo.blogosfera.uol.com.br/2019/10/08/whatsapp-admite-envio-macico-ilegal-de-mensagens-nas-eleicoes-de-2018/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 121, "end": 125, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "author_id": "18286139", "created_at": "2019-10-08T15:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 111, "like_count": 2176, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1181593489873739776"], "text": "na @folha\nWhatsApp admite envio maci\u00e7o ilegal de mensagens nas elei\u00e7\u00f5es de 2018 https://t.co/3alcJ17sdd via @UOLNoticias @UOL", "lang": "pt", "id": "1181593489873739776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8MFpfrJLFG", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MFpfrJLFG", "media_key": "3_1181152727507886080"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/8MFpfrJLFG", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8MFpfrJLFG", "media_key": "3_1181152770751111170"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5235, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-10-08T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19784, "reply_count": 462, "like_count": 47418, "quote_count": 3433}, "edit_history_tweet_ids": ["1181554840767467520"], "text": "Cada vez que isso acontece uma fada psic\u00f3loga morre. Depress\u00e3o N\u00c3O \u00c9 FALTA DE DEUS. https://t.co/8MFpfrJLFG", "lang": "pt", "id": "1181554840767467520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181572085589655553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4844, "type": "Organization", "normalized_text": "Ghost"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.3857, "type": "Other", "normalized_text": "PAS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonokumaBR", "id": "775403432278630401"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "PAS"}]}, "author_id": "55003384", "created_at": "2019-10-08T16:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181604092470349825"], "in_reply_to_user_id": "775403432278630401", "text": "@MonokumaBR @GhostJacobs N\u00e3o foi uma critica ao Ghost, s\u00f3 a minha percep\u00e7\u00e3o sobre o assunto #PAS", "lang": "pt", "id": "1181604092470349825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/6N3XsI8QY5", "expanded_url": "https://contraponto.jor.br/bolsonaro-pede-a-deus-que-salve-a-imprensa/", "display_url": "contraponto.jor.br/bolsonaro-pede\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bgwdGLX6M3", "expanded_url": "https://twitter.com/Contraponto_jor/status/1181601648579358725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgwdGLX6M3", "media_key": "3_1181601646993969154"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "884430635288453120", "created_at": "2019-10-08T16:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601648579358725"], "text": "Bolsonaro pede a Deus que salve a\u00a0imprensa https://t.co/6N3XsI8QY5 https://t.co/bgwdGLX6M3", "lang": "pt", "id": "1181601648579358725"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181560107643084800"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/WuMGPfqY9v", "expanded_url": "https://twitter.com/Pierp1980/status/1181560107643084800", "display_url": "twitter.com/Pierp1980/stat\u2026"}]}, "author_id": "2416067982", "created_at": "2019-10-08T14:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 31, "like_count": 320, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181584771404767232"], "text": "Avrei tagliato quota100 e RDC, investito il ricavato su sanit\u00e0, scuola e sicurezza. Concentrato il taglio del Cuneo sui giovani fino a 30 anni per fermare emigrazione e accelerare spesa. Luned\u00ec mandiamo il contronadef. Con coperture https://t.co/WuMGPfqY9v", "lang": "it", "id": "1181584771404767232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181600594898886656"}], "author_id": "149371465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ValePeriquino", "id": "1140825098313764865"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601722483007488"], "in_reply_to_user_id": "1140825098313764865", "text": "@ValePeriquino @LiberioJustini Jajajaja creo q esta hablando de sus ex congresistas, porque varios de ellos ir\u00e1n presos, otros fugaran y otros pedir\u00e1n asilo o har\u00e1n la del cobarde suicida jajajaja", "lang": "es", "id": "1181601722483007488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181602906010800133"}], "author_id": "63954406", "created_at": "2019-10-08T16:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603778014978048"], "in_reply_to_user_id": "2920129415", "text": "@69Annalisa La nevralgia \u00e8 un dolore abbastanza forte che viene a scatti e pu\u00f2 prendere una delle aree del nervo o tutte quante, con una sorta di \"scosse\" che durano dai pochi secondi ai 3 minuti e ti stende letteralmente.", "lang": "it", "id": "1181603778014978048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Avell\u00e1n"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7081, "type": "Place", "normalized_text": "Masaya"}]}, "author_id": "3373664474", "created_at": "2019-10-08T14:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 126, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181577886039515137"], "text": "La actitud temeraria d Avell\u00e1n d provocar con su presencia a una multitud en Masaya, confirma q su salud mental atrofiada lo hacer creer:\n-Qe lo quieren/Qe no es un mat\u00f3n/Qe infunde respeto.\nEn contraste, el pueblo demuestra q es bueno, le tiran cosas, pero nadie se le va encima.", "lang": "es", "id": "1181577886039515137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181590713957523457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Ca\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GolgoriaGloria", "id": "709245426"}]}, "author_id": "2360270456", "created_at": "2019-10-08T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181603761854255110"], "in_reply_to_user_id": "709245426", "text": "@GolgoriaGloria @Don_Pipiolo Las muertes violentas, en particular el suicidio, son las m\u00e1s dif\u00edciles de aceptar.\n\"La persona que se suicida, dice Ca\u00edn, deposita todos sus secretos en el coraz\u00f3n del sobreviviente,\ud83d\udc47", "lang": "es", "id": "1181603761854255110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/JOYoRXfSl1", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}, "author_id": "3343852672", "created_at": "2019-10-08T10:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517043432079360"], "text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/JOYoRXfSl1", "lang": "fr", "id": "1181517043432079360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180823300773203968"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ebtPJBSi5B", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1180823300773203968", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 246, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "46040478", "created_at": "2019-10-07T15:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 825, "reply_count": 197, "like_count": 4617, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1181225781911052290"], "text": "Como voc\u00ea sabe, @SF_Moro, se vive jurando que n\u00e3o participou da campanha ? Ou isto \u00e9 uma confiss\u00e3o ? Q dados voc\u00ea tem pra afirmar q a campanha dele foi baratinha e q n\u00e3o houve caixa-2 ? Como sabe disso ? Que papel voc\u00ea teve na elei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro al\u00e9m de tirar o Lula da jogada? https://t.co/ebtPJBSi5B", "lang": "pt", "id": "1181225781911052290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5566, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}]}, "author_id": "1473019008", "created_at": "2019-10-08T15:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181587726208032768"], "text": "LITERATURA\n\n\u00bfQui\u00e9n fue Romeo?", "lang": "es", "id": "1181587726208032768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180942702210363393"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/SpN08x060p", "expanded_url": "https://www.breviarium.eu/2019/10/06/christine-renon-preside-suicida/", "display_url": "breviarium.eu/2019/10/06/chr\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MadameSwann", "id": "109785408"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "fxbellamy", "id": "261860968"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "ChristineRenon"}]}, "author_id": "204792302", "created_at": "2019-10-06T21:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180953887186051082"], "in_reply_to_user_id": "109785408", "text": "@MadameSwann Sul mio blog oggi un\u2019amica ha scritto di #ChristineRenon, una preside che si \u00e8 suicidata poche settimane fa in Francia. \nhttps://t.co/SpN08x060p\nHa incluso anche la traduzione di un post di @fxbellamy.", "lang": "it", "id": "1180953887186051082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181371397463007232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 129, "probability": 0.4786, "type": "Organization", "normalized_text": "Comisi\u00f3n Permanente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaritzaGarciaJ", "id": "918893341416284160"}]}, "author_id": "1602564134", "created_at": "2019-10-08T00:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181373344169549824"], "in_reply_to_user_id": "1602564134", "text": "@MaritzaGarciaJ Adem\u00e1s por Ley el cargo de congresista es irrenunciable, sobre todo para los integrantes de la Comisi\u00f3n Permanente, el resto fue disuelto constitucionalmente, f\u00e1cil duran 4 meses sin enfermarse, yerba mala nunca muere, solo quieren m\u00e1s gente para seguir en ruido pol\u00edtico.", "lang": "es", "id": "1181373344169549824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "kethini"}]}, "author_id": "400325942", "created_at": "2019-10-08T13:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181556951400009729"], "text": "kethini me matando de susto uma hora dessa e quem disse que eu vou conseguir trabalhar?", "lang": "pt", "id": "1181556951400009729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "769985262726352896", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "lang": "es", "id": "1181210487217889286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181601816452173824"}], "author_id": "2780703485", "created_at": "2019-10-08T16:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181601828020113415"], "in_reply_to_user_id": "2780703485", "text": "esse erro de fosse t\u00e3o necess\u00e1rio como todas as \"verdades\" atuais.\nDe algum modo era como uma pele que te escondia e velava muitas coisas que ainda n\u00e3o podias ver.", "lang": "pt", "id": "1181601828020113415"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181370072453042176"}], "author_id": "1140825098313764865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LiberioJustini", "id": "1050867709414699008"}]}, "created_at": "2019-10-08T16:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181600594898886656"], "in_reply_to_user_id": "1050867709414699008", "text": "@LiberioJustini Se limpiar\u00e1n el culo con tu encuesta    jajajaja", "lang": "es", "id": "1181600594898886656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181593315990544384"}], "author_id": "1081453911372980226", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 34, "username": "ge_fla", "id": "97240866"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596309989576706"], "in_reply_to_user_id": "354683788", "text": "@ilhadourubufla2 @gabrlevi @ge_fla Exatamente..", "lang": "pt", "id": "1181596309989576706"}, {"author_id": "3371456249", "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"], "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "lang": "es", "id": "1181389838366494720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/96C0znLrFW", "expanded_url": "https://twitter.com/CisneMexico/status/1181298211744571392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96C0znLrFW", "media_key": "3_1181298209840254976"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7708, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "1041798477221703681", "created_at": "2019-10-07T20:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298211744571392"], "text": "Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona \nEl suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. https://t.co/96C0znLrFW", "lang": "es", "id": "1181298211744571392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}]}, "author_id": "405516333", "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8", "lang": "it", "id": "1181535273190068224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181597389519511552"}], "author_id": "4513293688", "created_at": "2019-10-08T15:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181599688375590916"], "in_reply_to_user_id": "387841381", "text": "@TiagoMartins420 Yah sem duvida!", "lang": "pt", "id": "1181599688375590916"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181499429527916544"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/LXaycDTWC4", "expanded_url": "https://twitter.com/Catinformacio/status/1181499429527916544", "display_url": "twitter.com/Catinformacio/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "4813170027", "created_at": "2019-10-08T09:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181502093200384000"], "text": "Europa ens mira !!! https://t.co/LXaycDTWC4", "lang": "es", "id": "1181502093200384000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181460882859204609"}], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DXDKYhliJu", "expanded_url": "https://twitter.com/_filco/status/1181460882859204609", "display_url": "twitter.com/_filco/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "entrevista"}]}, "author_id": "914956883668213762", "created_at": "2019-10-08T07:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181477366880714752"], "text": "\"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntarse por los motivos, de examinar la evoluci\u00f3n en la valoraci\u00f3n del suicida: criminal, v\u00edctima, enfermo... Esta #entrevista lo tiene todo. Es estupenda. https://t.co/DXDKYhliJu", "lang": "es", "id": "1181477366880714752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181592615004848136"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BCCywGnTWF", "expanded_url": "https://twitter.com/pequenajubis/status/1181592615004848136", "display_url": "twitter.com/pequenajubis/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "bisav\u00f4"}]}, "author_id": "950369423352844289", "created_at": "2019-10-08T15:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181597534105587713"], "text": "O bisav\u00f4 se matou atr\u00e1s da igreja ainda kkkkkkk https://t.co/BCCywGnTWF", "lang": "pt", "id": "1181597534105587713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181550000255508480"}], "author_id": "85936690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "arthurgomeez", "id": "163884035"}]}, "created_at": "2019-10-08T15:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181596514529038336"], "in_reply_to_user_id": "163884035", "text": "@arthurgomeez Engra\u00e7ado que agora todo mundo critica, mas se algu\u00e9m cair l\u00e1 de cima v\u00e3o falar: pq n\u00e3o isolaram!?\nNos poupe!\nQuer ver as atra\u00e7\u00f5es, desce e vai p avenida", "lang": "pt", "id": "1181596514529038336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BPyHEw8le5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181254041952833536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPyHEw8le5", "media_key": "3_1181254033165697026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181254041952833536"], "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/BPyHEw8le5", "lang": "es", "id": "1181254041952833536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3737, "type": "Person", "normalized_text": "Curico"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 15, "tag": "Curico"}, {"start": 67, "end": 73, "tag": "Col\u00f3n"}]}, "author_id": "123627448", "created_at": "2019-10-08T15:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181591160697044993"], "text": "AHORA | #Curico Sujeto llega con intento suicida al consultorio de #Col\u00f3n, se solicita ambulancia samu.", "lang": "es", "id": "1181591160697044993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181597958921445378"}], "author_id": "2645361245", "created_at": "2019-10-08T15:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181598070745817089"], "in_reply_to_user_id": "2645361245", "text": "@afcastanheira_ Ansiedade comeu solta KKKKK o conceito de viol\u00eancia do pessoal \u00e9 gente explodindo ( oq eu acho suave pra filme)", "lang": "pt", "id": "1181598070745817089"}, {"author_id": "4882843264", "created_at": "2019-10-08T15:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181592615004848136"], "text": "Gente acabei de descobri que meus bisav\u00f3s eram loucos real, nunca mais falo q sou loca s\u00e9rio, o meu bisav\u00f4 deu 7 tiros na minha v\u00f3, n\u00e3o foi preso pq na \u00e9poca quem mandava era os fazendeiros, ela ficou com uma bala alojada no peito mas n\u00e3o morreu, eles voltaram e ele se matou (??)", "lang": "pt", "id": "1181592615004848136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/m8ZLXAROHV", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaoxcx/status/1181326203673890816", "display_url": "twitter.com/Jaoxcx/status/\u2026"}]}, "author_id": "1145103784105975809", "created_at": "2019-10-07T23:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181349932978102273"], "text": "tinha tudo pra dar certo... e morreu https://t.co/m8ZLXAROHV", "lang": "pt", "id": "1181349932978102273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/V0CO8lnbQ1", "expanded_url": "http://bit.ly/35d1ldw", "display_url": "bit.ly/35d1ldw"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.6814, "type": "Other", "normalized_text": "Psious"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 103, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 149, "end": 157, "tag": "suicido"}]}, "author_id": "2399999413", "created_at": "2019-10-08T07:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181472778152755200"], "text": "\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida? El 10 de octubre es el  #diamundialdelasaludmental y este a\u00f1o est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n del #suicido. \u00a1Ap\u00fantate a la Jornada Psious de la Salud Mental!\n\ud83d\udd17https://t.co/V0CO8lnbQ1", "lang": "es", "id": "1181472778152755200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "wason"}]}, "author_id": "451743571", "created_at": "2019-10-08T00:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181367398013775872"], "text": "Este wason es la puta pura verdad", "lang": "es", "id": "1181367398013775872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181483784530776064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 225, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Lucas_Rios92", "id": "229572265"}]}, "author_id": "2540519502", "created_at": "2019-10-08T13:07:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181556773792157696"], "in_reply_to_user_id": "1695009624", "text": "@claricesccp @Lucas_Rios92 \"O q o cu tem a ver com as cal\u00e7as?\" \n- Tudo, j\u00e1 q o pacote anticrime tem medidas para combater a impunidade, como, por exemplo, o aumento da pena a ser cumprida p/ obter progress\u00e3o de regime.\n\n\"Bruno \u00e9 um psicopata\" \n- T\u00e1, mostre o laudo que comprova isso.", "lang": "pt", "id": "1181556773792157696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/mrw2fNVcbG", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/219487-joseph-stiglitz-macri-y-el-fmi-provocaron-el-desastre", "display_url": "pagina12.com.ar/219487-joseph-\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7733, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.309, "type": "Place", "normalized_text": "Stiglitz"}]}, "author_id": "142244936", "created_at": "2019-10-08T13:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181568704011739143"], "text": "El FMI que alent\u00f3 y financio un endeudamiento suicida- Stiglitz: La desregulaci\u00f3n de mercados: El corte de impuestos a ricos La econom\u00eda financiera Recorte de gasto p\u00fablico Ahogo de crecimiento Tasas de inter\u00e9s imposibles -&gt; Inflaci\u00f3n Devaluaci\u00f3n y Deuda https://t.co/mrw2fNVcbG", "lang": "es", "id": "1181568704011739143"}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/AQO4PFoD93", "expanded_url": "http://ow.ly/Pv1x30pGB2e", "display_url": "ow.ly/Pv1x30pGB2e", "status": 404, "unwound_url": "http://canaln.pe/actualidad/castillo-apra-participara-elecciones-parlamentarias-2020-n391309?hootPostID=081e15cc61bde7491c5aa8e18d4271fd"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-08T14:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 680, "like_count": 319, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1181579291781423109"], "text": "Jorge del Castillo dijo que el Apra dar\u00e1 oportunidad a j\u00f3venes para que postulen en las elecciones parlamentarias del 2020 https://t.co/AQO4PFoD93", "lang": "es", "id": "1181579291781423109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/4zOiu7BdLX", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1181533135101661184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4zOiu7BdLX", "media_key": "3_1181533112024649729"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/4zOiu7BdLX", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1181533135101661184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4zOiu7BdLX", "media_key": "3_1181533125672919042"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Ta\u00eds Val\u00e9ria Melloni"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.6932, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "author_id": "1074209186752413696", "created_at": "2019-10-08T11:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1098, "reply_count": 165, "like_count": 4151, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533135101661184"], "text": "A policial militar Ta\u00eds Val\u00e9ria Melloni foi assassinada por meliantes. Ela tentou prend\u00ea-los e eles a atropelaram. Deus a tenha e ampare sua fam\u00edlia. Deixa 2 filhinhas. Manchetes folha/frias e globo/marinhos: os carros matam sozinhos. Foi atropelada e morta por bandidos!!! https://t.co/4zOiu7BdLX", "lang": "pt", "id": "1181533135101661184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181594571546992640"}], "author_id": "943652372169019392", "created_at": "2019-10-08T15:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181595503894630400"], "in_reply_to_user_id": "920367198895517697", "text": "@zeruxan666 @morfel_arts n\u00e3o!....o que aconteceu m\u00e3e?... ;;-;;", "lang": "pt", "id": "1181595503894630400"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Americana, Brasil", "id": "0bdb47219a1bda81"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169783642970841089", "value": "1169783642970841089", "detail": "User has been suspended: [1169783642970841089].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181620488503738371", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181620488503738371", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181620488503738371].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2233577592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2233577592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2233577592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181629260500480003", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181629260500480003].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181629260500480003", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181626018811039744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181626018811039744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181626018811039744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341791093", "value": "341791093", "detail": "User has been suspended: [341791093].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181518751059103744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181518751059103744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181518751059103744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173268996097019905", "value": "1173268996097019905", "detail": "User has been suspended: [1173268996097019905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178684741958144000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178684741958144000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178684741958144000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1132044513436938240", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132044513436938240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132044513436938240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181609123902840832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181609123902840832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181609123902840832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "985668980", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [985668980].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985668980", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181618918038917120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181618918038917120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181618918038917120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2295984061", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2295984061].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2295984061", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181620560058552321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181620560058552321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181620560058552321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181547066046242817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181547066046242817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181547066046242817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19899606", "value": "19899606", "detail": "User has been suspended: [19899606].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181343201636032512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181343201636032512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181343201636032512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "133015888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [133015888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "133015888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181603227000852481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181603227000852481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181603227000852481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181560126781771779", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181560126781771779", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181560126781771779].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "302824872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [302824872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "302824872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181600334965346304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181600334965346304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181600334965346304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181607984956395520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181607984956395520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181607984956395520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181581248726216707", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181581248726216707", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181581248726216707].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181603480282238976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181603480282238976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181603480282238976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "709245426", "value": "709245426", "detail": "User has been suspended: [709245426].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181590713957523457", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181590713957523457", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181590713957523457].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1084808257015857152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1084808257015857152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084808257015857152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181575840397713410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181575840397713410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181575840397713410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "920964122510086144", "value": "920964122510086144", "detail": "User has been suspended: [920964122510086144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181567506370170880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181567506370170880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181567506370170880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "294358603", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [294358603].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "294358603", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181576473100111873", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181576473100111873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181576473100111873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181594694440095747", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181594694440095747].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181594694440095747", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181636516461895680", "oldest_id": "1181596115243798534", "result_count": 414, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk0tkih77kjhxrvnhqsv73gpkt"}}