{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1164477229285498880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "grotondi", "id": "87467449"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:59:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463073418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164153478656286722"}], "text": "RT @grotondi: Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela sal\u2026", "id": "1164477229285498880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164477096854544384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:59:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933393694526500864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372062087069696"}], "text": "RT @fvernon: os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 perg\u2026", "id": "1164477096854544384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164477024313970689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JlioPinheiro4", "id": "1094247219031654401"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ghdandochoque", "id": "451058491"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094247219031654401", "created_at": "2019-08-22T09:58:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4448042008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164353628871843840"}], "text": "@JlioPinheiro4 @ghdandochoque Que isso cara..viu o jogo de ontem??pode at\u00e9 ter errado alguns passes mais correu e se matou em campo..", "id": "1164477024313970689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476868415938560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975751402889805824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164476868415938560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476661095682048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-22T09:57:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293051718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria Ud se suicida cada vez que abre la boca, o mueve los dedos para escribir...", "id": "1164476661095682048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476540014551040"], "created_at": "2019-08-22T09:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149454539352936448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164476215304118272"}], "text": "RT @MillsBrown___: bom dia pra quem se matou de estudar por\u00e9m ainda acha que vai mal na prova", "id": "1164476540014551040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476456434638848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546871427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164476456434638848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476428525682690"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1k5uHZ01s9", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2267904153", "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/1k5uHZ01s9", "id": "1164476428525682690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476215304118272"], "created_at": "2019-08-22T09:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153670769458720768", "text": "bom dia pra quem se matou de estudar por\u00e9m ainda acha que vai mal na prova", "id": "1164476215304118272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476150678249473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CiceroM5S", "id": "1263818557"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "lindaeciao", "id": "4432360889"}]}, "in_reply_to_user_id": "1263818557", "created_at": "2019-08-22T09:55:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750426543978082308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164471326691725312"}], "text": "@CiceroM5S @lindaeciao Sarebbe la morte, non puoi ne metterci il marchio M5S per intestare eventuali meriti ne controllarne le cazzate che fa senza smerdare M5S..\n\nOpzione suicida \ud83d\ude01", "id": "1164476150678249473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476145972260865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2415944118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164476145972260865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476131912888321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562284097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "id": "1164476131912888321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476062010617856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:55:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3460535909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164476062010617856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164475854799429632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-08-22T09:54:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210527461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164364319175430144"}], "text": "@bchartsnet Meu deus se matou", "id": "1164475854799429632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164475550162935808"], "created_at": "2019-08-22T09:53:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "422340734", "text": "Con la situazione economica mondiale, la recessione della Germania, chi fa il governo ora si suicida.", "id": "1164475550162935808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164475420214988800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.5284, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "242730842", "created_at": "2019-08-22T09:52:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874408926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164231670964400129"}], "text": "@VickyDavilaH @AlvaroUribeVel El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "id": "1164475420214988800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164475334387032067"], "in_reply_to_user_id": "278808761", "created_at": "2019-08-22T09:52:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278808761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164474943876280322"}], "text": "Tenho um tio que \u00e9 concursado pelo Correios e t\u00f4 triste desde ontem por isso... Ele se matou pra passar no concurso e agora tava finalmente podendo curtir um pouco a vida", "id": "1164475334387032067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164475274525847553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514571208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164475274525847553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164475159941713926"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9012, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.4087, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "41048726", "created_at": "2019-08-22T09:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874408926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164309735585263617"}], "text": "@PirryOficial El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "id": "1164475159941713926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164474813190160385"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:50:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086254727686443008", "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "id": "1164474813190160385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164474564845408256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142339720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164474564845408256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164474465767628800"], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8XyiszM06j", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elisadeamicis1", "id": "1274943217"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:48:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6591422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164470666294378496"}], "text": "RT @elisadeamicis1: Da leggere l\u2019analisi di Flores d\u2019Arcais:  Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/8XyiszM06j", "id": "1164474465767628800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164473996357906432"], "created_at": "2019-08-22T09:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "229067277", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "november Rain"}]}, "text": "Bom dia pra quem descobriu com o namorado 06:30 da manh\u00e3 que no clipe november Rain a noiva SE SUICIDA e por isso, ela morre no fim.", "id": "1164473996357906432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164473729671413765"], "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.9293, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "53928015", "created_at": "2019-08-22T09:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53928015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164473727930765313"}], "text": "O Brasil vai se fodendo no rito democr\u00e1tico. PT e cia continuam acreditando no republicanismo suicida que levou ao impeachment da @dilmabr e pris\u00e3o do @LulaOficial. \nOu chamam a base pra rua ou logo n\u00e3o teremos soberania alguma. Esse governo entreguista \u00e9 a destrui\u00e7\u00e3o da na\u00e7\u00e3o !", "id": "1164473729671413765"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164473576902275073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032982110829768704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164473576902275073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164473416277221376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:44:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042880713773772805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164473416277221376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164473178418233345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mariva2000", "id": "169442181"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:43:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1395882728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164250047380414464"}], "text": "RT @Mariva2000: Lo Zinga detta le regole al M5S: discontinuit\u00e0, cancellare le leggi fatte in un anno, pi\u00f9 Europa, pi\u00f9 immigrati, pi\u00f9 auster\u2026", "id": "1164473178418233345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472803829211136"], "in_reply_to_user_id": "304683683", "created_at": "2019-08-22T09:42:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304683683", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "DiCaprio"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "B. Pitt"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "M. Robbie"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "Focus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164472287199993856"}], "text": "Si adem\u00e1s te gustan los actores que salen (es mi caso).. \nDiCaprio tiene su buen trozo en solitario, lo disfrutas. \nB. Pitt tiene su buen trozo en solitario, lo disfrutas\nM. Robbie... Si quieres verla, ponte \"escuadr\u00f3n suicida\" o \"Focus\".. Porque en esta peli sale menos que yo", "id": "1164472803829211136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472602464833537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:41:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840011486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "id": "1164472602464833537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472319777083398"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "in_reply_to_user_id": "337767301", "created_at": "2019-08-22T09:40:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083726745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164234521975373827"}], "text": "@borghi_claudio E sono anche Certo che se si tornasse al voto la lega perderebbe i consensi rispetto ai sondaggi fantasmagorici avuti nei giorni scorsi Quindi tutta questa operazione \u00e8 risultata suicida", "id": "1164472319777083398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472230891442177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140603836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164472230891442177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472186805137408"], "entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 18, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 214, "tag": "namast\u00e8"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:39:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4184744968", "text": "se la @LegaSalvini fosse stato un partito avrebbe, dopo la scelta suicida del capo, dovuto sfiduciarlo, fare un congresso e eleggere un nuovo capo. Cos\u00ec non \u00e8 quindi chi pecca del suo mal pianga se stesso. #namast\u00e8", "id": "1164472186805137408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472173676892160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:39:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756076784853082112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164472173676892160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472108149301248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RicardoMeca2", "id": "1333182136577298433"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063124876817506304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164381608272637952"}], "text": "RT @RicardoMeca2: @jessica_bls_ @c_machado_ Da gaja q foi violada pelo pai, q a m\u00e3e se suicidou e q a irm\u00e3 foi atropelada por um trator bem\u2026", "id": "1164472108149301248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164471949487214593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ritamar52448060", "id": "1159806222356402176"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "WalhallaMann", "id": "197178351"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159806222356402176", "created_at": "2019-08-22T09:38:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "76932963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164332172750331906"}], "text": "@ritamar52448060 @WalhallaMann @mariuvidal Tenemos una \u00faltima oportunidad, ning\u00fan pueblo se suicida, yo creo que los bonaerenses van a reflexionar.", "id": "1164471949487214593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164471652186566661"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342592359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164471652186566661"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164471617990352897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561779715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164471617990352897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164471509617913856"], "created_at": "2019-08-22T09:36:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "701196952009056256", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "yakult"}]}, "text": "Acordei, comi um mini enroladinho de salsicha e tomei um yakult. Se isso n me matou, pq maconha mataria?!", "id": "1164471509617913856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164471467167354880"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/K0XPkKYNtY", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/ca/opinio/agusti-colomines-parodia-pujolista_413644_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/opinio/agus\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:36:47.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592263119", "text": "\u00abReduir la pol\u00edtica independentista a reclamar l\u2019amnistia seria, senzillament, su\u00efcida. L'amnistia nom\u00e9s arribar\u00e0 despr\u00e9s d\u2019una vict\u00f2ria que derroti la coalici\u00f3 del 155, q encara existeix, com reconeix un Tard\u00e0, deprimit, i tal vegada una mica desesperat\u00bb https://t.co/K0XPkKYNtY", "id": "1164471467167354880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164471178335051776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OscarZamarreno", "id": "302623442"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "isaserras", "id": "529634658"}]}, "in_reply_to_user_id": "302623442", "created_at": "2019-08-22T09:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1117918055353417730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164300706830065664"}], "text": "@OscarZamarreno @isaserras De las 88.177 muertes de hombres por suicidios ponte a contar los que se suicidan despu\u00e9s de matar a su esposa/novia/hijos. Que no es rara la noticia de \u201cMata a su mujer y luego se suicida en su propia casa\u201d.", "id": "1164471178335051776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164470666294378496"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8XyiszM06j", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:33:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274943217", "text": "Da leggere l\u2019analisi di Flores d\u2019Arcais:  Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/8XyiszM06j", "id": "1164470666294378496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164470638117097473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:33:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117963458593611776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164470638117097473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164470513500119041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "corra_franco", "id": "2576093422"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "arbalbinot", "id": "2471595815"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "2576093422", "created_at": "2019-08-22T09:32:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110179995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434081024761859"}], "text": "@corra_franco @arbalbinot @matteosalvinimi Salvini \u00e8 *inviso* anche ai duri e puri del Nord che non stanno comprendendo che senso ha avuto imbarcare i voti di milioni di \u201cterroni\u201d per non portare a casa neanche l\u2019autonomia differenziata. Per non dire della crisi suicida del Papeete", "id": "1164470513500119041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164470386144268288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:32:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161401134508126211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164470386144268288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164469397639090177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948364875138510850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1164469397639090177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164469322925903873"], "created_at": "2019-08-22T09:28:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "61691492", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3977, "type": "Other", "normalized_text": "amazonas"}]}, "text": "Diossss me hace demasiado mal ver lo del amazonas, porque s\u00e9 que no puedo hacer nada al respecto y se mueren animalitos y el planeta entero, y AAAAH APOKLIPSIS.\nDespu\u00e9s me acuerdo que soy una suicida y se me pasa \ud83d\ude0c", "id": "1164469322925903873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164469308971343872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Vogliadarianuov", "id": "292186046"}]}, "in_reply_to_user_id": "292186046", "created_at": "2019-08-22T09:28:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273307983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164282822988914690"}], "text": "@Vogliadarianuov Teoria che allora pareva sensata ma che alla luce di 20 anni di berlusconismo si \u00e8 rivelata suicida. Il male, se tale lo si ritiene, va combattutto alla radice, prima che faccia danni indelebili", "id": "1164469308971343872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164469166847512582"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ian_Holovatiy", "id": "1521341324"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041192609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980621649272832"}], "text": "RT @Ian_Holovatiy: La gente NO se suicida por NO CREER en Dios.", "id": "1164469166847512582"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164468961385287681"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135145162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1164468961385287681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164468848449466368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cinemachine_", "id": "633263105"}]}, "in_reply_to_user_id": "4925093973", "created_at": "2019-08-22T09:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2798106329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164465864642564096"}], "text": "@cinemachine_ Si no fuese por qu\u00e9 \"escuadr\u00f3n suicida\" es lo que acompa\u00f1a su nombre", "id": "1164468848449466368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164468709550895104"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:25:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962692920171270144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434910796484608"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "id": "1164468709550895104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164468540298035200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:25:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2421087110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "id": "1164468540298035200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164468323716874240"], "in_reply_to_user_id": "56421871", "created_at": "2019-08-22T09:24:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56421871", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Elvira"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8422, "type": "Person", "normalized_text": "Laurinha Figueroa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164467868307771393"}], "text": "@iampopzone Elvira (a indomada), dispensa coment\u00e1rios; e, pra mim, a pior de todas, Laurinha Figueroa (rainha da sucata), a mulher que se matou pra incriminar a mocinha.", "id": "1164468323716874240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164468265596456962"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "chemanp", "id": "271848995"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:24:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375665460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215116981788672"}], "text": "RT @chemanp: Esta claro que soy un suicida altruista, pero que le vamos a hacer, soy as\u00ed. Y es un abogado quien lo dice https://t.co/4whDf0\u2026", "id": "1164468265596456962"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467863148728321"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:22:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627515956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1164467863148728321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467776716754944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:22:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278021675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "id": "1164467776716754944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467687369728001"], "in_reply_to_user_id": "90945489", "created_at": "2019-08-22T09:21:46.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90945489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164467429902340098"}], "text": "\u201cLa lluita ha de continuar essent aconseguir la independ\u00e8ncia per la via que sigui. El temps dir\u00e0 quina ser\u00e0 la via m\u00e9s adequada. Reduir la pol\u00edtica independentista \u2014fins i tot en termes electorals\u2014 a reclamar l\u2019amnistia seria, senzillament, su\u00efcida.\u201d", "id": "1164467687369728001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467554099896320"], "in_reply_to_user_id": "1093547721145925638", "created_at": "2019-08-22T09:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093547721145925638", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "shocked"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "PAH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163435262405480449"}], "text": "25. a death that shocked you\n\na do glenn mano foi muito repentino sabe e o negan nem fez gra\u00e7a ele s\u00f3 virou pro glenn e PAH matou ele e caralho que morte linda\n\ndesculpa eu gosto de sofrer gente  masoquismo psicol\u00f3gico (se \u00e9 que isso existe)", "id": "1164467554099896320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467108790640642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:19:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026941410149363718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164467108790640642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467080751722496"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/W5bq7hT8Ou", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:19:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098510936879624193", "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/W5bq7hT8Ou INEVITABILE PER TAGLIAR FUORI SALVINI", "id": "1164467080751722496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164466414314577921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "La Paternal"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6265, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "in_reply_to_user_id": "77009449", "created_at": "2019-08-22T09:16:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173272511", "text": "@horaciorlarreta inaugura un centro de salud en La Paternal y dice que tiene equipos de PRIMERA generaci\u00f3n, el suicida de Favaloro la tiene clara con el tema salud", "id": "1164466414314577921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164466103193612288"], "created_at": "2019-08-22T09:15:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97538241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818990122045440"}], "text": "RT @erickbrunu: Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida.\u2026", "id": "1164466103193612288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164465926055583746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:14:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464917584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164465926055583746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164465909148336129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:14:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054193691064197120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164465909148336129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164464895880040453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349995693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164464895880040453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164464773209214977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:10:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47718857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164464773209214977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164464204755038208"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MjMTnehSBg", "expanded_url": "http://flip.it/9xtUy-", "display_url": "flip.it/9xtUy-"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:07:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070500039", "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida?\n\nhttps://t.co/MjMTnehSBg", "id": "1164464204755038208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164464027717603328"], "created_at": "2019-08-22T09:07:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530986019", "text": "A la Madre le naci\u00f3 un hijo salvaje, de naturaleza suicida: el Hombre.", "id": "1164464027717603328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164463814378737664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82204777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164463814378737664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164463701287718913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "GFI65", "id": "100855257"}]}, "in_reply_to_user_id": "100855257", "created_at": "2019-08-22T09:05:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2663569398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164441282175021056"}], "text": "@GFI65 Io per\u00f2 quando sento parlare di programmazione juve mi viene un po' l'orticaria. Ve la ricordate la formazione con cui hanno vinto il primo scudetto, vero? Un milan nettamente superiore si suicida e loro la sfangano con pirlo e vidal. Da li le milanesi hanno smobilitato e ciao", "id": "1164463701287718913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164463048884551680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ERiveralp", "id": "1724177856"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "CarlosBasombrio", "id": "187591611"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5134, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "in_reply_to_user_id": "1724177856", "created_at": "2019-08-22T09:03:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457474907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164386602447265793"}], "text": "@ERiveralp @CarlosBasombrio @MilagrosLeivaG Salen las defensoras del suicida cobarde a defender a PPK, que raro?", "id": "1164463048884551680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164462469345099784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:01:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77503351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164462469345099784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164462228462026752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-22T09:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049605943766511616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria La poblaci\u00f3n no eres t\u00fa ni tus colegas progres,  la mayor\u00eda no queremos m\u00e1s inmigraci\u00f3n ilegal masiva, la \u00fanica que se suicida eres t\u00fa, a la granja", "id": "1164462228462026752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164462184409260033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:59:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717509754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164462184409260033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164462010026930176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185743772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164462010026930176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164461484086374400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010503264364834817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "id": "1164461484086374400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164461313780789253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:56:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054209750035034112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164461313780789253"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164461125058121728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oficialjuanlui1", "id": "3363073457"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Felipez360", "id": "398920166"}], "annotations": [{"start": 303, "end": 306, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "yupi"}]}, "in_reply_to_user_id": "3363073457", "created_at": "2019-08-22T08:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "839186723577921536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164459525191163905"}], "text": "@oficialjuanlui1 @Felipez360 Pero tu sabes cuanta gente es asesinada al d\u00eda? O cuanta gente se suicida? O cuantos robos hay? Que somos putos 50 millones de personas, es imposible que no pase nada! Querer tener la certeza de que no te van a violar es demag\u00f3gico a tope y de querer vivir en los mundos de yupi.", "id": "1164461125058121728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164460753207930880"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kddeJmPixV", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1164264843513335808", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:54:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405792460", "text": "Ogni volta che usa il verbo lavorare un lavoratore nel mondo si suicida https://t.co/kddeJmPixV", "id": "1164460753207930880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164459882231279616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leovaladares17", "id": "3319009439"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9098, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:50:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395031080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372008613949440"}], "text": "RT @Leovaladares17: Est\u00e1 se sentindo a bala que matou John Lennon. Nem \u00e9 isso tudo e fica aqui de marra...mas tb, foi jogar onde, n\u00e9? O Fla\u2026", "id": "1164459882231279616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164457715663605760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3830917519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "id": "1164457715663605760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164457515377188864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ahabello", "id": "999061878"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "999061878", "created_at": "2019-08-22T08:41:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981638341249716224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164456741544878081"}], "text": "@ahabello @HuffPostItalia Possibile: come un suicida che si lancia dal 50\u00b0 piano e al 25\u00b0 si pente e inizia a sbattere le braccia sperando di volare.", "id": "1164457515377188864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164457444078182401"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:41:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971842963679653890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1164457444078182401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164456189310246912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "g_zerbato", "id": "2732751986"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "emanuelefiano", "id": "327455219"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131858942441791488", "created_at": "2019-08-22T08:36:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "150357753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164450717505064960"}], "text": "@ComSatyri @borghi_claudio @Marcell77640487 @g_zerbato @emanuelefiano Mi spieghi il vantaggio di questa operazione suicida, rispetto all'evidente percorso di consolidamento della rappresentanza sovranista/no-euro all'interno di un partito in predicato di vincere le elezioni per i prossimi ventordici anni?", "id": "1164456189310246912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164455442581467137"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:33:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828552495630790657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434910796484608"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "id": "1164455442581467137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164455439574208512"], "entities": {"urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/wchJb1ZRTY", "expanded_url": "https://twitter.com/daniel_iturri/status/1164455439574208512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wchJb1ZRTY", "media_key": "3_1164455426466992133"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "madtyn", "id": "283945808"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "ahueteg", "id": "389367779"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "BertinOsborne", "id": "337725553"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 158, "probability": 0.3681, "type": "Other", "normalized_text": "TD"}]}, "in_reply_to_user_id": "283945808", "created_at": "2019-08-22T08:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2616341622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164426430421327872"}], "text": "@madtyn @ahueteg @BertinOsborne Te parecer\u00e1 lo que quieras, pero es la realidad. Los hombres que mueren por causas violentas son m\u00e1s. Otra cosa es que en el TD te den s\u00f3lo lo que viene bien para crearte un sesgo en la direcci\u00f3n que interesa a la ideolog\u00eda de moda. Si haces caso a los medios, nadie se suicida. https://t.co/wchJb1ZRTY", "id": "1164455439574208512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164455172468350976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:32:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692138674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164455172468350976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164455040444227584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matildebrigas", "id": "1158731761733513216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158731761733513216", "created_at": "2019-08-22T08:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076535705130713089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164454425177526273"}], "text": "@matildebrigas Nao v\u00e3o sofrer, porque se gostassem assim tanto dela, tinham na ajudado a resolver os problemas que a fizeram tirar a pr\u00f3pria vida, ningu\u00e9m se suicida sem raz\u00f5es", "id": "1164455040444227584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164454855878070272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:30:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527055710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164454855878070272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164454795089981440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "in_reply_to_user_id": "2228372482", "created_at": "2019-08-22T08:30:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160479665129234432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164125092021985280"}], "text": "@DomenicaSisto Ma solo un aspirante suicida vorrebbe un governo PD M5S.", "id": "1164454795089981440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164454270323908608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:28:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203521430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164454270323908608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164453403763847168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElScriptcuenta", "id": "2569486213"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9745, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269994882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164244217838915584"}], "text": "RT @ElScriptcuenta: Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de\u2026", "id": "1164453403763847168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164453257818906625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matildebrigas", "id": "1158731761733513216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1158731761733513216", "created_at": "2019-08-22T08:24:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076535705130713089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164449298823749632"}], "text": "@matildebrigas Se uma pessoa se suicida \u00e9 porque tem raz\u00f5es lol egoistas foram as pessoas que n\u00e3o a ajudaram", "id": "1164453257818906625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164453120052748288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22849805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "id": "1164453120052748288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164453017103622144"], "in_reply_to_user_id": "1147599627442688001", "created_at": "2019-08-22T08:23:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073306651686514688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164447177206374406"}], "text": "@Spencer_beygdr Oh no ora parli *mette il broncio e suicida gli occhi *", "id": "1164453017103622144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164452363303837702"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:20:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3218059955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164452363303837702"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164452098341310464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ian_Holovatiy", "id": "1521341324"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2528713062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980621649272832"}], "text": "RT @Ian_Holovatiy: La gente NO se suicida por NO CREER en Dios.", "id": "1164452098341310464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164451970805063680"], "in_reply_to_user_id": "1061646925236264961", "created_at": "2019-08-22T08:19:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822899045014323201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164443474843906048"}], "text": "@jvlsc13 suicida te tamb\u00e9m acho melhor", "id": "1164451970805063680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164451013123854336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-22T08:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112550524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria Claro que s\u00ed. Vox se suicida pol\u00edticamente por no estar a favor de la inmigraci\u00f3n ilegal. Eso que fumas tiene que ser muy fuerte. Nada m\u00e1s hay que ver los comentarios.", "id": "1164451013123854336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164450901542821888"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/cbTUFHV6f2", "expanded_url": "https://www.publico.pt/2019/08/21/mundo/noticia/amazonia-bioma-afetado-incendios-brasil-1883965", "display_url": "publico.pt/2019/08/21/mun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.pt/2019/08/21/mundo/noticia/amazonia-bioma-afetado-incendios-brasil-1883965"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.3406, "type": "Other", "normalized_text": "MotoSerra"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.4811, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f3nia"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074250788", "text": "A falta de crit\u00e9rio ambiental nos custar\u00e1 enormes perdas comerciais imediatas, al\u00e9m das ambientais. O orgulho de ser reconhecido Capit\u00e3o MotoSerra, agora Nero, \u00e9 de um pol\u00edtico suicida \u00e0 afundar a na\u00e7\u00e3o. \n\nA Amaz\u00f3nia est\u00e1 a arder \u2014 e j\u00e1 se v\u00ea do espa\u00e7o https://t.co/cbTUFHV6f2", "id": "1164450901542821888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164450860753178624"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:14:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065834326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1164450860753178624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164450501192294400"], "created_at": "2019-08-22T08:13:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147547600553332736", "text": "Voy a hacer el reto suicida al rato", "id": "1164450501192294400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164449928950800385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:11:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510125145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164449928950800385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164449755117817856"], "created_at": "2019-08-22T08:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254088600", "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 266, "probability": 0.4693, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 267, "tag": "Amazonia"}]}, "text": "Criminales de la naturaleza con el objetivo de hacer de la devastaci\u00f3n un negocio del que s\u00f3lo se benefian los ricos mientras se mata al pobre, la humilde y la tierra en la que vivimos, que tristeza ver como el ser humano se suicida con la codicia como arma #Amazonia", "id": "1164449755117817856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164449570660790272"], "created_at": "2019-08-22T08:09:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119638596871499777", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6394, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "text": "Toda vez que eu vejo o finn em glee, lembro que o ator se suicidou, a\u00ed me lembra do sofrimento que a esposa dele deve ter passado e o quanto ele transparecia algo t\u00e3o bom no personagem dele \ud83d\ude2d", "id": "1164449570660790272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164449264799404034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:08:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36206294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "id": "1164449264799404034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164448912750587904"], "in_reply_to_user_id": "58692423", "created_at": "2019-08-22T08:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58692423", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Batman Rob\u00f4"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164448131536347137"}], "text": "Tem aquele do Batman Rob\u00f4 que tem as mem\u00f3rias do Bruce Wayne e entra em crise existencial ao perceber que o \u00fanico proposito pela qual foi criado era matar o verdadeiro Batman, a\u00ed o rob\u00f4 se suicida tamanha a crise de identidade entre ser o Batman/ser uma arma assassina", "id": "1164448912750587904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164448403390107648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Dota2BRA", "id": "53210435"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:05:08.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89571056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164447031827554304"}], "text": "RT @Dota2BRA: O MIDONE SE MATOU NA CRONO DO YAPZOR", "id": "1164448403390107648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164448055439122432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:03:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320554315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "id": "1164448055439122432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164447433960693760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:01:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950986629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "id": "1164447433960693760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164447411969974272"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:01:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124207873041551361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "id": "1164447411969974272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164447206432288769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T08:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151281359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164447206432288769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164447031827554304"], "created_at": "2019-08-22T07:59:41.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "53210435", "text": "O MIDONE SE MATOU NA CRONO DO YAPZOR", "id": "1164447031827554304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164446627467341825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:58:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976796837247102976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164446627467341825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164446607124942848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nabu65", "id": "322528854"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "actarus1070", "id": "875178422"}]}, "in_reply_to_user_id": "322528854", "created_at": "2019-08-22T07:58:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "480248512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164445387580743681"}], "text": "@nabu65 @BarillariM5S @actarus1070 Quindi unica soluzione per il m5s, dopo essere stato \"fagocitato dalla Lega\" ritenuta dagli elettori il partito pi\u00f9 vicino come idee, sarebbe farsi fagocitare dal PD, sempre visto come male assoluto = Berlusca. Ad occhio e croce come strategia politica mi sembra suicida...", "id": "1164446607124942848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164446146296725504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:56:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105301854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164446146296725504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164445307876323328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:52:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896236472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164445307876323328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164445092066791424"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:51:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96340114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434910796484608"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "id": "1164445092066791424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164443507165212672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:45:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97031008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164443507165212672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164443366035247105"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870268481", "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "id": "1164443366035247105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164442850622414848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:43:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164285747052105729"}], "text": "RT @antoniocendanf1: En 1993 un hombre, contrariado por una resoluci\u00f3n judicial, daba muerte a su hija de cinco a\u00f1os para despu\u00e9s suicidars\u2026", "id": "1164442850622414848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164442741188829185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:42:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73657397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "id": "1164442741188829185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164442732103897088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980091212475650048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "id": "1164442732103897088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164442169945591808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340345343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164442169945591808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164442028626907137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:39:48.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433565657", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Suicida", "id": "1164442028626907137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164441698258305026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anc111", "id": "112729612"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:38:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197217682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164320744874106880"}], "text": "RT @anc111: @LaEtxebarria Se suicida pol\u00edticamente dice \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1164441698258305026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164441577831485440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:38:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739606627607805952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164441577831485440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164441305851793409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ugtcatalunya", "id": "8310642"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:36:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141011390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164098841269981184"}], "text": "RT @ugtcatalunya: 'Qui d\u00f3na solidesa i estabilitat a la pol\u00edtica i l'economia s\u00f3n les esquerres. Cal un acord per a la investidura. \u00c9s su\u00efc\u2026", "id": "1164441305851793409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164440893367226368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:35:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47966082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164440893367226368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164440773758214144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CastigadorY", "id": "1250528922015596545"}]}, "in_reply_to_user_id": "829830077282140160", "created_at": "2019-08-22T07:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161629425034813440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164267206844256256"}], "text": "@CastigadorY Beneficio ninguno. Salvo inseguridad y criminalidad no aportan nada positivo. Son y ser\u00e1n una carga para el erario, para nuestros impuestos. No vienen a trabajar porque no tienen el concepto europeo del trabajo. Ahora a disfrutar los beneficios de la suicida politica migratoria.", "id": "1164440773758214144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164440554400178177"], "in_reply_to_user_id": "702725416264466432", "created_at": "2019-08-22T07:33:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702725416264466432", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6643, "type": "Place", "normalized_text": "Unison"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164440550864379906"}], "text": "1.- Como estudiante de la Unison, se te dice que dentro de los terrenos de la Universidad tu tienes la preferencia de pase en los cruces, pero el hecho de que tengas la preferencia NO implica que te tienes que aventar a lo bestia o a lo suicida por la calle.", "id": "1164440554400178177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164440325269721088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:33:02.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2397844595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Suicida", "geo": {"place_id": "b7312a5ccbaa86a3"}, "id": "1164440325269721088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164440246936887301"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:32:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601876444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Suicida!", "id": "1164440246936887301"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164439976957943808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "reindeershka", "id": "1531718677015539715"}]}, "in_reply_to_user_id": "1048424048768765952", "created_at": "2019-08-22T07:31:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047116832853909506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164425897174343680"}], "text": "@reindeershka Gracias, ahora me siento un poco menos suicida... Un poco (=", "id": "1164439976957943808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164439607271972864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:30:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52103454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164439607271972864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164438968072581120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52766990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164438968072581120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164438604942323718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:26:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902376179965014016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164438604942323718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164438549518848000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:25:59.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399560982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Suicida", "id": "1164438549518848000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164438229153718272"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ZYJE5fn1wy", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1164334957097037830", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5043, "type": "Organization", "normalized_text": "CREDN"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:24:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754450453778272256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164334957097037830"}], "text": "Parab\u00e9ns pela boa atua\u00e7\u00e3o na CREDN, parece coincid\u00eancia ou n\u00e3o, hoje faz 16 anos do acidente de Alc\u00e2ntara que matou 21 t\u00e9cnicos civis. Esperamos que com a ajuda dos EUA, essa trag\u00e9dia jamais se repita. https://t.co/ZYJE5fn1wy", "id": "1164438229153718272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164438065735245824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079458941606772738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "id": "1164438065735245824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164437872998567936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OmnibusLa7", "id": "546791475"}]}, "in_reply_to_user_id": "546791475", "created_at": "2019-08-22T07:23:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118377371", "text": "@OmnibusLa7 il grande vincitore se si fa il governo \u00e8 renzi , perch\u00e8 sarebbe l'ago della bilancia sempre e ricatterebbe il governo ogni volta che lo riterrebbe opportuno . il pd se va al governo si suicida nelle mani di renzi", "id": "1164437872998567936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164437560569073664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-22T07:22:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980458527079763968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria Suicida? Con estas iniciativas, cada vez somos m\u00e1s los que les votamos!!\ud83d\udc4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1164437560569073664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164437515736178688"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:21:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734551268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434910796484608"}], "text": "RT @HuffPostItalia: Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "id": "1164437515736178688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164437503216160768"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:21:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875793453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1164437503216160768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164436989103542273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:19:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3524647829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Necessario per continuare a piegarsi all'Europa. Suicida per noi italiani.", "id": "1164436989103542273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164436576912498688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:18:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084441540590735368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Per i cinque stelle suicida per il PD anche", "id": "1164436576912498688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164435985020661760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 147, "probability": 0.4498, "type": "Person", "normalized_text": "Ejecutor"}]}, "in_reply_to_user_id": "166100601", "created_at": "2019-08-22T07:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175555556", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "text": "@VidalQuadras Decir a alguien que es un suicida por votarte es faltar al respeto a mogoll\u00f3n de gente.\nSi esos son suicidas, tu qu\u00e9 eres? El Ejecutor?", "id": "1164435985020661760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164435856532393987"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:15:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1247020922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164435856532393987"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164435615452160001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163119154272100354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "id": "1164435615452160001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164435274102976512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tiberiobagnarol", "id": "320098628"}]}, "in_reply_to_user_id": "320098628", "created_at": "2019-08-22T07:12:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164277322314407938"}], "text": "@tiberiobagnarol Penso che si sia sganciato per evitare la manovra suicida di Tria ,Conte etc... (Ma allora l'errore \u00e8 stato fare un governo con questi)", "id": "1164435274102976512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164435000072253440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:11:52.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276256071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Suicida.....", "id": "1164435000072253440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164434910796484608"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:11:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 58, "like_count": 33, "quote_count": 12}, "author_id": "543774554", "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "id": "1164434910796484608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164434462861615104"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VH09CaimXX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8864, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "16794066", "text": "A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escancara uma sociedade com extrema desigualdade de classe, ra\u00e7a, g\u00eanero e etnia.  https://t.co/VH09CaimXX", "id": "1164434462861615104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164434054575525888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:08:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1248635544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164434054575525888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164434046723772417"], "in_reply_to_user_id": "926915119002587136", "created_at": "2019-08-22T07:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972165104233000960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164412249836019712"}], "text": "@SherlyHxlmes Lo de la lengua.  Si uno se suicida,  no se toma algo que le deje la lengua as\u00ed.  Se corta las venas,  salta,  se intoxica de otra manera...", "id": "1164434046723772417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164433734504001536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:06:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387064249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164433734504001536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164432780916338696"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "moschettopres", "id": "484225103"}]}, "in_reply_to_user_id": "1392066798", "created_at": "2019-08-22T07:03:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007744827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164323726592286720"}], "text": "@mr_brosca @moschettopres \ud83d\ude01 Non ci avevo pensato, effettivamente hanno insito l'istinto suicida", "id": "1164432780916338696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164432694928977920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4717791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "id": "1164432694928977920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164432553887043590"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/2X57dU0hi7", "expanded_url": "https://twitter.com/pietrorami1910/status/1164341814087704576", "display_url": "twitter.com/pietrorami1910\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "created_at": "2019-08-22T07:02:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56487165", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164341814087704576"}], "text": "@YeniVilcatoma2  \u00bfAlegrar\u00e1 locura para evadir su delito? Ah no, persecuci\u00f3n pol\u00edtica como el suicida. \ud83d\ude12 https://t.co/2X57dU0hi7", "geo": {"place_id": "002ccbb5032c77fc"}, "id": "1164432553887043590"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164432451260866566"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:01:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183197900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164432451260866566"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164432170754162689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832356031145578497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372062087069696"}], "text": "RT @fvernon: os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 perg\u2026", "id": "1164432170754162689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164431396108029954"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/iXV2ub3Lnr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBg3xD", "display_url": "dlvr.it/RBg3xD"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4067, "type": "Place", "normalized_text": "Center"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:57:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138418838", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-3.73151855, 40.42284376]}, "place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "Stigmabase \u2014  \u201cTu me manques\u201d llega a salas locales y habilitan preventa en el cine Center: La trama cuenta la historia desde el padre de Gabriel, un joven boliviano homosexual que viv\u00eda en Nueva York. Gabriel se suicida. Luego de\u00a0... View article... https://t.co/iXV2ub3Lnr", "id": "1164431396108029954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164430406868983808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063425807421448193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164430406868983808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164430379299868672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "guadavazquez", "id": "110029071"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 186, "probability": 0.6672, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal"}, {"start": 253, "end": 258, "probability": 0.5014, "type": "Person", "normalized_text": "McPato"}]}, "in_reply_to_user_id": "110029071", "created_at": "2019-08-22T06:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "569591390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163125958574051332"}], "text": "@guadavazquez En tu caso, fuiste la \u00fanica que tuvo el valor y denunci\u00f3 en el momento de m\u00e1ximo poder a uno de los empresarios K.\nImaginate si en octubre la sociedad se suicida y vota a FF?\n\nEn Diciembre lo ten\u00e9s a Crist\u00f3bal festejando Navidad al estilo McPato nadando en nuestros \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0", "id": "1164430379299868672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164429713504268288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438431916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164429713504268288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164429418527436800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanAleixandre", "id": "842000246783787008"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "KolasnikovK", "id": "1137824155036999681"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ahueteg", "id": "389367779"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "BertinOsborne", "id": "337725553"}]}, "in_reply_to_user_id": "842000246783787008", "created_at": "2019-08-22T06:49:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483735379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164303452530499585"}], "text": "@IvanAleixandre @KolasnikovK @ahueteg @BertinOsborne Y respecto a los \"datos\" de violencia, oseaaversiyomeentero, caso habitual de asesino que mata a su mujer y luego se suicida, no hay desigualdad porque los dos mueren \u00bfno? Ah no, que el suicidio es por maltrato psicol\u00f3gico de la mujer, pobre hombre. Podredumbre intelectual.", "id": "1164429418527436800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164429080445575168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499865487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164429080445575168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164428205278679041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "created_at": "2019-08-22T06:44:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164427560610074627"}], "text": "@hermanntertsch El sistema \"progre\" los defiende y alienta esta incontrolada invasi\u00f3n africana.  Europa se suicida...y no tan lentamente.", "id": "1164428205278679041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164428036965642240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Port_Navarrskiy", "id": "56853176"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Ponylovar", "id": "38318613"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "in_reply_to_user_id": "56853176", "created_at": "2019-08-22T06:44:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324313091", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164407376289697792"}], "text": "@Port_Navarrskiy @Ponylovar Pacto suicida?", "id": "1164428036965642240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164427868199370752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tomasoski", "id": "9005192"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:43:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361075013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164414987110178817"}], "text": "RT @tomasoski: H\u00e1gamos un pacto suicida para no pagar ninguna deuda ni para ver como el mundo se acaba", "id": "1164427868199370752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164427016910888960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:40:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845931275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164427016910888960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164426938158657536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:39:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44754769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "id": "1164426938158657536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164426174346465280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:36:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978048099527659522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164426174346465280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164426150963232770"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/d000rOvx8z", "expanded_url": "https://twitter.com/AcuddehM/status/1164199105276633090", "display_url": "twitter.com/AcuddehM/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082071549270667264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164199105276633090"}], "text": "Defender los derechos humanos, \u00bfactualmente?, puede llegar a ser un acto revolucionario suicida. https://t.co/d000rOvx8z", "id": "1164426150963232770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164426061985267712"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/0YSU141P7K", "expanded_url": "https://twitter.com/timtobi_/status/1164226890170884102", "display_url": "twitter.com/timtobi_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316813643", "text": "Yo ser\u00eda la que se suicida y odia a todes https://t.co/0YSU141P7K", "id": "1164426061985267712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164425927578796032"], "created_at": "2019-08-22T06:35:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204691397", "text": "#5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come prima, per non parlare di immigrazione incontrollata e abolizione di quota 100. Se vedrete qualche 5S morto suicida non meravigliatevi!! #senzadime #iostoconsalvini", "id": "1164425927578796032", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "5S"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "senzadime"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "iostoconsalvini"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164425829021097984"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/elApNZodUk", "expanded_url": "https://twitter.com/PurpleSodomita/status/1164417401859072000", "display_url": "twitter.com/PurpleSodomita\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "939708602008375301", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164417401859072000"}], "text": "Pues que vivan los hacedores de la \"gran mierda\" in\u00fatil de la filosof\u00eda, la literatura, el arte y el cine po\u00e9tico. Porque a pesar de la minor\u00eda sensacionalista que alcanza el tan a\u00f1orado \"\u00e9xito\", la otra parte est\u00e1 condenada al acto suicida del ej\u00e9rcicio de la sensibilidad. https://t.co/elApNZodUk", "id": "1164425829021097984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164425757067796480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Darkminho", "id": "971218231"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Tubilla"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546440283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164206756022685708"}], "text": "RT @Darkminho: Patricia Tubilla, la infame aprista que denuncia al fiscal JDP por plagio, est\u00e1 en Arequipa dando seguimiento al caso. Y qui\u2026", "id": "1164425757067796480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164425135098683392"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5jiasYAJJB", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuliaPretta/status/1164425135098683392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5jiasYAJJB", "media_key": "3_1164425126441566209"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 113, "tag": "calendarioletterario"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:32:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "460278524", "text": "22 agosto: Domenico Rispoli detto Catena si suicida. \u201cDi tutte le ricchezze\u201d Stefano Benni. #calendarioletterario https://t.co/5jiasYAJJB", "id": "1164425135098683392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164424619429912576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:30:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908655194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164424619429912576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164424183599833089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "AHond", "id": "1257389166050119681"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "luiscas", "id": "14509728"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JoaquimBoschGra", "id": "337016752"}]}, "in_reply_to_user_id": "435030472", "created_at": "2019-08-22T06:28:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089832738679595009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164315548546666496"}], "text": "@ahond @luiscas @JoaquimBoschGra Y qu\u00e9 empresa suicida contratar\u00eda a una mujer para que, al quedar embarazada, tuviera que mantenerla 3 a\u00f1os y teniendo que contratar a alguien para sustituirla mientras?", "id": "1164424183599833089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164423609709989893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81629449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164423609709989893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164423561492275200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:26:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758712484404596736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164423561492275200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164422885601107969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "armenlolo", "id": "121879048"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "121879048", "created_at": "2019-08-22T06:23:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845608708327571457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164199739354746881"}], "text": "@armenlolo @folha Eu tenho pena as vezes sabia... A galera t\u00e1 transformando o cara em um autocrata n\u00edvel Maduro e nem se d\u00e1 conta. \n\nO fato \u00e9 que vcs n\u00e3o s\u00e3o contra a ditadura, mas a favor \u00fanica e exclusivamente da sua ideologia. \n\nStalin matou foi \u00e9 pouco liberal.", "id": "1164422885601107969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164422774955397120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:23:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150142478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164422774955397120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164422368401526784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:21:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335835425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164422368401526784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164421846160281600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65278734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "id": "1164421846160281600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164421474595364864"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617867715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164411878379888640"}], "text": "RT @diario24horas: \ud83c\udfa5 Joven se suicida tras recibir burlas por tener novia trans https://t.co/x1QPGnVHty", "id": "1164421474595364864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164421211968831488"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cfRszdGbaK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBfzb7", "display_url": "dlvr.it/RBfzb7"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "me"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.425, "type": "Place", "normalized_text": "cine Center"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7052, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186478529", "text": "Stigmabase | ES \u2014 \u201cTu me manques\u201d llega a salas locales y habilitan preventa en el cine Center: La trama cuenta la historia desde el padre de Gabriel, un joven boliviano homosexual que viv\u00eda en Nueva York. Gabriel se suicida. Luego de\u00a0... View article... https://t.co/cfRszdGbaK", "id": "1164421211968831488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164421192671010817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574102432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164421192671010817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164421036726738944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:16:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98255652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "id": "1164421036726738944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164420622195273729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298418672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "id": "1164420622195273729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164420095302615040"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/50aKqenSKN", "expanded_url": "https://twitter.com/JosefGranCap/status/1164307390617063424", "display_url": "twitter.com/JosefGranCap/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "305082200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164307390617063424"}], "text": "Ya me imagino a alguna empresa tur\u00edstica avispada: \"Ruta suicida\" la pueden llamar... https://t.co/50aKqenSKN", "id": "1164420095302615040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164420094807740417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "5S"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:12:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730116701589753857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164229711653941254"}], "text": "RT @FilippoTommaso2: #5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come pri\u2026", "id": "1164420094807740417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164419350931136512"], "created_at": "2019-08-22T06:09:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990749390389342209", "text": "Krl  fiquei malz\u00e3o hoje, uma pessoa se suicidou e todos agindo normal, rindo, brincando, e  correndo, \u00e9 foram esses que postaram foto falando que  amava o mlk e  tudo...", "id": "1164419350931136512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164419349396037634"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "RossPrimex", "id": "1002072532713902080"}]}, "in_reply_to_user_id": "107517248", "created_at": "2019-08-22T06:09:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331828562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164141668184072192"}], "text": "@BarillariM5S @RossPrimex Farsi dettare condizioni dal PD per andare al governo con loro \u00e8 suicida \u00e8 cattivo per l\u2019Italia. Allora meglio rinegoziare tutto con la Lega. O imporre governo monocolore dei 5stelle a chiunque gli vorr\u00e0 dare la fiducia e arrivare al voto di fiducia in aula. Vediamo", "id": "1164419349396037634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164419227236864001"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/z1ZDmmACFB", "expanded_url": "https://twitter.com/messinthebox/status/1164416550725705728", "display_url": "twitter.com/messinthebox/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:09:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172449506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164416550725705728"}], "text": "Yo si creo que se suicida https://t.co/z1ZDmmACFB", "id": "1164419227236864001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164419022328410112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:08:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311061668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "id": "1164419022328410112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164418175850692608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:05:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808826776801673216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164418175850692608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164417710475882498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:03:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689223911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164417710475882498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164417453411225600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45234699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "id": "1164417453411225600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164417295873138688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jorge_VN800", "id": "505770507"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111145070349168640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164263731876048896"}], "text": "RT @Jorge_VN800: @LaEtxebarria \u00bfLa poblaci\u00f3n de qu\u00e9 pa\u00eds? Estar a favor de la ayuda humanitaria no es estar a favor de la inmigraci\u00f3n ilega\u2026", "id": "1164417295873138688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164416827205791744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068177454831976448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164416827205791744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164416244398862337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lizarisarisatio", "id": "209788879"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:57:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339938059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164379984749895680"}], "text": "RT @Lizarisarisatio: Si no me he matado es porque no he juntado dinero para m\u00ed entierro. Que feo ser suicida con consciencia.", "id": "1164416244398862337"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164415996045725696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "589861518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164415996045725696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164415605774180353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510651932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164415605774180353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164415316857905152"], "in_reply_to_user_id": "768251254250373121", "created_at": "2019-08-22T05:53:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2318771677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164398013843947521"}], "text": "@GordinDoPipoco me matou tbem, e se matou ainda", "id": "1164415316857905152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164414987110178817"], "created_at": "2019-08-22T05:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "9005192", "text": "H\u00e1gamos un pacto suicida para no pagar ninguna deuda ni para ver como el mundo se acaba", "id": "1164414987110178817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164414746667442176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:51:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746941194144448512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "id": "1164414746667442176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164414075226480640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:48:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726841723805143042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164414075226480640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164413957618245634"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:48:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945422676302221312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164411878379888640"}], "text": "RT @diario24horas: \ud83c\udfa5 Joven se suicida tras recibir burlas por tener novia trans https://t.co/x1QPGnVHty", "id": "1164413957618245634"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164413509414711296"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/1k5mrvEwZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CPuvlo/status/1162359596327022592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1k5mrvEwZC", "media_key": "7_1162359446137450496"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CPuvlo", "id": "1267152335542747137"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MaauGuerrero", "id": "480051727"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "ElUriel095", "id": "1263653467"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "uriel"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001116845837987840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162359596327022592"}], "text": "RT @CPuvlo: @MaauGuerrero  es la hora sad prro +10000 :v. @ElUriel095  uriel suicida \ud83e\udd21\ud83d\udd2b\ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/1k5mrvEwZC", "id": "1164413509414711296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164413483745763329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElScriptcuenta", "id": "2569486213"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9745, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:46:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701037072086384640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164244217838915584"}], "text": "RT @ElScriptcuenta: Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de\u2026", "id": "1164413483745763329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164412977946288129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992943418052460544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164412977946288129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164411878379888640"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "text": "\ud83c\udfa5 Joven se suicida tras recibir burlas por tener novia trans https://t.co/x1QPGnVHty", "id": "1164411878379888640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164411099267178496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "WilmaPessoa", "id": "2332772024"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jurubebadoce", "id": "1038770577815859200"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:36:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87743630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164186832508207104"}], "text": "RT @WilmaPessoa: @jurubebadoce @Soniar89479178 O pobre n\u00e3o \u00e9 suicida quando parcela uma compra, ele n\u00e3o tem como comprar \u00e0 vista. Nessa o p\u2026", "id": "1164411099267178496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164410968010625024"], "created_at": "2019-08-22T05:36:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2939078896", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "one direction"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "one thing"}]}, "text": "mi hermana \"yo ya super\u00e9 a one direction\" \nyo, de mierda, de pana, de mierda: *pone one thing* \ny ya ahora est\u00e1 llorando y no s\u00e9 qu\u00e9 hacer, aiuda\n\u00bfy si se suicida?", "id": "1164410968010625024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164410582075957253"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:34:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4402995573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164410582075957253"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164410565927813120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2912755913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164410565927813120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164409945250566144"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/iiS6cRr47x", "expanded_url": "https://twitter.com/arianavjara/status/1164272416878661633", "display_url": "twitter.com/arianavjara/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:32:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711566648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164389135542575105"}], "text": "RT @DylamMoron: Cosas que me pasan cuando estoy modo suicida ya. https://t.co/iiS6cRr47x", "id": "1164409945250566144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164409774139723781"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/OlkWv867KZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1164198367821467649", "display_url": "twitter.com/MecheAF/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 112, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:31:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996961372763316224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164198367821467649"}], "text": "Hablales de humanidad a los waj\u00fan hip\u00f3crita se\u00f1ora. Ve y h\u00e1blale de humanidad al loco suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/OlkWv867KZ", "id": "1164409774139723781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164409219875069953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039329931879227402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164409219875069953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164408960490905601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:28:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68719341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164408960490905601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164408941889167360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900763686771580933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164408941889167360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407937244323843"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChangaVlogs", "id": "1120904288119558145"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120904288119558145", "created_at": "2019-08-22T05:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108873493146406913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164407059342741504"}], "text": "@ChangaVlogs jajajaja be se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1164407937244323843"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407731744399360"], "created_at": "2019-08-22T05:23:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905431844", "text": "Me pone bien suicida escuchar la musica que me lo recuerda, la que el me ense\u00f1\u00f3, la que me cantaba.", "id": "1164407731744399360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407442299609089"], "in_reply_to_user_id": "3302211297", "created_at": "2019-08-22T05:22:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2376393000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164312468186963969"}], "text": "@Faccanterook El pelotudo suicida", "id": "1164407442299609089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407429691584512"], "created_at": "2019-08-22T05:22:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805594723", "text": "ja tava a pensar q ta a acabar o ver\u00e3o e j\u00e1 tou suicida", "id": "1164407429691584512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407222417448960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973393182963662849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164407222417448960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407006003912705"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:20:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1164407006003912705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164406759806648320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567672462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164406759806648320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164406521129779200"], "created_at": "2019-08-22T05:18:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778815868994068480", "text": "A gente se amou, brigou, quase se matou e terminamos amigos... isso daria um filme \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2764\ufe0f", "id": "1164406521129779200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164406278665453570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:17:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057431115584204800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164406278665453570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164406120586317825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:17:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381139335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "id": "1164406120586317825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164405312822173697"], "in_reply_to_user_id": "944654730789257218", "created_at": "2019-08-22T05:13:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313446287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164404576411430912"}], "text": "@srlucxml est\u00e1s limando notas de un diario suicida o algo as\u00ed ?", "id": "1164405312822173697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164405078616416256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075158671259287553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164405078616416256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164404757710036992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mowgli420", "id": "42656112"}]}, "in_reply_to_user_id": "42656112", "created_at": "2019-08-22T05:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117313046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164381704393568256"}], "text": "@Mowgli420 Tecnicamente no se suicida. Es como cuando te da fiebre para matar organismos que te est\u00e1n haciendo da\u00f1o.", "id": "1164404757710036992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164404252938309632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216994058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164404252938309632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164404082641113088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:09:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143144612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164404082641113088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164403988315463680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Seguritecnia", "id": "209567803"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 95, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Seminario Corpus Operandi"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:08:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189788006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164107516193771520"}], "text": "RT @Seguritecnia: Queda poco m\u00e1s de un mes para la celebraci\u00f3n del III Seminario Corpus Operandi. Terrorismo suicida. Crimen Organizado, ll\u2026", "id": "1164403988315463680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164403825907777536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "Salvi"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-22T05:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835169834774089728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria Tu crees que se suicida??  A Salvi I en Italia no le v a mal, somos muchos que creemos en una pol\u00edtica migratoria regulada y controlada.", "id": "1164403825907777536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164403596181540866"], "created_at": "2019-08-22T05:07:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85471739", "text": "O mosquito se suicidou entrando no meu olho????????????", "id": "1164403596181540866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164403575654682625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049115617054404608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164403575654682625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164403402270547968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:06:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222675721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164403402270547968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164403197869514752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EDUCACIONPR", "id": "112811564"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139578213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164311282926989312"}], "text": "RT @EDUCACIONPR: \ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensib\u2026", "id": "1164403197869514752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164402340587347968"], "created_at": "2019-08-22T05:02:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802009462777270272", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164258766080151552"}], "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas\u2026", "id": "1164402340587347968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164402044003934214"], "created_at": "2019-08-22T05:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "426050231", "text": "despu\u00e9s de 3 a\u00f1os vi escuadr\u00f3n suicida. No me gustan las pel\u00edculas de superh\u00e9roes, pero definitivamente amo a los villanos", "id": "1164402044003934214"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164401276483805187"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338678940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "id": "1164401276483805187"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164401250340933632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EstudioBlue", "id": "1121543071865475073"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121543071865475073", "created_at": "2019-08-22T04:57:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1147938968324976640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164341037541859328"}], "text": "@EstudioBlue Ahhhhhh!!! Noticias de \u00faltimo momento\nMuere una ni\u00f1a de infarto al coraz\u00f3n por ternura al m\u00e1ximo :v y tambi\u00e9n su prima que se muri\u00f3 de risa al oir su grito \nOtra noticia: se suicida por oir un grito desgarrador :v", "id": "1164401250340933632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164401183634677760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:57:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314470091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "id": "1164401183634677760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400831854252033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "heltonlimareal", "id": "66417252"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:56:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705355258013294592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164163728616632320"}], "text": "RT @HeltonLimaReal: O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabit\u2026", "id": "1164400831854252033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400787319115776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:55:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213504548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164400787319115776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400726417838086"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455217435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164400726417838086"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400710823436288"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/StH2Y0llvT", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:55:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076144186", "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/StH2Y0llvT", "id": "1164400710823436288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400705937072133"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:55:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104208914722246658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164400705937072133"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400517486907398"], "created_at": "2019-08-22T04:54:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316326617", "text": "lembrei pq gosto tanto de esquadr\u00e3o suicida.. as m\u00fasicas, as m\u00fasicas .......", "id": "1164400517486907398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400429398134784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:54:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "610235412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164400429398134784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400339807870976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132304939991089153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164400339807870976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400312398090240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:54:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27186012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372062087069696"}], "text": "RT @fvernon: os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 perg\u2026", "id": "1164400312398090240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400257414959105"], "created_at": "2019-08-22T04:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980932496765390848", "text": "Me acuerdo cuando escuchaba porta y me pintaba lo suicida hasta que me pinchaba el dedo con la aguja y ah\u00ed entend\u00eda que nunca podr\u00eda suicidarme de lo marica que soy. Nada eso", "id": "1164400257414959105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164400160711094272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169278942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164400160711094272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164399834578739201"], "in_reply_to_user_id": "1125814736535162880", "created_at": "2019-08-22T04:52:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "557283754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164179312318140417"}], "text": "@HorusLean La terminara de hundir m\u00e1s, los problemas de depresi\u00f3n no se solucionan con un \"valora m\u00e1s la vida\" o \"vas a estar bien\" con depresi\u00f3n uno no entiende de razones y emocionalmente uno est\u00e1 destruido, es algo serio y mucha gente se suicida porque no la saben ayudar ni apoyar. \ud83d\udc4e", "id": "1164399834578739201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164399735119028224"], "in_reply_to_user_id": "3389462404", "created_at": "2019-08-22T04:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3177554891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164132107926609920"}], "text": "@teostfwspn se sdd de algm matasse no meu t\u00famulo estaria escrito q vc me matou", "id": "1164399735119028224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164399725203902464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "5S"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:51:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959899369460961281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164229711653941254"}], "text": "RT @FilippoTommaso2: #5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come pri\u2026", "id": "1164399725203902464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164399654836080640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:51:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2757818171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164399654836080640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164399536854503424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:50:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1378030112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164399536854503424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164399484861915136"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/aRCDG9Qo4u", "expanded_url": "https://youtu.be/nKrelrhaHgA", "display_url": "youtu.be/nKrelrhaHgA"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "ARI CAP2"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:50:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554517515", "text": "LA VIDA DE ARI CAP2! \"MUCHA GENTE SE SUICIDA AQUI\" https://t.co/aRCDG9Qo4u", "id": "1164399484861915136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164399173007040512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:49:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62290680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164399173007040512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164398934648905728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:48:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4462553927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164398934648905728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164398922569326592"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/4Lkyna5Ab3", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1164240327475105792", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "ONIKA"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "NICKI"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "298669841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164240327475105792"}], "text": "essa doida jogou agua na Iggy e ela simplesmente matou com classe MAS AMOR VC TA MEXENDO COM ONIKA KKKK SE A NICKI TE PEGA DEIXA SUA TESTA COM 3 CALOS https://t.co/4Lkyna5Ab3", "id": "1164398922569326592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164398478946119680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943403792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "id": "1164398478946119680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164397686088278019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mejicanoo", "id": "382053388"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:43:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037011569031311361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164198327862341638"}], "text": "RT @Mejicanoo: Cuanto vendieron de estos Productos las Empresas en M\u00e9xico coludidos con el Gobierno de Pe\u00f1a Nieto que no hizo nada\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se sui\u2026", "id": "1164397686088278019"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164397456886509569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:42:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133878356049612803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164397456886509569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164397338217107456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fflorrestucci", "id": "225612377"}]}, "in_reply_to_user_id": "225612377", "created_at": "2019-08-22T04:42:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "248413778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164396022342328320"}], "text": "@fflorrestucci Yo ya me cans\u00e9 de escribir cosas. Creo que si las junto, son mi nota suicida definitiva JAJAJA", "id": "1164397338217107456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164397259754299392"], "created_at": "2019-08-22T04:41:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119381863154503681", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Zurdo"}]}, "text": "Yo escuchado un rap bien s\u00e1dico y suicida..  \nBut escucho pasos en el pasillo. \n\nHahaha \nEl p\u00e1nico me hizo poner una canci\u00f3n de Alex Zurdo xD\n\nDespu\u00e9s es odioso hacer que mi familia se preocupe por mis estupideces...", "id": "1164397259754299392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164397163977293824"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/jwFEePSPsc", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1164326701637222402", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.5561, "type": "Organization", "normalized_text": "AmazoniaSemONG"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 139, "tag": "AmazoniaSemONG"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:41:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2700299806", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164326701637222402"}], "text": "Kkkkkkkk. O meteoro que matou os dinossauros se chama Jair Bolsonaro? O meme \u00e9 pertinente, em todo o seu sarcasmo, kkkkkkk. #AmazoniaSemONG https://t.co/jwFEePSPsc", "id": "1164397163977293824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164397068288495617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252822237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164397068288495617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164396352819912704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995126669089394689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164396352819912704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164396180328992768"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Ge67qOUfbT", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/joven-se-suicida-en-su-vivienda-en-xoxocotlan-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/joven-se-suici\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/YVNQ8DOmp0", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1164396180328992768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVNQ8DOmp0", "media_key": "3_1164396177283883009"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Xoxocotl\u00e1n"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76232882", "text": "#POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8                   \n\nJoven se suicida en su vivienda en Xoxocotl\u00e1n, Oaxaca \n\nhttps://t.co/Ge67qOUfbT https://t.co/YVNQ8DOmp0", "id": "1164396180328992768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395805912047616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1355724218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164395805912047616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395785204772864"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/3Sd9GI5KkP", "expanded_url": "https://twitter.com/rojagaca/status/1164386635678703616", "display_url": "twitter.com/rojagaca/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Nebot"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "CL Morales"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:36:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115040679825235969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164386635678703616"}], "text": "Suicida lo que hizo Nebot al dejar la alcald\u00eda despu\u00e9s de tantos a\u00f1os. Se involucra con CL Morales y se mete hacer aerovia con cuentas dudosas. Siempre lo respalde por sus ejecutorias administrativas pero esto deja que pensar https://t.co/3Sd9GI5KkP", "id": "1164395785204772864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395762551275522"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/STsMc0505X", "expanded_url": "https://twitter.com/allan_cheapshot/status/899689898101399558/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STsMc0505X", "media_key": "16_899689692291059713"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "allan_cheapshot", "id": "50599780"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.789, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:35:57.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50599780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "899689898101399558"}], "text": "RT @allan_cheapshot: And that's why it's called a Tope Suicida. https://t.co/STsMc0505X", "id": "1164395762551275522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395679516696577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782746812327268352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164395679516696577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395585081921536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:35:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144526760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164395585081921536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395540735549440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:35:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540914872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164395540735549440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395532028194816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:35:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1242856591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164395532028194816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395515699580928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ale_Lara97", "id": "706657456928108544"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}]}, "in_reply_to_user_id": "706657456928108544", "created_at": "2019-08-22T04:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996413796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164392569276702720"}], "text": "@Ale_Lara97 Est\u00e1 bien suicida, deja de escuchar esa madre, Charles :'0", "id": "1164395515699580928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395441435348995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:34:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181713498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164395441435348995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395366550315008"], "in_reply_to_user_id": "3248429981", "created_at": "2019-08-22T04:34:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3248429981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164395001863901184"}], "text": "eu me pego pensando que eu nem sei se eu vivo at\u00e9 os 50 anos, e n\u00e3o por uma idea\u00e7\u00e3o suicida ou por eu tratar meu corpo mal, mas porque ningu\u00e9m vai estar vivo tamb\u00e9m, e eu queria poder viver minha era adulta sem esse pensamento constante", "id": "1164395366550315008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395215001739264"], "created_at": "2019-08-22T04:33:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316326617", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "todo mundo odeia esquadr\u00e3o suicida\n\nacho t\u00e3o bom q saco", "id": "1164395215001739264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395146735161344"], "created_at": "2019-08-22T04:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161198964", "text": "Telez\u00e9, ningu\u00e9m pode fazer mais nada porque tudo vira motivo de piada na internet depois que a v\u00edtima se suicida pela press\u00e3o desses internautas maldosos ficam a\u00ed pregando condol\u00eancias e mensagens hipocritas", "id": "1164395146735161344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395069383872512"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nv1vIsueXJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Emafonky/status/1164326377253822466", "display_url": "twitter.com/Emafonky/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:33:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99426220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164326377253822466"}], "text": "*hormiga suicida que vota por darle una lupa en \u00e9poca soleada a un chiquito hp https://t.co/nv1vIsueXJ", "id": "1164395069383872512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394939670831104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsamberbae1", "id": "109700483"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:32:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774233421463842816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164278100248682496"}], "text": "RT @itsamberbae1: gente, quero falar sobre um assunto que tem me incomodado muito desde que vi a not\u00edcia. Um homem se suicidou por conta do\u2026", "id": "1164394939670831104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394841104683009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:32:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66562195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164394841104683009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394682333433856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nellyjc8", "id": "99786733"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "majoaleman", "id": "157566799"}]}, "in_reply_to_user_id": "99786733", "created_at": "2019-08-22T04:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228145715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164350051143028736"}], "text": "@Nellyjc8 @majoaleman Despu\u00e9s terminan en el cata con expediente de intento suicida \ud83d\udc40\ud83d\ude44", "id": "1164394682333433856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394521477689344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rosy87234986", "id": "717894055405961216"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:31:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4318424669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164202979949518850"}], "text": "RT @Rosy87234986: @carmentpf @LorellaPg Fascista dittatore no,ma politicamente MIOPE S\u00cc,con una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA\u203c\ufe0f\nChe si aspett\u2026", "id": "1164394521477689344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394466096111616"], "created_at": "2019-08-22T04:30:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214514997", "text": "E se essa parada de pessoa certa/alma g\u00eamea/outra ponta do fio etc, for certa e tipo a pessoa que te completa se matou, qual vai ser o prop\u00f3sito do ciclo depois disso?", "id": "1164394466096111616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394332876681216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435541661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164394332876681216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394314232938502"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Y5tADPjPQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alinnefanelli/status/1164362182303408129", "display_url": "twitter.com/alinnefanelli/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Cuca"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:30:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116757138230083584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164362182303408129"}], "text": "O Cuca n\u00e3o entendeu ainda que ele \u00e9 t\u00e9cnico de um time de futebol,e n\u00e3o de um ESQUADRAO SUICIDA..\n\nEsse camarada ou mata o nosso time ou mata nos torcedores haja cora\u00e7\u00e3o... https://t.co/Y5tADPjPQQ", "id": "1164394314232938502"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394263771262976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313663986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164394263771262976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394163296776192"], "created_at": "2019-08-22T04:29:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095657555332907008", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}]}, "text": "Fui pesquisar e o Kara veia se suicidou. N\u00e3o sabia. Agora entendo essa letra.", "id": "1164394163296776192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164394131537444864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:29:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92069721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164394131537444864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164393722982928390"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:27:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053519186696245248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164393722982928390"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164393577029480453"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/F4aoBCaIqL", "expanded_url": "https://twitter.com/umemputado/status/1164295468114989057", "display_url": "twitter.com/umemputado/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:27:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741791135979442176", "text": "mais um dia se foi e ningu\u00e9m matou esse presidente https://t.co/F4aoBCaIqL", "id": "1164393577029480453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164393356027412485"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:26:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490807594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164393356027412485"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164393248531591168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:25:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44912707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "id": "1164393248531591168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164393094898434049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614697451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164393094898434049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392920885149701"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2928520420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "id": "1164392920885149701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392850869620736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:24:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "id": "1164392850869620736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392816790921216"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/H2yxhYQ78A", "expanded_url": "https://youtu.be/Z3CxAnONxSI", "display_url": "youtu.be/Z3CxAnONxSI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Z3CxAnONxSI&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 72, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "KYOTTO"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:24:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264470140", "text": "KYOTTO - SUICIDA \ud83d\udc94 // LETRA https://t.co/H2yxhYQ78A a trav\u00e9s de @YouTube", "id": "1164392816790921216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392580731285505"], "in_reply_to_user_id": "990352075614715905", "created_at": "2019-08-22T04:23:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "990352075614715905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164392397691863041"}], "text": "@alidaterra2 E so fizeram isso pois uma aluna se suicidou. Durou 3 meses e nada depois.", "id": "1164392580731285505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392511634399233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:23:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1257962474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "id": "1164392511634399233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392059987517440"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZUvG3FuNZm", "expanded_url": "https://tudoparasuasaude.top/2019/08/22/suicidio-infantil-estudo-dos-multifatores-da-ideacao-suicida-cuidados/", "display_url": "tudoparasuasaude.top/2019/08/22/sui\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sIGvh8caI4", "expanded_url": "https://twitter.com/vipercps/status/1164392059987517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIGvh8caI4", "media_key": "3_1164392058548871168"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16148066", "text": "Suic\u00eddio Infantil: Estudo dos Multifatores da Idea\u00e7\u00e3o Suicida. \u2013\u00a0Cuidados https://t.co/ZUvG3FuNZm https://t.co/sIGvh8caI4", "id": "1164392059987517440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164391689324290048"], "created_at": "2019-08-22T04:19:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028956914397392896", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "Vicky"}]}, "text": "Vicky me psicologea y yo a ella, asi vamos a terminar, pacto suicida en camino", "id": "1164391689324290048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164391554133442561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385571905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164391554133442561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164391424453988352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71435434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164391424453988352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164391379281297408"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:18:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087338563627290625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1164391379281297408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164391346054094848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:18:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816143755824734209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164391346054094848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390768678756353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Barcemian", "id": "182207852"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "marco_portnoy", "id": "178061364"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ChrisRValle", "id": "76506828"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:16:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762411758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164370162197422080"}], "text": "RT @Barcemian: @marco_portnoy @ChrisRValle Amigo solo vea una jugada ... la jugada que atajo Banguera hoy contra nacional .. rapidez de pie\u2026", "id": "1164390768678756353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390706754011136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_coronel_", "id": "1147586703516950534"}]}, "in_reply_to_user_id": "1039324092879519744", "created_at": "2019-08-22T04:15:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700480327144251393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164156003090386950"}], "text": "@Raul_Coronel_ *se suicida*", "id": "1164390706754011136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390697778200576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:15:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714569808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "id": "1164390697778200576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390610670723072"], "created_at": "2019-08-22T04:15:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943580688980303874", "text": "Oye, \u00bfquieres venir a escuchar un instrumento que suena como un abejorro suicida?", "id": "1164390610670723072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390531004358656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958142578582609922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164390531004358656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390376880377857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucame2507", "id": "2994835187"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.4261, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:14:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198579667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164182183973740544"}], "text": "RT @Lucame2507: @StyloyColor @primerafuente1 @socioperiodismo Hasta hubo un aprista condenado por ladr\u00f3n y luego indultado por el suicida AG", "id": "1164390376880377857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390061179375616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:13:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944615017781121024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164390061179375616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164390048483221504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1703205343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "id": "1164390048483221504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389970905354240"], "created_at": "2019-08-22T04:12:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1116881849287172096", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "naval"}]}, "text": "Fiquei c esse bgl do naval q se matou na minha cabe\u00e7a mane \ud83d\ude2b", "id": "1164389970905354240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389938818879489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012551366684954624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164389938818879489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389843335548929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mc_caroloficial", "id": "2997722560"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "viniciustcn", "id": "974669391504736256"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 152, "probability": 0.3842, "type": "Place", "normalized_text": "Br"}]}, "in_reply_to_user_id": "2997722560", "created_at": "2019-08-22T04:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065556187930865666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164295953848905728"}], "text": "@mc_caroloficial @viniciustcn vai se ferrar pq nesse caso foi diferente o \u00f4nibus n\u00e3o estava com gasolina espalhada e nem parou uma da maiores ponte do Br e do mundo vai falar que o sniper que matou o cara fez isso por preconceito vc n\u00e3o tem moral pra falar isso", "id": "1164389843335548929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389545418379270"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697856968808079360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164389545418379270"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389451650482176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NicMalfoy", "id": "1217678463206920194"}]}, "in_reply_to_user_id": "278830514", "created_at": "2019-08-22T04:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342358387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164388827814924288"}], "text": "@NicMalfoy Necesito recordar todo lo que sab\u00eda de \u00e1lgebra y an\u00e1lisis matem\u00e1tico 1 porque si ya antes me parec\u00eda tortuoso ahora ser\u00eda suicida jajaja\nPero posta que est\u00e1 en mi plan volver, tal vez cuando termine la carrera que hago ahora (me falta como un a\u00f1o)", "id": "1164389451650482176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389375091924993"], "created_at": "2019-08-22T04:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545458142", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "trixxie"}]}, "text": "ser\u00e1 que a trixxie se matou??", "id": "1164389375091924993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389135542575105"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/iiS6cRr47x", "expanded_url": "https://twitter.com/arianavjara/status/1164272416878661633", "display_url": "twitter.com/arianavjara/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241999194", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164272416878661633"}], "text": "Cosas que me pasan cuando estoy modo suicida ya. https://t.co/iiS6cRr47x", "id": "1164389135542575105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388896668622848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:08:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935422580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164388896668622848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388867232997377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:08:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921857405381734401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164388867232997377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388853983207424"], "created_at": "2019-08-22T04:08:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370227725", "text": "Tanto besos suicida", "id": "1164388853983207424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388734407729152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536849126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164388734407729152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388734374014976"], "created_at": "2019-08-22T04:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "770060969540218881", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Tuve la peor idea y puse Escuadr\u00f3n Suicida en el neflis ni la termine de ver es horribol", "id": "1164388734374014976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388708059140097"], "created_at": "2019-08-22T04:07:55.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "AJ Styles"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.5688, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Enzo Amore"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9178, "type": "Place", "normalized_text": "Calgary"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9554, "type": "Place", "normalized_text": "Alberta"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}]}, "text": "AJ Styles lost a loser goes to TNA match against Enzo Amore with a tope suicida in Calgary.... Alberta... Canada", "id": "1164388708059140097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388542426025990"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:07:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835957681458397185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164388542426025990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388481457696768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2551906061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164388481457696768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388254935846912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143987684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164388254935846912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388192256237574"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:05:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376388178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164388192256237574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388128871858184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73941423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164388128871858184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387714097143808"], "created_at": "2019-08-22T04:03:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235220421", "text": "foi s\u00f3 eu me mudar pro caetano virar suicida", "id": "1164387714097143808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387555732856839"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:03:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2457526973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164387555732856839"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387457909100544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:02:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980155819521167362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164387457909100544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387377072300032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PeriodistaPeron", "id": "3164905360"}]}, "in_reply_to_user_id": "3164905360", "created_at": "2019-08-22T04:02:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "252343888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164384611524325376"}], "text": "@PeriodistaPeron Se \"autoasesinan\" ,y el que se suicida\"lo mataron\"\ud83e\udd26\ud83e\udd37", "id": "1164387377072300032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387313763463169"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/lLDT7aTDvy", "expanded_url": "https://youtu.be/5oyrOOzM9-s", "display_url": "youtu.be/5oyrOOzM9-s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elemilucero", "id": "118290211"}]}, "in_reply_to_user_id": "118290211", "created_at": "2019-08-22T04:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "715197293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164254914299736064"}], "text": "@elemilucero https://t.co/lLDT7aTDvy\nHUECAS\nSON LAS MENTES\nDE LA\nFELIZ MASA SUICIDA\nCOMO\nUNA SECTA\nQUE APLAUDE \nAL QUE LOS VA A EXTINGUIR", "id": "1164387313763463169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387265033986048"], "created_at": "2019-08-22T04:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037068877597999104", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida y la neta la edici\u00f3n esta bien fea Jajajaja pero", "id": "1164387265033986048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387159392038912"], "created_at": "2019-08-22T04:01:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376393566", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5191, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "text": "to olhando esquadrao suicida", "id": "1164387159392038912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164387008187379712"], "created_at": "2019-08-22T04:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2314833865", "text": "q buena peli escuadr\u00f3n suicida", "id": "1164387008187379712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386975706734592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reinadecapitada", "id": "49016883"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8693, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 95, "end": 112, "probability": 0.6064, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Brasile\u00f1o"}]}, "in_reply_to_user_id": "49016883", "created_at": "2019-08-22T04:01:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "992785624087318528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164384392954953728"}], "text": "@reinadecapitada Hablando del Amazonas el csm de Bolsonaro trat\u00f3 a los indigenas que fueron al Congreso Brasile\u00f1o como ciudadanos de 2da igual que el panzon suicida.", "id": "1164386975706734592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386852419190789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164024222122831872"}], "text": "RT @sinaloahoy: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/15Qi92ix\u2026", "id": "1164386852419190789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386793296420864"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/YrCoa8Iy10", "expanded_url": "https://souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscalismo-suicida.html#.XV4TLqFGPtc.facebook", "display_url": "souchocolateenaodesisto.blogspot.com/2019/08/fiscal\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4043, "type": "Other", "normalized_text": "FISCALISMO"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28063831", "text": "FISCALISMO SUICIDA https://t.co/YrCoa8Iy10", "id": "1164386793296420864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386749398888449"], "created_at": "2019-08-22T04:00:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007777275952148481", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Che recien me doy cuenta que esta el escuadr\u00f3n suicida en Netflix jajaja aaaamo", "id": "1164386749398888449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386525347504128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:59:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129602433540395008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164382937892175874"}], "text": "RT @elsalvadorcom: #Noticias La mujer dej\u00f3 dos cartas en las que detall\u00f3 las razones por las que tom\u00f3 esa decisi\u00f3n, seg\u00fan medios locales.\u2026", "id": "1164386525347504128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386468158197761"], "created_at": "2019-08-22T03:59:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "52595015", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.3568, "type": "Other", "normalized_text": "Agenor"}]}, "text": "Eu sempre detestei esse neg\u00f3cio de m\u00eas do desgosto. Ontem meu av\u00f4 Agenor faleceu, hoje meu primo se matou. Que dia... que dia.", "id": "1164386468158197761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386370871336960"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/y35cDwkpDw", "expanded_url": "https://notiziaoggi.it/cronaca/si-lancia-dal-settimo-piano-vigilessa-morta-suicida/", "display_url": "notiziaoggi.it/cronaca/si-lan\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:58:38.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424509302", "text": "https://t.co/y35cDwkpDw", "id": "1164386370871336960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386292416880641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48507497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "id": "1164386292416880641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386231540682754"], "in_reply_to_user_id": "1070020162471018496", "created_at": "2019-08-22T03:58:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270457649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164380239021125632"}], "text": "@camilaaleok Estoy igual hagamos pacto suicida", "id": "1164386231540682754"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386092612763648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vitorsergio", "id": "28562620"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Benedetto"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6518, "type": "Person", "normalized_text": "BH"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "in_reply_to_user_id": "28562620", "created_at": "2019-08-22T03:57:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "273000132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164385107198844929"}], "text": "@vitorsergio At\u00e9 aparecer um tal de Benedetto.... mesmo assim creio que se o var n\u00e3o anulasse aquele gol do BH aos 9 minutos, o Palmeiras teria passado. Aquilo meio que matou o time.", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1164386092612763648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386045489754112"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "in_reply_to_user_id": "2804927186", "created_at": "2019-08-22T03:57:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "797169914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164385655549571073"}], "text": "@AdemirSalgueiro @Estadao Bem, se a PM diz que matou em leg\u00edtima defesa e depois descobre-se que o jovem era inocente e n\u00e3o tinha nada a ver com o crime, fica dif\u00edcil atribuir o assassinato a outras pessoas, n\u00e3o?", "id": "1164386045489754112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164385971649077248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:57:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1938612786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "id": "1164385971649077248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164385914560425984"], "created_at": "2019-08-22T03:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1895269735", "text": "La cima de un beso en un brinco suicida \ud83c\udfb6", "id": "1164385914560425984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164385898609500161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2497300664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164385898609500161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164385712025886720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AmericaDeMexico", "id": "1300979141622272000"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "los2minutos", "id": "228534505"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "57355813", "created_at": "2019-08-22T03:56:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "168785630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164271109992267778"}], "text": "@americademexico El de Amor Suicida de los @los2minutos", "id": "1164385712025886720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164385064282677248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Max49880627", "id": "1017069664155918336"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "66Karabas", "id": "908171583604305920"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017069664155918336", "created_at": "2019-08-22T03:53:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113263211002966016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164375187107848192"}], "text": "@Max49880627 @66Karabas Esta cena \u00e9 no metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nUm suic\u00eddio.\nNo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 n\u00e3o mostramos imagens de pessoas se suicidando por ser muito triste e em respeito a pessoa que se suicidou \ud83d\ude14", "id": "1164385064282677248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384747579224064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:52:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148596927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164384747579224064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384693099347971"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:51:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223920166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372062087069696"}], "text": "RT @fvernon: os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 perg\u2026", "id": "1164384693099347971"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384649478582272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "66Karabas", "id": "908171583604305920"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8977, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8606, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "908171583604305920", "created_at": "2019-08-22T03:51:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1113263211002966016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164371295452180481"}], "text": "@66Karabas Esta cena \u00e9 no metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nUm suic\u00eddio.\nNo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 n\u00e3o mostramos imagens de pessoas se suicidando por ser muito triste e em respeito a pessoa que se suicidou \ud83d\ude14", "id": "1164384649478582272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384517681012736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154398639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164384517681012736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384407492464640"], "created_at": "2019-08-22T03:50:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144070874", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.66, "type": "Person", "normalized_text": "Brandoni"}]}, "text": "Si el Brandoni de los a\u00f1os 70 viera el spot en el que dice \"no perdamos la republica\", se suicida para no poder grabarlo nunca.\nDa verg\u00fcenza ajena", "id": "1164384407492464640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384381022154759"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-08-22T03:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876871263880433665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164162194084421633"}], "text": "@gonzalesposadal Cu\u00e1ndo no el cabeza de paneton con  bromato , este deber\u00eda de ser investigadovpor testaferro de cobarde suicida @MilagrosLeivaG  sigues haci\u00e9ndole el juego a los corruptos fujiapristas, sarta de escorias.", "id": "1164384381022154759"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384377976922112"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/1ErKHAyzf6", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/EU-Hallan-a-madre-inconsciente-junto-a-cuerpo-sin-vida-de-sus-dos-hijas-20190821-0184.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/EU-Halla\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 115, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:50:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37796310", "text": "En el interior de la casa fue encontrada una nota de asesinato suicida. https://t.co/1ErKHAyzf6 v\u00eda @elimparcialcom", "id": "1164384377976922112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384361610977283"], "created_at": "2019-08-22T03:50:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1161502455403896832", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7952, "type": "Other", "normalized_text": "kickboxing"}]}, "text": "Ontem um dos meus professores de kickboxing se matou, ainda n\u00e3o acredito nisso, a depress\u00e3o \u00e9 algo muito s\u00e9rio, sempre que vc ver algu\u00e9m mal ou chorando tente ajudar ou conversar com ela pq isso pode mudar n\u00e3o s\u00f3 o dia mas o destino dessa pessoa.", "id": "1164384361610977283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384334213779461"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:50:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120630134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164384334213779461"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384240789794817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334861298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164384240789794817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384189065715718"], "in_reply_to_user_id": "1144661442077048833", "created_at": "2019-08-22T03:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109246682594770944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164383838405103618"}], "text": "@blodkarla se trata de un grupo de pibes q despu\u00e9s de q uno se suicida les llega una notificaci\u00f3n de llamada rara, y les empiezan a pasar cosas, uno se tira de un edificio etc", "id": "1164384189065715718"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384095926923269"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7402, "type": "Place", "normalized_text": "GRU"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}]}, "in_reply_to_user_id": "64706049", "created_at": "2019-08-22T03:49:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144748369421787141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164327114721681408"}], "text": "@jdoriajr Sentem cheiro de ouro? Tem bastante que sumiu l\u00e1 em GRU e nem cheiro....o Pai da menina que matou o ator e os pais sentem esse cheiro? Bom agora com o articulador er\u00f3tico Alexandre tudo vai se resolver!!!", "id": "1164384095926923269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384036565016582"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "burbujista", "id": "69443548"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292015898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164336468929785861"}], "text": "RT @burbujista: Estar contra la degradaci\u00f3n ambiental pasa por reconocer la lucha de las comunidades contra el extractivismo. Aunque eso im\u2026", "id": "1164384036565016582"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383969120595969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:49:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169931341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164383969120595969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383877449834496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Priscil2786", "id": "849460849966284804"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480202760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164381314293862401"}], "text": "RT @Priscil2786: Que alguien me recomienda una peli de amor triste plis. Ahre suicida. Pero si", "id": "1164383877449834496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383801302274052"], "in_reply_to_user_id": "2162521923", "created_at": "2019-08-22T03:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2162521923", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Kayden"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Connor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164383721916641280"}], "text": "e essa corna matou o Kayden E o Connor, se fode", "id": "1164383801302274052"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383714694090758"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:48:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990789554016677888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "id": "1164383714694090758"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383632607371264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:47:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56101828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164383632607371264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383571001380866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ladysdevoto", "id": "162840123"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8832, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "in_reply_to_user_id": "162840123", "created_at": "2019-08-22T03:47:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1553568727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164382494675918848"}], "text": "@ladysdevoto Sociedad suicida", "id": "1164383571001380866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383468048080896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paah_gambaro", "id": "1389111683176706055"}]}, "in_reply_to_user_id": "95914187", "created_at": "2019-08-22T03:47:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "161847531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164383070826483715"}], "text": "@Paah_Gambaro ele atirou mas a prof saiu viva e logo dps se matou", "id": "1164383468048080896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383407234781189"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/P59kuOuuMe", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadbiduria22/status/1164382589186117632", "display_url": "twitter.com/Sadbiduria22/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Marico"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "freddy"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Effy"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Aranda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:46:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146938870", "text": "JJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJA!!\nMarico y me quite PORQUE HUBIERA LEIDO ESTE TWT AYER!!!\n:(\nYo creeia que me veia como freddy cuando estaba todo feo que Effy estaba loca, suicida, psicotica y despues la metieron para Aranda! https://t.co/P59kuOuuMe", "id": "1164383407234781189"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382937892175874"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/7hiT9GZXRR", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/prefirio-matarse-y-llevarse-a-los-ninos-madre-envenena-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-colombia/632374/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/632374/prefirio-matarse-y-llevarse-a-los-ninos-madre-envenena-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-colombia.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "81986272", "text": "#Noticias La mujer dej\u00f3 dos cartas en las que detall\u00f3 las razones por las que tom\u00f3 esa decisi\u00f3n, seg\u00fan medios locales.\n\nhttps://t.co/7hiT9GZXRR", "id": "1164382937892175874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382778584162304"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/2D9Zf98kdT", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:44:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159592786", "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/2D9Zf98kdT", "id": "1164382778584162304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382654969651200"], "created_at": "2019-08-22T03:43:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912458507299037184", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4724, "type": "Person", "normalized_text": "sara"}]}, "text": "o pinto suicida da sara kkkkkkkkkkkk", "id": "1164382654969651200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382558307725314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:43:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323950205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164382558307725314"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382413058916353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106002902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "id": "1164382413058916353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382289096261633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:42:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43611708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "id": "1164382289096261633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382235476279296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:42:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1881255788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164382235476279296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382162981965826"], "created_at": "2019-08-22T03:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1053027041430376453", "text": "presid\u00eancia suicida, fode seu pa\u00eds e mata sua vida.", "id": "1164382162981965826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381965929332736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:41:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362593655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164381965929332736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381919838134272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:40:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889499911187836928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164381919838134272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381908156985345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149680017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164381908156985345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381794382340102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262012295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164381794382340102"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381608272637952"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "C_machado_", "id": "1448437479883825156"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040039945614905345", "created_at": "2019-08-22T03:39:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971424371452542979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164381154314719232"}], "text": "@jessica_bls_ @c_machado_ Da gaja q foi violada pelo pai, q a m\u00e3e se suicidou e q a irm\u00e3 foi atropelada por um trator bem fdd essa vida", "id": "1164381608272637952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381434330718208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548526240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164381434330718208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381314293862401"], "created_at": "2019-08-22T03:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849460849966284804", "text": "Que alguien me recomienda una peli de amor triste plis. Ahre suicida. Pero si", "id": "1164381314293862401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381222505783296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:38:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698339698897506305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164381222505783296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381158328688640"], "created_at": "2019-08-22T03:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "343173379", "text": "[22/8 00:26] Pingu\u00e7a: Eu e vc na vida\n[22/8 00:29] My: Kkkkkkkkkkkkkkkk sim\n[22/8 00:31] Pingu\u00e7a: Vc a simanca e eu a semata\n[22/8 00:31] Pingu\u00e7a: A problematica e a suicida\n[22/8 00:31] Pingu\u00e7a: Kkkkkkklklkklkkkkkkkkkkkkkk", "id": "1164381158328688640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381147729682434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946156041993146368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "id": "1164381147729682434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381132311412737"], "in_reply_to_user_id": "1849766078", "created_at": "2019-08-22T03:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849766078", "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 181, "probability": 0.7043, "type": "Other", "normalized_text": "ruleta rusa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164380522744819712"}], "text": "prefiero recordarte como algo bueno. Sonreir si es necesario, y es verdad q me mato a diario con un whisky, pero volver contigo ser\u00eda m\u00e1s suicida, m\u00e1s dram\u00e1tico, es jugar ruleta rusa con una bala, jugar con el cuchillo entre los espacios de los dedos++", "id": "1164381132311412737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381032696754176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bergxdxd", "id": "2389498260"}]}, "in_reply_to_user_id": "2389498260", "created_at": "2019-08-22T03:37:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1547126462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164377073642872832"}], "text": "@bergxdxd como a ult resetou se n matou com a ult?", "id": "1164381032696754176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380932754870272"], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/U8d7LJWB4k", "expanded_url": "https://twitter.com/s8ungmin/status/1164380932754870272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8d7LJWB4k", "media_key": "3_1164380915994386432"}, {"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/U8d7LJWB4k", "expanded_url": "https://twitter.com/s8ungmin/status/1164380932754870272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8d7LJWB4k", "media_key": "3_1164380919026913280"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317468288", "text": "trabajo en ayuda al suicida yo https://t.co/U8d7LJWB4k", "id": "1164380932754870272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380799451508736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:36:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293732335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372062087069696"}], "text": "RT @fvernon: os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 perg\u2026", "id": "1164380799451508736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380514289102849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107981920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164380514289102849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380463001231361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Elcadejo19", "id": "2742647401"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FloryCantoX", "id": "790360688"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "indio_nica", "id": "293024483"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "estersitamassi_", "id": "349963594"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "2742647401", "created_at": "2019-08-22T03:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992503121342615554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164349180753715202"}], "text": "@Elcadejo19 @FloryCantoX @DrdamesioJohn12 @indio_nica @estersitamassi_ un piromano que le teme al fuego,un suicida incandecente,bolsonaro es el culpable es cortina de humo,es un fasista de mierda lacayo de los greengos,,", "id": "1164380463001231361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380358701400064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "burbujista", "id": "69443548"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424233790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164336468929785861"}], "text": "RT @burbujista: Estar contra la degradaci\u00f3n ambiental pasa por reconocer la lucha de las comunidades contra el extractivismo. Aunque eso im\u2026", "id": "1164380358701400064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380340879802368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104798142090887169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164380340879802368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380266883887104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:34:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985597903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164380266883887104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380162810667008"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:33:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874123684398739457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1164380162810667008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380149128847360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153807090953142272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "id": "1164380149128847360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380137753849857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gus_hitzman", "id": "25183359"}]}, "in_reply_to_user_id": "25183359", "created_at": "2019-08-22T03:33:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9683332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164367231670788097"}], "text": "@gus_hitzman vc j\u00e1 matou essa duas vezes e eu lutando pela primeira aqui. hahaha\n\nmas que bom, mano! em janeiro eu to de volta por l\u00e1, ent\u00e3o se vc voltar, quero te esbarrar.", "id": "1164380137753849857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380054790578176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939964802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164380054790578176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379984749895680"], "created_at": "2019-08-22T03:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "209788879", "text": "Si no me he matado es porque no he juntado dinero para m\u00ed entierro. Que feo ser suicida con consciencia.", "id": "1164379984749895680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379978370289665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963553914460176384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164379978370289665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379815409008642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rei_da_selfie", "id": "808025396985798656"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:32:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65983011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164373155647033344"}], "text": "RT @rei_da_selfie: Esse mo\u00e7o do v\u00eddeo se matou porque ele assumiu sair com uma mina trans e esse bando de enrustido ficou fazendo bullying\u2026", "id": "1164379815409008642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379684982988801"], "created_at": "2019-08-22T03:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902117654017830912", "text": "Tentei ajudar a amg suicida hj e nem sei se ajudei tanto, eu n sabia oq dizer ent\u00e3o s\u00f3 deixei claro que n vale a pena e que ela tem me apoio sempre\n\nAlso falei pra ela ir na psic\u00f3loga da school", "id": "1164379684982988801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379526652186624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KakaNunes_", "id": "161399362"}]}, "in_reply_to_user_id": "161399362", "created_at": "2019-08-22T03:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "65237310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164374448591507456"}], "text": "@KakaNunes_ \u00c9 o que mais tem acontecido ultimamente. Infelizmente foi algo que a internet matou de vez pra mim - aquela antecipa\u00e7\u00e3o/ansiedade de saber se um ator ou filme seria ou n\u00e3o indicado. Acabou.", "id": "1164379526652186624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379319222669315"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:30:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62076811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164379319222669315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379204470919168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007722418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164379204470919168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379105615339520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7473, "type": "Organization", "normalized_text": "BNDS"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.5601, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9464, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}]}, "in_reply_to_user_id": "64706049", "created_at": "2019-08-22T03:29:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "110730670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164323661928632320"}], "text": "@jdoriajr Vc se enforcou sozinho. Usou a camiseta BOLSODORIA pra se eleger e agora ataca o Bolsonaro. Pegue seu Jatinho do BNDS e suma. Sou de SP e PSDB nunca mais ter\u00e1 meu voto e da MINHA fam\u00edlia,pq eles votam em quem eu voto.Sou a cabe\u00e7a politicamente pensante na fam\u00edla e amigos.", "id": "1164379105615339520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378986526531584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995106403927973888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164378986526531584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378949847322624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Singularxp", "id": "571210702"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1619509362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164158123747303424"}], "text": "RT @Singularxp: Hacerle caso al coraz\u00f3n, es la \u00fanica pr\u00e1ctica suicida que, si lo haces bien, te da vida.", "id": "1164378949847322624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378857094471681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:28:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087731962092179456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164378857094471681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378671962103810"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "bicmuller", "id": "15336738"}]}, "in_reply_to_user_id": "1340323638", "created_at": "2019-08-22T03:28:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142965762732302336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164269199558135808"}], "text": "@wltraviolet @bicmuller N\u00e3o entendo esse pessoal que deseja a morte do outro, e se diz bom ser humano. Essa pessoa matou algu\u00e9m? Essa pessoa roubou algu\u00e9m? Essa pessoa xingou sua m\u00e3e? A \u00fanica coisa que ele fez de vdd \u00e9 n\u00e3o escolher o seu lado, por isso essa revolta toda. N\u00e3o consigo entender vcs.", "id": "1164378671962103810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378546770366464"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "LuchaLibreYYa", "id": "755505602508435456"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.3437, "type": "Person", "normalized_text": "Penta"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9nix"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:27:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2369457163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164370333614444544"}], "text": "RT @MXuarezzz: @LuchaLibreYYa M\u00edstico y Penta 0 M vs. F\u00e9nix y Dragon Lee. M\u00e1scaras contra m\u00e1scaras, relevos incre\u00edbles con final suicida.", "id": "1164378546770366464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378321205022720"], "created_at": "2019-08-22T03:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040699374316277762", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Diz alexandre frota q a FaMil\u00edcia do desgoverno matou o queiroz. Como duvidar, se o desgoverno est\u00e1 matando o Brasil?", "id": "1164378321205022720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378275038289923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:26:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776215384626044928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164378275038289923"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164378142758383616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:25:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249795832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164378142758383616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377986507952129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yuehfernandes", "id": "896232448010448896"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225703841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164173739329826816"}], "text": "RT @yuehfernandes: Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a t\u2026", "id": "1164377986507952129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377898989604865"], "in_reply_to_user_id": "1009389043845648384", "created_at": "2019-08-22T03:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115366739343224832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164358616259989504"}], "text": "@predo01_ Suicida q te falou isso? Kkkkkk", "id": "1164377898989604865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377879091847168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:24:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185754750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164377879091847168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377766340583424"], "created_at": "2019-08-22T03:24:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376379190", "text": "El suicida no desea matarse, desea matar al mundo entero", "id": "1164377766340583424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377678692175877"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:24:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365155580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164377678692175877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377649785049089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629785720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164377649785049089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377630742843395"], "in_reply_to_user_id": "25403670", "created_at": "2019-08-22T03:23:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25403670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164377506000068609"}], "text": "Apartir del lunes suicida 100% ya no suicida 50% team leader 50%", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1164377630742843395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377558038790144"], "created_at": "2019-08-22T03:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1125471401035620352", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Acho que depois de tempo que lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida, eu sou a \u00fanica que nunca tinha assistido e acabei de ver kkk", "id": "1164377558038790144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377518192910338"], "created_at": "2019-08-22T03:23:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "319709694", "text": "tudo bem, j\u00e1 sei que sou suicida por ser fumante, mas acho que nessa altura do campeonato, todos n\u00f3s somos suicidas independente de seus h\u00e1bitos, pelo menos a maioria", "id": "1164377518192910338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377481920634880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953268152942694400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164377481920634880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377392347004928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:22:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601469555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "id": "1164377392347004928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377380309426176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102533042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164377380309426176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377289687126017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:22:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46191025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "id": "1164377289687126017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377092836012032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:21:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79323829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "id": "1164377092836012032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377082870272000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "crdanielmolina", "id": "152846408"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 190, "probability": 0.4974, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "in_reply_to_user_id": "152846408", "created_at": "2019-08-22T03:21:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891023019480682496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164374697766805507"}], "text": "@crdanielmolina Ning\u00fan control de precios es bueno para la econom\u00eda, deja de emitir leliqs y vas a ver donde se va tu precio de referencia, ante una ca\u00edda de demanda de moneda controlar el TC es suicida, aumento de tasa y reventar reservas", "id": "1164377082870272000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377071243673608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:21:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463447045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164377071243673608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377054286176256"], "created_at": "2019-08-22T03:21:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475472927", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "D'ale"}]}, "text": "Vi na TL e concordo.. a substitui\u00e7\u00e3o era Wellington ou Nico por Sobis e depois Nonato por D'ale. A entrada dos dois matou o time.\n\nMas faz parte, \u00e9 errando que se aprende.", "geo": {"place_id": "9115fac4c673c80b"}, "id": "1164377054286176256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377031905304576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrefran", "id": "38799818"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4924, "type": "Person", "normalized_text": "Ceia"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9121, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "38799818", "created_at": "2019-08-22T03:21:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "20566994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164365954572345344"}], "text": "@andrefran Responderam com um trecho da Ceia em que Jesus fala que vai ser tra\u00eddo. Judas no caso traiu mesmo, se arrependeu, foi devolver as moedas de prata e se enforcou. N\u00e3o foi assassinado por Jesus nem por nenhum sniper. Nem houve e nem h\u00e1 comemora\u00e7\u00e3o sobre isso.", "id": "1164377031905304576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376935188897793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:21:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816685728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164376935188897793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376924493438976"], "created_at": "2019-08-22T03:21:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817555866023067648", "text": "\u201cS\u00f3 n pode se desconcentrar com o professor\u201dKKKKKKKKK Essa frase me  matou hj", "id": "1164376924493438976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376860152795144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "AD0LFZ", "id": "234398871"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}]}, "in_reply_to_user_id": "234398871", "created_at": "2019-08-22T03:20:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408098426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164363784447807488"}], "text": "@AD0LFZ Nico entrou bem, teve a chance de se redimir com a torcida mas se matou. Se continuasse fechado ter\u00edamos perdido de apenas 1, mas esse placar \u00e9 revers\u00edvel, pra cima deles.", "id": "1164376860152795144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376774479896576"], "created_at": "2019-08-22T03:20:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082726178404945923", "text": "Me siento re suicida pero no tengo con que matarme jshdksbdjd re fraca", "id": "1164376774479896576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376668242415616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986264398175129601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164376668242415616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376472234147840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:19:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169805680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164376472234147840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376454240579584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122929990474129408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "id": "1164376454240579584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376271507349505"], "created_at": "2019-08-22T03:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "962889322805497856", "text": "Me est\u00e1 preocupando y me deja anonadada ver gente que a diario reporta pensamientos o ideas de muerte y/o ideaci\u00f3n suicida y deja todo eso en manos, \u00fanica y exclusivamente de la astrolog\u00eda, los sigilos, la lectura de la mano, qu\u00e9 s\u00e9 yo.", "id": "1164376271507349505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376232139677697"], "created_at": "2019-08-22T03:18:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3434718465", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7056, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "vou dormir e se eu n acordar foi o est\u00f4mago q me matou de tanta dor tomara Deus pois n\u00e3o aguento mais", "id": "1164376232139677697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376141911724034"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "emici"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-22T03:17:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135389892547108870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164372631619035136"}], "text": "@folha N\u00e3o entendo a revolta de certas pessoas, sendo que o traste do @jairbolsonaro homenageou no Twitter o lixo do emici rea\u00e7a, que tentou matar uma das amantes e (felizmente) se suicidou.", "id": "1164376141911724034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164376011128971266"], "in_reply_to_user_id": "817033584468901889", "created_at": "2019-08-22T03:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2457374340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164340518819520512"}], "text": "@Magsm97 Mentalmente jajajaja ah\u00ed te suicida s", "id": "1164376011128971266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375967793668096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Olivera"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Popi Olivera"}, {"start": 268, "end": 284, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "80973523", "created_at": "2019-08-22T03:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81623157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164259981069291521"}], "text": "@juanalvarezm @ArgosMozart \u00bfY acaso ustedes no saben porque Fernando Olivera otrora l\u00edder del \u201cfrente moralizador\u201d pas\u00f3 a la historia como Popi Olivera? \u00c9sa es una estrategia recurrente, resultados de la influencia medi\u00e1tica del primer gobierno de el suicida cobarde, Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.", "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "id": "1164375967793668096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375906577723395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:17:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426470280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "id": "1164375906577723395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375891121774593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629785720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "id": "1164375891121774593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375860885053440"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/iW6lwIVnWK", "expanded_url": "https://twitter.com/soyunmatee/status/1164155220714303488", "display_url": "twitter.com/soyunmatee/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "wachin"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:16:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "409614962", "text": "ser feliiz de u\u00f1a q flashaaa wachin suicida https://t.co/iW6lwIVnWK", "id": "1164375860885053440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375755259863041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:16:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130500376292204545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164375755259863041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375677979770885"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:16:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1612843572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "id": "1164375677979770885"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375638976946178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:16:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114029207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164375638976946178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375459225882626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fvernon", "id": "60164772"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:15:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53304738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372062087069696"}], "text": "RT @fvernon: os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 perg\u2026", "id": "1164375459225882626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375386794409984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055588810967445505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "id": "1164375386794409984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375336576081920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088150919546654722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "id": "1164375336576081920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164374795804446720"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634957389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164289442137497604"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "id": "1164374795804446720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164374783947153409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pagibatt", "id": "4115702241"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:12:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360139588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164372895038091265"}], "text": "RT @pagibatt: El d\u00f3lar sube  por Alberto no por Macri. Salir a vender d\u00f3lares para mantener un precio ficticio es suicida. https://t.co/UBL\u2026", "id": "1164374783947153409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164374707426209794"], "created_at": "2019-08-22T03:12:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996147418520539136", "text": "Eu total respeito drx, mas eu nao suporto pessoa \u201csuicida\u201d", "id": "1164374707426209794"}], "includes": {"users": [{"name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 760, "tweet_count": 181880, "listed_count": 9}, "id": "2463073418", "location": "Lazio, Italia", "username": "mariavenera2"}, {"name": "Gianfranco Rotondi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34027, "following_count": 6104, "tweet_count": 54067, "listed_count": 286}, "id": "87467449", "location": "Avellino, Campania", "username": "grotondi"}, {"name": "Malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 925, "tweet_count": 89653, "listed_count": 1}, "id": "933393694526500864", "username": "Malipe6"}, {"name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20657, "following_count": 2388, "tweet_count": 792790, "listed_count": 201}, "id": "60164772", "location": "\u26e7\n\n", "username": "fvernon"}, {"name": "Diogo Somerlate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 147, "tweet_count": 4324, "listed_count": 0}, "id": "4448042008", "username": "DiogoSomerlate"}, {"name": "J\u00falio Pinheiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1712, "tweet_count": 22709, "listed_count": 0}, "id": "1094247219031654401", "username": "JlioPinheiro4"}, {"name": "Silvia Cervellini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 178, "tweet_count": 1251, "listed_count": 7}, "id": "975751402889805824", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SilviaCervelli1"}, {"name": "Diogo Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "id": "178937349", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "username": "diogosj"}, {"name": "Mar(es)\u00eda Puy mar\u00edapuy\u2764\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83d\udc63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2554, "tweet_count": 25153, "listed_count": 25}, "id": "293051718", "username": "puyslas"}, {"name": "Lucia Etxebarria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "id": "245791854", "location": "Neverland", "username": "LaEtxebarria"}, {"name": "L\u1d1c\u0301\u1d04\u026a\u0493\u1d07\u0280 M\u1d0f\u0280\u0274\u026a\u0274\u0262s\u1d1b\u1d00\u0280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 134, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "id": "1149454539352936448", "location": "Los Angeles, CA", "username": "luciisttar"}, {"name": "ale", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 3297, "tweet_count": 12872, "listed_count": 3}, "id": "1153670769458720768", "location": "ravenclaw", "username": "percysmoon"}, {"name": "El ajedrecista...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20096, "following_count": 13200, "tweet_count": 331557, "listed_count": 78}, "id": "546871427", "location": "Colombia", "username": "pedrosalazar420"}, {"name": "Cafe Picante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante"}, {"name": "Jailson Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 235, "tweet_count": 25518, "listed_count": 3}, "id": "2267904153", "location": "Recife, Brasil", "username": "jailsoncp"}, {"name": "Eugenio Rebones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 3286, "tweet_count": 143321, "listed_count": 7}, "id": "750426543978082308", "location": "Roma, Lazio", "username": "RichbonesE"}, {"name": "Pedro Luis Ram\u00edrez B", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4097, "following_count": 5000, "tweet_count": 92310, "listed_count": 2}, "id": "2415944118", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "pelurabar"}, {"name": "BEGO\u00d1A\u2640\ufe0f/\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 2464, "tweet_count": 19139, "listed_count": 34}, "id": "562284097", "username": "BegoRodes"}, {"name": "Miguel Lorente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Miguel__Lorente"}, {"name": "lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 380, "tweet_count": 44456, "listed_count": 1}, "id": "3460535909", "location": "terrasen", "username": "MihGoh"}, {"name": "rafaeus 13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10637, "following_count": 9196, "tweet_count": 45709, "listed_count": 25}, "id": "210527461", "location": "santa maria infelizmente", "username": "RafsAmarante"}, {"name": "BCharts", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 431459, "following_count": 1687, "tweet_count": 58168, "listed_count": 968}, "id": "788794760764985344", "location": "Brasil", "username": "bchartsnet"}, {"name": "A\u0438\u0438\u03b1 \u2570\u2606\u256e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4262, "following_count": 1284, "tweet_count": 76333, "listed_count": 50}, "id": "422340734", "location": "Abruzzo - Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AnnaxNar"}, {"name": "Miryam Consuelo Ni\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 61, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "id": "874408926", "username": "NioMiryam"}, {"name": "Vicky D\u00e1vila", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3552768, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "id": "242730842", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "VickyDavilaH"}, {"name": "Tiago Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 407, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "id": "278808761", "username": "tiagovpereira"}, {"name": "Edilberto Calderon G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1844, "tweet_count": 94453, "listed_count": 15}, "id": "514571208", "username": "EdilbertoCalde1"}, {"name": "Pirry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3581269, "following_count": 594, "tweet_count": 26432, "listed_count": 4941}, "id": "41048726", "location": "Colombia", "username": "PirryOficial"}, {"name": "Noticias de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Noticiasde_"}, {"name": "Manuel Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 4287, "tweet_count": 207807, "listed_count": 2}, "id": "1142339720", "location": "Planeta Tierra", "username": "salvador5630"}, {"name": "Valerio Motta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19984, "following_count": 14856, "tweet_count": 63966, "listed_count": 399}, "id": "6591422", "location": "Marseille, France", "username": "valeriomotta"}, {"name": "\u04bc\u0196\u00ed\u0282\u0105 \u018a\u04bd \u2c6d\u0271\u00ed\u0188\u00ed\u0282 \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1011, "tweet_count": 26360, "listed_count": 0}, "id": "1274943217", "location": "Rome, Italy", "username": "elisadeamicis1"}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udc5c \ud835\udc3c\ud835\udcc3\ud835\udc54\ud835\udcb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1067, "tweet_count": 116456, "listed_count": 0}, "id": "229067277", "username": "adiosmirna"}, {"name": "Vitor Hugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 695, "tweet_count": 28463, "listed_count": 5}, "id": "53928015", "location": "Natal, RN", "username": "vitorugoal"}, {"name": "Fabiola Mazzulli \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1202, "tweet_count": 69526, "listed_count": 1}, "id": "1032982110829768704", "username": "fabiolamazzulli"}, {"name": "Em\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "id": "1114138363731283968", "location": "Santos, Brasil", "username": "Emlia05162795"}, {"name": "Goroguiguimuguitigui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 4250, "tweet_count": 119923, "listed_count": 1}, "id": "1042880713773772805", "username": "Goro95402106"}, {"name": "Gabriella Ricci LIBERT\u00c0 PER GLI ITALIANI!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2272, "tweet_count": 74120, "listed_count": 6}, "id": "1395882728", "location": ".", "username": "gabri48_123"}, {"name": "Marilena Vaccarini \ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 4910, "tweet_count": 115402, "listed_count": 18}, "id": "169442181", "location": "Milky Way", "username": "Mariva2000"}, {"name": "Jose Pizarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 218, "tweet_count": 13122, "listed_count": 0}, "id": "304683683", "location": "Parla.Madrid", "username": "JPizarro12"}, {"name": "Gato espacio trastornado \ud83d\udc9c\u270a\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 4572, "tweet_count": 64966, "listed_count": 9}, "id": "840011486", "username": "guiller42gl"}, {"name": "ga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 141, "tweet_count": 14382, "listed_count": 2}, "id": "1083726745", "username": "ero856"}, {"name": "Claudio Borghi A.", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 149831, "following_count": 1380, "tweet_count": 235413, "listed_count": 911}, "id": "337767301", "location": "Italia", "username": "borghi_claudio"}, {"name": "Nunchaku Filos\u00f3fico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2273, "tweet_count": 67215, "listed_count": 4}, "id": "140603836", "username": "NunchakuFilosof"}, {"name": "Antonio Morales Rive", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "id": "154670681", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "amoralesan"}, {"name": "Gianni Sgobba \ud83d\udccf\ud83d\udcd0\ud83c\udf74\ud83c\udfcd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 321, "tweet_count": 10894, "listed_count": 9}, "id": "4184744968", "location": "Bari, Apulia", "username": "GianniSgobba1"}, {"name": "Fuchs FLA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 296, "tweet_count": 26187, "listed_count": 0}, "id": "756076784853082112", "location": "Rio de janeiro ", "username": "Ltadeufuchs"}, {"name": "Felipe Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 996, "tweet_count": 90736, "listed_count": 38}, "id": "346976507", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "fpcoliveira"}, {"name": "machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 295, "tweet_count": 26887, "listed_count": 0}, "id": "1063124876817506304", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "username": "c_smachado_"}, {"name": "Meca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 338, "tweet_count": 8682, "listed_count": 0}, "id": "971424371452542979", "location": "Figueira da Foz, Portugal", "username": "_ricardomeca"}, {"name": "Luis Lehmann\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10405, "following_count": 4822, "tweet_count": 8179, "listed_count": 26}, "id": "76932963", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "LuisLehmann"}, {"name": "CRISTINA RODR\u00cdGUEZ D", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 389, "tweet_count": 7074, "listed_count": 1}, "id": "342592359", "username": "kristhinas35"}, {"name": "susana gorriz \ud83d\udd90#SoyDel41%\ud83d\udc31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6278, "following_count": 6444, "tweet_count": 524165, "listed_count": 4}, "id": "561779715", "username": "Gorriz70"}, {"name": "Adrian Ravier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "id": "400253569", "location": "Argentina", "username": "AdrianRavier"}, {"name": "Trottin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 190, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}, "id": "701196952009056256", "location": "Itajub\u00e1, Brasil", "username": "a_trottamorais"}, {"name": "Ti\u00e1 Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1114, "tweet_count": 32366, "listed_count": 10}, "id": "592263119", "location": "Cala Blava - Mallorca", "username": "SorTomaseta1"}, {"name": "simon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9101, "following_count": 2169, "tweet_count": 35191, "listed_count": 6}, "id": "1117918055353417730", "location": "C\u00e1diz - Madrid", "username": "slopezp01"}, {"name": "\u00d3scar Zamarre\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 297, "tweet_count": 1719, "listed_count": 3}, "id": "302623442", "location": "Vit\u00f3ria-Gasteiz, Espanha", "username": "OscarZamarreno"}, {"name": "\u2744Janaina Barbosa\u2744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2371, "tweet_count": 22927, "listed_count": 0}, "id": "1117963458593611776", "location": "Brasil", "username": "Janaina3B"}, {"name": "Davide Ravera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1286, "tweet_count": 23306, "listed_count": 10}, "id": "110179995", "username": "davideravera"}, {"name": "Franco A. Corrado \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4426, "following_count": 2895, "tweet_count": 144723, "listed_count": 5}, "id": "2576093422", "location": "Italia", "username": "corra_franco"}, {"name": "Mattos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 414, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}, "id": "1161401134508126211", "username": "mattos3585"}, {"name": "Arthur Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 602, "tweet_count": 1776, "listed_count": 1}, "id": "948364875138510850", "username": "Arthucostaa"}, {"name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "id": "3387628131", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "SozinhaSolita"}, {"name": "Angee!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 125, "tweet_count": 10655, "listed_count": 0}, "id": "61691492", "username": "Angeerm"}, {"name": "Lorenzo Fabbri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 777, "tweet_count": 9943, "listed_count": 1}, "id": "1273307983", "location": "Firenze, Toscana", "username": "FabbrilorFabbri"}, {"name": "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0434\u0435\u0440\u044c\u043c\u043e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 1667, "tweet_count": 39495, "listed_count": 41}, "id": "292186046", "username": "Vogliadarianuov"}, {"name": "Palmera Ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1324, "tweet_count": 16892, "listed_count": 8}, "id": "3041192609", "location": "Granada, Spain", "username": "Gr25322Palmer"}, {"name": "\u0131\u028c\u0438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 209, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}, "id": "1521341324", "location": "Encarnacion, Paraguay", "username": "Ian_Holovatiy"}, {"name": "Diana C. Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 3231, "tweet_count": 58367, "listed_count": 48}, "id": "135145162", "location": "Venezuela", "username": "Ranacien"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "\ud83c\udf830x_alejo\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 424, "tweet_count": 4707, "listed_count": 2}, "id": "2798106329", "location": "Un s\u00f3tano oscuro ", "username": "10alejo_esteban"}, {"name": "J.Rubio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 213, "tweet_count": 10224, "listed_count": 8}, "id": "4925093973", "username": "jamesblonde____"}, {"name": "\u2757IL BUON SENSO\u2757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 4838, "tweet_count": 203831, "listed_count": 7}, "id": "962692920171270144", "username": "Moixus1970"}, {"name": "L'HuffPost", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 647668, "following_count": 1202, "tweet_count": 173016, "listed_count": 3383}, "id": "543774554", "location": "Roma", "username": "HuffPostItalia"}, {"name": "Pascual10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 30, "tweet_count": 30903, "listed_count": 0}, "id": "2421087110", "location": "Barcelona", "username": "SPascual10"}, {"name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_"}, {"name": "o tunante da pedreira \u00e9 13 \u270c\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 539, "tweet_count": 55744, "listed_count": 12}, "id": "56421871", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "RudsFrias"}, {"name": "Anna Forner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1919, "tweet_count": 8650, "listed_count": 10}, "id": "375665460", "location": "Castell\u00f3n", "username": "kaneh75"}, {"name": "Jose M\u00aa Navalpotro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 186, "tweet_count": 5471, "listed_count": 5}, "id": "271848995", "username": "chemanp"}, {"name": "TuPortada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8027, "following_count": 7754, "tweet_count": 38436, "listed_count": 34}, "id": "627515956", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Manytattoos"}, {"name": "Adri\u00e1n Opazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 752, "tweet_count": 83426, "listed_count": 0}, "id": "4278021675", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "AdrianBlackfyre"}, {"name": "Oriol Izquierdo \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 1272, "tweet_count": 14576, "listed_count": 48}, "id": "90945489", "location": "Catalunya, Barcelona", "username": "oriolil"}, {"name": "luizas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 719, "tweet_count": 20555, "listed_count": 0}, "id": "1093547721145925638", "username": "arieviloul"}, {"name": "DIEGO NEVES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 661, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "id": "1026941410149363718", "username": "DIEGONE19637305"}, {"name": "Emilio Beretta Fortebraccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 2997, "tweet_count": 39232, "listed_count": 4}, "id": "1098510936879624193", "location": "Italia", "username": "EmilioBerettaF1"}, {"name": "Capit\u00e1n Beto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1524, "tweet_count": 42119, "listed_count": 11}, "id": "173272511", "username": "almartor"}, {"name": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1755740, "following_count": 376, "tweet_count": 14618, "listed_count": 2495}, "id": "77009449", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "horaciorlarreta"}, {"name": "boiolinha, gostosa e cansada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 3922, "tweet_count": 84659, "listed_count": 18}, "id": "97538241", "location": "Salvador - BA", "username": "melonbanzai"}, {"name": "erick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 276, "tweet_count": 9881, "listed_count": 0}, "id": "1135600695502147585", "username": "brunindograu"}, {"name": "Edilma Su\u00e1rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1445, "tweet_count": 34021, "listed_count": 9}, "id": "464917584", "location": "Bogot\u00e1", "username": "edilma_suarez"}, {"name": "gracyd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 622, "tweet_count": 36198, "listed_count": 0}, "id": "1054193691064197120", "location": "Fortaleza-Ce", "username": "gracyd7"}, {"name": "Leonardo Vasconcelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 483, "tweet_count": 9902, "listed_count": 1}, "id": "349995693", "location": "Petrolina", "username": "Leo_samir"}, {"name": "meta angel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 724, "tweet_count": 24487, "listed_count": 0}, "id": "47718857", "location": "Paris, France", "username": "gisnts"}, {"name": "terrinoni l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14471, "following_count": 16221, "tweet_count": 241328, "listed_count": 44}, "id": "1070500039", "username": "TerrinoniL"}, {"name": "Campos C\u00f3smicos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 211, "tweet_count": 3773, "listed_count": 0}, "id": "530986019", "username": "camposbox"}, {"name": "Lidia Dias \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 4775, "tweet_count": 20280, "listed_count": 1}, "id": "82204777", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lydyadyas"}, {"name": "Luigi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 385, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "id": "2663569398", "location": "Verbano-Cusio-Ossola, Piemonte", "username": "LuigiMitidieri"}, {"name": "Gaetano F. Intrieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11588, "following_count": 972, "tweet_count": 66217, "listed_count": 92}, "id": "100855257", "location": "Roma", "username": "GFI65"}, {"name": "Mpazos!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36269, "listed_count": 2}, "id": "457474907", "location": "Per\u00fa", "username": "Mpazos1980"}, {"name": "Lukasun - brasilminion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 1435, "tweet_count": 20517, "listed_count": 0}, "id": "77503351", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "luizsun"}, {"name": "La Ruspi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 64, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "id": "1049605943766511616", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "LARUSPY"}, {"name": "hugo marquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 649, "tweet_count": 107479, "listed_count": 1}, "id": "2717509754", "username": "hugo178134"}, {"name": "\ud83d\udeb4 JuanVicenteL\u00f3pez\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 3577, "tweet_count": 408469, "listed_count": 0}, "id": "185743772", "location": "Argentina", "username": "LOPISTA"}, {"name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 24, "tweet_count": 23651, "listed_count": 0}, "id": "1010503264364834817", "location": "\ud835\udd37\ud835\udd25\ud835\udd22.\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd36", "username": "liilsaya"}, {"name": "Gabriela KF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 3656, "tweet_count": 114957, "listed_count": 3}, "id": "1054209750035034112", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "FrizzoKimus"}, {"name": "Muky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 79, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}, "id": "839186723577921536", "username": "SobranHumanos"}, {"name": "Don Patch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 128, "tweet_count": 4756, "listed_count": 1}, "id": "3363073457", "location": "Tu cocina ", "username": "oficialjuanlui1"}, {"name": "Ettore B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 2361, "tweet_count": 135258, "listed_count": 4}, "id": "405792460", "location": "in giro", "username": "1ettoreb"}, {"name": "#CruzeiroDeTodos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7011, "following_count": 5922, "tweet_count": 226643, "listed_count": 14}, "id": "395031080", "location": "Contagem", "username": "wellingtoncmps"}, {"name": "Leonardo Valadares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1678, "tweet_count": 21663, "listed_count": 3}, "id": "3319009439", "location": "Brasil", "username": "Leovaladares17"}, {"name": "Cervantez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 379, "tweet_count": 48003, "listed_count": 1}, "id": "3830917519", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LouisCervantez"}, {"name": "Dpto. de Educaci\u00f3n", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 265, "tweet_count": 24100, "listed_count": 207}, "id": "112811564", "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "EDUCACIONPR"}, {"name": "Battista Dotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1471, "tweet_count": 46218, "listed_count": 1}, "id": "981638341249716224", "location": "Italia", "username": "BattistaDotti"}, {"name": "Fils! I try to improve myself...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 893, "tweet_count": 28668, "listed_count": 0}, "id": "999061878", "location": "Italia", "username": "ahabello"}, {"name": "Enrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2544, "tweet_count": 34257, "listed_count": 0}, "id": "971842963679653890", "location": "la guaira", "username": "endapeh28"}, {"name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "id": "28588050", "location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar"}, {"name": "g.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 740, "tweet_count": 63540, "listed_count": 9}, "id": "150357753", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "987mies"}, {"name": "Giulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 212, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "id": "828552495630790657", "location": "Rome, Lazio", "username": "GiuliaSchis"}, {"name": "D. Iturri #Orwell1984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 339, "tweet_count": 24121, "listed_count": 1}, "id": "2616341622", "username": "daniel_iturri"}, {"name": "Madtyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 434, "tweet_count": 6350, "listed_count": 0}, "id": "283945808", "location": "A Coru\u00f1a", "username": "madtyn"}, {"name": "juan carlos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1282, "tweet_count": 41766, "listed_count": 0}, "id": "1692138674", "location": "Madrid", "username": "juancar02994101"}, {"name": "Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 381, "tweet_count": 11838, "listed_count": 0}, "id": "1076535705130713089", "username": "uziluvlara"}, {"name": "Matilde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 304, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "id": "1158731761733513216", "location": "Guarda, Portugal", "username": "matildebrigas"}, {"name": "Sant Pau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3076, "tweet_count": 56633, "listed_count": 4}, "id": "1527055710", "username": "Guinardo7"}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6926, "following_count": 4746, "tweet_count": 64934, "listed_count": 4}, "id": "1160479665129234432", "location": "Lombardia \u2698\ufe0f", "username": "VivianaP1511"}, {"name": "domenica sisto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "id": "2228372482", "username": "DomenicaSisto"}, {"name": "elena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 226, "tweet_count": 4036, "listed_count": 0}, "id": "203521430", "location": "Argentina", "username": "elenalarga"}, {"name": "juan j. barrionuevo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1577, "tweet_count": 9642, "listed_count": 10}, "id": "269994882", "location": "M\u00e1laga", "username": "juanjbn"}, {"name": "El Script cuenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6377, "tweet_count": 11256, "listed_count": 83}, "id": "2569486213", "username": "ElScriptcuenta"}, {"name": "Nogueira Jr.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13700, "following_count": 13444, "tweet_count": 92260, "listed_count": 169}, "id": "22849805", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "username": "WikiMidiaBr"}, {"name": "Blog do Noblat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1182786, "following_count": 429, "tweet_count": 332214, "listed_count": 4883}, "id": "16794066", "username": "BlogdoNoblat"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 98, "tweet_count": 10087, "listed_count": 0}, "id": "1073306651686514688", "username": "ciaonebelliii"}, {"name": "Camilo Arango", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 583, "tweet_count": 24187, "listed_count": 0}, "id": "3218059955", "username": "cjarangor2018"}, {"name": "Rheizchtroee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 529, "tweet_count": 58700, "listed_count": 1}, "id": "2528713062", "location": "Dione.", "username": "Zherterich"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 508, "tweet_count": 13127, "listed_count": 2}, "id": "822899045014323201", "location": "Ericeira", "username": "miafernandessss"}, {"name": "strongsancho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 133, "tweet_count": 7726, "listed_count": 1}, "id": "112550524", "location": "Castilla, Espa\u00f1a", "username": "Strongsancho"}, {"name": "ThothSimuladores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "id": "1074250788", "location": "Sao Paulo - SP -Brasil", "username": "ThothSim"}, {"name": "cristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 208, "tweet_count": 9386, "listed_count": 0}, "id": "1065834326", "username": "guerricristina"}, {"name": "Vittorio Sgarbi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "id": "201658727", "location": "mai nello stesso luogo", "username": "VittorioSgarbi"}, {"name": "Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 247, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "id": "1147547600553332736", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "Jorgetirado977"}, {"name": "Roberto Gaschler", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 4971, "tweet_count": 53648, "listed_count": 1}, "id": "510125145", "location": "Indaiatuba, Brasil", "username": "rgaschler"}, {"name": "Sunshine in the sky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 595, "tweet_count": 75891, "listed_count": 8}, "id": "254088600", "location": "AQU\u00cd", "username": "Canesky"}, {"name": "vini vini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 107, "tweet_count": 8141, "listed_count": 0}, "id": "1119638596871499777", "username": "ViniciusAraujS"}, {"name": "Lula, guerrier du peuple br\u00e9silien!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1337, "tweet_count": 213555, "listed_count": 14}, "id": "36206294", "username": "clagraca"}, {"name": "Trajano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 481, "tweet_count": 62846, "listed_count": 6}, "id": "58692423", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "TrajanosacuL"}, {"name": "Ei *Inaud\u00edvel*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 843, "tweet_count": 134296, "listed_count": 29}, "id": "89571056", "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "username": "MikaHell_"}, {"name": "Dota 2 Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11939, "following_count": 387, "tweet_count": 13135, "listed_count": 39}, "id": "53210435", "location": "Brasil", "username": "Dota2BRA"}, {"name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 122, "tweet_count": 184905, "listed_count": 3}, "id": "320554315", "username": "nepomucxno"}, {"name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 942, "tweet_count": 29030, "listed_count": 4}, "id": "896232448010448896", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "yuehfernandes"}, {"name": "SupeeRMageeL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 159, "tweet_count": 21394, "listed_count": 1}, "id": "2950986629", "location": "Espa\u00f1a", "username": "SupeeRMageeL"}, {"name": "Frogworld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 124, "tweet_count": 2484, "listed_count": 1}, "id": "1124207873041551361", "location": "Abuja, Nigeria", "username": "Frogworld1"}, {"name": "adoraciongarcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 4061, "tweet_count": 525332, "listed_count": 110}, "id": "151281359", "location": "asturias", "username": "dori58"}, {"name": "Marco Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1331, "tweet_count": 31689, "listed_count": 0}, "id": "976796837247102976", "username": "Mjdm1794"}, {"name": "skirocker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 476, "tweet_count": 8383, "listed_count": 0}, "id": "480248512", "location": "Milano - Vocca", "username": "areale7508"}, {"name": "Resiliencia0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1622, "tweet_count": 90993, "listed_count": 0}, "id": "105301854", "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "username": "Maugonzxy"}, {"name": "MARIA EUGENIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 127, "tweet_count": 2467, "listed_count": 0}, "id": "896236472", "username": "MARIAEU46103084"}, {"name": "Non so_non ricordo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 669, "tweet_count": 310564, "listed_count": 112}, "id": "96340114", "location": "Italy 44\u00b027'18''N_11\u00b016'20''E", "username": "PaoloX68"}, {"name": "Bruna Ces", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 88, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}, "id": "97031008", "location": "Barcelona, Spain", "username": "BrunaCes"}, {"name": "Monitor de Oriente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 752, "tweet_count": 79919, "listed_count": 86}, "id": "4870268481", "location": "Espanha", "username": "monitororiente"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Cristina Dana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 2485, "tweet_count": 14639, "listed_count": 3}, "id": "73657397", "location": "rio de janeiro", "username": "crisdana"}, {"name": "Adilson Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 400, "tweet_count": 26313, "listed_count": 0}, "id": "980091212475650048", "username": "Adilson15178522"}, {"name": "Egas Muniz Samelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 383, "tweet_count": 61192, "listed_count": 2}, "id": "340345343", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "EgasSamelo"}, {"name": "Dido_73 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 702, "tweet_count": 31746, "listed_count": 12}, "id": "433565657", "location": "a sud del sud", "username": "Didos73"}, {"name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1968, "tweet_count": 10191, "listed_count": 1}, "id": "197217682", "location": " Ceuta ", "username": "pilar_garcia314"}, {"name": "ALVARO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1082, "tweet_count": 20854, "listed_count": 4}, "id": "112729612", "username": "anc111"}, {"name": "Paulo Sergio Brito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 81, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "id": "739606627607805952", "location": "Timon, Brasil", "username": "sergiopaullo2"}, {"name": "VICTOR JOSE ARGILES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 154, "tweet_count": 1417, "listed_count": 1}, "id": "141011390", "username": "FINTADOR65"}, {"name": "UGT de Catalunya", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16068, "following_count": 2549, "tweet_count": 81481, "listed_count": 330}, "id": "8310642", "location": "\u00dcT: 41.375291,2.17035", "username": "ugtcatalunya"}, {"name": "Marcelo do Valle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1761, "tweet_count": 45676, "listed_count": 22}, "id": "47966082", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "VallePires"}, {"name": "Cantabr\u00f3n de Cantabria\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 259, "tweet_count": 1298, "listed_count": 1}, "id": "1161629425034813440", "location": "Mons, Norway", "username": "CantabronC"}, {"name": "Bi\u00f3logo Norte\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 584, "tweet_count": 3416, "listed_count": 0}, "id": "702725416264466432", "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "CharlieAMtzO"}, {"name": "Annalisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 697, "tweet_count": 307827, "listed_count": 16}, "id": "2397844595", "location": "Rome, Lazio", "username": "annalisapanello"}, {"name": "Nicola De Carlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 644, "tweet_count": 4360, "listed_count": 3}, "id": "601876444", "location": "Salerno, Campania", "username": "NdecarloDe"}, {"name": "S1lv3r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 1491, "tweet_count": 6026, "listed_count": 5}, "id": "1047116832853909506", "location": "Detr\u00e1s de ti.", "username": "S1lv3rW"}, {"name": "Guilherme Mello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 1571, "tweet_count": 154428, "listed_count": 2}, "id": "52103454", "username": "gsbmello"}, {"name": "Oscar Daza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 556, "tweet_count": 21750, "listed_count": 1}, "id": "52766990", "username": "MUCHABROCHA"}, {"name": "Alicia Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 400, "tweet_count": 8147, "listed_count": 0}, "id": "902376179965014016", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "AliciaR47301397"}, {"name": "tatanka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 347, "tweet_count": 23363, "listed_count": 2}, "id": "399560982", "username": "julien883"}, {"name": "Dom Est\u00e9fano em A\u00c7\u00c3O #BrasilVota22 #SPVote10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15126, "following_count": 16522, "tweet_count": 123427, "listed_count": 6}, "id": "754450453778272256", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "username": "Estefano_lopes"}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2319869, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"name": "PEREZ JR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 1045, "tweet_count": 64785, "listed_count": 24}, "id": "1079458941606772738", "location": "Born in SP, lives in Brasilia", "username": "JOSEPEREZJR01"}, {"name": "claudio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 80, "tweet_count": 29720, "listed_count": 1}, "id": "118377371", "location": "pontida", "username": "aclaudio65"}, {"name": "Omnibus La7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76209, "following_count": 1199, "tweet_count": 4045, "listed_count": 470}, "id": "546791475", "location": "Roma", "username": "OmnibusLa7"}, {"name": "Fachorrona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 391, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}, "id": "980458527079763968", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "fachorrona"}, {"name": "M.Vittoria Campoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 476, "tweet_count": 1281, "listed_count": 5}, "id": "734551268", "location": "Modena", "username": "mvcampoli"}, {"name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "id": "2875793453", "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "username": "DeLorenzoRoman"}, {"name": "Valentina Prisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1860, "tweet_count": 65884, "listed_count": 7}, "id": "3524647829", "username": "ValentinaPrisc"}, {"name": "rita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 564, "tweet_count": 30668, "listed_count": 0}, "id": "1084441540590735368", "location": "Milano, Lombardia", "username": "rita48802996"}, {"name": "DeMoerbei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1607, "tweet_count": 23353, "listed_count": 9}, "id": "175555556", "location": "Qas Valley", "username": "DeMoerbei"}, {"name": "Alejo Vidal-Quadras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "id": "166100601", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "VidalQuadras"}, {"name": "Claudia San \ud83d\udc32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 577, "tweet_count": 28430, "listed_count": 1}, "id": "1247020922", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "clapinastral"}, {"name": "Cristiano Sousa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 1264, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "1163119154272100354", "username": "Cristia17698968"}, {"name": "Luca Deiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "id": "346161795", "username": "Deiana_Luca9"}, {"name": "tiber", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 313, "tweet_count": 28972, "listed_count": 1}, "id": "320098628", "username": "tiberiobagnarol"}, {"name": "Daniele Occhini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2308, "tweet_count": 7335, "listed_count": 7}, "id": "1276256071", "location": "Ar\u00e9cio, Toscana", "username": "DOcchini"}, {"name": "Jorge Farias Urquiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 480, "tweet_count": 10479, "listed_count": 0}, "id": "1248635544", "location": "Capilla del Monte, C\u00f3rdoba, Ar", "username": "JfuJorge"}, {"name": "John H. Watson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 281, "tweet_count": 15855, "listed_count": 0}, "id": "972165104233000960", "location": "London, England", "username": "JohnHWatson00"}, {"name": "emy | feeling 22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 2786, "tweet_count": 143327, "listed_count": 13}, "id": "387064249", "location": "fire nation ", "username": "trtswiftie"}, {"name": "Io", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 846, "tweet_count": 25808, "listed_count": 0}, "id": "1007744827", "username": "no3n2a"}, {"name": "ferpectamente \ud83d\udc9a ANTIFA \u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1039, "tweet_count": 71821, "listed_count": 29}, "id": "4717791", "location": "El Bierzo", "username": "ferpectamente"}, {"name": "Golden Lion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "id": "56487165", "location": "Peru", "username": "rob_canani"}, {"name": "Pietro Rami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5567, "tweet_count": 49151, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "username": "pietrorami1910"}, {"name": "haraldrian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 34, "tweet_count": 8468, "listed_count": 0}, "id": "183197900", "location": "Bogota/Colombia", "username": "haraldrian"}, {"name": "ivina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 85261, "listed_count": 0}, "id": "832356031145578497", "username": "capttainbonnie"}, {"name": "Stigmabase | ORG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4157, "following_count": 3733, "tweet_count": 1847729, "listed_count": 261}, "id": "138418838", "location": "CA | AM | AUNZ | UK | IE | HIV", "username": "StigmabaseO"}, {"name": "Maxuel Orlando 'El coyote' Ormasa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7453, "following_count": 7809, "tweet_count": 76513, "listed_count": 10}, "id": "1063425807421448193", "location": "Vecino de Uribe", "username": "Andres78007245"}, {"name": "\ud83c\uddf8iganme \ud83c\uddf1os \ud83c\udde7uenos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 636, "tweet_count": 19521, "listed_count": 8}, "id": "569591390", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ShakespiritoOK"}, {"name": "Guadalupe Vazquez \ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199062, "following_count": 3419, "tweet_count": 58275, "listed_count": 601}, "id": "110029071", "location": "Argentina", "username": "guadavazquez"}, {"name": "Mariposa amarilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9802, "following_count": 9660, "tweet_count": 136275, "listed_count": 1}, "id": "438431916", "username": "merceditasX"}, {"name": "Fros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 118, "tweet_count": 2726, "listed_count": 0}, "id": "483735379", "location": "http://bit.ly/ACSYVm", "username": "Froscas"}, {"name": "Ivan Aleixandre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 208, "tweet_count": 1492, "listed_count": 0}, "id": "842000246783787008", "location": "Benifair\u00f3 de les Valls, Espa\u00f1a", "username": "IvanAleixandre"}, {"name": "SANTA MARIA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1715, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}, "id": "499865487", "location": "Madrid,", "username": "marciano5667"}, {"name": "Mate in two!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72870, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "username": "PedManes"}, {"name": "Hermann Tertsch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "id": "257332880", "username": "hermanntertsch"}, {"name": "Cachorro de Paldea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 3345, "tweet_count": 59743, "listed_count": 24}, "id": "324313091", "location": "Guadalajara ", "username": "awolfo"}, {"name": "Adrian Puerto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6784, "following_count": 1434, "tweet_count": 102825, "listed_count": 15}, "id": "56853176", "location": "M\u00e9xico", "username": "Port_Navarrskiy"}, {"name": "Luz Patricia Leal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 498, "tweet_count": 595635, "listed_count": 59}, "id": "361075013", "username": "LuzPatriciaLeal"}, {"name": "Tom\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 1506, "tweet_count": 214745, "listed_count": 102}, "id": "9005192", "location": "Chile", "username": "tomasoski"}, {"name": "Hombre Bueno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4613, "tweet_count": 53452, "listed_count": 5}, "id": "4845931275", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "username": "BuenoManHacer"}, {"name": "LOVE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 916, "tweet_count": 30264, "listed_count": 48}, "id": "44754769", "location": "New York, NY ", "username": "pablogrossi"}, {"name": "Rosana Pinheiro-Machado", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 158218, "following_count": 2671, "tweet_count": 24777, "listed_count": 719}, "id": "965380067131092992", "location": "Brasil", "username": "_pinheira"}, {"name": "alessandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 3981, "tweet_count": 37507, "listed_count": 1}, "id": "978048099527659522", "location": "Abreu e Lima, Brasil", "username": "depatriota12"}, {"name": "Ivonne \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 418, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "id": "1082071549270667264", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "ivonnehuerta_"}, {"name": "ACUDDEH_Mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 473, "tweet_count": 7144, "listed_count": 0}, "id": "1018639059223175170", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AcuddehM"}, {"name": "Pandora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 575, "tweet_count": 77370, "listed_count": 2}, "id": "316813643", "location": "Saturno", "username": "Vegantoria_"}, {"name": "Armin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 504, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "id": "204691397", "location": "Piacenza", "username": "armin_83"}, {"name": "Un sol sobre Managua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1125, "tweet_count": 11590, "listed_count": 2}, "id": "939708602008375301", "location": "M\u00e9xico, DF. ", "username": "PurpleSodomita"}, {"name": "Leonor V\u00e1squez MD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 3356, "tweet_count": 90839, "listed_count": 4}, "id": "546440283", "location": "Trujillo, Peru", "username": "LeitoVr"}, {"name": "Omar Arias Linares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "id": "971218231", "location": "Lima, Peru", "username": "Darkminho"}, {"name": "Vianne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 80, "tweet_count": 280, "listed_count": 1}, "id": "460278524", "username": "GiuliaPretta"}, {"name": "Paco Ribes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 302, "tweet_count": 11904, "listed_count": 1}, "id": "908655194", "username": "eriksino"}, {"name": "javisabadell \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 164, "tweet_count": 7293, "listed_count": 1}, "id": "1089832738679595009", "username": "javisabadell2"}, {"name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22236, "following_count": 7548, "tweet_count": 99948, "listed_count": 13}, "id": "81629449", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MoisesAlvaro_"}, {"name": "Semirai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2698, "tweet_count": 121753, "listed_count": 2}, "id": "758712484404596736", "username": "Semirai2020"}, {"name": "Negro Ladino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 825, "tweet_count": 26541, "listed_count": 0}, "id": "845608708327571457", "location": "013", "username": "sucodecuca"}, {"name": "Zaratustra impeachment J\u00e1!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 142, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "id": "121879048", "location": "Brasil", "username": "armenlolo"}, {"name": "Sergio Gonz\u00e1lez F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 4962, "tweet_count": 494604, "listed_count": 39}, "id": "150142478", "location": "BOGOTA", "username": "SergioGonzalezF"}, {"name": "Ana71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 641, "tweet_count": 36048, "listed_count": 0}, "id": "335835425", "location": "argentina", "username": "dragoneante60"}, {"name": "Abigail Roxana Godoy Flores\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83c\udf33\ud83c\udfb7\ud83d\udeb2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 5003, "tweet_count": 207641, "listed_count": 47}, "id": "65278734", "location": "D.F. M\u00e9xico ", "username": "RoxiAbi"}, {"name": "Violeta Mel\u00e9ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7004, "following_count": 2224, "tweet_count": 14269, "listed_count": 81}, "id": "50379217", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "username": "viogu"}, {"name": "decigarod", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 387, "tweet_count": 31545, "listed_count": 12}, "id": "2617867715", "username": "c750caa262c9468"}, {"name": "@diario24horas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903756, "listed_count": 2509}, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "username": "diario24horas"}, {"name": "Stigmabase | LGBT+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 853, "tweet_count": 1070444, "listed_count": 150}, "id": "186478529", "location": "ES & BR-PT \u2014 EN | FR | IT", "username": "StigmabaseE"}, {"name": "Vader", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 4910, "tweet_count": 14959, "listed_count": 3}, "id": "574102432", "location": "Popay\u00e1n", "username": "Vader771"}, {"name": "V.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 394, "tweet_count": 5047, "listed_count": 0}, "id": "98255652", "location": "Sector 7G", "username": "Psicologuitaa"}, {"name": "Betobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "id": "919875162", "location": "Argentina", "username": "gauchotaso"}, {"name": "Rub\u00e9n Mart\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13032, "following_count": 1035, "tweet_count": 40456, "listed_count": 186}, "id": "298418672", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "username": "rmartinmar"}, {"name": "Mariela de Ulloa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28333, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}, "id": "305082200", "location": "Fuera del Sistema", "username": "blythe_club"}, {"name": "Josef", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 941, "tweet_count": 37014, "listed_count": 2}, "id": "2280113573", "username": "JosefGranCap"}, {"name": "\u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442 \u271d\ufe0f\ud83c\udf9aPaolo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf9a\u271d\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u270b\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1079, "tweet_count": 163773, "listed_count": 0}, "id": "730116701589753857", "location": "Austria", "username": "PaoloScorpio"}, {"name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "id": "1059030612051402757", "username": "FilippoTommaso2"}, {"name": "ML\ud83e\udd47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 79, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "id": "990749390389342209", "location": "Santos, Brasil", "username": "FMarcelo_013"}, {"name": "#Fermare lo strapotere delle multinazionali.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 55, "tweet_count": 10601, "listed_count": 0}, "id": "1331828562", "location": "Assange libero free Assange", "username": "italiacentrale"}, {"name": "Davide Barillari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39107, "following_count": 2397, "tweet_count": 49582, "listed_count": 198}, "id": "107517248", "location": "Italia, Roma", "username": "BarillariDav"}, {"name": "\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcee \ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83c\udf19 I was able to hug jinwoo\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 563, "tweet_count": 36726, "listed_count": 2}, "id": "172449506", "location": "bogota ", "username": "grace_kytty"}, {"name": "frases park jimin\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 1118, "tweet_count": 298175, "listed_count": 132}, "id": "2965168257", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "messinthebox"}, {"name": "Laurel \u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 500, "tweet_count": 50789, "listed_count": 6}, "id": "311061668", "location": "Anor Londo", "username": "MissLadyLaurel"}, {"name": "Anten\u00f4ro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 69, "tweet_count": 143792, "listed_count": 0}, "id": "808826776801673216", "username": "Arcanjo7Arcanjo"}, {"name": "ivanrozo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 3713, "tweet_count": 187730, "listed_count": 2}, "id": "2689223911", "username": "ivanrozo77"}, {"name": "M. Zasso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1592, "tweet_count": 6430, "listed_count": 1}, "id": "45234699", "location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "username": "mzasso"}, {"name": "Unam\u00e1s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 325, "tweet_count": 5388, "listed_count": 0}, "id": "1111145070349168640", "location": "- Espa\u00f1a ", "username": "mariafpp1979"}, {"name": "Jorge Palacios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2496, "tweet_count": 17222, "listed_count": 4}, "id": "505770507", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "Jorge_VN800"}, {"name": "judith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1645, "tweet_count": 125082, "listed_count": 1}, "id": "1068177454831976448", "username": "judith61963452"}, {"name": "\ud83c\udf3cann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 503, "tweet_count": 10090, "listed_count": 2}, "id": "2339938059", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "ann__ace"}, {"name": "Barbie Kernes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1832, "tweet_count": 34668, "listed_count": 24}, "id": "209788879", "location": "From Ju\u00e1rez to nowhere", "username": "Lizarisarisatio"}, {"name": "Compitaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 2867, "tweet_count": 106860, "listed_count": 9}, "id": "589861518", "location": "Mexico", "username": "irporti"}, {"name": "Lucero\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1204, "tweet_count": 14376, "listed_count": 0}, "id": "510651932", "username": "gutilu99"}, {"name": "Young Deep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 598, "tweet_count": 30989, "listed_count": 1}, "id": "2318771677", "location": "Brasil", "username": "deepproject_"}, {"name": "Pipo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1359, "tweet_count": 19994, "listed_count": 0}, "id": "768251254250373121", "location": "Palmas, Brasil", "username": "pipo_wav"}, {"name": "Michel Ferrin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 414, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "id": "746941194144448512", "location": "En este mundo cruel y sinraz\u00f3n", "username": "micheferrin"}, {"name": "Federico Boccanera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "id": "103335037", "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "username": "FBoccanera"}, {"name": "Mar\u00eda Manuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 3663, "tweet_count": 126705, "listed_count": 1}, "id": "726841723805143042", "username": "MariaZola2013"}, {"name": "ALEX EL DIABLILLO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 347, "tweet_count": 3080, "listed_count": 1}, "id": "945422676302221312", "username": "Alexviolante011"}, {"name": "ChocoSky69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 141, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "id": "1001116845837987840", "location": "nigga", "username": "ChocoSky69"}, {"name": "katsu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 146, "tweet_count": 251, "listed_count": 1}, "id": "1149480203921440768", "location": "._.", "username": "BATSU_exe"}, {"name": "Priismo @da", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 156, "tweet_count": 15800, "listed_count": 1}, "id": "701037072086384640", "username": "Silm4rilli"}, {"name": "Ricardo V\u00e1zquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 382, "tweet_count": 521169, "listed_count": 42}, "id": "992943418052460544", "location": "Benito Ju\u00e1rez", "username": "ricardo_ik_ahau"}, {"name": "(A)rgoth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1147, "tweet_count": 820304, "listed_count": 53}, "id": "87743630", "username": "ArgothR"}, {"name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1919, "tweet_count": 92483, "listed_count": 1}, "id": "2332772024", "username": "WilmaPessoa"}, {"name": "Edwards", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7884, "following_count": 6231, "tweet_count": 69290, "listed_count": 9}, "id": "2939078896", "location": "thiare,sue,mia,ale,renato,scar", "username": "delireinfernal"}, {"name": "QUID PRO QUO/\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3238, "tweet_count": 168830, "listed_count": 11}, "id": "4402995573", "location": "Aqui ", "username": "MtezWiesenthal"}, {"name": "Taylor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 646, "tweet_count": 72144, "listed_count": 0}, "id": "2912755913", "location": "localiza po", "username": "tayloorcrf"}, {"name": "ari\ud83e\udee7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 397, "tweet_count": 30016, "listed_count": 1}, "id": "711566648", "username": "arianavjara"}, {"name": "Sandoval \u303d\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 666, "tweet_count": 22889, "listed_count": 3}, "id": "241999194", "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "mandosandval"}, {"name": "ko_mart\u00ednez.. \ud83c\udf8b*\ud83d\udc38\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 788, "tweet_count": 12194, "listed_count": 0}, "id": "996961372763316224", "location": "Ate, Peru", "username": "cielo_pedernal_"}, {"name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 547925, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}, "id": "68038314", "location": "Per\u00fa", "username": "MecheAF"}, {"name": "Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 294, "tweet_count": 36219, "listed_count": 0}, "id": "1039329931879227402", "location": "Rosario, Argentina", "username": "MigueliusII"}, {"name": "Jades Moreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1747, "tweet_count": 57144, "listed_count": 4}, "id": "68719341", "username": "jades_moreira"}, {"name": "leonel \u00e1lvarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 76, "tweet_count": 22974, "listed_count": 0}, "id": "900763686771580933", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "leonelalvarez_9"}, {"name": "V \u2620\ufe0e\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 76, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "id": "1108873493146406913", "location": "Hell", "username": "Vanesaa_Bitch"}, {"name": "Changa Vlogs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149882, "following_count": 267, "tweet_count": 4780, "listed_count": 7}, "id": "1120904288119558145", "location": "contacto.changa@gmail.com", "username": "ChangaVlogs"}, {"name": "Dal\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 49, "tweet_count": 3671, "listed_count": 0}, "id": "2905431844", "username": "Moonniicat"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 328, "tweet_count": 21676, "listed_count": 7}, "id": "2376393000", "location": "Tortuguitas", "username": "InnsmouthGustav"}, {"name": "ineis vai ver o harry OUTRA VEZ *.*", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 41, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}, "id": "805594723", "username": "ineswinduxa"}, {"name": "Boulos Fecal - Desinfluenciador Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4223, "tweet_count": 51730, "listed_count": 2}, "id": "973393182963662849", "location": "Terra do Nunca", "username": "BoulosFecal"}, {"name": "J. F. Orvay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "JFOrvay"}, {"name": "FABER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1292, "tweet_count": 1642, "listed_count": 2}, "id": "567672462", "location": "Pamplona, Colombia", "username": "FaberPortillaJ"}, {"name": "Panda\uf8ff \u2077\u2077\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 2833, "tweet_count": 106385, "listed_count": 0}, "id": "778815868994068480", "location": "Rio de Janeiro/Tijuca ", "username": "uau_pandinha"}, {"name": "Jason Fonseca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 731, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}, "id": "1057431115584204800", "username": "Jasonfonse1"}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83c\udf53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 554, "tweet_count": 119427, "listed_count": 0}, "id": "3381139335", "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc4e  ", "username": "Otaarianaa"}, {"name": "Bryanna Nasck", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "id": "112262977", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "username": "BryannaNasck"}, {"name": "esteban", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 174, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "id": "3313446287", "username": "estebanfloj4"}, {"name": "Hugo Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 326, "tweet_count": 39000, "listed_count": 0}, "id": "1075158671259287553", "username": "HugoGon71628446"}, {"name": "Ram\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 369, "tweet_count": 54615, "listed_count": 16}, "id": "117313046", "location": "Guadalajara, Mexico", "username": "CeroMiedoViejo"}, {"name": "Moises", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13429, "following_count": 8725, "tweet_count": 124055, "listed_count": 88}, "id": "42656112", "location": "here, there and everywhere", "username": "Mowgli420"}, {"name": "Nita TNT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1329, "tweet_count": 5529, "listed_count": 11}, "id": "216994058", "username": "Giralluna"}, {"name": "Luz Marina L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29525, "following_count": 26246, "tweet_count": 539749, "listed_count": 281}, "id": "143144612", "location": "\u00a1En La Patria Grande!", "username": "koskita"}, {"name": "ANPASP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 249, "tweet_count": 8163, "listed_count": 39}, "id": "1189788006", "username": "redanpasp"}, {"name": "Seguritecnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 1122, "tweet_count": 7128, "listed_count": 110}, "id": "209567803", "location": "Madrid. Espa\u00f1a ( Spain)", "username": "Seguritecnia"}, {"name": "David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 3611, "tweet_count": 53167, "listed_count": 5}, "id": "835169834774089728", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a. ", "username": "Davidnoubarris"}, {"name": "\ud83d\udc96F\u00e3 de Rihanna\ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 573, "tweet_count": 80667, "listed_count": 5}, "id": "85471739", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bad_galMay"}, {"name": "Atrapa sue\u00f1os", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 2614, "tweet_count": 3095, "listed_count": 1}, "id": "1049115617054404608", "username": "Liznewball79"}, {"name": "JSC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 621, "tweet_count": 45264, "listed_count": 0}, "id": "222675721", "username": "Jormat1720"}, {"name": "Zcn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1042, "tweet_count": 72839, "listed_count": 13}, "id": "139578213", "location": "USA", "username": "zory716"}, {"name": "Andr\u00e9sSalinas36", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1674, "tweet_count": 17734, "listed_count": 0}, "id": "802009462777270272", "location": "Arequipa, Peru", "username": "Andreslocuas35"}, {"name": "DCVERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"name": "Bel\u00e9n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 914, "tweet_count": 26332, "listed_count": 3}, "id": "426050231", "username": "diazbel_"}, {"name": "Gustavo Mac\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 1995, "tweet_count": 41121, "listed_count": 66}, "id": "338678940", "username": "gustavomaciasz"}, {"name": "YUKI CHAN GARCIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "1147938968324976640", "username": "garcia_yuki"}, {"name": "Blue Estudio \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 108, "tweet_count": 399, "listed_count": 5}, "id": "1121543071865475073", "location": "Hell", "username": "EstudioBlue"}, {"name": "Mosky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1412, "tweet_count": 53085, "listed_count": 12}, "id": "314470091", "username": "CaptMoska"}, {"name": "Lira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 97, "tweet_count": 8561, "listed_count": 0}, "id": "705355258013294592", "location": "Recife", "username": "milla_liraa"}, {"name": "Helton Lima \ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12059, "following_count": 5237, "tweet_count": 109771, "listed_count": 8}, "id": "66417252", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "heltonlimareal"}, {"name": "Darwin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 814, "tweet_count": 18665, "listed_count": 0}, "id": "213504548", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "darwingmeza"}, {"name": "Laura Fl\u00f3rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 154, "tweet_count": 35417, "listed_count": 4}, "id": "1455217435", "username": "LawFlorz"}, {"name": "agata cossu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 12699, "listed_count": 0}, "id": "1076144186", "username": "agata_cossu"}, {"name": "Lina G.R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 6940, "tweet_count": 26929, "listed_count": 3}, "id": "1104208914722246658", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "LiiRuggiero"}, {"name": "Murilove", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 131, "tweet_count": 10955, "listed_count": 0}, "id": "3316326617", "username": "okuura_"}, {"name": "Mary Luz Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 49, "tweet_count": 149202, "listed_count": 1}, "id": "610235412", "username": "mlhernandezb"}, {"name": "milo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 4712, "tweet_count": 53360, "listed_count": 1}, "id": "1132304939991089153", "location": "en algun lugar de los paisas", "username": "GeorgghyLean"}, {"name": "d[-_-]b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1833, "tweet_count": 103459, "listed_count": 2}, "id": "27186012", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Mauriccio"}, {"name": "N", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 760, "tweet_count": 14137, "listed_count": 0}, "id": "980932496765390848", "location": "Jujuy, Argentina", "username": "nahirsadir8"}, {"name": "Luis Francisco Lopez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 1239, "tweet_count": 289717, "listed_count": 23}, "id": "2169278942", "username": "lufranlou"}, {"name": "Fernando \ud83d\ude42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 281, "tweet_count": 20005, "listed_count": 5}, "id": "557283754", "location": "El Salvador", "username": "Siefer_"}, {"name": "Mid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 127, "tweet_count": 13500, "listed_count": 3}, "id": "3177554891", "location": "Polaris", "username": "myheartbeside"}, {"name": "kailane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 783, "tweet_count": 46580, "listed_count": 1}, "id": "3389462404", "location": "she-ra stan", "username": "amytzx"}, {"name": "Maurodaitarn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 262, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}, "id": "959899369460961281", "username": "maurodaitarn"}, {"name": "Carlos Florez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 235, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "id": "2757818171", "username": "CarlosF07925332"}, {"name": "Henry Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 670, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "id": "1378030112", "location": "Oca\u00f1a, Colombia", "username": "PrincipitoHenry"}, {"name": "Supra Mk4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 213, "tweet_count": 15437, "listed_count": 7}, "id": "554517515", "location": "ecija, sevilla", "username": "SupraMk4tv"}, {"name": "FAZ O L 13 Gabigol \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 2633, "tweet_count": 181645, "listed_count": 1}, "id": "62290680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MahLimarj"}, {"name": "Marysopa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 2521, "tweet_count": 143535, "listed_count": 4}, "id": "4462553927", "username": "Marvalvar14"}, {"name": "BRUNNO 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4464, "following_count": 3125, "tweet_count": 140106, "listed_count": 16}, "id": "298669841", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "brunocomdoisn"}, {"name": "rapmais", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 671583, "following_count": 1586, "tweet_count": 77295, "listed_count": 226}, "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "username": "RapMais"}, {"name": "Javier Einar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1804, "tweet_count": 87264, "listed_count": 7}, "id": "943403792", "username": "EinarJavier"}, {"name": "Monica L\u00f3pez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1993, "tweet_count": 54250, "listed_count": 2}, "id": "1037011569031311361", "username": "MonicaR97100882"}, {"name": "Pablo Cordova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4191, "tweet_count": 23049, "listed_count": 4}, "id": "382053388", "username": "Mejicanoo"}, {"name": "\ud83e\udd16Revoltz\ud83e\udd16", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 3893, "tweet_count": 11558, "listed_count": 2}, "id": "1133878356049612803", "username": "Revoltz35732401"}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 300, "tweet_count": 38966, "listed_count": 3}, "id": "248413778", "location": "Quilmes", "username": "camitorresi_"}, {"name": "Florencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 410, "tweet_count": 75066, "listed_count": 8}, "id": "225612377", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "fflorrestucci"}, {"name": "Nilda (Niemand) \ud83c\udf4e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 241, "tweet_count": 15912, "listed_count": 0}, "id": "1119381863154503681", "username": "Dark_l9"}, {"name": "\ud83d\udeab = P.L/P.P/Rep./PT/PSDB/MDB/Pode/PDT/PSL-DEM,...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6785, "following_count": 411, "tweet_count": 311297, "listed_count": 11}, "id": "2700299806", "username": "ninguem_anyone"}, {"name": "Roger Rocha Moreira", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1345475, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "id": "17752026", "location": "SP, Brazil", "username": "roxmo"}, {"name": "@Renovables Universa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 4656, "tweet_count": 164415, "listed_count": 5}, "id": "3252822237", "location": "Armenia, Colombia", "username": "RenovablesUniv1"}, {"name": "@maride05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 2032, "tweet_count": 15632, "listed_count": 1}, "id": "995126669089394689", "location": "Colombia", "username": "Maride_M"}, {"name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42458, "following_count": 627, "tweet_count": 506216, "listed_count": 342}, "id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "username": "ELPINERO"}, {"name": "Mariel Serrano V.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 3150, "tweet_count": 16652, "listed_count": 9}, "id": "1355724218", "username": "marielserranov"}, {"name": "ROCCO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 4096, "tweet_count": 22811, "listed_count": 2}, "id": "1115040679825235969", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8 GYE ", "username": "___ROCCO_"}, {"name": "Roberto Garz\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 3094, "tweet_count": 53738, "listed_count": 1}, "id": "294341369", "location": "PLANETA TIERRA", "username": "rojagaca"}, {"name": "Allan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33561, "following_count": 747, "tweet_count": 172095, "listed_count": 279}, "id": "50599780", "username": "allan_cheapshot"}, {"name": "Silvia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2609, "tweet_count": 3433, "listed_count": 5}, "id": "782746812327268352", "username": "silviavale7"}, {"name": "Sebasti\u00e1n Contreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 490, "tweet_count": 20953, "listed_count": 3}, "id": "144526760", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "Nodspine"}, {"name": "MEDIOS DE INCOMUNICACION", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 2934, "tweet_count": 110648, "listed_count": 18}, "id": "540914872", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "HHMARTINL"}, {"name": "Rony \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1195, "tweet_count": 35542, "listed_count": 0}, "id": "1242856591", "username": "Dragonscale619"}, {"name": "Levi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 391, "tweet_count": 54864, "listed_count": 2}, "id": "996413796", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "username": "Cesarcastillaa"}, {"name": "\u00aalex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 116, "tweet_count": 19819, "listed_count": 2}, "id": "706657456928108544", "username": "Ale_Lara97"}, {"name": "naju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9826, "following_count": 5165, "tweet_count": 211899, "listed_count": 32}, "id": "181713498", "location": "Pelotas, Brasil", "username": "gold3nniall"}, {"name": "jayce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 31443, "listed_count": 0}, "id": "3248429981", "username": "bosco_xvi"}, {"name": "Jhones J\u00fanior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 189, "tweet_count": 5114, "listed_count": 0}, "id": "161198964", "location": "Manaus-Am", "username": "jhonesjunior"}, {"name": "Irenita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 986, "tweet_count": 77518, "listed_count": 10}, "id": "99426220", "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udccd\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 // \ud83c\udfe0\ud83d\udccd\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "username": "IreneArBio"}, {"name": "AyA hate account", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1137, "tweet_count": 15110, "listed_count": 1}, "id": "1019260887213977600", "username": "Emafonky"}, {"name": "Minha filha?!?! \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 535, "tweet_count": 18101, "listed_count": 0}, "id": "774233421463842816", "location": "Aracaju, Brasil", "username": "pedidinh0"}, {"name": "\u00e6mber \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 475, "tweet_count": 110773, "listed_count": 1}, "id": "109700483", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "itsamberbae1"}, {"name": "ZoftX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 326, "tweet_count": 460996, "listed_count": 32}, "id": "66562195", "username": "cesar_garcia_nt"}, {"name": "miguel valle recarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 494, "tweet_count": 24494, "listed_count": 0}, "id": "228145715", "username": "MiguelValleR"}, {"name": "Nells", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 835, "tweet_count": 32809, "listed_count": 2}, "id": "99786733", "username": "Nellyjc8"}, {"name": "Sorrentino Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1806, "tweet_count": 125455, "listed_count": 15}, "id": "4318424669", "username": "SorrentinoAnt10"}, {"name": "Rosy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "id": "717894055405961216", "username": "Rosy87234986"}, {"name": "\u6c34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 93, "tweet_count": 17034, "listed_count": 0}, "id": "3214514997", "username": "digitalhermiit"}, {"name": "#MacriVolve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1553, "tweet_count": 130634, "listed_count": 0}, "id": "3435541661", "username": "Ariel67862723"}, {"name": "SPFC NA MORAL...\ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 269, "tweet_count": 16462, "listed_count": 0}, "id": "1116757138230083584", "username": "spfcnamoral"}, {"name": "Alinne Fanelli", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 62919, "following_count": 1406, "tweet_count": 42088, "listed_count": 258}, "id": "41167301", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "alinnefanelli"}, {"name": "Andrea \ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 1596, "tweet_count": 35536, "listed_count": 12}, "id": "313663986", "location": "Bogot\u00e1", "username": "Andrenify"}, {"name": "Santa no soy \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83e\udd96\u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 504, "tweet_count": 75403, "listed_count": 0}, "id": "1095657555332907008", "location": "Macei\u00f3, Brazil", "username": "mimasalvador"}, {"name": "Edna Rocha - 15/03 Eu Vou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1227, "tweet_count": 70238, "listed_count": 5}, "id": "92069721", "location": "ooo ", "username": "ednace"}, {"name": "Alessandra Cristina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 992, "tweet_count": 9624, "listed_count": 0}, "id": "1053519186696245248", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Alessandra_233"}, {"name": "t\u0251lis 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 326, "tweet_count": 28340, "listed_count": 0}, "id": "741791135979442176", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "tatavelozo"}, {"name": "Aida Ester De Salvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6645, "following_count": 6518, "tweet_count": 98233, "listed_count": 13}, "id": "490807594", "location": "Argentina", "username": "Negri_48"}, {"name": "Viti6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 717, "tweet_count": 28767, "listed_count": 0}, "id": "44912707", "location": "Per\u00fa", "username": "Viti6"}, {"name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "id": "281913797", "location": "New York / Lima", "username": "palidofuego111"}, {"name": "kike gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1938, "tweet_count": 44733, "listed_count": 5}, "id": "614697451", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "kikegonzalez66"}, {"name": "CATARINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 584, "tweet_count": 44650, "listed_count": 2}, "id": "2928520420", "username": "Catarinabcarter"}, {"name": "Jes\u00fas Donayre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}, "id": "4885122845", "username": "jesusdonayre24"}, {"name": "Salvaje Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"name": "A.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 257, "tweet_count": 11234, "listed_count": 1}, "id": "264470140", "location": "M e r c u r i o \ud83e\ude90", "username": "almeang111"}, {"name": "momoss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1234, "tweet_count": 58256, "listed_count": 0}, "id": "990352075614715905", "location": "Manaus, Brazil", "username": "pokemoss_"}, {"name": "Francisco Bernardone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 439, "tweet_count": 32957, "listed_count": 0}, "id": "1257962474", "username": "FBernardone"}, {"name": "vipercps", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1479, "tweet_count": 9558, "listed_count": 6}, "id": "16148066", "location": "americana-sp", "username": "vipercps"}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udce5\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 255, "tweet_count": 37321, "listed_count": 0}, "id": "1028956914397392896", "username": "_RochiiVergara"}, {"name": "Mary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 5003, "tweet_count": 110198, "listed_count": 1}, "id": "385571905", "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "marygesu"}, {"name": "Love BBBs \ud83d\ude91\ud83d\ude9c\ud83c\udf7c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 511, "tweet_count": 184986, "listed_count": 10}, "id": "71435434", "location": "Dracena   Sp    Brasil", "username": "lovebbbs"}, {"name": "fefitinha (drogado, marginal e viciado)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 256, "tweet_count": 6116, "listed_count": 0}, "id": "1087338563627290625", "username": "menino_espacial"}, {"name": "Roland Wolf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "username": "RoIandWollf86"}, {"name": "Pedro Henrique \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 774, "tweet_count": 57956, "listed_count": 0}, "id": "816143755824734209", "location": "Maracan\u00e3, Rio de Janeiro", "username": "crf1981_"}, {"name": "George Lamerti Lorti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 3089, "tweet_count": 299145, "listed_count": 18}, "id": "2762411758", "username": "ElJorgeBsc"}, {"name": "Damianopes28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 780, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "id": "182207852", "location": "ecuador", "username": "Barcemian"}, {"name": "Zamantha \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 158, "tweet_count": 1626, "listed_count": 0}, "id": "700480327144251393", "username": "samantaiib"}, {"name": "r a \u00fa l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 775, "tweet_count": 36204, "listed_count": 4}, "id": "1039324092879519744", "location": "19 ", "username": "Raul_Hazel_"}, {"name": "Lucas Acevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 518, "tweet_count": 7014, "listed_count": 0}, "id": "714569808", "location": "Villa Elisa ", "username": "lucasacevedo97"}, {"name": "Forever tekorei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "id": "378266440", "location": "En una Pokebola.", "username": "cherovapete_"}, {"name": "Cheetos Flaming Hot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 102, "tweet_count": 5657, "listed_count": 0}, "id": "943580688980303874", "location": "Scranton", "username": "04amg_"}, {"name": "Tatyane Rolim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 2229, "tweet_count": 76140, "listed_count": 0}, "id": "958142578582609922", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "tatyane_rolim"}, {"name": "POCHO MROSAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix"}, {"name": "Luis castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 201, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "id": "2994835187", "location": "Peru", "username": "Lucame2507"}, {"name": "Gerardo Rosero Buche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 614, "tweet_count": 17091, "listed_count": 0}, "id": "944615017781121024", "username": "BucheRoseroGera"}, {"name": "gabri hz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 854, "tweet_count": 406, "listed_count": 2}, "id": "1703205343", "username": "kasuripez"}, {"name": "Braga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 367, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "id": "1116881849287172096", "location": "Konoha", "username": "Igorbraga1121"}, {"name": "Bolsoneto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SDV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 3639, "tweet_count": 7559, "listed_count": 0}, "id": "1012551366684954624", "username": "joakinnetoo"}, {"name": "Young Fish", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 86, "tweet_count": 379, "listed_count": 0}, "id": "1065556187930865666", "location": "Viana - ES", "username": "mviniciosm35"}, {"name": "MC Carol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 442902, "following_count": 376, "tweet_count": 16945, "listed_count": 116}, "id": "2997722560", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "username": "mc_caroloficial"}, {"name": "MARTINS CRF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 411, "tweet_count": 59186, "listed_count": 4}, "id": "697856968808079360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CRFmulambo_"}, {"name": "Octavio (Akabane)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 319, "tweet_count": 3022, "listed_count": 2}, "id": "342358387", "location": "Buenos Aires", "username": "zngocti"}, {"name": "Peu.js \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29776, "following_count": 1256, "tweet_count": 109035, "listed_count": 153}, "id": "278830514", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "LemonPeu"}, {"name": "456\ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 124, "tweet_count": 33717, "listed_count": 1}, "id": "545458142", "username": "godenvyme"}, {"name": "insta: @brennoalm_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 623, "tweet_count": 17694, "listed_count": 1}, "id": "2935422580", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "brennoalm_"}, {"name": "Victoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 4972, "tweet_count": 98323, "listed_count": 1}, "id": "921857405381734401", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Victoria_zz"}, {"name": "R A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 551, "tweet_count": 28224, "listed_count": 0}, "id": "370227725", "location": "Tdf ", "username": "ririchnt"}, {"name": "marcelo ernesto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 684, "tweet_count": 53682, "listed_count": 5}, "id": "536849126", "username": "marceloc_arranz"}, {"name": "\ud83c\udf08\ud83e\udd8bSAGA DE G\u00c9MINIS\ud83e\udd8b\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 205, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}, "id": "770060969540218881", "username": "laraissssa"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "FLAn\u00e1tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1437, "tweet_count": 500331, "listed_count": 4}, "id": "835957681458397185", "username": "_flanatico"}, {"name": "Julio Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 4398, "tweet_count": 62148, "listed_count": 9}, "id": "2551906061", "username": "JulioGomezjsan"}, {"name": "\ud83e\udd40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4501, "following_count": 2840, "tweet_count": 202742, "listed_count": 17}, "id": "143987684", "username": "bridgesinhavana"}, {"name": "Pedrada Rubro Negra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42969, "following_count": 3959, "tweet_count": 152818, "listed_count": 136}, "id": "376388178", "location": "Rio de Janeiro", "username": "PedradaRN"}, {"name": "Marcia Kaczmareck \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 890, "tweet_count": 6932, "listed_count": 1}, "id": "73941423", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "marciakaczmarec"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 239, "tweet_count": 193974, "listed_count": 0}, "id": "2235220421", "location": "4419", "username": "felixpoesies"}, {"name": "David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 152, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "id": "2457526973", "username": "David_AValeroJ"}, {"name": "Davi Montenegro #BailaViniJr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 354, "tweet_count": 84205, "listed_count": 1}, "id": "980155819521167362", "username": "DaviMontenegro6"}, {"name": "GabyG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 798, "tweet_count": 46193, "listed_count": 6}, "id": "252343888", "location": "-buenos aires-argentina", "username": "gabygody"}, {"name": "Periodista de Per\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90912, "following_count": 2, "tweet_count": 17190, "listed_count": 190}, "id": "3164905360", "location": "Argentina", "username": "PeriodistaPeron"}, {"name": "Cesar Cabrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 275, "tweet_count": 3384, "listed_count": 1}, "id": "715197293", "location": "Rosario", "username": "Bosynob"}, {"name": "eIemiIucero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 259, "tweet_count": 274344, "listed_count": 29}, "id": "118290211", "location": "La Opulenta del Oeste", "username": "elemilucero"}, {"name": "Omar Mart\u00ednez Adame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 112, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "id": "1037068877597999104", "location": "Uruapan", "username": "OmarMartnezAda1"}, {"name": "\u2663\ufe0fTUANI\u2663\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3427, "following_count": 1410, "tweet_count": 49778, "listed_count": 2}, "id": "376393566", "username": "DeTuani"}, {"name": "Bianca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 380, "tweet_count": 20357, "listed_count": 1}, "id": "2314833865", "username": "bianvillani"}, {"name": "Marco Spike Hinojosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2198, "tweet_count": 42334, "listed_count": 7}, "id": "992785624087318528", "location": "Lima, Peru", "username": "HinojosaSpike"}, {"name": "sinaloahoy.com.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 118, "tweet_count": 169329, "listed_count": 19}, "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy"}, {"name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 486, "tweet_count": 191969, "listed_count": 6}, "id": "28063831", "location": "s\u00e3o paulo", "username": "valeriosobral"}, {"name": "AG\ud83d\udc45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 861, "tweet_count": 14936, "listed_count": 0}, "id": "1007777275952148481", "location": "San Luis, Argentina", "username": "Antonellagomezs"}, {"name": "Popeye Maya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 420, "tweet_count": 35078, "listed_count": 0}, "id": "1129602433540395008", "location": "El salvador, Macondo \ud83d\ude05 ", "username": "MayaGibbs16"}, {"name": "elsalvador.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 939446, "following_count": 1900, "tweet_count": 355823, "listed_count": 1904}, "id": "81986272", "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "elsalvadorcom"}, {"name": "nana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 566, "tweet_count": 183659, "listed_count": 12}, "id": "52595015", "username": "r4nnah"}, {"name": "Sulpm Genova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 113, "tweet_count": 8479, "listed_count": 1}, "id": "424509302", "location": "Genova", "username": "SulpmGenova"}, {"name": "LUIGUI PELAEZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 968, "tweet_count": 18769, "listed_count": 1}, "id": "48507497", "location": "PER\u00da", "username": "luigui1972"}, {"name": "Melifecent", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 826, "tweet_count": 43171, "listed_count": 5}, "id": "270457649", "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "melirdr"}, {"name": "Ronaldo Sousa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 2562, "tweet_count": 39916, "listed_count": 0}, "id": "273000132", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "ronaldojs81"}, {"name": "YouTube: Canal do VSR", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 379277, "following_count": 2120, "tweet_count": 201239, "listed_count": 1074}, "id": "28562620", "location": "RJ", "username": "vitorsergio"}, {"name": "Rita Machad\u00f8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15605, "following_count": 11352, "tweet_count": 126903, "listed_count": 36}, "id": "797169914", "username": "nesimachado"}, {"name": "Plant\u00e3o News", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 352, "tweet_count": 35763, "listed_count": 0}, "id": "2804927186", "location": "Mundo", "username": "Plantaonews01"}, {"name": "\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf5 13 \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 885, "tweet_count": 59421, "listed_count": 6}, "id": "1938612786", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 qualquer pronome", "username": "mathstarbit"}, {"name": "Kaulitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 272, "tweet_count": 57660, "listed_count": 5}, "id": "1895269735", "location": "Brinkmann - Cba ", "username": "AgustinFossatto"}, {"name": "Ivan Arango.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 505, "tweet_count": 37852, "listed_count": 2}, "id": "2497300664", "location": "La Guajira tierra de olvido.", "username": "igrarango"}, {"name": "Fidalgo Ramone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 2470, "tweet_count": 8355, "listed_count": 1}, "id": "168785630", "location": "MEXICO", "username": "SirMojojojo"}, {"name": "El Nene y \u00c1ngel\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd1ePlata Quemada\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1757, "tweet_count": 8070, "listed_count": 3}, "id": "1113263211002966016", "username": "HarteGay"}, {"name": "Mad Max", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 3758, "tweet_count": 7643, "listed_count": 2}, "id": "1017069664155918336", "location": "\u0415\u043a\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0431\u0443\u0440\u0433, \u0423\u0440\u0430\u043b\u043c\u0430\u0448", "username": "Max49880627"}, {"name": "Melissa Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 796, "tweet_count": 813, "listed_count": 0}, "id": "148596927", "location": "Colombia Bogota", "username": "Meli_Nature"}, {"name": "Brunibbs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 936, "tweet_count": 34504, "listed_count": 0}, "id": "223920166", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bruuDLM"}, {"name": "\u039briel Murillo \ud83d\udc1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10482, "following_count": 6849, "tweet_count": 61095, "listed_count": 46}, "id": "154398639", "location": "Cali, Colombia", "username": "donarielm"}, {"name": "Guille CB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 254, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "id": "1144070874", "location": "City Bell. La Plata", "username": "TheFakedTruth"}, {"name": "Ricci Gir\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "id": "876871263880433665", "username": "RicciGiron77"}, {"name": "Luis Gonzales Posada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"name": "EL IMPARCIAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145458, "following_count": 242, "tweet_count": 439373, "listed_count": 592}, "id": "37796310", "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "elimparcialcom"}, {"name": "\ud83d\udc9b \ud835\udc9c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc4e \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 118, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "id": "1161502455403896832", "location": "Rio Branco ", "username": "andresxxr"}, {"name": "Sabryna Cordeiro \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 617, "tweet_count": 200427, "listed_count": 3}, "id": "120630134", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BrynaCordeirin"}, {"name": "Tuca Albuquerque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1867, "tweet_count": 5794, "listed_count": 0}, "id": "334861298", "location": "Brasil", "username": "TucaAlbuquerque"}, {"name": "geo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 289, "tweet_count": 10814, "listed_count": 11}, "id": "1109246682594770944", "location": "inactive", "username": "LIGH7SUP"}, {"name": "Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 519, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "1144748369421787141", "location": "Hell", "username": "brasileiro_100"}, {"name": "Jo\u00e3o Doria", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1542975, "following_count": 297, "tweet_count": 22180, "listed_count": 2430}, "id": "64706049", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "jdoriajr"}, {"name": "Ixmukane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1878, "tweet_count": 30892, "listed_count": 6}, "id": "292015898", "location": "Guatemala", "username": "_soydelviento"}, {"name": "Andr\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1910, "tweet_count": 22566, "listed_count": 11}, "id": "69443548", "username": "burbujista"}, {"name": "Manuela Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 652, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}, "id": "169931341", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "ManuTorrz"}, {"name": "Jugo de naranja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 105, "tweet_count": 10418, "listed_count": 0}, "id": "1480202760", "username": "JuiceDeNaranja"}, {"name": "Priscila Escobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 415, "tweet_count": 15671, "listed_count": 0}, "id": "849460849966284804", "location": "Chaco, Argentina", "username": "Priscil2786"}, {"name": "soph!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2877, "following_count": 0, "tweet_count": 93275, "listed_count": 65}, "id": "2162521923", "location": "23 any", "username": "sootphilia"}, {"name": "gabohernan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 62, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "id": "990789554016677888", "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "Gabopelon"}, {"name": "Daniel Senra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 762, "tweet_count": 48104, "listed_count": 5}, "id": "56101828", "location": "Natal, RN, Brasil", "username": "danielsenra"}, {"name": "Gary Oldman sudaca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 3977, "tweet_count": 247019, "listed_count": 15}, "id": "1553568727", "location": "buenos aires", "username": "augustodilinger"}, {"name": "anaboragni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6453, "following_count": 5150, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}, "id": "162840123", "location": "vicente lopez", "username": "ladysdevoto"}, {"name": "livinha #GOpaiN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 382, "tweet_count": 40098, "listed_count": 1}, "id": "161847531", "username": "cyberbitchs"}, {"name": "pawla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3842, "following_count": 3015, "tweet_count": 59519, "listed_count": 5}, "id": "95914187", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "paula_gambaro"}, {"name": "TRASHER \ud83d\udcf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 221, "tweet_count": 11257, "listed_count": 0}, "id": "146938870", "location": "CCS | Venezuela", "username": "psycodas"}, {"name": "Charlie Alarc\u00f3n \ud83d\ude38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 2780, "tweet_count": 74018, "listed_count": 2}, "id": "159592786", "location": "M\u00e9xico", "username": "CHARLIE_2071"}, {"name": "luan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 517, "tweet_count": 14245, "listed_count": 0}, "id": "912458507299037184", "username": "luan_sennin"}, {"name": "Alvaro P\u00edo Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3565, "following_count": 2436, "tweet_count": 419952, "listed_count": 8}, "id": "323950205", "username": "AlvaroPoGonzlez"}, {"name": "Manon\ud83d\udcdc\ud83c\udfb2\ud83c\udf12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 442, "tweet_count": 62884, "listed_count": 4}, "id": "1106002902", "username": "Yisus_Grimes"}, {"name": "M\u00e1rcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 196, "tweet_count": 435, "listed_count": 1}, "id": "43611708", "username": "marcioarte"}, {"name": "Jos\u00e9 Marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 627, "tweet_count": 25081, "listed_count": 1}, "id": "1881255788", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "jmarquesnit"}, {"name": "Virg\u00edlio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 112, "tweet_count": 2237, "listed_count": 0}, "id": "1053027041430376453", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "username": "virgiliole_"}, {"name": "Michael Mikan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 312, "tweet_count": 105712, "listed_count": 3}, "id": "362593655", "location": "Colombia", "username": "MichaelMikan"}, {"name": "Aninha Stark\u1d50\u1d43\u1d5b\u02e2 #HOTD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 3998, "tweet_count": 49560, "listed_count": 4}, "id": "889499911187836928", "location": "Central Perk- She/her", "username": "Aninhastarkcrf"}, {"name": "Mery Lane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1717, "tweet_count": 30391, "listed_count": 1}, "id": "149680017", "username": "Merylane01"}, {"name": "Diego aurelio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 295, "tweet_count": 18887, "listed_count": 0}, "id": "262012295", "location": "san juan , Argentina", "username": "asadopower"}, {"name": "\ud835\udc3d\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 287, "tweet_count": 13564, "listed_count": 0}, "id": "1040039945614905345", "username": "xxjessicamt"}, {"name": "Leonardo Olivar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 8, "tweet_count": 59393, "listed_count": 4}, "id": "2548526240", "username": "LeonardoOlmer"}, {"name": "esther abreu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 176, "tweet_count": 31861, "listed_count": 1}, "id": "698339698897506305", "username": "teiadahistoria"}, {"name": "Maria Mylena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 463, "tweet_count": 47426, "listed_count": 1}, "id": "343173379", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MylenaAndrade_"}, {"name": "juli \u26a2\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1380, "tweet_count": 48819, "listed_count": 8}, "id": "946156041993146368", "location": "lgc", "username": "dorcsmdws"}, {"name": "Emilopezcarp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 171, "tweet_count": 66515, "listed_count": 0}, "id": "1849766078", "location": "San Juan, Argentina", "username": "EmiLopez_"}, {"name": "no happiness", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 525, "tweet_count": 36713, "listed_count": 1}, "id": "1547126462", "username": "flwvomalha"}, {"name": "berg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42747, "following_count": 499, "tweet_count": 24861, "listed_count": 32}, "id": "2389498260", "location": "lena de darius", "username": "bergxdxd"}, {"name": ":)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 79, "tweet_count": 67443, "listed_count": 1}, "id": "1317468288", "location": "dfi -18", "username": "bbeomeow"}, {"name": "Tha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 913, "tweet_count": 19829, "listed_count": 1}, "id": "3293732335", "username": "sugarpjmbaby"}, {"name": "Gladys Castanho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 381, "tweet_count": 310153, "listed_count": 52}, "id": "3107981920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "GladysCastanho"}, {"name": "franciscoantonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 346, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "id": "992503121342615554", "location": "Cuscatancingo, El Salvador", "username": "fc42784"}, {"name": "ElCadejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8578, "following_count": 7799, "tweet_count": 10781, "listed_count": 5}, "id": "2742647401", "username": "Elcadejo19"}, {"name": "Natalia P\u00e9rez Ar\u00e9valo \ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 1000, "tweet_count": 36482, "listed_count": 10}, "id": "2424233790", "location": "Antigua Guatemala", "username": "__nattta"}, {"name": "FPizarro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 624, "tweet_count": 218071, "listed_count": 0}, "id": "1104798142090887169", "username": "pizarro2019"}, {"name": "Fabiana Paino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1934, "tweet_count": 291753, "listed_count": 11}, "id": "2985597903", "username": "FabianaPaino"}, {"name": "didi :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 329, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}, "id": "874123684398739457", "location": "Sinop, Brasil", "username": "Valdir_Finato"}, {"name": "Bruno Aquino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 704, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "id": "1153807090953142272", "location": "Paraguay", "username": "brunoAq1012"}, {"name": "o mundo era melhor quando a gente podia ser brega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 444, "tweet_count": 65591, "listed_count": 17}, "id": "9683332", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oieusouobixo"}, {"name": "Gustavo Hitz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 267, "tweet_count": 14814, "listed_count": 10}, "id": "25183359", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "gus_hitzman"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 219, "tweet_count": 36667, "listed_count": 0}, "id": "939964802", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "guilhermess97"}, {"name": "Franco Leal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 5005, "tweet_count": 155610, "listed_count": 0}, "id": "963553914460176384", "username": "MamertoApoliti1"}, {"name": "lucascabral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 734, "tweet_count": 18721, "listed_count": 2}, "id": "65983011", "location": "Rio de Janeiro", "username": "caslucabral"}, {"name": "James Cimino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10527, "following_count": 5490, "tweet_count": 39813, "listed_count": 49}, "id": "808025396985798656", "location": "London, England", "username": "rei_da_selfie"}, {"name": "mc adyvertido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1346, "tweet_count": 30342, "listed_count": 0}, "id": "902117654017830912", "location": "Inazuma", "username": "adyyxy"}, {"name": "Cris \ud83c\udf1c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 185, "tweet_count": 39828, "listed_count": 9}, "id": "65237310", "location": "Strawberry Fields", "username": "IntoWhiteness"}, {"name": "Karina Nunes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 938, "tweet_count": 122241, "listed_count": 1}, "id": "161399362", "location": "Brazil", "username": "KakaNunes_"}, {"name": "jc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3283, "tweet_count": 37195, "listed_count": 1}, "id": "62076811", "location": "Manizales, Colombia", "username": "juliancifuentes"}, {"name": "\u00c9 TETRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 596, "tweet_count": 233861, "listed_count": 18}, "id": "1007722418", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SpinelliCRF"}, {"name": "M\u00e1rcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 6076, "tweet_count": 88006, "listed_count": 2}, "id": "110730670", "location": "brasil", "username": "marciapira"}, {"name": "Marcelo Chierico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 94, "tweet_count": 5381, "listed_count": 0}, "id": "995106403927973888", "location": "Islas De Tigre", "username": "MarceloChieric1"}, {"name": "Cataleya\ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 190, "tweet_count": 43990, "listed_count": 1}, "id": "1619509362", "location": "Katy, TX", "username": "kimjime25479178"}, {"name": "Carol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5708, "following_count": 3841, "tweet_count": 42588, "listed_count": 29}, "id": "571210702", "location": "Vivo en una canci\u00f3n de Sabina", "username": "Singularxp"}, {"name": "Mariana \u30df\u2606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 5011, "tweet_count": 169012, "listed_count": 4}, "id": "1087731962092179456", "location": "Recife", "username": "griffintrikru"}, {"name": "Matheus Silva De Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 95, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "id": "1142965762732302336", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "MatheusAndr2002"}, {"name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdUnTalCalichisOficialTV\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 2152, "tweet_count": 54814, "listed_count": 0}, "id": "2369457163", "username": "MrHeidernKOF"}, {"name": "miguel_juarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "id": "1130244749741449217", "username": "m_juaresz"}, {"name": "Iza SoaCoe \ud83e\udd91\ud83d\udea9 \u00c9 13!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 934, "tweet_count": 52608, "listed_count": 0}, "id": "1040699374316277762", "username": "IzaSaoCoe"}, {"name": "bobo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 302, "tweet_count": 78024, "listed_count": 1}, "id": "776215384626044928", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "crfdekker"}, {"name": "Fernanda 8\ufe0f\u20e3\u2764\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 197, "tweet_count": 77962, "listed_count": 1}, "id": "1249795832", "location": "Rio de Janeiro", "username": "NandaGClemente"}, {"name": "\u0250\u05dfo\u0254\u0279\u0250\u026f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 223, "tweet_count": 20350, "listed_count": 0}, "id": "3225703841", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "marola444"}, {"name": "luan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 184, "tweet_count": 899, "listed_count": 1}, "id": "1115366739343224832", "location": "Coluna, Brasil", "username": "luanz_al"}, {"name": "\u00c1lvaroOliveiraMello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 4933, "tweet_count": 106802, "listed_count": 3}, "id": "185754750", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "username": "alvaroomello"}, {"name": "\u00bf\u00bf\u00bf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 44, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "id": "376379190", "username": "Aacetronik"}, {"name": "Benjam\u00edn Button", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1695, "tweet_count": 67369, "listed_count": 2}, "id": "365155580", "location": "Colombia", "username": "kmaro27"}, {"name": "Laura Velandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 4584, "tweet_count": 257053, "listed_count": 10}, "id": "629785720", "location": "C\u00facuta.", "username": "lauravevi"}, {"name": "nicole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 324, "tweet_count": 47096, "listed_count": 63}, "id": "25403670", "location": "perusito", "username": "jeamnicole"}, {"name": "Carolinda\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 976, "tweet_count": 5831, "listed_count": 0}, "id": "1125471401035620352", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "carolmoorais2"}, {"name": "n4th", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 796, "tweet_count": 46823, "listed_count": 3}, "id": "319709694", "location": "bxd", "username": "targbr4z"}, {"name": "Criss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 2171, "tweet_count": 7992, "listed_count": 1}, "id": "953268152942694400", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "gonz_criss"}, {"name": "Farida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1971, "tweet_count": 129431, "listed_count": 11}, "id": "601469555", "location": "Argentina", "username": "yoFarida"}, {"name": "Natalia Valderrama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 652, "tweet_count": 40437, "listed_count": 0}, "id": "1102533042", "location": "Honda-Tolima", "username": "NavaloL"}, {"name": "Elva Polanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 376, "tweet_count": 27444, "listed_count": 8}, "id": "46191025", "username": "elva08"}, {"name": "Edgar Almaraz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2785, "tweet_count": 1611, "listed_count": 4}, "id": "79323829", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "Edgarq87"}, {"name": "Gaston", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 376, "tweet_count": 2292, "listed_count": 0}, "id": "891023019480682496", "location": "Centro America ", "username": "Gaston2021"}, {"name": "Daniel Molina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 759, "tweet_count": 64991, "listed_count": 19}, "id": "152846408", "location": "Comodoro Rivadavia Chubut RA", "username": "crdanielmolina"}, {"name": "@HarveyLozanoA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 2039, "tweet_count": 107349, "listed_count": 5}, "id": "463447045", "location": "Palmira-Colombia", "username": "HarveyLozanoA"}, {"name": "L\u00e9o Wandame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1198, "tweet_count": 59273, "listed_count": 0}, "id": "475472927", "location": "Guaiba/Rs,Brasil", "username": "leowandame"}, {"name": "bonita de biquini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 3414, "tweet_count": 10662, "listed_count": 1}, "id": "20566994", "location": "Cloud", "username": "xerecoin"}, {"name": "Andr\u00e9 Fran", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 146731, "following_count": 1189, "tweet_count": 80094, "listed_count": 513}, "id": "38799818", "location": "World", "username": "andrefran"}, {"name": "lu\u00edsa 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 651, "tweet_count": 8439, "listed_count": 1}, "id": "816685728", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "luisabatsta"}, {"name": "Thaisa Corr\u00eaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 156, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "id": "817555866023067648", "username": "Thaisa_corra"}, {"name": "Ale\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 200, "tweet_count": 1472, "listed_count": 0}, "id": "408098426", "location": "Ajuricaba, Brasil", "username": "AlexanderKM02"}, {"name": "Adolfo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 204117, "following_count": 563, "tweet_count": 81091, "listed_count": 146}, "id": "234398871", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "AD0LFZ"}, {"name": "\ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e\ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e\ufe0e\ufe0ed.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 435, "tweet_count": 21916, "listed_count": 9}, "id": "1082726178404945923", "location": "  \u2750  ot4  \u0455\u043d\u0454/\u043d\u0454\u044f   ", "username": "96rubyjn"}, {"name": "caminante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 917, "tweet_count": 58752, "listed_count": 0}, "id": "986264398175129601", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "comolapola"}, {"name": "Daniel Esteves \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7220, "following_count": 945, "tweet_count": 251582, "listed_count": 47}, "id": "169805680", "location": "Rio de Janeiro", "username": "naoestive"}, {"name": "Nico Ozuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 264, "tweet_count": 173, "listed_count": 0}, "id": "1122929990474129408", "location": "Paraguay ", "username": "NicoOzuna7"}, {"name": "-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3694, "following_count": 235, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}, "id": "962889322805497856", "location": "Colombia", "username": "camsmariep"}, {"name": "al\u00edcia \ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 794, "tweet_count": 29923, "listed_count": 0}, "id": "3434718465", "location": "maca\u00e9, rj", "username": "attxp"}, {"name": "Keyla Takashi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 44, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "id": "1135389892547108870", "username": "KeylaTakashi"}, {"name": "Folha de S.Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551587, "following_count": 171775, "tweet_count": 611888, "listed_count": 13865}, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha"}, {"name": "B-lindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 59, "tweet_count": 3413, "listed_count": 2}, "id": "2457374340", "location": "In your memories", "username": "BryanWayland"}, {"name": "\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 8817, "listed_count": 0}, "id": "817033584468901889", "location": "En la pendeja.", "username": "Psyduckmsm"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104903, "listed_count": 28}, "id": "81623157", "location": "Saan LLima Per\u00fa", "username": "40karatslady"}, {"name": "Juan Alvarez Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33116, "following_count": 3636, "tweet_count": 316294, "listed_count": 301}, "id": "80973523", "location": "\u00dcT: -12.0643572,-77.0771864", "username": "juanalvarezm"}, {"name": "Juana Belli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 107, "tweet_count": 967, "listed_count": 0}, "id": "2426470280", "location": "bogota - colombia ", "username": "paulanumpaque"}, {"name": "Gianluca.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 264, "tweet_count": 31916, "listed_count": 3}, "id": "409614962", "location": "Lanus", "username": "gianmagnaghi"}, {"name": "Andr\u00e9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 422, "tweet_count": 13691, "listed_count": 0}, "id": "1130500376292204545", "username": "Andra60013650"}, {"name": "malvad\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 174, "tweet_count": 6507, "listed_count": 0}, "id": "1612843572", "username": "lorenzo1895"}, {"name": "Danny SE\u24df \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 2636, "tweet_count": 154045, "listed_count": 4}, "id": "114029207", "location": "Fl\u00f3rida \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dannydireita"}, {"name": "Morena Tropicana \ud83e\udd89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 285, "tweet_count": 63867, "listed_count": 2}, "id": "53304738", "location": "Brasil", "username": "KomatsuTekila"}, {"name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89442, "listed_count": 1}, "id": "1055588810967445505", "username": "MariaJo06401024"}, {"name": "CALABRIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 0, "tweet_count": 32285, "listed_count": 1}, "id": "1088150919546654722", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "gessi10403071"}, {"name": "\u2665 Yazmina Herrera \u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1258, "tweet_count": 142192, "listed_count": 130}, "id": "1634957389", "username": "yzherrera"}, {"name": "\ud835\udc19\ud835\udc08\ud835\udc0b, una brasile\u00f1a en Buenos Aires.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37158, "following_count": 37888, "tweet_count": 266367, "listed_count": 93}, "id": "360139588", "location": "S\u00e3o Paulo/BuenosAires", "username": "ZilOliv_"}, {"name": "Luis Battaglia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6427, "following_count": 6230, "tweet_count": 56371, "listed_count": 7}, "id": "4115702241", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "pagibatt"}, {"name": "FERN\ud83c\udd70\ufe0fND\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 367, "tweet_count": 22664, "listed_count": 0}, "id": "996147418520539136", "username": "daFerna_"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1164153478656286722"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-21T12:33:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 17, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "author_id": "87467449", "text": "Alcuni amici di @forza_italia sperano che il @pdnetwork gli allunghi la vita facendo un governo,e @matteosalvinimi gliela salvi coi suoi voti in caso di elezioni.E\u2019una strategia geniale o suicida,lo diranno i prossimi giorni.", "id": "1164153478656286722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164372062087069696"], "created_at": "2019-08-22T03:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "author_id": "60164772", "entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.3168, "type": "Organization", "normalized_text": "Golden"}]}, "text": "os Correios eu nem falo muito porque n\u00e9 os cara n\u00e3o se ajuda memo mas se vier fulaninho defendendo privatizar o SUS eu j\u00e1 pergunto qual \u00e9 o plano Golden dele porque ningu\u00e9m que usa o SUS e tem pleno controle de suas faculdades mentais defenderia uma IDIOTICE SUICIDA dessas", "id": "1164372062087069696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164353628871843840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ghdandochoque", "id": "451058491"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7049, "type": "Organization", "normalized_text": "Internas"}]}, "in_reply_to_user_id": "451058491", "created_at": "2019-08-22T01:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1094247219031654401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164352226816647168"}], "text": "@ghdandochoque Internas eu n\u00e3o sei, mas bola n\u00e3o t\u00e1 jogando nada!!\nN\u00e3o da pra confiar no campo !!", "id": "1164353628871843840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163783948151009282"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "author_id": "245791854", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "id": "1164074493570179072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164476215304118272"], "created_at": "2019-08-22T09:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153670769458720768", "text": "bom dia pra quem se matou de estudar por\u00e9m ainda acha que vai mal na prova", "id": "1164476215304118272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "author_id": "619354834", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "id": "1164215579114463238"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "id": "1163502688191037442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164364319175430144"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/yA6hSY6uaP", "expanded_url": "http://bit.ly/2HlgMWR", "display_url": "bit.ly/2HlgMWR"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Qe8h8MTPOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1164364319175430144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qe8h8MTPOQ", "media_key": "3_1164364284220137473"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Qe8h8MTPOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1164364319175430144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qe8h8MTPOQ", "media_key": "3_1164364284215869442"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Qe8h8MTPOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1164364319175430144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qe8h8MTPOQ", "media_key": "3_1164364284220100609"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Lucco"}]}, "created_at": "2019-08-22T02:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 442, "reply_count": 659, "like_count": 3168, "quote_count": 1335}, "author_id": "788794760764985344", "text": "Lucas Lucco impressiona a internet com sua demoniza\u00e7\u00e3o facial. https://t.co/yA6hSY6uaP https://t.co/Qe8h8MTPOQ", "id": "1164364319175430144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164231670964400129"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/lPYcAtxUxd", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nr2esz", "display_url": "bit.ly/2Nr2esz"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/EgzqvPi2BL", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1164231670964400129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgzqvPi2BL", "media_key": "7_1164231556438921217"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 186, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6507, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "UribeEnLaW"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "UribeEs"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 200, "tag": "UribeEnLaW"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "AUribeLePregunto"}, {"start": 219, "end": 227, "tag": "UribeEs"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "FelizMiercoles"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:43:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 845, "like_count": 1221, "quote_count": 113}, "author_id": "242730842", "text": "\"Yo quisiera terminar r\u00e1pido mi estad\u00eda en el Congreso, estoy pensando en no presentarme nuevamente, mi bancada lo sabe, tambi\u00e9n tengo mi esposa, mis hijos y nietecitos\": @AlvaroUribeVel | #UribeEnLaW #AUribeLePregunto #UribeEs | https://t.co/lPYcAtxUxd #FelizMiercoles https://t.co/EgzqvPi2BL", "id": "1164231670964400129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164474943876280322"], "created_at": "2019-08-22T09:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "278808761", "text": "Tem cada coisa nesse novo governo que deprime demais qualquer expectativa de futuro", "id": "1164474943876280322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164309735585263617"], "created_at": "2019-08-21T22:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7471, "reply_count": 1004, "like_count": 21129, "quote_count": 415}, "author_id": "41048726", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Hay gente que vota en masa y a ciegas por tipos como Bolsonaro, por su demagogia fan\u00e1tica, homof\u00f3bica, racista y mis\u00f3gina. Si esas son las prioridades de la mayor\u00eda en el mundo, que se queme esta mierda, y vuelva a empezar de 0.", "id": "1164309735585263617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164470666294378496"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8XyiszM06j", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:33:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274943217", "text": "Da leggere l\u2019analisi di Flores d\u2019Arcais:  Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/8XyiszM06j", "id": "1164470666294378496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164473727930765313"], "in_reply_to_user_id": "53928015", "created_at": "2019-08-22T09:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53928015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164473725334499329"}], "text": "Enquanto a esquerda hasteg fica com protestinho de Internet, a caneta Bic vai lascando tudo!", "id": "1164473727930765313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "author_id": "1114138363731283968", "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "id": "1164028795285835776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164250047380414464"], "created_at": "2019-08-21T18:56:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "169442181", "text": "Lo Zinga detta le regole al M5S: discontinuit\u00e0, cancellare le leggi fatte in un anno, pi\u00f9 Europa, pi\u00f9 immigrati, pi\u00f9 austerit\u00e0. Se Di Maio accetta si suicida. Gli conveniva far pace con Salvini", "id": "1164250047380414464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164472287199993856"], "in_reply_to_user_id": "304683683", "created_at": "2019-08-22T09:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304683683", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1mara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164471863696924672"}], "text": "Lo primero de todo! Si te gusta y vas al cine por los planos y contraplanos, las bandas sonoras bien metidas, las escenas de C\u00e1mara fija, los di\u00e1logos intensos y esas cosas de cine de profesional, no leas m\u00e1s. Ve a verla que te a encantar porque es una pel\u00edcula MUY BIEN HECHA", "id": "1164472287199993856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164234521975373827"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FO0eQJk1RG", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/02/14/camera-scontro-in-aula-pd-lascia-laula-in-polemica-con-fico-il-dem-marattin-mette-le-mani-in-faccia-a-deputato-m5s/4972067/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/02/14/cam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/02/14/camera-scontro-in-aula-pd-lascia-laula-in-polemica-con-fico-il-dem-marattin-mette-le-mani-in-faccia-a-deputato-m5s/4972067/"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:55:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 206, "like_count": 590, "quote_count": 33}, "author_id": "337767301", "text": "Ci sono due partiti che fino a ieri venivano alle mani. https://t.co/FO0eQJk1RG \nAppena appare la possibilit\u00e0 di andare al voto ecco che pensano ad un'alleanza. \nCosa sono per voi le motivazioni?", "id": "1164234521975373827"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "author_id": "154670681", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "id": "1164215551494959108"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164367012405174274"], "created_at": "2019-08-22T02:41:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 5, "like_count": 600, "quote_count": 2}, "author_id": "346976507", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse de bola, esperou e nos dois vacilos que a boa defesa do Inter deu, matou o jogo. A\u00ed o Inter sentiu e o Flamengo perdeu o terceiro. Mas segue em aberto.", "id": "1164367012405174274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381608272637952"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "C_machado_", "id": "1448437479883825156"}]}, "in_reply_to_user_id": "1040039945614905345", "created_at": "2019-08-22T03:39:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971424371452542979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164381154314719232"}], "text": "@jessica_bls_ @c_machado_ Da gaja q foi violada pelo pai, q a m\u00e3e se suicidou e q a irm\u00e3 foi atropelada por um trator bem fdd essa vida", "id": "1164381608272637952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "id": "1163778682592346112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164434081024761859"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arbalbinot", "id": "2471595815"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "2471595815", "created_at": "2019-08-22T07:08:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2576093422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164043075829805056"}], "text": "@arbalbinot @matteosalvinimi \u00e8 in viso solo a chi non \u00e8 per la rottura del Sistema liberista \u20acurocratico.\nQuei pochi rimasti negli avamposti a difendere quel Tempio sacro dell\u2019aristocrazia politica, che vuole il Popolo sfruttato e sottomesso.", "id": "1164434081024761859"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "3387628131", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "id": "1163915408879030273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164282822988914690"], "created_at": "2019-08-21T21:07:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 51, "like_count": 125, "quote_count": 4}, "author_id": "292186046", "text": "\"Voglio che vinca, faccio voti alla Madonna perch\u00e9 vinca, in modo che gli italiani vedano chi \u00e8 S. \u00c8 una malattia che si cura soltanto con il vaccino, con un'iniezione di S. a P. Chigi, al Quirinale, al Vaticano. Solo dopo saremo immuni. L'immunit\u00e0 che si ottiene col vaccino.\"", "id": "1164282822988914690"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163980621649272832"], "created_at": "2019-08-21T01:06:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "1521341324", "text": "La gente NO se suicida por NO CREER en Dios.", "id": "1163980621649272832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164289442137497604"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qAjobghnzT", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1164289442137497604/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qAjobghnzT", "media_key": "3_1164289436127023105"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "created_at": "2019-08-21T21:33:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/qAjobghnzT", "id": "1164289442137497604"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164465864642564096"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ZbhX7u4SCs", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1164244217838915584", "display_url": "twitter.com/ElScriptcuenta\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-22T09:14:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4925093973", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164244217838915584"}], "text": "VAMOSSSSSS S\u00cd SE\u00d1OR HOSTIA\n\nYo sigo diciendo que con un guion que no d\u00e9 puto asco este Joker puede dar grandes cosas https://t.co/ZbhX7u4SCs", "id": "1164465864642564096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164434910796484608"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:11:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 58, "like_count": 33, "quote_count": 12}, "author_id": "543774554", "text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "id": "1164434910796484608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164358627374841857"], "created_at": "2019-08-22T02:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "author_id": "261624996", "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}]}, "text": "No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n suicida por nosotros y querernos hasta el final. Jugad a Mass Effect.", "id": "1164358627374841857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467868307771393"], "in_reply_to_user_id": "1021562446866264065", "created_at": "2019-08-22T09:22:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56421871", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Filomena Ferreto"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Adma"}, {"start": 200, "end": 214, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roitchman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164315390522118145"}], "text": "@iampopzone Agora das cl\u00e1ssicas pr\u00e9-anos 2000, vamos aos meus destaques: Filomena Ferreto (a proxima v\u00edtima), n\u00e3o tinha pena de passar por cima de ngm; Adma (porto dos milagres) assassina, assassina; Odete Roitchman (vale tudo), um ser humano sem escr\u00fapulos;", "id": "1164467868307771393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164215116981788672"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111210418176"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111223062534"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111206232066"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4whDf04Xua", "expanded_url": "https://twitter.com/chemanp/status/1164215116981788672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4whDf04Xua", "media_key": "3_1164215111273332737"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "271848995", "text": "Esta claro que soy un suicida altruista, pero que le vamos a hacer, soy as\u00ed. Y es un abogado quien lo dice https://t.co/4whDf04Xua", "id": "1164215116981788672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164467429902340098"], "in_reply_to_user_id": "90945489", "created_at": "2019-08-22T09:20:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90945489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164467218861711361"}], "text": "\u201cQueda un bon tros de cam\u00ed per aconseguir l\u2019objectiu i per fer-lo no ens calen herois m\u00edstics. Si no volem perdre, \u00e9s imprescindible persistir en la confrontaci\u00f3 amb l\u2019Estat, desestabilitzar-lo tant com puguem.\u201d", "id": "1164467429902340098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163435262405480449"], "in_reply_to_user_id": "1093547721145925638", "created_at": "2019-08-19T12:59:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093547721145925638", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.5527, "type": "Other", "normalized_text": "walker kill"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "sophia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163435260933267456"}], "text": "24. favourite walker kill\n\nhuum acho que a sophia viu foi muito heartbreaking", "id": "1163435262405480449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163818990122045440"], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818975538470912"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818980533927936"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jRuScndXpR", "expanded_url": "https://twitter.com/erickbrunu/status/1163818990122045440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jRuScndXpR", "media_key": "3_1163818986057809920"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 139, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "PrayforAmazonia"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "author_id": "1135600695502147585", "text": "Os cara podendo pegar esse fogo todinho e tacar nos racista, mas n\u00e3o, vai queimar a amazonas pq ser humano \u00e9 bicho suicida. #PrayforAmazonia https://t.co/jRuScndXpR", "id": "1163818990122045440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164441282175021056"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6DIjP8w7Pb", "expanded_url": "https://twitter.com/RossoneroCinico/status/1164436906471493632", "display_url": "twitter.com/RossoneroCinic\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:36:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "100855257", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164436906471493632"}], "text": "Il tempo \u00e8 sempre galantuomo https://t.co/6DIjP8w7Pb", "id": "1164441282175021056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164459525191163905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SobranHumanos", "id": "839186723577921536"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Felipez360", "id": "398920166"}]}, "in_reply_to_user_id": "839186723577921536", "created_at": "2019-08-22T08:49:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363073457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164456506215084033"}], "text": "@SobranHumanos @Felipez360 Para que legalmente haya igualdad esta ley se debe cumplir. Importa dos mierdas que ponga en un papel que somos iguales cuando cada via violan a una mujer, siendo ilegal.", "id": "1164459525191163905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164372008613949440"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/s38CgiSDTi", "expanded_url": "https://t.co/s38CgiSDTi", "display_url": "t.co/s38CgiSDTi"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3319009439", "text": "Est\u00e1 se sentindo a bala que matou John Lennon. Nem \u00e9 isso tudo e fica aqui de marra...mas tb, foi jogar onde, n\u00e9? O Flamengo vive de marra a 30 anos. Kkkkk https://t.co/s38CgiSDTi", "geo": {"place_id": "accaeeb8158a9f7f"}, "id": "1164372008613949440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164311282926989312"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oyheg13DYi", "expanded_url": "https://twitter.com/EDUCACIONPR/status/1164311282926989312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oyheg13DYi", "media_key": "7_1164310341918089216"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 150, "probability": 0.474, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-08-21T23:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "author_id": "112811564", "text": "\ud83d\udd36\u00bfConoce las se\u00f1ales del comportamiento suicida y c\u00f3mo actuar ante ellas. Como parte de la campa\u00f1a de orientaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n del Departamento de Educaci\u00f3n te invitamos a conocer m\u00e1s viendo y compartiendo este v\u00eddeo. \n\nEs responsabilidad de todos \ud83c\udd98 https://t.co/oyheg13DYi", "id": "1164311282926989312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164456741544878081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T08:38:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999061878", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia IMPOSSIBILE! Se fatto a tutti costi durata max 2 mesi!\nS'accettano scommesse!", "id": "1164456741544878081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}, "author_id": "28588050", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1164220886444122112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164426430421327872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daniel_iturri", "id": "2616341622"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "ahueteg", "id": "389367779"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "BertinOsborne", "id": "337725553"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 155, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Luelmo"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Quer"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Enjamio"}]}, "in_reply_to_user_id": "2616341622", "created_at": "2019-08-22T06:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283945808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164310138624385025"}], "text": "@daniel_iturri @ahueteg @BertinOsborne Que los hombres sufren m\u00e1s violencia me parece directamente rid\u00edculo viendo casos como los de la manada, Laura Luelmo, Diana Quer, Ana Enjamio.\nIgualdad de oportunidades tendr\u00eda que mirar n\u00fameros, pero dudo tb que ganen las mujeres. Tampoco s\u00e9 c\u00f3mo medir las \"oportunidades\".", "id": "1164426430421327872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164454425177526273"], "in_reply_to_user_id": "1076535705130713089", "created_at": "2019-08-22T08:29:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158731761733513216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164453257818906625"}], "text": "@_lara_mendes_ Wtf, as outras n\u00e3o t\u00eam de sofrer porque uma pessoa decidiu tirar a sua pr\u00f3pria vida", "id": "1164454425177526273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164125092021985280"], "created_at": "2019-08-21T10:40:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 66, "like_count": 230, "quote_count": 7}, "author_id": "2228372482", "text": "Chi vuoi al governo?\nLuned\u00ec ci sar\u00e0 la decisione di Mattarella e #M5S e #PD stanno cercando l'accordo !\n#iostoconsalvini e tu ?", "id": "1164125092021985280", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 69, "tag": "M5S"}, {"start": 72, "end": 75, "tag": "PD"}, {"start": 104, "end": 120, "tag": "iostoconsalvini"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164244217838915584"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/AUH5oT0IlX", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1164244217838915584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUH5oT0IlX", "media_key": "3_1164244213745225729"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "We Got This Covered"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 180, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:33:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 12, "like_count": 20, "quote_count": 7}, "author_id": "2569486213", "text": "Seg\u00fan la p\u00e1gina 'We Got This Covered', el actor \nJared Leto podr\u00eda volver como Joker en el nuevo 'Escuadr\u00f3n Suicida' de James Gunn.\n\n\u00bfOs gustar\u00eda volver a verlo?\n\n#Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/AUH5oT0IlX", "id": "1164244217838915584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164449298823749632"], "in_reply_to_user_id": "1076535705130713089", "created_at": "2019-08-22T08:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158731761733513216", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Tenho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164441107612258305"}], "text": "@_lara_mendes_ Tenho", "id": "1164449298823749632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164434462861615104"], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VH09CaimXX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8864, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-22T07:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "16794066", "text": "A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escancara uma sociedade com extrema desigualdade de classe, ra\u00e7a, g\u00eanero e etnia.  https://t.co/VH09CaimXX", "id": "1164434462861615104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "id": "1163829998538625025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164448131536347137"], "created_at": "2019-08-22T08:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58692423", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7063, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "text": "Tem uns epi da anima\u00e7\u00e3o do Batman dos anos 90 que sinceramente se o cara ta num dia ruim o cara se mata", "id": "1164448131536347137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164447031827554304"], "created_at": "2019-08-22T07:59:41.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "53210435", "text": "O MIDONE SE MATOU NA CRONO DO YAPZOR", "id": "1164447031827554304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164173739329826816"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/E3qH9NLQp7", "expanded_url": "https://twitter.com/DianaTourjee/status/1163960109388697602", "display_url": "twitter.com/DianaTourjee/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "author_id": "896232448010448896", "text": "Um homem se suicidou ap\u00f3s sofrer ataques na internet por demonstrar amor publicamente \u00e0 namorada trans. \u00c9 isso o que a transfobia e a masculinidade t\u00f3xica fazem. Seu discurso idiota mata, sua piada com travesti mata. Deixem os homens amarem as travestis em paz. https://t.co/E3qH9NLQp7", "id": "1164173739329826816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164285747052105729"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 150, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-21T21:18:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "En 1993 un hombre, contrariado por una resoluci\u00f3n judicial, daba muerte a su hija de cinco a\u00f1os para despu\u00e9s suicidarse en un conocido bar de La Coru\u00f1a. https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1164285747052105729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164320744874106880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-21T23:37:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112729612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria Se suicida pol\u00edticamente dice \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1164320744874106880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164098841269981184"], "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "camilros", "id": "12743712"}]}, "created_at": "2019-08-21T08:56:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "8310642", "text": "'Qui d\u00f3na solidesa i estabilitat a la pol\u00edtica i l'economia s\u00f3n les esquerres. Cal un acord per a la investidura. \u00c9s su\u00efcida que alg\u00fa es plantegi anar a noves eleccions a Espanya'. @camilros", "id": "1164098841269981184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164440550864379906"], "created_at": "2019-08-22T07:33:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "702725416264466432", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5044, "type": "Place", "normalized_text": "Unison"}]}, "text": "A ver, raza que transita por la Unison, la siguiente informaci\u00f3n va dirigida para ti, tanto si eres peat\u00f3n o conductor, lee atentamente.\nNO te cuesta absolutamente nada tener un poco de cultura vial. Abro hilo", "id": "1164440550864379906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164334957097037830"], "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/3yQeN42nQu", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1164334957097037830/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3yQeN42nQu", "media_key": "3_1164334943499161601"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "CREDN"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Tecnol\u00f3gicas"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4837, "type": "Organization", "normalized_text": "AST"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "Alc\u00e2ntara"}]}, "created_at": "2019-08-22T00:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 60, "like_count": 1084, "quote_count": 5}, "author_id": "74756085", "text": "Ap\u00f3s a sua aprova\u00e7\u00e3o na CREDN o Acordo de Salvaguardas Tecnol\u00f3gicas (AST) de Alc\u00e2ntara passa a tramitar com o nome de PROJETO DE DECRETO LEGISLATIVO n\u00ba 523/2019. https://t.co/3yQeN42nQu", "geo": {"place_id": "07d9ecd87bc85000"}, "id": "1164334957097037830"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "author_id": "166100601", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "id": "1163963710123196416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164277322314407938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Deiana_Luca9", "id": "346161795"}]}, "in_reply_to_user_id": "346161795", "created_at": "2019-08-21T20:45:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320098628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164274931150008322"}], "text": "@Deiana_Luca9 Sono convinto che Salvini si sia sganciato su pressione di qualcuno in alto, del resto ha commesso molti errori circondandosi di riduzionisti economici e non proponendo una via d'uscita dalla stagnazione che non fosse solo il sovranismo e la moneta", "id": "1164277322314407938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164341814087704576"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/N4DkCdttyr", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1164003843690156034", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Vilcaplop"}]}, "created_at": "2019-08-22T01:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 18, "like_count": 402, "quote_count": 6}, "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164003843690156034"}], "text": "Huevona, no era que t\u00fa luchabas contra la corrupci\u00f3n? El bueno para nada de tu esposo con 3 meses de egresado como puede contratar con el Estado como experto, t\u00fa est\u00e1s detr\u00e1s de todo esto Vilcaplop. Se embolsicaron m\u00e1s de 100 mil soles, eso es tipificado como delito. Carcel! https://t.co/N4DkCdttyr", "id": "1164341814087704576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163125958574051332"], "created_at": "2019-08-18T16:30:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 159, "like_count": 3434, "quote_count": 40}, "author_id": "110029071", "text": "Necesito aclarar esto. Yo no defiendo un gobierno. Mucho menos un partido. Defiendo un modelo de pa\u00eds. Como periodista, nunca dud\u00e9, desde mi humilde lugar, en se\u00f1alar errores o mentiras, vinieran desde donde vinieran. Es mi deber. Pero como ciudadana lo es defender la Rep\u00fablica.", "id": "1163125958574051332"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164303452530499585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Froscas", "id": "483735379"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KolasnikovK", "id": "1137824155036999681"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "ahueteg", "id": "389367779"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "BertinOsborne", "id": "337725553"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "posteriori"}]}, "in_reply_to_user_id": "483735379", "created_at": "2019-08-21T22:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842000246783787008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164290256532844551"}], "text": "@Froscas @KolasnikovK @ahueteg @BertinOsborne Muestreme usted los suyos y a posteriori, har\u00e9 yo lo mismo, con los m\u00edos. Le parece bien, o es que no los tiene?", "id": "1164303452530499585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164427560610074627"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/wUFNTtnTAk", "expanded_url": "https://twitter.com/MuyLiberal/status/1164142821311438850", "display_url": "twitter.com/MuyLiberal/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T06:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "257332880", "text": "\u00a1Para una vez que tiene raz\u00f3n esta mujer al se\u00f1alar a los delincuentes que se saltan todas las leyes cuando les da la gana! https://t.co/wUFNTtnTAk", "id": "1164427560610074627"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407376289697792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ponylovar", "id": "38318613"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "awolfo", "id": "324313091"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "Shi"}]}, "in_reply_to_user_id": "38318613", "created_at": "2019-08-22T05:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56853176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164404707453882368"}], "text": "@Ponylovar @awolfo Shi. Lo intentar\u00e9. /(", "id": "1164407376289697792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164414987110178817"], "created_at": "2019-08-22T05:52:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "9005192", "text": "H\u00e1gamos un pacto suicida para no pagar ninguna deuda ni para ver como el mundo se acaba", "id": "1164414987110178817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164180440619634689"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vHxibLK3fx", "expanded_url": "https://www.vice.com/es_latam/article/bjwznz/la-infinita-tristeza-de-los-incels-un-retrato-de-la-juventud-en-crisis-de-brasil", "display_url": "vice.com/es_latam/artic\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "created_at": "2019-08-21T14:20:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 7, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "author_id": "965380067131092992", "text": "Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita no s\u00e9culo 21. A mat\u00e9ria faz um estudo avan\u00e7ado dos incels - e sua puls\u00e3o suicida e assassina como resposta \u00e0 frustra\u00e7\u00e3o.\n https://t.co/vHxibLK3fx", "id": "1164180440619634689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164199105276633090"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/lPTf4FqkvE", "expanded_url": "http://acuddeh.org/spip.php?article4169", "display_url": "acuddeh.org/spip.php?artic\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7hGgYKbJHt", "expanded_url": "https://twitter.com/AcuddehM/status/1164199105276633090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7hGgYKbJHt", "media_key": "3_1164199096967675909"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "1018639059223175170", "text": "EL PRESENTE INFORME REFLEJA, POR MEDIO DE CIFRAS,las violaciones de derechos humanos que fueron cometidas por el Estado mexicano en contra de las personas defensoras de los derechos humanos durante el periodo del 01 de junio de 2018 al 31 de mayo de 2019 https://t.co/lPTf4FqkvE https://t.co/7hGgYKbJHt", "id": "1164199105276633090"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164417401859072000"], "in_reply_to_user_id": "939708602008375301", "created_at": "2019-08-22T06:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "939708602008375301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164416277714259968"}], "text": "Gran mierda hipotecar tu casa para estudiar sin garant\u00edas de un panorama laboral decente, gran mierda prostituirte para estudiar m\u00fasica acad\u00e9mica en el 1er mundo, gran mierda morir de hambre habiendo defendido una tesis magna cum laude sobre la libertad escrita desde la c\u00e1rcel.", "id": "1164417401859072000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164206756022685708"], "created_at": "2019-08-21T16:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "971218231", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8465, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Tubilla"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.439, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "JDP"}]}, "text": "Patricia Tubilla, la infame aprista que denuncia al fiscal JDP por plagio, est\u00e1 en Arequipa dando seguimiento al caso. Y qui\u00e9n la acompa\u00f1a? El tambi\u00e9n infame abogado del suicida AG, Erasmo Reyna.\nComo si JDP tuviese tiempo para perderlo con un par de impresentables.", "id": "1164206756022685708"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164199739354746881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-08-21T15:37:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 19, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "121879048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164197223661543424"}], "text": "@folha interferir para coibir a corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o para deixar vagabundo(s) livre .", "id": "1164199739354746881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164344861622882304"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bZUAuq17VU", "expanded_url": "https://twitter.com/muralcom/status/1164341414161014785", "display_url": "twitter.com/muralcom/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "created_at": "2019-08-22T01:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "author_id": "50379217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164341414161014785"}], "text": "Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me impresion\u00f3 de este video fue algo: la atenci\u00f3n que recibi\u00f3 el hombre de una desconocida y un abrazo c\u00e1lido lo disuadi\u00f3 de matarse.\nUn abrazo y atenci\u00f3n https://t.co/bZUAuq17VU", "id": "1164344861622882304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164411878379888640"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "357050985", "text": "\ud83c\udfa5 Joven se suicida tras recibir burlas por tener novia trans https://t.co/x1QPGnVHty", "id": "1164411878379888640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "author_id": "919875162", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "id": "1159872235299069952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164307390617063424"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "in_reply_to_user_id": "2819381883", "created_at": "2019-08-21T22:44:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "2280113573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163739891471134720"}], "text": "@rouco64 @blythe_club Lo que no me explico es c\u00f3mo va a\u00fan alg\u00fan turista a la cloaca de Barcelona", "id": "1164307390617063424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164229711653941254"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/28VE8aMNRy", "expanded_url": "https://twitter.com/FilippoTommaso2/status/1164229711653941254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28VE8aMNRy", "media_key": "3_1164229706729832451"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "5S"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "senzadime"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "iostoconsalvini"}]}, "created_at": "2019-08-21T17:36:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "1059030612051402757", "text": "#5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come prima, per non parlare di immigrazione incontrollata e abolizione di quota 100. Se vedrete qualche 5S morto suicida non meravigliatevi!! #senzadime #iostoconsalvini https://t.co/28VE8aMNRy", "id": "1164229711653941254"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164141668184072192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossPrimex", "id": "1002072532713902080"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002072532713902080", "created_at": "2019-08-21T11:46:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 77, "like_count": 230, "quote_count": 7}, "author_id": "107517248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164141539699953665"}], "text": "@RossPrimex sono in tanti i parlamentari delusi, incazzati e critici. la discussione e' in corso, a tutti i livelli del M5S", "id": "1164141668184072192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164416550725705728"], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/F9SxYIQTMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Pershimmy/status/1164416550725705728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9SxYIQTMO", "media_key": "3_1164416542165151745"}]}, "in_reply_to_user_id": "2965168257", "created_at": "2019-08-22T05:58:34.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 1167, "quote_count": 192}, "author_id": "2965168257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164415041921343493"}], "text": "410 \ud83c\udf47 https://t.co/F9SxYIQTMO", "id": "1164416550725705728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164263731876048896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "created_at": "2019-08-21T19:51:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "505770507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria \u00bfLa poblaci\u00f3n de qu\u00e9 pa\u00eds? Estar a favor de la ayuda humanitaria no es estar a favor de la inmigraci\u00f3n ilegal, no confundamos. Ya veremos qui\u00e9n se suicida pol\u00edticamente.", "id": "1164263731876048896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164379984749895680"], "created_at": "2019-08-22T03:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "209788879", "text": "Si no me he matado es porque no he juntado dinero para m\u00ed entierro. Que feo ser suicida con consciencia.", "id": "1164379984749895680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164398013843947521"], "created_at": "2019-08-22T04:44:54.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "768251254250373121", "text": "o xpanze me matou kkkjj", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "id": "1164398013843947521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164210451946856448"], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vp5J7fJp5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/APIntegra/status/1164160825306898433", "display_url": "twitter.com/APIntegra/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T16:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "103335037", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160825306898433"}], "text": "Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace de \"tonta \u00fatil\", o tiene cierta tendencia suicida, esto, en los casos ben\u00e9volos. https://t.co/vp5J7fJp5Q", "id": "1164210451946856448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1162359596327022592"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1k5mrvEwZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CPuvlo/status/1162359596327022592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1k5mrvEwZC", "media_key": "7_1162359446137450496"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaauGuerrero", "id": "480051727"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "ElUriel095", "id": "1263653467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "uriel"}]}, "in_reply_to_user_id": "480051727", "created_at": "2019-08-16T13:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1149480203921440768", "text": "@MaauGuerrero  es la hora sad prro +10000 :v. @ElUriel095  uriel suicida \ud83e\udd21\ud83d\udd2b\ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/1k5mrvEwZC", "id": "1162359596327022592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164186832508207104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jurubebadoce", "id": "1038770577815859200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038770577815859200", "created_at": "2019-08-21T14:45:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2332772024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164118972486311936"}], "text": "@jurubebadoce @Soniar89479178 O pobre n\u00e3o \u00e9 suicida quando parcela uma compra, ele n\u00e3o tem como comprar \u00e0 vista. Nessa o pobre n\u00e3o est\u00e1 fazendo uma escolha errada, ele n\u00e3o tem alternativa.", "id": "1164186832508207104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164389135542575105"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/iiS6cRr47x", "expanded_url": "https://twitter.com/arianavjara/status/1164272416878661633", "display_url": "twitter.com/arianavjara/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T04:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241999194", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164272416878661633"}], "text": "Cosas que me pasan cuando estoy modo suicida ya. https://t.co/iiS6cRr47x", "id": "1164389135542575105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164198367821467649"], "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "created_at": "2019-08-21T15:31:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 642, "reply_count": 1197, "like_count": 3644, "quote_count": 172}, "author_id": "68038314", "text": "Es un exceso que digan que tuve una reuni\u00f3n \u201cpol\u00edtica\u201d al visitar a @ppkamigo.El expresidente es mi amigo antes que cualquier cosa y me preocupo por su salud, hoy que pasa d\u00edas en soledad cumpliendo estrictamente un arresto domiciliario. Un poco de humanidad y criterio por favor.", "id": "1164198367821467649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164407059342741504"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/nv6zLmSn8O", "expanded_url": "https://twitter.com/ChangaVlogs/status/1164407059342741504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nv6zLmSn8O", "media_key": "3_1164407052195659776"}]}, "created_at": "2019-08-22T05:20:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 21, "like_count": 325, "quote_count": 4}, "author_id": "1120904288119558145", "text": "JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAJAAJJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAAJJAJAJAJAAJAJJAJAJAJAJAJAJAJAJA CASI ME LA CREO https://t.co/nv6zLmSn8O", "id": "1164407059342741504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "author_id": "112262977", "text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "id": "1164103762279129089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381704393568256"], "created_at": "2019-08-22T03:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "42656112", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6655, "type": "Place", "normalized_text": "amazonas"}]}, "text": "\u00bfY si el incendio del amazonas es una medida extrema que est\u00e1 tomando el planeta tierra para suicidarse? \ud83d\ude15", "id": "1164381704393568256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164107516193771520"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/UU6FLR0KeW", "expanded_url": "http://ow.ly/w5Js50vgfRo", "display_url": "ow.ly/w5Js50vgfRo"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CnkqTFdToc", "expanded_url": "https://twitter.com/Seguritecnia/status/1164107516193771520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CnkqTFdToc", "media_key": "3_1164107514578898944"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "Fund_Borreda", "id": "724305787"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Corpus Operandi"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:30:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "209567803", "text": "Queda poco m\u00e1s de un mes para la celebraci\u00f3n del III Seminario Corpus Operandi. Terrorismo suicida. Crimen Organizado, llevado a cabo por la @Fund_Borreda. \u00a1Inscr\u00edbete ya! \u00a1Plazas limitadas! https://t.co/UU6FLR0KeW https://t.co/CnkqTFdToc", "id": "1164107516193771520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164258766080151552"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ckw0wFRn0w", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1164258766080151552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ckw0wFRn0w", "media_key": "3_1164258757922238464"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 242, "username": "JoeManganiello", "id": "33452466"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Deathstroke"}]}, "created_at": "2019-08-21T19:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "author_id": "1074468328163500033", "text": "EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas eles n\u00e3o anunciaram o restante do elenco ainda. \n\nDetalhe pra parte em que v\u00e1rias pessoas pedem para o ator @JoeManganiello aparecer como Deathstroke no longa. https://t.co/Ckw0wFRn0w", "id": "1164258766080151552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164163728616632320"], "created_at": "2019-08-21T13:13:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 248, "quote_count": 4}, "author_id": "66417252", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "agamenon"}]}, "text": "O cara matou a menina, fugiu, se apresenta depois do prazo do flagrante e ainda diz que teve um \u201cmal s\u00fabito\u201d.\nMal s\u00fabito mas teve a consci\u00eancia de fugir, n\u00e9?!\nEssa \u201cdesculpa\u201d tbm foi dada pelo cara que matou uma cadeirante na agamenon.\nA justi\u00e7a tem muita coisa p melhorar", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1164163728616632320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164240327475105792"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/y0SQbOEo7f", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/bhad-bhabie-diz-que-nicki-minaj-nao-escreve-todas-suas-rimas-e-causa-furia-dos-fas/", "display_url": "portalrapmais.com/bhad-bhabie-di\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hA7DseepTW", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1164240327475105792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hA7DseepTW", "media_key": "3_1164240325482885121"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7035, "type": "Person", "normalized_text": "Bhad Bhabie"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Nicki Minaj"}]}, "created_at": "2019-08-21T18:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 17, "like_count": 106, "quote_count": 67}, "author_id": "769228033299472384", "text": "Bhad Bhabie diz que Nicki Minaj n\u00e3o escreve todas suas rimas e causa f\u00faria dos f\u00e3s - https://t.co/y0SQbOEo7f https://t.co/hA7DseepTW", "id": "1164240327475105792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164198327862341638"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/gKEIFKIQXH", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/08/21/se-suicida-el-autor-del-mayor-fraude-de-alimentos-organicos-en-ee-uu-poco-despues-de-ser-sentenciado/", "display_url": "poresto.net/2019/08/21/se-\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-08-21T15:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "382053388", "text": "Cuanto vendieron de estos Productos las Empresas en M\u00e9xico coludidos con el Gobierno de Pe\u00f1a Nieto que no hizo nada\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/gKEIFKIQXH", "id": "1164198327862341638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164396022342328320"], "in_reply_to_user_id": "225612377", "created_at": "2019-08-22T04:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "225612377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164376709032005633"}], "text": "Creo que estoy peor. \n\nIgual que cuando iba a la psic\u00f3loga, pero sin pagarle a nadie.", "id": "1164396022342328320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164326701637222402"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/BGN9shPsEN", "expanded_url": "https://twitter.com/marminino16/status/1164326445272969217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BGN9shPsEN"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "marminino16", "id": "1085646886739066880"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8569, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-22T00:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 171, "like_count": 2185, "quote_count": 43}, "author_id": "17752026", "text": "Hahahahahahaha RT @marminino16: @roxmo Foto da Amaz\u00f4nia em dezembro, antes do Bolsonaro assumir https://t.co/BGN9shPsEN", "id": "1164326701637222402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164386635678703616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaPosta_Ecu", "id": "3592319536"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Nebot"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7136, "type": "Person", "normalized_text": "Bucaram"}, {"start": 243, "end": 256, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Abdal\u00e1 Bucaram"}]}, "in_reply_to_user_id": "3592319536", "created_at": "2019-08-22T03:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "294341369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164210849122312195"}], "text": "@LaPosta_Ecu Nebot ser\u00e1 titular siempre....pero solo en Guayaquil!!\nEn el resto del pa\u00eds su prepotencia...... simplemente no pega!!\nEs uno de los pocos pol\u00edticos cuyo curr\u00edculum tiene la mancha de haber sido derrotado por un Bucaram....si por Abdal\u00e1 Bucaram...", "id": "1164386635678703616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["899689898101399558"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/STsMc0505X", "expanded_url": "https://twitter.com/allan_cheapshot/status/899689898101399558/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STsMc0505X", "media_key": "16_899689692291059713"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8092, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "created_at": "2017-08-21T17:49:21.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "50599780", "text": "And that's why it's called a Tope Suicida. https://t.co/STsMc0505X", "id": "899689898101399558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392569276702720"], "created_at": "2019-08-22T04:23:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706657456928108544", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Three Days Grace"}]}, "text": "Si les gusta el rock les recomiendo un chingo Three Days Grace", "id": "1164392569276702720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164395001863901184"], "created_at": "2019-08-22T04:32:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3248429981", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8626, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "text": "a parte o absurdo que est\u00e1 acontecendo agora na amaz\u00f4nia, queria dizer o qu\u00e3o bizarro eu acho viver numa era em que o fim do mundo \u00e9 uma possibilidade real independente de cren\u00e7a", "id": "1164395001863901184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164326377253822466"], "created_at": "2019-08-22T00:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 253, "quote_count": 5}, "author_id": "1019260887213977600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "Bolsonaro es el PERFECTO ejemplo de lo que est\u00e1 mal con el capitalismo, lo que ha hecho ese hombre, l\u00edderes como \u00e9l, tienen la capacidad de afectar de manera nefasta al planeta entero. Votar por alguien as\u00ed es tener la perspectiva de una hormiga.", "id": "1164326377253822466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164278100248682496"], "created_at": "2019-08-21T20:48:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "109700483", "text": "gente, quero falar sobre um assunto que tem me incomodado muito desde que vi a not\u00edcia. Um homem se suicidou por conta do bullying que tava sofrendo por namorar uma garota trans.", "id": "1164278100248682496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164350051143028736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "majoaleman", "id": "157566799"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MiguelValleR", "id": "228145715"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "clonazepam"}]}, "in_reply_to_user_id": "157566799", "created_at": "2019-08-22T01:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99786733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164325120191729665"}], "text": "@majoaleman @MiguelValleR A mi h\u00e1ganme un juguito con clonazepam \ud83d\ude35\ud83d\ude35", "id": "1164350051143028736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164202979949518850"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "carmentpf", "id": "1627031726"}]}, "in_reply_to_user_id": "1627031726", "created_at": "2019-08-21T15:49:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163914201276067847"}], "text": "@carmentpf @LorellaPg Fascista dittatore no,ma politicamente MIOPE S\u00cc,con una\nMOZIONE SUICIDA E ITALICIDA\u203c\ufe0f\nChe si aspettava?\nDimentica che il 33%alle Camere \u00e8 \"ancora\"dei 5*?\nE lui butta alle ortiche l'alleato di maggioranza,che gli aveva appena approvato il decreto sicurezza bis?\nE RESUSCITA il PD\u2049\ufe0f", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "id": "1164202979949518850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164362182303408129"], "in_reply_to_user_id": "41167301", "created_at": "2019-08-22T02:22:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 440, "quote_count": 2}, "author_id": "41167301", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Willian Farias"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Reinaldo"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Juanfran"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164361821786181633"}], "text": "\"Eu fiz tr\u00eas trocas para tr\u00e1s. N\u00e3o tenho vergonha de falar. Valorizei o jogo. Coloquei o Willian Farias, dobrei a marca\u00e7\u00e3o c L\u00e9o e Reinaldo, Juanfran e Igor do outro. Se acontece um gol eu estaria respondendo q chamei o Athletico. S\u00e3o riscos que a gente corre dentro das escolhas.", "id": "1164362182303408129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "author_id": "281913797", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "id": "1163949615026266113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}]}, "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "author_id": "68638146", "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "id": "1164017310174240768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164392397691863041"], "in_reply_to_user_id": "3399355295", "created_at": "2019-08-22T04:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990352075614715905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824027502297088"}], "text": "@alidaterra2 Mana estudei l\u00e1 e isso do psic\u00f3logo sempre foi triste mesmo. Uma vez contrataram um que foi de sala em sala so divulgar onde era a cl\u00ednica dele", "id": "1164392397691863041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "id": "1163144124821835777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164370162197422080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marco_portnoy", "id": "178061364"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ChrisRValle", "id": "76506828"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "Banguera"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.8081, "type": "Person", "normalized_text": "frascarelli"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}]}, "in_reply_to_user_id": "178061364", "created_at": "2019-08-22T02:54:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "182207852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164368800701190144"}], "text": "@marco_portnoy @ChrisRValle Amigo solo vea una jugada ... la jugada que atajo Banguera hoy contra nacional .. rapidez de piernas y suicida para quitarles el bal\u00f3n... y la otra jugada donde frascarelli muy lento de piernas no pudo llegar para impedir el segundo gol de liga .... ahi la diferencia", "id": "1164370162197422080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164156003090386950"], "created_at": "2019-08-21T12:43:14.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1039324092879519744", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "tom holland"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "spiderman"}]}, "text": "tom holland ya no es spiderman \ud83d\ude14\u270c\ud83c\udffb", "id": "1164156003090386950"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "author_id": "378266440", "text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "id": "1163980929427214338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164182183973740544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StyloyColor", "id": "409496178"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.3885, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "409496178", "created_at": "2019-08-21T14:27:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2994835187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164042647201300480"}], "text": "@StyloyColor @primerafuente1 @socioperiodismo Hasta hubo un aprista condenado por ladr\u00f3n y luego indultado por el suicida AG", "id": "1164182183973740544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164295953848905728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciustcn", "id": "974669391504736256"}]}, "in_reply_to_user_id": "974669391504736256", "created_at": "2019-08-21T21:59:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 36, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "author_id": "2997722560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164214905551171586"}], "text": "@viniciustcn Um louco com um \u00f4nibus pode matar mt mais de 30 pessoas meu querido \u00e9 a mesma periculosidade. A pergunta \u00e9 porque o branco n\u00e3o foi abatido imediatamente?", "id": "1164295953848905728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164388827814924288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zngocti", "id": "342358387"}]}, "in_reply_to_user_id": "342358387", "created_at": "2019-08-22T04:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "278830514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164385550943621120"}], "text": "@zngocti Podr\u00edamos empezar(?", "id": "1164388827814924288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164272416878661633"], "created_at": "2019-08-21T20:25:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "711566648", "text": "yo \u00faltimamente ando en un mood tan: no quiero hablar con nadie, no quiero ver a nadie, no quiero saber de nadie, no quiero estar con nadie\ud83d\ude43", "id": "1164272416878661633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164384611524325376"], "created_at": "2019-08-22T03:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1520, "reply_count": 113, "like_count": 4248, "quote_count": 61}, "author_id": "3164905360", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.4123, "type": "Place", "normalized_text": "Coto"}, {"start": 161, "end": 178, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "El hombre que caminaba borracho por la calle muri\u00f3 de una fractura de cr\u00e1neo. El abuelo con demencia senil que se llev\u00f3 una mermelada de Coto sufri\u00f3 un infarto. Santiago Maldonado se ahog\u00f3. En Argentina nadie asesina a nadie.", "id": "1164384611524325376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164254914299736064"], "created_at": "2019-08-21T19:16:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1335, "reply_count": 69, "like_count": 2536, "quote_count": 35}, "author_id": "118290211", "text": "Inflacion julio 2,2. La mayorista 0,1. La tendencia era a la baja por el resto del a\u00f1o. El pueblo argentino decidio suicidarse en masa y entregarse al populismo faltando poco para poder tener resultados satisfactorios", "id": "1164254914299736064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164024222122831872"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/15Qi92ixIq", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBbHKs", "display_url": "dlvr.it/RBbHKs"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "created_at": "2019-08-21T03:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324", "text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/15Qi92ixIq", "id": "1164024222122831872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382937892175874"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/7hiT9GZXRR", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/prefirio-matarse-y-llevarse-a-los-ninos-madre-envenena-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-colombia/632374/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/632374/prefirio-matarse-y-llevarse-a-los-ninos-madre-envenena-a-sus-dos-hijos-y-luego-se-suicida-en-colombia.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "81986272", "text": "#Noticias La mujer dej\u00f3 dos cartas en las que detall\u00f3 las razones por las que tom\u00f3 esa decisi\u00f3n, seg\u00fan medios locales.\n\nhttps://t.co/7hiT9GZXRR", "id": "1164382937892175874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164385107198844929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ronaldojs81", "id": "273000132"}]}, "in_reply_to_user_id": "273000132", "created_at": "2019-08-22T03:53:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28562620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164382963343273985"}], "text": "@ronaldojs81 Exatamente!", "id": "1164385107198844929"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164375187107848192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "66Karabas", "id": "908171583604305920"}]}, "in_reply_to_user_id": "908171583604305920", "created_at": "2019-08-22T03:14:12.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017069664155918336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164371295452180481"}], "text": "@66Karabas -1", "id": "1164375187107848192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164162194084421633"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/wuIfq9WiBS", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/domingo-perez-pide-prision-para-ppk-por-reunirse-con-bruce-y-araoz/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/domin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/domingo-perez-pide-prision-para-ppk-por-reunirse-con-bruce-y-araoz/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7322, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "fiscal"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.6788, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-08-21T13:07:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 125, "like_count": 505, "quote_count": 17}, "author_id": "730567425930862593", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaEl pedido de enviar a la c\u00e1rcel a PPK,x recibir visitas de ex ministros, proyecta la maldad del fiscal P\u00e9rez.\u00bfOpinar\u00e1 Vizcarra,del Solar y el ministro de Justicia sobre esta ilegal demanda o la consentir\u00e1n con su silencio?. https://t.co/wuIfq9WiBS", "id": "1164162194084421633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164327114721681408"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/56vG5poHib", "expanded_url": "https://twitter.com/jdoriajr/status/1164327114721681408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56vG5poHib", "media_key": "3_1164327108283445248"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.5116, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-08-22T00:03:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 63, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "author_id": "64706049", "text": "Apresentamos h\u00e1 pouco o trabalho do Canil da Pol\u00edcia Militar de SP a empresas privadas. Nosso Estado tem 276 c\u00e3es que atuam em diversas atividades. Buscamos parcerias para dar suporte ao canil, oferecendo ainda melhores condi\u00e7\u00f5es para nossos her\u00f3is caninos. https://t.co/56vG5poHib", "id": "1164327114721681408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164336468929785861"], "created_at": "2019-08-22T00:40:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "69443548", "text": "Estar contra la degradaci\u00f3n ambiental pasa por reconocer la lucha de las comunidades contra el extractivismo. Aunque eso implique ser considerado un \"chairo\" sin seriedad. Porque aqu\u00ed lo serio es lo suicida.", "id": "1164336468929785861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381314293862401"], "created_at": "2019-08-22T03:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849460849966284804", "text": "Que alguien me recomienda una peli de amor triste plis. Ahre suicida. Pero si", "id": "1164381314293862401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383721916641280"], "created_at": "2019-08-22T03:48:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2162521923", "text": "de todas as tradi\u00e7\u00f5es de ano novo, a que eu mais odeio \u00e9 a que algu\u00e9m tem que morrer", "id": "1164383721916641280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164382494675918848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "in_reply_to_user_id": "1553568727", "created_at": "2019-08-22T03:43:14.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "162840123", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164380015125028864"}], "text": "@augustodilinger Demencia total", "geo": {"place_id": "00577114384dea2b"}, "id": "1164382494675918848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164383070826483715"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cyberbitchs", "id": "161847531"}]}, "in_reply_to_user_id": "161847531", "created_at": "2019-08-22T03:45:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95914187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164382944796061696"}], "text": "@cyberbitchs a sei la eu vi mt rapido a noticia\n\nme conta to curiosa", "id": "1164383070826483715"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164381154314719232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RicardoMeca2", "id": "1333182136577298433"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "C_machado_", "id": "1448437479883825156"}]}, "in_reply_to_user_id": "971424371452542979", "created_at": "2019-08-22T03:37:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1040039945614905345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164380700092633088"}], "text": "@RicardoMeca2 @c_machado_ Hahsa espr, achas q ela ta a flr de quem?", "id": "1164381154314719232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164380522744819712"], "in_reply_to_user_id": "1849766078", "created_at": "2019-08-22T03:35:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849766078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164380054861811712"}], "text": "s\u00f3lo un mont\u00f3n de indirectas en mis estados, o escritos como este.  Cari\u00f1o, quiero estar contigo, pero dueles m\u00e1s de lo q alegras. Nunca hab\u00eda sido tan feliz con alguien,  pero tampoco alguien me hab\u00eda echo sentir tan miserable++", "id": "1164380522744819712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377073642872832"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/64kdsXtOoB", "expanded_url": "https://twitter.com/bergxdxd/status/1164377073642872832/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/64kdsXtOoB", "media_key": "7_1164376450906148865"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:21:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 18, "like_count": 203, "quote_count": 1}, "author_id": "2389498260", "text": "alguns chamam de bonec\u00e3o, eu chamo de grandes mec\u00e2nicas https://t.co/64kdsXtOoB", "id": "1164377073642872832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164349180753715202"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/nYmUqzkpdB", "expanded_url": "https://twitter.com/Elcadejo19/status/1164349180753715202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nYmUqzkpdB", "media_key": "7_1164348477737984001"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "FloryCantoX", "id": "790360688"}, {"start": 86, "end": 97, "username": "indio_nica", "id": "293024483"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "estersitamassi_", "id": "349963594"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "TuiterosActivosNicaragua"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "RedFSLN"}, {"start": 49, "end": 67, "tag": "UnidosEnVictorias"}]}, "created_at": "2019-08-22T01:30:51.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "author_id": "2742647401", "text": "#TuiterosActivosNicaragua #RedFSLN \n@FloryCantoX #UnidosEnVictorias @DrdamesioJohn12  @indio_nica @estersitamassi_ https://t.co/nYmUqzkpdB", "id": "1164349180753715202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164373155647033344"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/PgJhskUuVm", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921", "display_url": "twitter.com/AshleeMPreston\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "808025396985798656", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163884648784465921"}], "text": "Esse mo\u00e7o do v\u00eddeo se matou porque ele assumiu sair com uma mina trans e esse bando de enrustido ficou fazendo bullying com o cara. Por que diabos \u201chetero\u201d se importa tanto se outro cara t\u00e1 chupando rola? Porque querem chupar. Malditos! https://t.co/PgJhskUuVm", "id": "1164373155647033344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164323661928632320"], "created_at": "2019-08-21T23:49:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 2734, "like_count": 5299, "quote_count": 304}, "author_id": "64706049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9404, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}]}, "text": "PSDB ESCOLHEU O LADO ERRADO\n\nLamento a decis\u00e3o da maioria dos membros da Executiva do PSDB que votou a favor da manuten\u00e7\u00e3o de A\u00e9cio Neves na legenda. Respeito a vota\u00e7\u00e3o, mas ela n\u00e3o reflete o sentimento da opini\u00e3o p\u00fablica brasileira.", "id": "1164323661928632320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164158123747303424"], "created_at": "2019-08-21T12:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "571210702", "text": "Hacerle caso al coraz\u00f3n, es la \u00fanica pr\u00e1ctica suicida que, si lo haces bien, te da vida.", "id": "1164158123747303424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164370333614444544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuchaLibreYYa", "id": "755505602508435456"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3647, "type": "Person", "normalized_text": "Penta"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e9nix"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Dragon Lee"}]}, "in_reply_to_user_id": "755505602508435456", "created_at": "2019-08-22T02:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1130244749741449217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164351397984428032"}], "text": "@LuchaLibreYYa M\u00edstico y Penta 0 M vs. F\u00e9nix y Dragon Lee. M\u00e1scaras contra m\u00e1scaras, relevos incre\u00edbles con final suicida.", "id": "1164370333614444544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164377506000068609"], "created_at": "2019-08-22T03:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "25403670", "text": "Intersedes me puede tener harta pero la vd me distrae de toda la mierda de mi vida", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1164377506000068609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164374697766805507"], "created_at": "2019-08-22T03:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152846408", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Lacunza"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "text": "Ministro Lacunza:\"El dolar est\u00e1 en su valor m\u00e1s alto de los \u00faltimos 12 a\u00f1os. Nos permite ser competitivos, estabilizar la situaci\u00f3n argentina. No hay ninguna raz\u00f3n para que haya presiones alcistas sobre el d\u00f3lar. La econom\u00eda necesita tener un valor de referencia\"", "id": "1164374697766805507"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164365954572345344"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AtlIGFl6eJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andrefran/status/1164365954572345344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtlIGFl6eJ", "media_key": "3_1164365948268220416"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.6714, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.572, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "38799818", "created_at": "2019-08-22T02:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 44, "like_count": 336, "quote_count": 0}, "author_id": "38799818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164195015310094336"}], "text": "Pr\u00f3logo: espalhador de fake news retuita a resposta de outro que sequer refuta o que postei (Jesus n\u00e3o celebra a morte) e a seita aplaude cegamente e amea\u00e7a minha filha pra tentar provar que \u201cJesus \u00e9 vingativo e sanguin\u00e1rio SIM\u201d!!! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/AtlIGFl6eJ", "id": "1164365954572345344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164363784447807488"], "created_at": "2019-08-22T02:28:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 188, "like_count": 910, "quote_count": 14}, "author_id": "234398871", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno henrique"}]}, "text": "Partida pessima do Inter, ta maluco, pior jogo dessa liberta disparado\n\nBruno henrique cheirinho de gol, joga muito. Vantagem mt boa do framengo mas no beira rio eu acredito \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "geo": {"place_id": "99cdab25eddd6bce"}, "id": "1164363784447807488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164372631619035136"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/exoUKcCioB", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/enterro-de-sequestrador-de-onibus-reune-70-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/08/enterro-de-sequestrador-de-onibus-reune-70-pessoas.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 36, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "author_id": "14594813", "text": "Enterro de sequestrador de \u00f4nibus re\u00fane 70 pessoas https://t.co/exoUKcCioB", "id": "1164372631619035136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164259981069291521"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EAh3WYKUJS", "expanded_url": "https://twitter.com/KarinaNovoaL/status/1164258372054650880", "display_url": "twitter.com/KarinaNovoaL/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 221, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "aprofujitrolls"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 222, "tag": "aprofujitrolls"}]}, "created_at": "2019-08-21T19:36:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 13, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "author_id": "80973523", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164258372054650880"}], "text": "Y lo caricaturizan como si fuera alguien obsesivo, desequilibrado, fuera de control. Casi como lo describen varios de sus investigados y personajes del entorno de estos. M\u00e1s o menos como suelen atacarlo los #aprofujitrolls https://t.co/EAh3WYKUJS", "id": "1164259981069291521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1164372895038091265"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/UBLqhLKYBw", "expanded_url": "https://twitter.com/Semirai2020/status/1164352720091975681", "display_url": "twitter.com/Semirai2020/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-22T03:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "4115702241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164352720091975681"}], "text": "El d\u00f3lar sube  por Alberto no por Macri. Salir a vender d\u00f3lares para mantener un precio ficticio es suicida. https://t.co/UBLqhLKYBw", "id": "1164372895038091265"}], "places": [{"full_name": "Rimini, Emilia Romagna", "id": "b7312a5ccbaa86a3"}, {"full_name": "Lurigancho, Peru", "id": "002ccbb5032c77fc"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Gua\u00edba, Brasil", "id": "9115fac4c673c80b"}, {"full_name": "La victoria, Peru", "id": "0142b843100f190a"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1263818557", "value": "1263818557", "detail": "User has been suspended: [1263818557].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164471326691725312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164471326691725312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164471326691725312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159806222356402176", "value": "1159806222356402176", "detail": "User has been suspended: [1159806222356402176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164332172750331906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164332172750331906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164332172750331906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164300706830065664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164300706830065664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164300706830065664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1724177856", "value": "1724177856", "detail": "User has been suspended: [1724177856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164386602447265793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164386602447265793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164386602447265793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131858942441791488", "value": "1131858942441791488", "detail": "User has been suspended: [1131858942441791488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164450717505064960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164450717505064960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164450717505064960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1147599627442688001", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1147599627442688001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147599627442688001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164447177206374406", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164447177206374406].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164447177206374406", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1061646925236264961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061646925236264961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061646925236264961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164443474843906048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164443474843906048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164443474843906048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "322528854", "value": "322528854", "detail": "User has been suspended: [322528854].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164445387580743681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164445387580743681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164445387580743681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "829830077282140160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [829830077282140160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "829830077282140160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164267206844256256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164267206844256256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164267206844256256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1048424048768765952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1048424048768765952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1048424048768765952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164425897174343680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164425897174343680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164425897174343680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "926915119002587136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [926915119002587136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926915119002587136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164412249836019712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164412249836019712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164412249836019712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1392066798", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1392066798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1392066798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164323726592286720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164323726592286720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164323726592286720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "435030472", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [435030472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "435030472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164315548546666496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164315548546666496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164315548546666496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3302211297", "value": "3302211297", "detail": "User has been suspended: [3302211297].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164312468186963969", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164312468186963969", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164312468186963969].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "944654730789257218", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [944654730789257218].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "944654730789257218", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164404576411430912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164404576411430912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164404576411430912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164341037541859328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164341037541859328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164341037541859328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125814736535162880", "value": "1125814736535162880", "detail": "User has been suspended: [1125814736535162880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164179312318140417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164179312318140417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164179312318140417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164132107926609920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164132107926609920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164132107926609920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49016883", "value": "49016883", "detail": "User has been suspended: [49016883].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164384392954953728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164384392954953728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164384392954953728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1070020162471018496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1070020162471018496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1070020162471018496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164380239021125632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164380239021125632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164380239021125632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164385655549571073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164385655549571073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164385655549571073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57355813", "value": "57355813", "detail": "User has been suspended: [57355813].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164271109992267778", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164271109992267778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164271109992267778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "908171583604305920", "value": "908171583604305920", "detail": "User has been suspended: [908171583604305920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164371295452180481", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164371295452180481", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164371295452180481].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144661442077048833", "value": "1144661442077048833", "detail": "User has been suspended: [1144661442077048833].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164383838405103618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164383838405103618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164383838405103618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164367231670788097", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164367231670788097", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164367231670788097].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164374448591507456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164374448591507456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164374448591507456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1340323638", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1340323638].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1340323638", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164269199558135808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164269199558135808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164269199558135808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1009389043845648384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1009389043845648384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1009389043845648384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164358616259989504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164358616259989504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164358616259989504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164340518819520512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164340518819520512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164340518819520512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1164477229285498880", "oldest_id": "1164374707426209794", "result_count": 478, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309lay6ow5vamwbro77exfxmv7h"}}