{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194754071653240832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:09:02.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194754071653240832", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073696038198890499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753987431608321"], "created_at": "2019-11-13T23:08:42.000Z", "text": "el plan m\u00e1s suicida", "id": "1194753987431608321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "267429289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194753986617905159"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:08:42.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194753986617905159", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269058006"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194753950358147072"], "created_at": "2019-11-13T23:08:33.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194753950358147072", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187440258205585408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753906703847426"], "created_at": "2019-11-13T23:08:23.000Z", "text": "@_Andy_Sach @JosFlor00819560 En realidad no todas las personas tienen desarrollada la resiliencia, o sino no existir\u00eda gente que se suicida, adictos,o que no se perfeccionan , aqu\u00ed lo \u00fanico triste fue tu poco o nula empat\u00eda, nula sonoridad tambien que tuviste con una mujer que dio su testimonio..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194751889478430721"}], "id": "1194753906703847426", "in_reply_to_user_id": "1120035384065495040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073311668157980674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753894297014272"], "created_at": "2019-11-13T23:08:20.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194753894297014272", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451569350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5952, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mapaz39", "id": "506560739"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "malaga005", "id": "954839094"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 27, "tag": "ChileEnLlamas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753877725331459"], "created_at": "2019-11-13T23:08:16.000Z", "text": "RT @mapaz39: #ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194718742569267202"}], "id": "1194753877725331459", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3315356441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753863640928258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:08:13.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194753863640928258", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855758842289954817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753827305672710"], "created_at": "2019-11-13T23:08:04.000Z", "text": "RT @farnargentina: AHORA -  \n@IgnacioPena123: \"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194681707229790209"}], "id": "1194753827305672710", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178028454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194753761132068865"], "created_at": "2019-11-13T23:07:48.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "id": "1194753761132068865", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194753719935668225"], "created_at": "2019-11-13T23:07:38.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194753719935668225", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143851509312102405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753702609006595"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:07:34.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194753702609006595", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193648668009742336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194753671306850304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:07:27.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194753671306850304", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946550442808487937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5683, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753636745789442"], "created_at": "2019-11-13T23:07:19.000Z", "text": "RT @AntonioMaestre: Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194171447960358912"}], "id": "1194753636745789442", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3099313823"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194753594039382018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "enric_ravello", "id": "2332311110"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "som_twt", "id": "2246167881"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "esther71gm", "id": "1072013016"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "CatalunyaID", "id": "1391807780"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:07:08.000Z", "text": "RT @enric_ravello: Els quatre partits m\u00e9s votats de Catalunya.\nSimplement su\u00efcida.\nRes a afegir.\n@som_twt @esther71gm @CatalunyaID @som_rip\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193871327544926214"}], "id": "1194753594039382018", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13750312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753523361165312"], "created_at": "2019-11-13T23:06:52.000Z", "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}], "id": "1194753523361165312", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070084865700323329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Super Astro Jr."}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194753444898168832"], "created_at": "2019-11-13T23:06:33.000Z", "text": "Super Astro Jr. said most of his dives are pretty much just what his father use to do. His favorite is the tope suicida. Said he loves doing it and thinks it looks pretty cool.", "id": "1194753444898168832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52415830"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753368486547456"], "created_at": "2019-11-13T23:06:15.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "id": "1194753368486547456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194753333996793860"], "created_at": "2019-11-13T23:06:06.000Z", "text": "minha vontade de se envolve com alguem acabo de se suicida", "id": "1194753333996793860", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "915029050883788800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194753326254100480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:06:05.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194753326254100480", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405768381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753282159329281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:05:54.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193605984188416000"}], "id": "1194753282159329281", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169077426"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753216556257280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jcpoblet", "id": "187743373"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 31, "tag": "fuegolpedeestado"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:05:38.000Z", "text": "RT @jcpoblet: #fuegolpedeestado Negarlo es suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194752008915427328"}], "id": "1194753216556257280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121510233413750784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753022095745024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MadeInMartinez", "id": "426778063"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MariconDeEspana", "id": "834145735952179200"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:04:52.000Z", "text": "@MadeInMartinez @MariconDeEspana Nadie se va a molestar en ver cu\u00e1nta gente se suicida mientras espera su cita con el psiquiatra...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194751046008082435"}], "id": "1194753022095745024", "in_reply_to_user_id": "426778063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788272352115232768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194753011379245062"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:04:50.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194753011379245062", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407954141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.7798, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194752985705918481"], "created_at": "2019-11-13T23:04:43.000Z", "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida outra vez, n\u00e3o posso comentar com as minhas amigas pq v\u00e3o dar um discurso enorme de como esse filme \u00e9 ruim e que eu tenho mal gosto \ud83d\ude30", "id": "1194752985705918481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1167174627266899969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "TheWitcher"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 132, "tag": "TheWitcher"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194752913173819392"], "created_at": "2019-11-13T23:04:26.000Z", "text": "Trailers geralmente s\u00e3o bons, mas n\u00e3o significa q a obra completa seja. N\u00e3o esque\u00e7am da experi\u00eancia \"Esquadr\u00e3o Suicida\". #TheWitcher", "id": "1194752913173819392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180582459781652480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752850141876230"], "created_at": "2019-11-13T23:04:11.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194752850141876230", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224363336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194752835835121664"], "created_at": "2019-11-13T23:04:08.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194752835835121664", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946872822428782593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752782936498177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:03:55.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194752782936498177", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3042636310"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/sqjjNeBylh", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "SBTonline", "id": "20600456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194752732856569863"], "created_at": "2019-11-13T23:03:43.000Z", "text": "Parab\u00e9ns ao @SBTonline  por essa manchete lixoo, nao precisava fazer piada com alguem que estava tentando cometer su\u00edcidio.\n\nhttps://t.co/sqjjNeBylh", "id": "1194752732856569863", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450940765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752625578848261"], "created_at": "2019-11-13T23:03:18.000Z", "text": "RT @yoni3556_luis: @TrujiYo @Latina_Noticias @LuisEspinozaCa2 EL COBARDE SUICIDA UTILIZABA ESTA T\u00c1CTICA \"LEGAL\"!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194752595711139841"}], "id": "1194752625578848261", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752595711139841"], "created_at": "2019-11-13T23:03:10.000Z", "text": "@TrujiYo @Latina_Noticias @LuisEspinozaCa2 EL COBARDE SUICIDA UTILIZABA ESTA T\u00c1CTICA \"LEGAL\"!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! ETERNAMENTE VINCULADO A LA CORRUPCI\u00d3N!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194681851396476928"}], "id": "1194752595711139841", "in_reply_to_user_id": "26874991", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.985, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752574383108103"], "created_at": "2019-11-13T23:03:05.000Z", "text": "Hoy fue un d\u00eda bastante extra\u00f1o en el Fortnite,en una partida me encontr\u00e9 con un suicida,en un puente tiro un cohetaso y choc\u00f3 contra el techo;y en otra partida,quedaba contra el \u00faltimo,estaba arriba m\u00edo,tiro un cohetaso al suelo despu\u00e9s de dar un salto,y se muri\u00f3\n\nMe hizo gracia", "id": "1194752574383108103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088243665967988736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752531458674688"], "created_at": "2019-11-13T23:02:55.000Z", "text": "\"Soledad, se escribe con s,\nde silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme.\nYo, estoy tirado en la calle,\nesperando la se\u00f1al definitiva que me lleve.", "id": "1194752531458674688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "609824735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752478530674688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:02:42.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194752478530674688", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053285755773206528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 234, "probability": 0.8846, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.7437, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 285, "end": 289, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "Japan"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "TweetPW2", "id": "1624471915"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194752390697754634"], "created_at": "2019-11-13T23:02:22.000Z", "text": "@LetMeIn316 @TweetPW2 He's really not overrated. I know he doesn't do a rope suicida or a phoenix splash, but he told a story in the ring and got people engaged in his matches. Not sure if you're basing this off of just his time in WWE and WCW or not. If you are, look up his stuff in Japan.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194750887845081089"}], "id": "1194752390697754634", "in_reply_to_user_id": "1173342561483788289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1030512649078026241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194752383173251084"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "XboxMilGrau_", "id": "1268190132638752768"}]}, "created_at": "2019-11-13T23:02:20.000Z", "text": "@XboxMilGrau_ O \u00faltimo killer se mostrou ser suicida. Pois prometeu matar o concorrente e acabou morrendo \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194678111536844800"}], "id": "1194752383173251084", "in_reply_to_user_id": "769952777300836356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119398587786584064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.4875, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194752083007885312"], "created_at": "2019-11-13T23:01:08.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194750743540125696"}], "id": "1194752083007885312", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3756200602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752016196616192"], "created_at": "2019-11-13T23:00:52.000Z", "text": "Manejar llorando deber\u00eda de considerarse un superpoder o el nuevo reto suicida.", "id": "1194752016196616192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030269615954251776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752008915427328"], "created_at": "2019-11-13T23:00:51.000Z", "text": "#fuegolpedeestado Negarlo es suicida", "id": "1194752008915427328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "fuegolpedeestado"}]}, "author_id": "187743373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "BARRIGA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ASilvaDaay", "id": "4852106019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194752004968583170"], "created_at": "2019-11-13T23:00:50.000Z", "text": "RT @ASilvaDaay: Uma mulher com 0 barriga. Eu disse ZERO BARRIGA. Peito e bunda siliconados acabou de me dizer que n\u00e3o tira foto pq morre de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194727723995992065"}], "id": "1194752004968583170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707715688039845889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/C44rdbbsFs", "expanded_url": "https://buff.ly/33HpZC8", "display_url": "buff.ly/33HpZC8"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hgAhft2MHv", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1194751889281294337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hgAhft2MHv", "media_key": "3_1194751887846920203"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751889281294337"], "created_at": "2019-11-13T23:00:22.000Z", "text": "Joven hondure\u00f1o se suicida en Estados Unidos https://t.co/C44rdbbsFs https://t.co/hgAhft2MHv", "id": "1194751889281294337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1280879857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4307, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6031, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 32, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751855634595842"], "created_at": "2019-11-13T23:00:14.000Z", "text": "RT @BRE_redes: #MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194178018035539968"}], "id": "1194751855634595842", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333262960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194751773120053248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:59:54.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194751773120053248", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20213747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751768682541059"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josetomasperezv", "id": "284832898"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "josetomasperezv", "id": "284832898"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:59:53.000Z", "text": "@josetomasperezv @josetomasperezv ayudaste a destruir tu partido, suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194634087002099714"}], "id": "1194751768682541059", "in_reply_to_user_id": "284832898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179798507701641216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751493221572608"], "created_at": "2019-11-13T22:58:48.000Z", "text": "Todav\u00eda me estoy riendo de cuando las chicas pensaron que les estaba mandado un mensaje suicida jajjajjakajajjajajjajajjaja que pelotudas que son", "id": "1194751493221572608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1086184897327312896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/p37wSnMvr8", "expanded_url": "https://twitter.com/maariacl17/status/1194751462741553152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p37wSnMvr8", "media_key": "3_1194751454042578946"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "CruzCafune", "id": "222800420"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751462741553152"], "created_at": "2019-11-13T22:58:40.000Z", "text": "la vida es un asalto\nrespira\npuerta suicida \nvuelvo con el sol arriba\nporque solo s\u00e9 de bebida y de huida\n\u2728\u2728\u2728 @CruzCafune https://t.co/p37wSnMvr8", "id": "1194751462741553152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1053956554138009601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.3131, "type": "Person", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "maccur", "id": "7848592"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751332688826368"], "created_at": "2019-11-13T22:58:09.000Z", "text": "RT @maccur: Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194698023965790209"}], "id": "1194751332688826368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524638945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751321003479041"], "created_at": "2019-11-13T22:58:06.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194751321003479041", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911254483530915840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751141004947462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:57:24.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194751141004947462", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003219369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751124923961345"], "created_at": "2019-11-13T22:57:20.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194751124923961345", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453900827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750920468434944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:56:31.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194750920468434944", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880511162626043905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ola_twitteanos", "id": "2896154481"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750894342049798"], "created_at": "2019-11-13T22:56:25.000Z", "text": "@ola_twitteanos E se for comparar \nO Bolsonaro \u00e9 um puta de um fodido preconceituoso, ladr\u00e3o e in\u00fatil do caralho \n\nMas pelo menos ele n\u00e3o matou milhares de ind\u00edgenas, escravizou e estuprou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194750260154970114"}], "id": "1194750894342049798", "in_reply_to_user_id": "2896154481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839314508619317250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750872686931970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:56:20.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194750872686931970", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948341670927654913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750806660177930"], "created_at": "2019-11-13T22:56:04.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194750806660177930", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824798225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750759503572994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:55:53.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194750759503572994", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779516800958693376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xAtsuki143", "id": "766917241036087296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750757658136576"], "created_at": "2019-11-13T22:55:52.000Z", "text": "RT @xAtsuki143: Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantand\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729930925449216"}], "id": "1194750757658136576", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955509898590203905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rEsGCawgIz", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1194750743540125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEsGCawgIz", "media_key": "3_1194750734883012610"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 130, "tag": "CCXP"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 236, "end": 249, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750743540125696"], "created_at": "2019-11-13T22:55:49.000Z", "text": "A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na #CCXP para promover o filme #TheSuicideSquad. \nA mesma tamb\u00e9m disse que a CCXP \u00e9 a maior Comic Con do Mundo. \n\n#SuicideSquad https://t.co/rEsGCawgIz", "id": "1194750743540125696", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 336, "quote_count": 6}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750611557879808"], "created_at": "2019-11-13T22:55:17.000Z", "text": "@globoesportecom Essas pessoas que falam que o Bruno matou s\u00e3o as mesma que adoram falar que o presidi\u00e1rio que roubou o PA\u00cdS \u00e9 o seu PRESIDENTE sera que elas tem no\u00e7\u00e3o de que quando se rouba dinheiro da sa\u00fade MATA muito mais do que qualquer guerra !!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194743493815668739"}], "id": "1194750611557879808", "in_reply_to_user_id": "10842792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155856336372011008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750597846765572"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:55:14.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194750597846765572", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845086744043245569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8937, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aliciaguti", "id": "67682384"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750595313352706"], "created_at": "2019-11-13T22:55:13.000Z", "text": "RT @aliciaguti: Un joven inmigrante que hab\u00eda sido tutelado por la Generalitat se suicida al ser expulsado del centro. \u00bfDe verdad queremos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193971162692358144"}], "id": "1194750595313352706", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035198055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750585460973569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:55:11.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194750585460973569", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118702811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750479659601920"], "created_at": "2019-11-13T22:54:46.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194750479659601920", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446918568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750414882836481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:54:30.000Z", "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "id": "1194750414882836481", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713136401450213377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750397392523264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:54:26.000Z", "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "id": "1194750397392523264", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623152054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750360302366721"], "created_at": "2019-11-13T22:54:17.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194750360302366721", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950620429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750132513918976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LucilleSavior", "id": "3033617225"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "TaraChambler", "id": "2969493393"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:53:23.000Z", "text": "RT @LucilleSavior: @TaraChambler @_oceankiddo_ @KoreanGlennRhee @HershelRheeJr @xxMaggieRhee @HannaRheeGreene @SurvivorsCrewRP @MikeyLittle\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193102522061402112"}], "id": "1194750132513918976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091921396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750116705525760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:53:19.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194750116705525760", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086823255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Silvestre"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750079548219392"], "created_at": "2019-11-13T22:53:11.000Z", "text": "Gnt pelo amor de Deus, diversos cordeiros  v\u00e3o  para o abate por conta da sua carne e ngm come o couro, o objetivo da ind\u00fastria  \u00e9  aproveitar 100% d carca\u00e7a  do animal, j\u00e1 que o matou. Se fosse  pele se animal Silvestre justificaria  esse burburinho todo", "id": "1194750079548219392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156369532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194750051198939152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LuzATR", "id": "93670138"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:53:04.000Z", "text": "@LuzATR \ud83d\ude22 *se suicida porque se va luz torres rechy*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194707612899479552"}], "id": "1194750051198939152", "in_reply_to_user_id": "93670138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93532096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749953157062657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:52:40.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194749953157062657", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335655244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PxP_LAC", "id": "906989328622071809"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194749897473511426"], "created_at": "2019-11-13T22:52:27.000Z", "text": "RT @PxP_LAC: . @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680961482575872"}], "id": "1194749897473511426", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524638945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749684256006144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:51:36.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194749684256006144", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146238058607628289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/yx5UnEvkyi", "expanded_url": "https://twitter.com/GoodLenssss/status/1194749597354201098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yx5UnEvkyi", "media_key": "3_1194749591217946624"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/yx5UnEvkyi", "expanded_url": "https://twitter.com/GoodLenssss/status/1194749597354201098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yx5UnEvkyi", "media_key": "3_1194749594812534784"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749597354201098"], "created_at": "2019-11-13T22:51:16.000Z", "text": "Eu falando pra mim mesma n\u00e3o se matar e que essa fazer de suicida e mutila\u00e7\u00e3o ja passou e ela n\u00e3o pode voltar e que se voltar vai ser pior https://t.co/yx5UnEvkyi", "id": "1194749597354201098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4311403053"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749537900007425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:51:01.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194749537900007425", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2169607012"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749496439267328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:50:51.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194749496439267328", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276168356"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749478663839744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:50:47.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194749478663839744", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992063878568792069"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194749346845249548"], "created_at": "2019-11-13T22:50:16.000Z", "text": "@PapaNoCasada Nota suicida: \"...\" Jajajaj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194491038720757760"}], "id": "1194749346845249548", "in_reply_to_user_id": "3310755336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166112859438235649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PxP_LAC", "id": "906989328622071809"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194749298673700870"], "created_at": "2019-11-13T22:50:04.000Z", "text": "RT @PxP_LAC: . @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680961482575872"}], "id": "1194749298673700870", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2198087378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749288301154311"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:50:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194749288301154311", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889955075585650689"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194749281456009216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:50:00.000Z", "text": "@larepublica_pe El manual del cleptomaniaco suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194738790092492801"}], "id": "1194749281456009216", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "781665181092966400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194749265396064256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:49:56.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194749265396064256", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107843817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194749150044274695"], "created_at": "2019-11-13T22:49:29.000Z", "text": "@guimaraes13PT Pois \u00e9, se o PT governarnasse de forma s\u00e9ria e focasse na redu\u00e7\u00e3o da Criminalidade talvez hoje ela n\u00e3o morreria, mas n\u00e3o, fez pior que os criminosos, matou milh\u00f5es pelos roubos, corrup\u00e7\u00e3o,desvios e por a\u00ed vai...coloque essa menina nos d\u00f3lares das cuecas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194741214760898565"}], "id": "1194749150044274695", "in_reply_to_user_id": "49696756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173930579332673538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194749147582287873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:49:28.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194749147582287873", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385168410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194748980607016964"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:48:48.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194748980607016964", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781936520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194748892224589825"], "created_at": "2019-11-13T22:48:27.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194748892224589825", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904754797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nQicpWNKgQ", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194748836306132992"], "created_at": "2019-11-13T22:48:14.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/nQicpWNKgQ", "id": "1194748836306132992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294124863"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194748823123513348"], "created_at": "2019-11-13T22:48:11.000Z", "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}], "id": "1194748823123513348", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946872822428782593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194748728118300672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:47:48.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194748728118300672", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879448127316647936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "NVNVNV"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 129, "tag": "NVNVNV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194748458546204672"], "created_at": "2019-11-13T22:46:44.000Z", "text": "RT @anqeliceyes: QUE CANCIONES, LOCA.\n     SI YO NO HE CANTADO NADA, ES MAS, NI CANTO, QUE SE SUICIDA MEDIO MUNDO.\n\n      #NVNVNV. https://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299427785261056"}], "id": "1194748458546204672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155954045036769280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194748312538230787"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:46:09.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194748312538230787", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701819511301918720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194748302060904449"], "created_at": "2019-11-13T22:46:07.000Z", "text": "RT @JainLaFleur: como este tuit es una put\u00edsima mierda os dejo de nuevo uno de mis greatest hits: dos emos pelean por ver quien se suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194747357327503361"}], "id": "1194748302060904449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600293635"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194748157093134338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:45:32.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194748157093134338", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956585373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194748122037141504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:45:24.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194748122037141504", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173302956441161734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194748089120296960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:45:16.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194748089120296960", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062113386312404993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Hondure\u00f1o"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "New Orleans"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/9BtzKa12Lr", "expanded_url": "http://ow.ly/oKzC50xa3Hl", "display_url": "ow.ly/oKzC50xa3Hl"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/RizRx1UEju", "expanded_url": "https://twitter.com/TSiHonduras/status/1194748037551316992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RizRx1UEju", "media_key": "3_1194748035202457603"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194748037551316992"], "created_at": "2019-11-13T22:45:04.000Z", "text": "Hondure\u00f1o se suicida en New Orleans, Estados Unidos: https://t.co/9BtzKa12Lr https://t.co/RizRx1UEju", "id": "1194748037551316992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250834697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194747998418415616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:44:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194747998418415616", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134061611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.495, "type": "Person", "normalized_text": "Rengoku"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/B43bIViIAN", "expanded_url": "https://twitter.com/demmonslaayr/status/1193339672774115328", "display_url": "twitter.com/demmonslaayr/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747949034754050"], "created_at": "2019-11-13T22:44:43.000Z", "text": "\u2014Con el suicida de nicotina en sus labios, Rengoku acarici\u00f3 los mares rojizos de su estudiante. \u00c9l no es perfecto, la imagen que brinda a todos es del alegre pasional, amante de la vida y el carnaval. Muchas veces el profesor desea estar s\u00f3lo, apagarse y buscar el &gt; https://t.co/B43bIViIAN", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193339672774115328"}], "id": "1194747949034754050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1048250097723756544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194747944349646849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:44:41.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194747944349646849", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840886600905158657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/w5QFnZGN5w", "expanded_url": "https://l.facebook.com/l.php?u=https%3A%2F%2Fwww.publico.es%2Fsociedad%2Fmigraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html&h=AT20xBFzhEvEgLEL9V1MdLuLBeMVkcUjkvcsuIWy7jpVZaQ3Rt6IgL-_QzlJfBVuQjA4ikMpX5Ih3c0fWCyyLBVwpc-gsavK39TUesX0mTtIwskJNIwt9mWobnrQnu0&s=1", "display_url": "l.facebook.com/l.php?u=https%\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandrojkd23", "id": "1024393286360948736"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1194747912984629250"], "created_at": "2019-11-13T22:44:34.000Z", "text": "@alejandrojkd23 @maamtamo @CasoAislado_Es @vox_es @RAEinforma https://t.co/w5QFnZGN5w", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194715299821563904"}], "id": "1194747912984629250", "in_reply_to_user_id": "1024393286360948736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081690057143214080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747862741065729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:44:22.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194747862741065729", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367438300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747836115701760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:44:16.000Z", "text": "@KarlaCalle Uy @esquinabaja y mira que esta se decia muy admiradora de tu suicida y ladron viejo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194638398192906250"}], "id": "1194747836115701760", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170446577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747751411716097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:43:55.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194747751411716097", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104880489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194747685322014726"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:43:40.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194747685322014726", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171544152288497665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747641927782400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:43:29.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194747641927782400", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153616258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/2ykCnFM7Yl", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1194747357327503361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ykCnFM7Yl", "media_key": "7_1194746646451687424"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ETrmwSXqbW", "expanded_url": "https://t.co/ETrmwSXqbW", "display_url": "t.co/ETrmwSXqbW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747357327503361"], "created_at": "2019-11-13T22:42:21.000Z", "text": "como este tuit es una put\u00edsima mierda os dejo de nuevo uno de mis greatest hits: dos emos pelean por ver quien se suicida antes con linkin park de fondo https://t.co/2ykCnFM7Yl https://t.co/ETrmwSXqbW", "id": "1194747357327503361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "234139776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "Irene78040869", "id": "1241233866"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747348339089409"], "created_at": "2019-11-13T22:42:19.000Z", "text": "@MachismoImport @Irene78040869 Europa se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194682908725956610"}], "id": "1194747348339089409", "in_reply_to_user_id": "1184789073715777536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "916002669663330304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "rayhssa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194747294295502848"], "created_at": "2019-11-13T22:42:06.000Z", "text": "gente \na rayhssa\nse \nsuicidou \nmano", "id": "1194747294295502848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033870256064876544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747277509832704"], "created_at": "2019-11-13T22:42:02.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194747277509832704", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989967682438160385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.9073, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Jeonghan"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Heechul"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "SaronDeSangue"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1xxafQ19u3", "expanded_url": "https://twitter.com/corauren/status/1194747271075835905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xxafQ19u3", "media_key": "3_1194747264142626816"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "SaronDeSangue"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194747271075835905"], "created_at": "2019-11-13T22:42:01.000Z", "text": "Eu fico aqui pensando, ser\u00e1 que a m\u00e3e do JK era uma vampira? Ser\u00e1 que ela foi transformada? E se ela descobriu algo importante? Ser\u00e1 que foi o Jeonghan que a matou? Al\u00e9m disso o que ser\u00e1 que o lindo perfeito Heechul planeja? aaa eu tenho tantas teorias sem sentido #SaronDeSangue https://t.co/1xxafQ19u3", "id": "1194747271075835905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "950394534378303489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194747124992421888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:41:26.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194747124992421888", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759296702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747080516014082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:41:15.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194747080516014082", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761059080970526720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194746938144546816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:40:42.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194746938144546816", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100055987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746926509514757"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:40:39.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194746926509514757", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472611464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194746894523813888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:40:31.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194746894523813888", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909563797177806848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746685798436867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:39:41.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194746685798436867", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252054520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746685626433541"], "created_at": "2019-11-13T22:39:41.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194746685626433541", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3096729394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "tommy"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194746536787431427"], "created_at": "2019-11-13T22:39:06.000Z", "text": "Mano ser\u00e1 que vai ter outra temporada ou o tommy se matou msm ?", "id": "1194746536787431427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "520554184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746508178022400"], "created_at": "2019-11-13T22:38:59.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194746508178022400", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887715771815735296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746438934310923"], "created_at": "2019-11-13T22:38:43.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194746438934310923", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916181258258059264"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194746350338019330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:38:21.000Z", "text": "RT @MasnouAntifa: Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194744862479925250"}], "id": "1194746350338019330", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983857257812234240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194746234424172544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:37:54.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194746234424172544", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43505700"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194746213674958851"], "created_at": "2019-11-13T22:37:49.000Z", "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "id": "1194746213674958851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1135333199872176129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746196729962498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:37:45.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194746196729962498", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301447439"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746192904773637"], "created_at": "2019-11-13T22:37:44.000Z", "text": "@Rainbooks17 Qu\u00e9 es la inteligengia interpersonal...? \n*Se deprime*\n*se suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194745283038584833"}], "id": "1194746192904773637", "in_reply_to_user_id": "899829192224911360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986378529146310657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194746144364122114"], "created_at": "2019-11-13T22:37:32.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194746144364122114", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749311937205403649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194745998167461888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:36:57.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194745998167461888", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360587369"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194745817711742976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:36:14.000Z", "text": "RT @MasnouAntifa: Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194744862479925250"}], "id": "1194745817711742976", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888396380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194745739978661893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:35:56.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194745739978661893", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159745379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194745485250224128"], "created_at": "2019-11-13T22:34:55.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194745485250224128", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954775082613858304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194745389259337728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:34:32.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194745389259337728", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4220092540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194745280060633090"], "created_at": "2019-11-13T22:34:06.000Z", "text": "E eu ouvi boatos de que o senhor delegado\nEncobriu o rastro de mais um policial safado\nQue matou mais um preto dentro de sua favela\nSem ver um documento ou perguntar se tava errado\nSup\u00f4s que \u201ctava armado\u201d\nO preconceito n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado\nNo brasileiro \u00e9 o resqu\u00edcio gen\u00e9tico", "id": "1194745280060633090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2262139926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "La Verdad"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/oV6JkXIrgj", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=eng-rrss&vcm=amp&vso=laverdad&vli=tw", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194745208002555904"], "created_at": "2019-11-13T22:33:49.000Z", "text": "Las causas???? Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a | La Verdad https://t.co/oV6JkXIrgj", "id": "1194745208002555904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239334058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194745142848212994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:33:34.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194745142848212994", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430353128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9oftSF6oex", "expanded_url": "https://youmedia.fanpage.it/video/aa/WqfhAeSwWaJHMs2d", "display_url": "youmedia.fanpage.it/video/aa/WqfhA\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194745137806622720"], "created_at": "2019-11-13T22:33:32.000Z", "text": "Michele, suicida a 17 anni: \u201cColpa dei bulli. Preso in giro anche al suo funerale\u201d https://t.co/9oftSF6oex", "id": "1194745137806622720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435869153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194745104117981197"], "created_at": "2019-11-13T22:33:24.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "id": "1194745104117981197", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053078706950934528"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194745072257880064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CharlieMingiedi", "id": "721512728"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:33:17.000Z", "text": "RT @CharlieMingiedi: OYO EZALI KINDOKI TE?IL N\u2019Y A PAS LONGTEMPS QUE MATOU SAMUEL A PERDU SA TROISI\u00c8ME FEMME. ET IL VIENT ENCORE DE DEMANDE\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194625902576992257"}], "id": "1194745072257880064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3283690291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.466, "type": "Organization", "normalized_text": "Liberty"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.9599, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194745029656494080"], "created_at": "2019-11-13T22:33:07.000Z", "text": "Voc\u00eas se ligaram que a Liberty matou completamente a festa do t\u00edtulo esse ano?\n\nNo M\u00e9xico pelo menos tem tequila e DJ no p\u00f3dio.\n\nO Brasil tem samba, samba, samba, samba, samba e tradi\u00e7\u00e3o.\n\nA\u00ed os caras escolhem EUA pq \u00e9 a casa deles. Sem gra\u00e7a, sem tradi\u00e7\u00e3o e sem p\u00fablico brabo", "id": "1194745029656494080", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 2}, "author_id": "1036412600165322754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "4t_ok", "id": "1579784268141699072"}, {"start": 7, "end": 20, "username": "ponchocastil", "id": "168363668"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RosarioPiedraIb", "id": "586007877"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744994344710149"], "created_at": "2019-11-13T22:32:58.000Z", "text": "@4t_ok @ponchocastil @RosarioPiedraIb @AccionNacional Pues hasta ahora no han podido probar que cuente con los votos, ni la chingada urna quisieron abrir los de Morena para callar bocas. As\u00ed que la vieja esa es ileg\u00edtima, hermana de un suicida terrorista y asesino ten\u00eda que ser.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194741619796402178"}], "id": "1194744994344710149", "in_reply_to_user_id": "1125038935611195392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1001021143237775361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744977043144705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:54.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194744977043144705", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194689313541361665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744975306690560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744975306690560", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010242129170501632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744969837400064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecoletxy", "id": "2902059072"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "lucasmzanella", "id": "1424450523885932547"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:52.000Z", "text": "RT @ecoletxy: @lucasmzanella n\u00e3o vou apagar pq levantou discuss\u00f5es importantes e essa cr\u00edtica ao sistema educacional deve ser feita. ngm mo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194605547724689410"}], "id": "1194744969837400064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288897225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744914552262656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:39.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744914552262656", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159087582107643905"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194744881190711297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:31.000Z", "text": "RT @DestinoLara: La vicina di casa cerca di frapporsi tra il marito armato che spara e la moglie ferita e ci rimette la vita.\nChi spara ad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194741554235281409"}], "id": "1194744881190711297", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121539277597356037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GAdFSXoVtS", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194744862479925250"], "created_at": "2019-11-13T22:32:27.000Z", "text": "Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel sistema capitalista, una altra vida que no importa a ning\u00fa a l'Europa fortalesa. Descansa en pau Omar.\nhttps://t.co/GAdFSXoVtS", "id": "1194744862479925250", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1034797025227956227"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.3131, "type": "Person", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "maccur", "id": "7848592"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744806259470336"], "created_at": "2019-11-13T22:32:13.000Z", "text": "RT @maccur: Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194698023965790209"}], "id": "1194744806259470336", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369162972"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744796033769472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:32:11.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744796033769472", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194265645682241536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744787989127174"], "created_at": "2019-11-13T22:32:09.000Z", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "id": "1194744787989127174", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25380846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744705675878402"], "created_at": "2019-11-13T22:31:49.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194744705675878402", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183672205097492480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744676890431493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:31:42.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744676890431493", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115754934945730560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744652261404673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:31:37.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194744652261404673", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722931356104155136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744651254812673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:31:36.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744651254812673", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984260174520242177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744606409338880"], "created_at": "2019-11-13T22:31:26.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194744606409338880", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613226974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.4144, "type": "Person", "normalized_text": "Ju"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744568081797120"], "created_at": "2019-11-13T22:31:16.000Z", "text": "O suicida n\u00e3o sente falta de conversa propriamente dita. Ele sente falta de compreens\u00e3o. S\u00e3o traumas que devem ser curados. Terapia que deve ser feita. E n\u00e3o \u00e9 falta de Deus. Depress\u00e3o tem tratamento.\nMinha amiga, Ju! Vc vai sair dessa!", "id": "1194744568081797120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "923532431336058880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744555792412674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:31:14.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744555792412674", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034940561982189568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744405086875650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:30:38.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744405086875650", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001421452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744389991579648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:30:34.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744389991579648", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910180298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744344768589826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:30:23.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744344768589826", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906555243852333056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744306172669952"], "created_at": "2019-11-13T22:30:14.000Z", "text": "advinha quem se matou de estudar pra prova de quimica e tirou 6,25 de 10 \n\nent\u00e3o esse eh o efeito ensino medio que tanto falam", "id": "1194744306172669952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "931638491691323397"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744247850811398"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:30:00.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "id": "1194744247850811398", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69145410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744241014083591"], "created_at": "2019-11-13T22:29:58.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194744241014083591", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021526252979675136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744107501051904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:29:27.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194744107501051904", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109885680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744060453498880"], "created_at": "2019-11-13T22:29:15.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194744060453498880", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904099836475125766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194744057400037378"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_ZoeLinari", "id": "2909721802"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:29:15.000Z", "text": "@_ZoeLinari No entend\u00ed lo de los huevos pero despu\u00e9s dec\u00eda como que una persona le hab\u00eda puesto una \u201cmaldicion\u201d y casi s\u00e9 suicida bla bla", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194676220304207873"}], "id": "1194744057400037378", "in_reply_to_user_id": "2909721802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252833221"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744028245504001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:29:08.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "id": "1194744028245504001", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154882680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194744017608695808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:29:05.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "id": "1194744017608695808", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917493692"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743867624562688"], "created_at": "2019-11-13T22:28:29.000Z", "text": "RT @Robertcdd22: Moralista me chamam de suicida Eu vivo pra eternidade,eles vivem pra vida\ud83c\udfa7\ud83c\udfad\u270c", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192928217969168384"}], "id": "1194743867624562688", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883095244631412739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743835085230081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:28:22.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194743835085230081", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2236638344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194743781775609857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:28:09.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194743781775609857", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849259113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194743761366081536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:28:04.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194743761366081536", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34201709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Vulcano"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/drA6aTVFNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bebidasjacare/status/1194387559528448000", "display_url": "twitter.com/bebidasjacare/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743668344868871"], "created_at": "2019-11-13T22:27:42.000Z", "text": "Esse gelo de coco e o bixxo + esse energ\u00e9tico fout matou kkkkk se fosse um Vulcano era de boa https://t.co/drA6aTVFNZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194387559528448000"}], "id": "1194743668344868871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "877401042031345664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3855, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "PaulistaSalve", "id": "1354310813847269377"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "agoratricolor", "id": "1390592767"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743648975503362"], "created_at": "2019-11-13T22:27:37.000Z", "text": "@rafael_lims7 @PaulistaSalve @agoratricolor o SP todo \u00e9 suicida ksksksk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194734435138187266"}], "id": "1194743648975503362", "in_reply_to_user_id": "977247293794607105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790308103"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194743629547474945"], "created_at": "2019-11-13T22:27:33.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194743629547474945", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473031560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743587080146944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:27:23.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194743587080146944", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546409400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.4963, "type": "Place", "normalized_text": "Itaim Bibi"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.4375, "type": "Organization", "normalized_text": "IFood"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743546227707904"], "created_at": "2019-11-13T22:27:13.000Z", "text": "Foram assaltar uma rica no Itaim Bibi e o seguran\u00e7a da mo\u00e7a matou o ladr\u00e3o. Se fosse uma v\u00edtima como n\u00f3s (sem seguran\u00e7a particular), teria morrido pq o cara foi p/ atirar fingindo ser entregador do IFood", "id": "1194743546227707904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103701360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.6279, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.6169, "type": "Place", "normalized_text": "na\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Cbarcelos", "id": "2167176121"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743521841950721"], "created_at": "2019-11-13T22:27:07.000Z", "text": "@_Cbarcelos @GabyAmaru Filosoficamente foi perfeito o conceito sobre a soberania filos\u00f3fica em meio a religi\u00e3o.\n\nPor\u00e9m afirma que os Estados-na\u00e7\u00e3o matou mais que as cruzadas que durou mais de 200 anos. \n\nSe na \u00e9poca houvesse est\u00e1ticas que h\u00e1 hoje, as cruzadas seria algo horrendo nesse tempo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194720543146151936"}], "id": "1194743521841950721", "in_reply_to_user_id": "2167176121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109953955"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194743505148620801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:27:03.000Z", "text": "@reyreysincorona \u00bfAcaso t\u00fa no te arrodillabas ante el suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194622280439095296"}], "id": "1194743505148620801", "in_reply_to_user_id": "443008452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125429040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743502279790593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:27:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194743502279790593", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030921690384084993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743494000164864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "notLauraDern", "id": "1037936271170174982"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:27:00.000Z", "text": "@notLauraDern o guri caiu do onibus quase se matou e tu botando a culpa nele", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194743187052679174"}], "id": "1194743494000164864", "in_reply_to_user_id": "1037936271170174982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4009483275"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743468955983872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:26:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194743468955983872", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303445288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743327943467008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:26:21.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194743327943467008", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203416922"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194743213992632320"], "created_at": "2019-11-13T22:25:54.000Z", "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "id": "1194743213992632320", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174410115744710658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743170975830016"], "created_at": "2019-11-13T22:25:43.000Z", "text": "\u00c9 muito estranho n\u00e3o ser suicida mais. E muito bom.", "id": "1194743170975830016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785167815468867585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194743138851663872"], "created_at": "2019-11-13T22:25:36.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194743138851663872", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925050374947565569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743115640451073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:25:30.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194743115640451073", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288527992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194742954138750978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:24:52.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194742954138750978", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3761652076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194742954126184455"], "created_at": "2019-11-13T22:24:52.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1194742954126184455", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82177596"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194742829249114113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:24:22.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194742829249114113", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016761965367185408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194742802594304000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:24:16.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194742802594304000", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554072444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194742689293582338"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:23:49.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194742689293582338", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300453821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194742490735226887"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:23:01.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}], "id": "1194742490735226887", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517705635"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194742455607988226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:22:53.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194742455607988226", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849413399473778688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194742267224965120"], "created_at": "2019-11-13T22:22:08.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194742267224965120", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35419445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194742184832057345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:21:48.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194742184832057345", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741682193836167169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194742144935829506"], "created_at": "2019-11-13T22:21:39.000Z", "text": "a idealiza\u00e7\u00e3o suicida est\u00e1 presente.", "id": "1194742144935829506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193632534241988615"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194741857168826369"], "created_at": "2019-11-13T22:20:30.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194741857168826369", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358099685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741746242068480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:20:04.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194741746242068480", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589840359"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/bmMgSjoFzh", "expanded_url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2019/11/13/news/foggia_uccide_una_donna_e_ferisce_la_moglie_poi_si_ammazza-241005337/", "display_url": "bari.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2019/11/13/news/foggia_uccide_una_donna_e_ferisce_la_moglie_poi_si_ammazza-241005337/"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "Cerignola"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Foggia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194741554235281409"], "created_at": "2019-11-13T22:19:18.000Z", "text": "La vicina di casa cerca di frapporsi tra il marito armato che spara e la moglie ferita e ci rimette la vita.\nChi spara ad altri per primi non \u00e8 \"depresso\", neanche se poi si suicida. #Cerignola #Foggia\n\nhttps://t.co/bmMgSjoFzh di @repubblica", "id": "1194741554235281409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1060152544733941760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741481996791813"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:19:01.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194741481996791813", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889906283"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741439483265025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luccagvs", "id": "1079440478322548736"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:18:51.000Z", "text": "@Luccagvs ela se matou rindo lkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194741100860366848"}], "id": "1194741439483265025", "in_reply_to_user_id": "1079440478322548736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182087017984905216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194741381484466177"], "created_at": "2019-11-13T22:18:37.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194741381484466177", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780941016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194741358512295940"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:18:31.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194741358512295940", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910917216840929283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741224097361920"], "created_at": "2019-11-13T22:17:59.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194741224097361920", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765294651674886144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741136792965120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:17:38.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194741136792965120", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021512754547617792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4737, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4442, "type": "Person", "normalized_text": "Parral"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9166, "type": "Place", "normalized_text": "GUACHOCHI"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/x0wot1jlTR", "expanded_url": "https://ift.tt/2Xc8XcI", "display_url": "ift.tt/2Xc8XcI"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194741114881921025"], "created_at": "2019-11-13T22:17:33.000Z", "text": "Hidalgo del Parral SE SUICIDA MENOR DE 17 A\u00d1OS EN GUACHOCHI; FUE IDENTIFICADO https://t.co/x0wot1jlTR", "id": "1194741114881921025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741082023743489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:17:25.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194741082023743489", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728257973634662400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741016135380993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:17:10.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194741016135380993", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929147650221408256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740973500325889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zayfrodite", "id": "436067463"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:16:59.000Z", "text": "@zayfrodite ele se matou parece.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194739124999200768"}], "id": "1194740973500325889", "in_reply_to_user_id": "436067463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86204896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194740863102046214"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:16:33.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194740863102046214", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883070466511994882"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740733468651520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:16:02.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "id": "1194740733468651520", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117529562831708161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740583954309120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:15:27.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194740583954309120", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859391977363832832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.6454, "type": "Place", "normalized_text": "MS"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/CRF8I7egDD", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas", "display_url": "midiamax.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://midiamax.uol.com.br/cotidiano/2019/video-viraliza-e-pma-se-mobiliza-para-identificar-suspeito-de-matar-tres-oncas-pintadas/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740578417860608"], "created_at": "2019-11-13T22:15:25.000Z", "text": "Foi em MS? Pol\u00edcia procura quem matou tr\u00eas on\u00e7as pintadas ap\u00f3s v\u00eddeo viralizar https://t.co/CRF8I7egDD", "id": "1194740578417860608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402187072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740546113331200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:15:18.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194740546113331200", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876125520869683201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194740507471237122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:15:08.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194740507471237122", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815352272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740480682217472"], "created_at": "2019-11-13T22:15:02.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "id": "1194740480682217472", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815246586225668096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740432388993025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:14:50.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194740432388993025", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857788677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.3131, "type": "Person", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "maccur", "id": "7848592"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194740340433002496"], "created_at": "2019-11-13T22:14:29.000Z", "text": "RT @maccur: Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194698023965790209"}], "id": "1194740340433002496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595972052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194740299421147139"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:14:19.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194740299421147139", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153779715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194740181800275972"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:13:51.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194740181800275972", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2298251"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194740061595721728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RissiValentina", "id": "1523729045036441601"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "cris_zilio", "id": "1022274918615076869"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:13:22.000Z", "text": "@RissiValentina @cris_zilio Onde a freira se enforcou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194648560102465537"}], "id": "1194740061595721728", "in_reply_to_user_id": "1045094649508110336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4565296714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194740036241104897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:13:16.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194740036241104897", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778227858980339712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.9154, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxemburgo"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9479, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BlogdoSaoPaulo", "id": "27694036"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739940216778753"], "created_at": "2019-11-13T22:12:53.000Z", "text": "@BlogdoSaoPaulo Palha\u00e7ada da diretoria, os caras cismam com o Osorio... T\u00e9cnico superestimado, futebol suicida pra um clube que est\u00e1 na fila.\nEsses merdas no SPFC n\u00e3o param de querer inventar !\n\nPS: Eu queria o Luxemburgo, ele sempre quis ser t\u00e9cnico do SPFC, creio que merecia essa oportunidade.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729176684736513"}], "id": "1194739940216778753", "in_reply_to_user_id": "27694036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "477070593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739893538361350"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:12:42.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194739893538361350", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999917382557548544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739886915571713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:12:40.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194739886915571713", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116386611502166016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739566424526849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:11:24.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194739566424526849", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2560550597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739501186334720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:11:08.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "id": "1194739501186334720", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87066220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194739478549667842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:11:03.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194739478549667842", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194436554875387909"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739440331218945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:10:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194739440331218945", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942584025427906560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739321036853248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:10:25.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194739321036853248", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3118459323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739246713724928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:10:08.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194739246713724928", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573954846"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739175196676098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:09:51.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194739175196676098", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261233258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739166799638528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:09:49.000Z", "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "id": "1194739166799638528", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438136133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "kuster"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738961312342018"], "created_at": "2019-11-13T22:09:00.000Z", "text": "@maiconkusterkkk o final \u00e9 que todo o universo kuster se extingue pq o lula os matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193297508501458946"}], "id": "1194738961312342018", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186003067428323330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738957873008643"], "created_at": "2019-11-13T22:08:59.000Z", "text": "Mano eu to mt triste\naquele senhor q se pendurou nos fios da rede el\u00e9trica se matou ao chegar em casa\nTodos na rua chamaram ele de corno e ele acabou perdoando a esposa\nmas mesmo depois do ocorrido, ele se foi\nmds eu to mt desanimada", "id": "1194738957873008643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1168172324010504193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738802847338496"], "created_at": "2019-11-13T22:08:22.000Z", "text": "Vi not\u00edcia de uma pessoa que eu conhecia que se suicidou e refletindo que essa not\u00edcia podia ter sido dada a pessoas pr\u00f3ximas a mim me fez sentir que sou uma puta duma ego\u00edsta", "id": "1194738802847338496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129180666678140933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738686698676224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:07:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194738686698676224", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025807739"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738642717233152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:07:44.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194738642717233152", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014360769469779968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738642440347649"], "created_at": "2019-11-13T22:07:44.000Z", "text": "tenho certeza que 2019 \u00e9 um teste pra ver se eu viro alco\u00f3latra, fumante ou suicida", "id": "1194738642440347649", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "795746687402840064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738628171325440"], "created_at": "2019-11-13T22:07:40.000Z", "text": "RT @farnargentina: AHORA -  \n@IgnacioPena123: \"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194681707229790209"}], "id": "1194738628171325440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595972052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ytGnExSzvR", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738542217506823"], "created_at": "2019-11-13T22:07:20.000Z", "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/ytGnExSzvR", "id": "1194738542217506823", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525491862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738500110827520"], "created_at": "2019-11-13T22:07:10.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1194738500110827520", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184385264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738423950716928"], "created_at": "2019-11-13T22:06:52.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194738423950716928", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111354139940925441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738380321492995"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:06:41.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194738380321492995", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721775533399412736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738367877005313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:06:38.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194738367877005313", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933081060803571712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 145, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "mdzs"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/0PBuVRvJjR", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1163239701240844289", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738294430547968"], "created_at": "2019-11-13T22:06:21.000Z", "text": "eu nunca vou superar quando descobri que foi esse bebezinho com cara de anjo quem planejou tudo desde o come\u00e7o e ainda matou o maior vil\u00e3o de mdzs sem manchar as pr\u00f3prias m\u00e3os mas tava sempre se fazendo de sonso e inocente pros outros a sua volta \nte amo cobrinha linda https://t.co/0PBuVRvJjR", "id": "1194738294430547968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "3231389212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "Pili peruana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eve_caravallo", "id": "81275244"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Amaltea_lav", "id": "553949043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738260288974850"], "created_at": "2019-11-13T22:06:13.000Z", "text": "RT @eve_caravallo: @Amaltea_lav Un abrazo a mi Pili peruana seg\u00fan dice el emo suicida \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194737645030690816"}], "id": "1194738260288974850", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199709277"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738258036572161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:06:12.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194738258036572161", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040696953653391361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738242551238656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:06:08.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194738242551238656", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831593143216828416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6965, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5999, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738132551446534"], "created_at": "2019-11-13T22:05:42.000Z", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novio\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "id": "1194738132551446534", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 47, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "904421628704116737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "THIAGO RICELLY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738108161499136"], "created_at": "2019-11-13T22:05:36.000Z", "text": "O THIAGO RICELLY SE MATOU???? FINALMENTE", "id": "1194738108161499136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "901607275923738624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738088561565696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:05:32.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194738088561565696", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278875849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "grindr"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4FWIhUMGkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/onlybomba/status/1194738047331577856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FWIhUMGkZ", "media_key": "16_1194738032731131910"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194738047331577856"], "created_at": "2019-11-13T22:05:22.000Z", "text": "@edkkkkkkkkk @canceladicia @BrasilEscritor ele se matou pq eu coloquei o n\u00famero dele no bate papo da uol e no grindr https://t.co/4FWIhUMGkZ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194737755433193474"}], "id": "1194738047331577856", "in_reply_to_user_id": "725360904137785346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709511691315384320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738014943092737"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:05:14.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194738014943092737", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3559534037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738004113469446"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:05:11.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194738004113469446", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836283311626588160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737944042594305"], "created_at": "2019-11-13T22:04:57.000Z", "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}], "id": "1194737944042594305", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717437958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737802073853953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:04:23.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737802073853953", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002894372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "jota"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "onlybomba", "id": "709511691315384320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737755433193474"], "created_at": "2019-11-13T22:04:12.000Z", "text": "@onlybomba @canceladicia @BrasilEscritor gente o jota morreu, se matou por causa da *****... esse a\u00ed deve ser um bot q o felipe criou e esqueceu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194730300020011009"}], "id": "1194737755433193474", "in_reply_to_user_id": "709511691315384320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725360904137785346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5353, "type": "Person", "normalized_text": "Sebas"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737741810032647"], "created_at": "2019-11-13T22:04:09.000Z", "text": "@foreignangeI Im crying \ud83d\ude2d\u2764\u2764\u2764 Sebas lo va a ahorcar pero amo su reacci\u00f3n (y que Manu ya se estuviera poniendo en modo suicida jajajaj)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194736911614697472"}], "id": "1194737741810032647", "in_reply_to_user_id": "1002293986076364800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712753729720684544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737712647081985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:04:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737712647081985", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088211823965421569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737651779325952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hausofmaryjane", "id": "225919883"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:03:47.000Z", "text": "@hausofmaryjane parece que se matou kk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194737348816384001"}], "id": "1194737651779325952", "in_reply_to_user_id": "225919883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "86204896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Pili peruana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Amaltea_lav", "id": "553949043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737645030690816"], "created_at": "2019-11-13T22:03:46.000Z", "text": "@Amaltea_lav Un abrazo a mi Pili peruana seg\u00fan dice el emo suicida \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194737317229080577"}], "id": "1194737645030690816", "in_reply_to_user_id": "553949043", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81275244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 60, "probability": 0.8584, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GalaMGarcia", "id": "793398049951322112"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737549685735425"], "created_at": "2019-11-13T22:03:23.000Z", "text": "@GalaMGarcia Eres de las que esperaba el Escuadr\u00f3n Suicida II?? \ud83e\udd21", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194736549776306176"}], "id": "1194737549685735425", "in_reply_to_user_id": "793398049951322112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211086114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xAtsuki143", "id": "766917241036087296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737508736741376"], "created_at": "2019-11-13T22:03:13.000Z", "text": "RT @xAtsuki143: Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantand\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729930925449216"}], "id": "1194737508736741376", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109898774753828880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737382135934978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:02:43.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737382135934978", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072652522341437440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737368835788801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:02:40.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737368835788801", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140517904175239168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737349898522630"], "created_at": "2019-11-13T22:02:36.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194737349898522630", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348630903"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737318638342147"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:02:28.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737318638342147", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013705586"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737311084359680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:02:26.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737311084359680", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971504236478566402"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737211192860678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:02:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737211192860678", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067777977210015746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737149968556032"], "created_at": "2019-11-13T22:01:48.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194737149968556032", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800413213795852288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737145551958019"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:01:47.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737145551958019", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867565407623884800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737145270996992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:01:47.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "id": "1194737145270996992", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022344406819643392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737131182272512"], "created_at": "2019-11-13T22:01:43.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194737131182272512", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2604695452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737124890890240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:01:42.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737124890890240", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656306536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737084218695686"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:01:32.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737084218695686", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1852504590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737006758244353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:01:14.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194737006758244353", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038504251339800578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194736971115040769"], "created_at": "2019-11-13T22:01:05.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194736971115040769", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119589047662534657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736951053705217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DanPhilips13", "id": "1370416197548732417"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:01:00.000Z", "text": "@DanPhilips13 @jguaido El fanatismo es suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194674975682310151"}], "id": "1194736951053705217", "in_reply_to_user_id": "4420880613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128882605561176064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736937644568582"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:00:57.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194736937644568582", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944397846320697344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194736555908386816"], "created_at": "2019-11-13T21:59:26.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194736555908386816", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892369156720427010"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736277222019075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:58:20.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194736277222019075", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528852853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736237548097536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:58:10.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194736237548097536", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46493683"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736228840755206"], "created_at": "2019-11-13T21:58:08.000Z", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "id": "1194736228840755206", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202187844"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736171286499328"], "created_at": "2019-11-13T21:57:55.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194736171286499328", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154820102"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194736170632204289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:57:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194736170632204289", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097128407509491712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194736138700890114"], "created_at": "2019-11-13T21:57:47.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "id": "1194736138700890114", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190457506381860864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736136498876417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:57:46.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194736136498876417", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4234138877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736012867571712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:57:17.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194736012867571712", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141340835931463680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194736009717661697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:57:16.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194736009717661697", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434642142"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194735988146348032"], "created_at": "2019-11-13T21:57:11.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194735988146348032", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086738777756844039"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194735986812567554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JMBRobot", "id": "51246435"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:57:11.000Z", "text": "RT @JMBRobot: @filippeirrazbal \u00c9 pura mentira. Mas vez ou outra bate um des\u00e2nimo, mas da\u00ed eu veja esse tipo de coisa, sinalizando que eles\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194730892738138114"}], "id": "1194735986812567554", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902376945526165505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194735843895853058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:56:36.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194735843895853058", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194558601924349952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5034, "type": "Person", "normalized_text": "RKO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LVPIbai", "id": "1247061492522004480"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194735699444019201"], "created_at": "2019-11-13T21:56:02.000Z", "text": "@LVPibai No llega a ser ni RKO ni un FU sino un topetazo suicida al cuello", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194689593053831169"}], "id": "1194735699444019201", "in_reply_to_user_id": "2754746065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852160246365769729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194735696755511297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:56:01.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194735696755511297", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184456078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/IyqrWJA7Bu", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B40VWkpoZ0A/?igshid=omla0svh54hr", "display_url": "instagram.com/p/B40VWkpoZ0A/\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "_MariaCliment", "id": "232223987"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Gina"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194735486159532034"], "created_at": "2019-11-13T21:55:11.000Z", "text": "#Gina de @_MariaCliment!!!!! Puc dir conven\u00e7uda que ser\u00e0 aquell llibre, que traginare amunt i avall.  Emmercant cada sentiment q brota en \"aquest cos meu que fot el que vol, tan rebel, tan indisciplinat, tan su\u00efcida\"\u2026 https://t.co/IyqrWJA7Bu", "id": "1194735486159532034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2464405433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4181, "type": "Other", "normalized_text": "Patr\u00edcia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194735426491301890"], "created_at": "2019-11-13T21:54:57.000Z", "text": "Nossa o irm\u00e3o do advogado que minha m\u00e3e contratou pro escrit\u00f3rio que \u00e9 primo da Patr\u00edcia que trabalhou aqui em casa se matou ontem e quem encontrou foi a m\u00e3e e o filho de 4 anos. Minha m\u00e3e passou a noite no vel\u00f3rio l\u00e1 no vale que horror :(", "id": "1194735426491301890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1034482750026330112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194735397768761345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:54:50.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194735397768761345", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364305663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194735347151900682"], "created_at": "2019-11-13T21:54:38.000Z", "text": "Re suicida tomar mates con este calor. ya fueee jajaja", "id": "1194735347151900682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1914871933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194735180625383424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:53:58.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194735180625383424", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93222653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194735032465854465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:53:23.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194735032465854465", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721877518958125058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734940870590465"], "created_at": "2019-11-13T21:53:01.000Z", "text": "@FvckToxsick Pero m\u00e1s jodido que la carrera? Porque entonces cuando llegue a la carrera SE SUICIDA estoy preocupada (?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194724011005140992"}], "id": "1194734940870590465", "in_reply_to_user_id": "634943284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161047002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734920507244545"], "created_at": "2019-11-13T21:52:56.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194734920507244545", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999308844168810496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734901930708994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:52:52.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194734901930708994", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880343489464209408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734879897993218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:52:47.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194734879897993218", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345438544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734866975379456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:52:44.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194734866975379456", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017909119125262336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734825019711488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:52:34.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194734825019711488", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102962519310766081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734580521218048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:51:35.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "id": "1194734580521218048", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133402721795678213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734491778109440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:51:14.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194734491778109440", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383221309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734442369212422"], "created_at": "2019-11-13T21:51:02.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194734442369212422", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041488687840854021"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734435138187266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulistaSalve", "id": "1354310813847269377"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "agoratricolor", "id": "1390592767"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:51:01.000Z", "text": "@PaulistaSalve @agoratricolor N\u00e3o \u00e9 mais suicida do que o estilo atual kkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194715617242296322"}], "id": "1194734435138187266", "in_reply_to_user_id": "1192951696298840064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "977247293794607105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734393404854274"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BereMayfair", "id": "270607594"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:50:51.000Z", "text": "@BereMayfair \ud83d\ude33\ud83d\ude33 \u00d1ooo, es mi pr\u00f3ximo reto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194708285829603330"}], "id": "1194734393404854274", "in_reply_to_user_id": "270607594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247290770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734374345957376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:50:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194734374345957376", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993931385797791745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Bx9BKRFZ1M", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/mujer-secuestra-a-sus-3-hijos-por-11-anos-y-se-suicida-cuando-escapan/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/mujer-secuestr\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/I5ICWs6RLj", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1194734346952990721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5ICWs6RLj", "media_key": "3_1194734345178759171"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734346952990721"], "created_at": "2019-11-13T21:50:40.000Z", "text": "Mujer secuestra a sus 3 hijos por 11 a\u00f1os y se suicida cuando\u00a0escapan https://t.co/Bx9BKRFZ1M https://t.co/I5ICWs6RLj", "id": "1194734346952990721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069111784446017537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734312194760704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MuffindeMoras", "id": "1418754003177979912"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:50:31.000Z", "text": "@muffindemoras Tampoco sab\u00eda la original. \n\u00bfConsejo? \nNo tienes porqu\u00e9 cerrar nada. \nAhora parecen sombras infinitas y metas imposibles. \nAnaliza cada uno y poco a poco\n\nEs de suicida querer atacar todo a una vez. \nFuerza.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194733180449951746"}], "id": "1194734312194760704", "in_reply_to_user_id": "580097002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071398225607868416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/D9yqn0kGEI", "expanded_url": "https://twitter.com/deinertprecious/status/1194734246969122817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9yqn0kGEI", "media_key": "3_1194734230464581632"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/D9yqn0kGEI", "expanded_url": "https://twitter.com/deinertprecious/status/1194734246969122817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D9yqn0kGEI", "media_key": "3_1194734239700439041"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734246969122817"], "created_at": "2019-11-13T21:50:16.000Z", "text": "115. quase se matou https://t.co/D9yqn0kGEI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194734123300077571"}], "id": "1194734246969122817", "in_reply_to_user_id": "1066742910018904064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "1066742910018904064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734242930069505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:50:15.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194734242930069505", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186307006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykg2pX3hy0", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/mujer-secuestra-a-sus-3-hijos-por-11-anos-y-se-suicida-cuando-escapan/", "display_url": "noticiasreynosa.com/mujer-secuestr\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sXaAkTH2zS", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1194734242317684737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sXaAkTH2zS", "media_key": "3_1194734240417619973"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734242317684737"], "created_at": "2019-11-13T21:50:15.000Z", "text": "Mujer secuestra a sus 3 hijos por 11 a\u00f1os y se suicida cuando\u00a0escapan https://t.co/ykg2pX3hy0 https://t.co/sXaAkTH2zS", "id": "1194734242317684737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776434306411397120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734030098456576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:49:24.000Z", "text": "RT @Osandrobarboza: Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193322611834527747"}], "id": "1194734030098456576", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928927536586903552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194734016936718337"], "created_at": "2019-11-13T21:49:21.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194734016936718337", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217907334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194733984221188096"], "created_at": "2019-11-13T21:49:13.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}], "id": "1194733984221188096", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910030017240891392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194733949060362243"], "created_at": "2019-11-13T21:49:05.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194733949060362243", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2985570700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733869167235073"], "created_at": "2019-11-13T21:48:46.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194733869167235073", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794870006668468228"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733832626483201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:48:37.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194733832626483201", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956730555709739009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733746580267008"], "created_at": "2019-11-13T21:48:16.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "id": "1194733746580267008", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733544595247109"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:47:28.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194733544595247109", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264917176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZcI2DWBMF0", "expanded_url": "https://ecuador221.com.ec/2019/11/13/hombre-intenta-violar-a-su-hija-y-se-suicida-en-carchi/", "display_url": "ecuador221.com.ec/2019/11/13/hom\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1194733463208890370"], "created_at": "2019-11-13T21:47:09.000Z", "text": "https://t.co/ZcI2DWBMF0", "id": "1194733463208890370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085973944593719296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733379507359746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:46:49.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "id": "1194733379507359746", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775817742439948288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733338390663170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:46:39.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}], "id": "1194733338390663170", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058872553509400576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194733319520473088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:46:35.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194733319520473088", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100208157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194733247806287873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:46:18.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194733247806287873", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97646074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Marilene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rugasdeconje", "id": "1018910928740454402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733130881650695"], "created_at": "2019-11-13T21:45:50.000Z", "text": "@Rugasdeconje Acho q a pol\u00edcia sabe quem matou Marilene e quem mandou matar, mas s\u00f3 vai apresentar os mandantes, se apresentar, qd for conveniente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194625627971706880"}], "id": "1194733130881650695", "in_reply_to_user_id": "1018910928740454402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1080856393069068290"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733092151480321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:45:40.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194733092151480321", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104052165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733062711586819"], "created_at": "2019-11-13T21:45:33.000Z", "text": "Vou tentar voltar pro facebook numa tentativa suicida de escrever abobrinha e conversar ab\u00f3boras e nem digo vegetais pol\u00edticos na verdade eu t\u00f4 falando de uma salada de coisas que passam pela minha cabe\u00e7a uns dias v\u00e1rios mas talvez seja s\u00f3 fome", "id": "1194733062711586819", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "67627489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6312, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194733053769404416"], "created_at": "2019-11-13T21:45:31.000Z", "text": "RT @Bastard_13_: Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194717891616235527"}], "id": "1194733053769404416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4581521836"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194733045724651520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:45:29.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194733045724651520", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217467287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 236, "probability": 0.5495, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GladysCastanho", "id": "3107981920"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "BaetaCouto", "id": "527358275"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194733009334878208"], "created_at": "2019-11-13T21:45:21.000Z", "text": "@GladysCastanho @BaetaCouto @NinaCarmona2 Ele n\u00e3o pode viver perto das pessoas. Ele destr\u00f3i, leva pro mal caminho, compra a pessoa, olha nada me tira da cabe\u00e7a, e isso vem s\u00f3 da minha cabe\u00e7a, que ele matou o taxista marido da dona Marisa, Ela era bonita e casada, e ele se apaixonou, Um ladr\u00e3o matou o marido dela no taxi", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194716734906916865"}], "id": "1194733009334878208", "in_reply_to_user_id": "3107981920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60273699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Florez"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.4582, "type": "Place", "normalized_text": "unaula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlorezEstefania", "id": "325839376"}]}, "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194732930448449538"], "created_at": "2019-11-13T21:45:02.000Z", "text": "@FlorezEstefania X2, y por ejemplo en la \u00e9poca m\u00eda que el dr. Rodrigo Florez o Duque que ten\u00edan radar para detectar pasteleo en la unaula, intentarlo se podr\u00eda configurar c\u00f3mo un acto suicida jajajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194615561080229895"}], "id": "1194732930448449538", "in_reply_to_user_id": "325839376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99158681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732895631552513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:44:54.000Z", "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "id": "1194732895631552513", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26663913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "mariangela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "japaseet", "id": "1109138239598854149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732871510056961"], "created_at": "2019-11-13T21:44:48.000Z", "text": "RT @japaseet: um menino da escola se suicidou,e o clima ainda tava mt triste dps de td que aconteceu,a prof mariangela conversou tanto com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194655706122801153"}], "id": "1194732871510056961", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164948130611310593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/MARTOSqnGy", "expanded_url": "https://twitter.com/_mehire_/status/1194387343072993281", "display_url": "twitter.com/_mehire_/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194732868062318592"], "created_at": "2019-11-13T21:44:47.000Z", "text": "eu yo antes estaba igual, re suicida la maia de 8 a\u00f1os https://t.co/MARTOSqnGy", "id": "1194732868062318592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759891266465173505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/OCviR16lT8", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "https://www.meneame.net/m/actualidad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194732864845291522"], "created_at": "2019-11-13T21:44:46.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/OCviR16lT8", "id": "1194732864845291522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197404793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8mu4R5rVqJ", "expanded_url": "https://twitter.com/saramunozr/status/1194732532232794120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8mu4R5rVqJ", "media_key": "7_1194732479267135489"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194732532232794120"], "created_at": "2019-11-13T21:43:27.000Z", "text": "osea miren a esta cosita hermosa, me hizo el d\u00eda aunque casi se suicida...\n\ngpi Mirra https://t.co/8mu4R5rVqJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194429013567168514"}], "id": "1194732532232794120", "in_reply_to_user_id": "3266911993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3266911993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732473437044736"], "created_at": "2019-11-13T21:43:13.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194732473437044736", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822462223679422465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Jug"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/trurxTZkYm", "expanded_url": "https://twitter.com/loversbetts/status/1194732391534862338/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/trurxTZkYm", "media_key": "7_1194732361721819136"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732391534862338"], "created_at": "2019-11-13T21:42:53.000Z", "text": "Nunca que a Betty matou o Jug, olha o jeitinho que eles se amam e s\u00e3o fofinhos \ud83d\ude0d\ud83d\udc95 https://t.co/trurxTZkYm", "id": "1194732391534862338", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1169702174374473732"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732354834771971"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:42:45.000Z", "text": "RT @aruthcao: @SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731927380602880"}], "id": "1194732354834771971", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035194909135958016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194732354377539586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:42:44.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194732354377539586", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343379802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194732288891924481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:42:29.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194732288891924481", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825077989834633217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9736, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brittojr", "id": "127966665"}, {"start": 79, "end": 88, "username": "brittojr", "id": "127966665"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 100, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732246172868615"], "created_at": "2019-11-13T21:42:19.000Z", "text": "@brittojr Vc t\u00e1 querendo \u00e9 biscoito, n\u00e9? Tipo o suicida que amea\u00e7a e n\u00e3o pula! @brittojr #AFazenda11", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194624884833443840"}], "id": "1194732246172868615", "in_reply_to_user_id": "127966665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "56088165"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194732153134862336"], "created_at": "2019-11-13T21:41:57.000Z", "text": "Zombie \nSuicida", "id": "1194732153134862336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268660396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.584, "type": "Person", "normalized_text": "Odin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "joanavsn", "id": "1055125887748845568"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732139230715905"], "created_at": "2019-11-13T21:41:53.000Z", "text": "RT @joanavsn: Odin se enforcou pq queria mais sabedoria e conseguiu.\n  ser\u00e1 si a escola \u00e9 nossa corda q nos faz sofrer mas no fim nos da a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194651919253417985"}], "id": "1194732139230715905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039604062063407104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732110575218688"], "created_at": "2019-11-13T21:41:46.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194732110575218688", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040657814736257025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3903, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732060600152064"], "created_at": "2019-11-13T21:41:34.000Z", "text": "E o v\u00eddeo do suicida , n vejam", "id": "1194732060600152064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254310363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194732047560036362"], "created_at": "2019-11-13T21:41:31.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194732047560036362", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707328142684377090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731945764278272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:41:07.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194731945764278272", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145796510518587395"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731927380602880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:41:03.000Z", "text": "@SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9ns Ministro @SF_Moro !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719195772194816"}], "id": "1194731927380602880", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "327720880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731818009931781"], "created_at": "2019-11-13T21:40:37.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194731818009931781", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306160624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731811965984771"], "created_at": "2019-11-13T21:40:35.000Z", "text": "\u00e0s vezes sinto vontade de sentar no meio-fio do trem mas isso \u00e9 muito suicida", "id": "1194731811965984771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294685822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731765925068800"], "created_at": "2019-11-13T21:40:24.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194731765925068800", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4121174777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731739253485571"], "created_at": "2019-11-13T21:40:18.000Z", "text": "Se matou algu\u00e9m que eu n\u00e3o gosto, ent\u00e3o s\u00f3 alegria aqui e bola pra frente, vamo que vamo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728258048319488"}], "id": "1194731739253485571", "in_reply_to_user_id": "62616927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62616927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731697495007234"], "created_at": "2019-11-13T21:40:08.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194731697495007234", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066661043429130241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731684127748097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:40:05.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194731684127748097", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106684622"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/HXhr9THeAj", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731611490783233"], "created_at": "2019-11-13T21:39:47.000Z", "text": "Un joven inmigrante extutelado se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/HXhr9THeAj", "id": "1194731611490783233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1238816431"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731578045456384"], "created_at": "2019-11-13T21:39:39.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194731578045456384", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051249420984090625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731549939437573"], "created_at": "2019-11-13T21:39:33.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194731549939437573", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000390388102959104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0sbY59tJ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/Show_No_Mercy/status/1194731288839827461/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0sbY59tJ5w", "media_key": "3_1194731284242808833"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Show_No_Mercy", "id": "452096877"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 97, "tag": "chilhavisto"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194731527168507904"], "created_at": "2019-11-13T21:39:27.000Z", "text": "RT @Show_No_Mercy: Sta storia ricorda troppo la storia del ragazzo suicida a Parigi  #chilhavisto https://t.co/0sbY59tJ5w", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194731288839827461"}], "id": "1194731527168507904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593769519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gcarrerasortiz", "id": "924344552424726529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731520008830978"], "created_at": "2019-11-13T21:39:26.000Z", "text": "RT @gcarrerasortiz: Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194705624141062144"}], "id": "1194731520008830978", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4076448610"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731488153100293"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:39:18.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}], "id": "1194731488153100293", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4472098169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731466405679107"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:39:13.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194731466405679107", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938136041730592771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731453734510593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:39:10.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194731453734510593", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209359025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731416443084802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElCorvas95", "id": "1514858760"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:39:01.000Z", "text": "RT @ElCorvas95: \u201cCoraz\u00f3n suicida, bala perdida\u201d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194669502505660418"}], "id": "1194731416443084802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856678519"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731412634648579"], "created_at": "2019-11-13T21:39:00.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194731412634648579", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073756778356244487"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731295043149825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GspGonzalo", "id": "4548031354"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "wafederico", "id": "1348418162"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "aleberco", "id": "149096668"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "hipotecadosuva", "id": "1040587302353948672"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:38:32.000Z", "text": "RT @GspGonzalo: @wafederico @aleberco @hipotecadosuva Algunos evaluamos q endeudarse a largo plazo en este pa\u00eds es suicida y otros se tiran\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194583218844033024"}], "id": "1194731295043149825", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314178533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0sbY59tJ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/Show_No_Mercy/status/1194731288839827461/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0sbY59tJ5w", "media_key": "3_1194731284242808833"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "chilhavisto"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194731288839827461"], "created_at": "2019-11-13T21:38:30.000Z", "text": "Sta storia ricorda troppo la storia del ragazzo suicida a Parigi  #chilhavisto https://t.co/0sbY59tJ5w", "id": "1194731288839827461", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "452096877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731234615799810"], "created_at": "2019-11-13T21:38:18.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194731234615799810", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "770399602818375680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731210880299009"], "created_at": "2019-11-13T21:38:12.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194731210880299009", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169710675817631744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731180115087360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:38:05.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}], "id": "1194731180115087360", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829614128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731156681510913"], "created_at": "2019-11-13T21:37:59.000Z", "text": "muitos anos atr\u00e1s colei num rol\u00ea desse pela \u00faltima vez e o mano entrou com arma e matou a ex e se matou \u00f3 s\u00f3 que brisa certa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728326230937606"}], "id": "1194731156681510913", "in_reply_to_user_id": "2975317341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975317341"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731118118998016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kirosekinomi", "id": "3342386188"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:37:50.000Z", "text": "@Kirosekinomi Se tienen que relajar un chingo, es una pelicula que se ve entretenida. \n\nComo criticar algo que no han visto, es medio pendejo, porque con solo trailers pues tu no sabes si es buena o mala\n\nEj: Escuadr\u00f3n Suicida trailer bien verga pero pel\u00edcula culera", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728642590457859"}], "id": "1194731118118998016", "in_reply_to_user_id": "3342386188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2610947558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gcarrerasortiz", "id": "924344552424726529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731097646620674"], "created_at": "2019-11-13T21:37:45.000Z", "text": "RT @gcarrerasortiz: Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194705624141062144"}], "id": "1194731097646620674", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750727460065542145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731067649003531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:37:38.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194731067649003531", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102905833338355719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194731019603193859"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:37:26.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194731019603193859", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197128806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731002159095809"], "created_at": "2019-11-13T21:37:22.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194731002159095809", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736331520827363328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194730961902227456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:37:13.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194730961902227456", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953681575341973509"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194730892738138114"], "created_at": "2019-11-13T21:36:56.000Z", "text": "@filippeirrazbal \u00c9 pura mentira. Mas vez ou outra bate um des\u00e2nimo, mas da\u00ed eu veja esse tipo de coisa, sinalizando que eles est\u00e3o fazendo um esfor\u00e7o suicida  pra atrapalhar o governo e seus apoiadores ao m\u00e1ximo, da\u00ed vejo que realmente devemos estar apavorando eles pra tal, da\u00ed me animo de novo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194711765252263938"}], "id": "1194730892738138114", "in_reply_to_user_id": "1101302095100215296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "51246435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194730842200969219"], "created_at": "2019-11-13T21:36:44.000Z", "text": "Diego: tempo t\u00e1 bom pra dormir agarradinho \nEu: com o travesseiro n\u00e9, melhor companhia kkk\n \nA gente quase se matou dentro do carro kkkkkkkkkkkkkk", "id": "1194730842200969219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957083247409876992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730790430683140"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:36:32.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194730790430683140", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066903897451696128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730728917020672"], "created_at": "2019-11-13T21:36:17.000Z", "text": "Son mil tropiezos y cintas en las heridas pero soy de esos que tiene amor a la vida, si fuera por ustedes ya fuera un loco suicida pero como es por mi.. no buscar\u00e9 cualquier salida\ud83d\udc8e", "id": "1194730728917020672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "170098581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xAtsuki143", "id": "766917241036087296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730712508882944"], "created_at": "2019-11-13T21:36:13.000Z", "text": "RT @xAtsuki143: Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantand\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729930925449216"}], "id": "1194730712508882944", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807386926366027776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730687141687301"], "created_at": "2019-11-13T21:36:07.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1194730687141687301", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434408158"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730616404824065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:35:50.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194730616404824065", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083058501851795456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730542211747842"], "created_at": "2019-11-13T21:35:32.000Z", "text": "@benethepene *se suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729747496013824"}], "id": "1194730542211747842", "in_reply_to_user_id": "1161079438920048640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064348512014557185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5249, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "xAtsuki143", "id": "766917241036087296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730339031224322"], "created_at": "2019-11-13T21:34:44.000Z", "text": "RT @xAtsuki143: Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantand\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729930925449216"}], "id": "1194730339031224322", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762382024132792320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730329568878593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Azulgroneixe", "id": "37984211"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:34:42.000Z", "text": "RT @Azulgroneixe: Su talento debe ser mejor que el tuyo, ya que ser troll y una viuda apristoide del suicida no suben la calificaci\u00f3n https\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194728452563390469"}], "id": "1194730329568878593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157305131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194730224212037633"], "created_at": "2019-11-13T21:34:17.000Z", "text": "RT @mptgui: I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194729142249492480"}], "id": "1194730224212037633", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128334713398157313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730189374283779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:34:08.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194730189374283779", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2868156857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194730180167831552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:34:06.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194730180167831552", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455313803"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729967097131008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ribba71", "id": "1085682663418146816"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:33:15.000Z", "text": "RT @Ribba71: Uma menina se matou depois do t\u00e9rmino e a sala toda dizendo \u201cIdiota, se matar por causa de macho\u201d, na mesma sala onde existem,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194727472786530305"}], "id": "1194729967097131008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960658136339185664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TLayBLv0De", "expanded_url": "https://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729957794168833"], "created_at": "2019-11-13T21:33:13.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/TLayBLv0De", "id": "1194729957794168833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402056270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729930925449216"], "created_at": "2019-11-13T21:33:07.000Z", "text": "Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantando todo eso tenia que hacer algo radical, y aqu\u00ed me voy para dos opciones:\na) Kala huye de casa sin decirle nada a nadie o\nb) Kala se suicida \n\nClaro, una es+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729057486852103"}], "id": "1194729930925449216", "in_reply_to_user_id": "766917241036087296", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "766917241036087296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729916190875654"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:33:03.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}], "id": "1194729916190875654", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1303181612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729915930808322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:33:03.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194729915930808322", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748334310617399296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729802051342337"], "created_at": "2019-11-13T21:32:36.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194729802051342337", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946431047012581379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729727593975810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:32:18.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194729727593975810", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937168412706566146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729721663279105"], "created_at": "2019-11-13T21:32:17.000Z", "text": "Tratar de defenderlos es totalmente in\u00fatil, es un acto suicida que no merece la pena. Aquellos que sigan en ese plan abrir los ojos y recuperar su dinero, nadie se merece tal desproposito de juego.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729719612297221"}], "id": "1194729721663279105", "in_reply_to_user_id": "909269782758809601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909269782758809601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "israelrfe", "id": "1264743269780447232"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729689161617409"], "created_at": "2019-11-13T21:32:09.000Z", "text": "RT @israelrfe: *se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194661208101490688"}], "id": "1194729689161617409", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015721808291684353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729601127321601"], "created_at": "2019-11-13T21:31:48.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}], "id": "1194729601127321601", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101537126"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729517614538754"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "mans_marcus", "id": "250586553"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:31:28.000Z", "text": "@lsdri_ @felipeneto @mans_marcus Quem mata ou matou nunca vai dizer pq matou ou foi influenciado. Nossa mente \u00e9 um labirinto. Um homem maduro n\u00e3o se influencia  por um filme, mas uma crian\u00e7a sim. Isso \u00e9 provado. Procure ler ao inv\u00e9s de ficar aqui falando o que n\u00e3o sabe", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728632704491524"}], "id": "1194729517614538754", "in_reply_to_user_id": "60911703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189914014735884289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729435053858817"], "created_at": "2019-11-13T21:31:08.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194729435053858817", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174941576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729358356877313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:30:50.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194729358356877313", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051622861075562497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729322470359041"], "created_at": "2019-11-13T21:30:42.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}], "id": "1194729322470359041", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3122061248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729199577305088"], "created_at": "2019-11-13T21:30:12.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194729199577305088", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2418779485"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/sCAZz40Pms", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729142249492480"], "created_at": "2019-11-13T21:29:59.000Z", "text": "I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A CAGAR P ELES\nPENSAMENTOS STA NA FUCKING GUITA, SI BU KA KRE COLABORA, ENT\u00c3O MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSUSUSU SUSUSU https://t.co/sCAZz40Pms", "id": "1194729142249492480", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1053440335337136129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729116760780800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:29:53.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194729116760780800", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2327121599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729075849547777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:29:43.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194729075849547777", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426186397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BoB6TyKXDO", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Salud", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729055045738496"], "created_at": "2019-11-13T21:29:38.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/BoB6TyKXDO v\u00eda @laverdad_es", "id": "1194729055045738496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192004837501734912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729037475782656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:29:34.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194729037475782656", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432037674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729024913887237"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:29:31.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194729024913887237", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902615150154350592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728996384194560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:29:24.000Z", "text": "@garciabanchs es absurdo q un predicador d trescientos y pico mil seguidores... ilustre un programa suicida por el mero hecho d participar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728514341220356"}], "id": "1194728996384194560", "in_reply_to_user_id": "855462593846272001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855462593846272001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OOTcOZC5rz", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/QJWzHt7YYFUq5vsx8", "display_url": "images.app.goo.gl/QJWzHt7YYFUq5v\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1194728820877737985"], "created_at": "2019-11-13T21:28:42.000Z", "text": "https://t.co/OOTcOZC5rz", "id": "1194728820877737985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193610079259545602"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728811352465408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "leleofps", "id": "1271933987745906689"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:28:40.000Z", "text": "@leleofps Parab\u00e9ns pro cara que estava na moita e te matou, isso chama_se estrat\u00e9gia, p\u00e1ra de desmerecer o jogo dos outros, p\u00e1ra de chorar porra.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194727162672222208"}], "id": "1194728811352465408", "in_reply_to_user_id": "3300970264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "752231202908729344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728802468978688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:28:38.000Z", "text": "@Vitor__RJ @CanalPoenaRoda Por isso ele se matou, quem tem uma m\u00e3e dessa n\u00e3o  precisa de inimigos .", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194344235794915338"}], "id": "1194728802468978688", "in_reply_to_user_id": "1150811056366919680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251710136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728602157207554"], "created_at": "2019-11-13T21:27:50.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194728602157207554", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556427020"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728568993005568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:27:42.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}], "id": "1194728568993005568", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246782205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728490114977793"], "created_at": "2019-11-13T21:27:23.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}], "id": "1194728490114977793", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150595670820229121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728454471729159"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:27:15.000Z", "text": "RT @OlhosQCondenam: \u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194712428124278786"}], "id": "1194728454471729159", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241190795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/oF0VL2kI5C", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1194088886848372737", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728452563390469"], "created_at": "2019-11-13T21:27:14.000Z", "text": "Su talento debe ser mejor que el tuyo, ya que ser troll y una viuda apristoide del suicida no suben la calificaci\u00f3n https://t.co/oF0VL2kI5C", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194088886848372737"}], "id": "1194728452563390469", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "37984211"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9731, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728446649421825"], "created_at": "2019-11-13T21:27:13.000Z", "text": "@hermanntertsch (2) Es decir, en los estados de excepcion, sitio o guerra. O en operaciones antiterroristas, como en Francia, Italia, etc... para responder por el fuego a un ataque terrorista suicida. Contra manifestantes revoltosos, el Ej\u00e9rcito no tiene recursos no letales para disolverlos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194727749069475840"}], "id": "1194728446649421825", "in_reply_to_user_id": "931839700918329344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931839700918329344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728445563097088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:27:13.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194728445563097088", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042593598502592512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728412235079682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:27:05.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194728412235079682", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542054695"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194728376663195649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Andy_983", "id": "3546143236"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:26:56.000Z", "text": "@Andy_983 Depressa, suicida \nPotrebbe piacerti \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194726961958006784"}], "id": "1194728376663195649", "in_reply_to_user_id": "3546143236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194094566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728246941757442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:26:25.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194728246941757442", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245064992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728166805450752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:26:06.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194728166805450752", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076990420108877826"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728131153797120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:25:58.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194728131153797120", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396223343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Denzyl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manuelnatal", "id": "53542264"}]}, "geo": {"place_id": "0093a5dd1242be45"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728050811908096"], "created_at": "2019-11-13T21:25:38.000Z", "text": "@manuelnatal De acuerdo con Denzyl. Respetable desici\u00f3n casi suicida, pero hac\u00eda falta en la legislatura", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194618740463325185"}], "id": "1194728050811908096", "in_reply_to_user_id": "53542264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604914103"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727914706739205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:25:06.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194727914706739205", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4720344929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "ZERO BARRIGA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727723995992065"], "created_at": "2019-11-13T21:24:21.000Z", "text": "Uma mulher com 0 barriga. Eu disse ZERO BARRIGA. Peito e bunda siliconados acabou de me dizer que n\u00e3o tira foto pq morre de vergonha do corpo pq t\u00e1 imensa. A mulherada est\u00e1 doente, e isso \u00e9 muito triste. Deveria eu acabar com minha pr\u00f3pria vida agora?", "id": "1194727723995992065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4852106019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194727648867635201"], "created_at": "2019-11-13T21:24:03.000Z", "text": "RT @meneame_net: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194560557988372480"}], "id": "1194727648867635201", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306512917"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727640034369536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:24:01.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194727640034369536", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284604286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727589505589252"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:23:48.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "id": "1194727589505589252", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138184580169646082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727509159534592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:23:29.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194727509159534592", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825723775572463616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194727501144215554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:23:27.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194727501144215554", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87581375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727495314096128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:23:26.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194727495314096128", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887391673940103168"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727472786530305"], "created_at": "2019-11-13T21:23:21.000Z", "text": "Uma menina se matou depois do t\u00e9rmino e a sala toda dizendo \u201cIdiota, se matar por causa de macho\u201d, na mesma sala onde existem, pessoas em relacionamento abusivo, os que aceitam trai\u00e7\u00e3o, os que j\u00e1 tra\u00edram, relaciomento \u00e9 algo s\u00e9rio sim que pode te salvar, ou te destruir", "id": "1194727472786530305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1085682663418146816"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194727359330607105"], "created_at": "2019-11-13T21:22:54.000Z", "text": "La storia di Salvatore \u00e8 simile a quella del ragazzo di Torino morto suicida a Parigi. #chilhavisto", "id": "1194727359330607105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "332885533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727322378735617"], "created_at": "2019-11-13T21:22:45.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "id": "1194727322378735617", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108027657332117507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.4395, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727308558512128"], "created_at": "2019-11-13T21:22:41.000Z", "text": "@mah13MC Vc se importaria em n\u00e3o perder tempo em querer incrimar uma pessoa que nem conhecia a v\u00edtima. Que tal procurar que matou o Celso Daniel, mas claro que n\u00e3o, vc j\u00e1 sabe que foi o carni\u00e7a n\u00e9.Aquele bandido que est\u00e1 solta  sem ter provado inoc\u00eancia n\u00e9! Rsrsrsrs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194663537848836097"}], "id": "1194727308558512128", "in_reply_to_user_id": "723528224974749697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081182912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727261422915585"], "created_at": "2019-11-13T21:22:30.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filh\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194714880227651584"}], "id": "1194727261422915585", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488678969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727161925685252"], "created_at": "2019-11-13T21:22:07.000Z", "text": "odeio pegar o \u00f4nibus quando \u00e9 o motorista suicida", "id": "1194727161925685252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353185846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xyyEqofXQJ", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/11/13/motorista-de-porsche-que-atropelou-e-matou-idosa-em-faixa-de-pedestres-em-sp-e-solto.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "oficialnfabr", "id": "379405859"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 88, "tag": "N\u00e3oFoiAcidente"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727087468404736"], "created_at": "2019-11-13T21:21:49.000Z", "text": "V\u00e3o esperar a terceira morte para prender definitivo esse imbecil?\n\nIsso #N\u00e3oFoiAcidente!!!\n\nQuero ver se na terceira morte ele pede m\u00fasica no Fant\u00e1stico ou na pris\u00e3o mesmo.\n\n@oficialnfabr \n\nhttps://t.co/xyyEqofXQJ", "id": "1194727087468404736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940636982178406400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727071630725120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:21:45.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194727071630725120", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034757140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194726922930049024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:21:10.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194726922930049024", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036524755392909312"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194726921952735232"], "created_at": "2019-11-13T21:21:09.000Z", "text": "Ancora sta storia che il suicida lascia messaggi di commiato: lo fa solo una minima percentuale!#chilhavisto", "id": "1194726921952735232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "chilhavisto"}]}, "author_id": "908631605132107776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726800418623488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jnietoblanco", "id": "279336385"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:20:40.000Z", "text": "@jnietoblanco \"operaci\u00f3n suicida\"...\ud83e\udd14 Qu\u00e9 horror!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194694095584800769"}], "id": "1194726800418623488", "in_reply_to_user_id": "279336385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1083466044952457216"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1194726713269374976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mathipenha", "id": "832293410"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:20:20.000Z", "text": "@mathipenha Suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194726076766937088"}], "id": "1194726713269374976", "in_reply_to_user_id": "832293410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "165138215"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Tem"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/yX4rgxixiz", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194726650598117376"], "created_at": "2019-11-13T21:20:05.000Z", "text": "O espet\u00e1culo suicida da m\u00eddia em troca de likes e audi\u00eancia - Editorial - Tem Londrina https://t.co/yX4rgxixiz", "id": "1194726650598117376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129558244"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726577365499910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:19:47.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194726577365499910", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750610850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726553973919751"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:19:42.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194726553973919751", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765019345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.5233, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maopharos", "id": "1215153925571129345"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726405168349184"], "created_at": "2019-11-13T21:19:06.000Z", "text": "@maopharos Tambi\u00e9n se suicidan por depresi\u00f3n, por bullying, por perder el trabajo...\nLa gente se suicida y EN NING\u00daN MOMENTO he negado que deba estar\nSOLO HE DICHO que los principales problemas de salud vienen de la boca y sigues teniendo que pagar por eso, y la salud dental es necesaria+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194725199159136261"}], "id": "1194726405168349184", "in_reply_to_user_id": "775669398866694144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3377516212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726361505685504"], "created_at": "2019-11-13T21:18:56.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194726361505685504", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266591926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726342799101954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:18:51.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194726342799101954", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543468722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/d6SX3Tard6", "expanded_url": "https://twitter.com/dudu13__/status/1194230718722793473", "display_url": "twitter.com/dudu13__/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194726284607336450"], "created_at": "2019-11-13T21:18:37.000Z", "text": "A onda com 200 metros, gelado, n\u00e3o da pra ver o fundo, caiu, morreu. quem n tem medo do mar assim ou \u00e9 suicida ou \u00e9 mentiroso https://t.co/d6SX3Tard6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194230718722793473"}], "id": "1194726284607336450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068210786298970112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194726264524943360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:18:33.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194726264524943360", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851230445979271170"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726156135751680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GuilleRaffo", "id": "87593206"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:18:07.000Z", "text": "@GuilleRaffo no. yo siento que una parte de la humanidad se suicida sin saberlo. Pero feliz.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194725232298332162"}], "id": "1194726156135751680", "in_reply_to_user_id": "87593206", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "140856303"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194726099240050689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:17:53.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}], "id": "1194726099240050689", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68213988"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194726092273278976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:17:51.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}], "id": "1194726092273278976", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130918654189678592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194725968709136384"], "created_at": "2019-11-13T21:17:22.000Z", "text": "RT @marianpy1: Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194702897872805888"}], "id": "1194725968709136384", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304502612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194725922013888513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:17:11.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194725922013888513", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026139242806878208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194725911146500097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:17:08.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}], "id": "1194725911146500097", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224633855"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "rveliz4", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 82, "tweet_count": 67761, "listed_count": 0}, "username": "rveliz43", "id": "1073696038198890499"}, {"location": "Las Condes, Chile", "verified": true, "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"verified": false, "name": "Pers\u00e9fone. \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1765, "tweet_count": 45864, "listed_count": 5}, "username": "merlinita_137", "id": "267429289"}, {"location": "cruzeiro-df", "verified": false, "name": "mauricioLulaHaddadManu13\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 5003, "tweet_count": 83840, "listed_count": 9}, "username": "matajoba2010", "id": "269058006"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "@seontasa #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "lovely.\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1229, "tweet_count": 144369, "listed_count": 2}, "username": "gcftaehope", "id": "1187440258205585408"}, {"location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "verified": false, "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "username": "littlejaynnie", "id": "1124370262001115136"}, {"location": "pa\u00eds de locos.", "verified": false, "name": "Vozz \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 11315, "following_count": 9612, "tweet_count": 34031, "listed_count": 0}, "username": "realVozzFire", "id": "1073311668157980674"}, {"verified": false, "name": "Lore \ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 945, "tweet_count": 10652, "listed_count": 0}, "username": "_LoreAndy", "id": "1120035384065495040"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Ramon Puig Casajuana", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 332, "tweet_count": 83107, "listed_count": 19}, "username": "RamonPuigCasaju", "id": "451569350"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "Marian \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 17828, "following_count": 19573, "tweet_count": 105454, "listed_count": 24}, "username": "marianpy1", "id": "1069396759"}, {"verified": false, "name": "Ali", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 276, "tweet_count": 14031, "listed_count": 1}, "username": "3d71eecd7d914b7", "id": "3315356441"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "mapaz", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1041, "tweet_count": 14511, "listed_count": 0}, "username": "mapaz39", "id": "506560739"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Nazal", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 4988, "tweet_count": 58031, "listed_count": 0}, "username": "AGUSTINNAZAL1", "id": "855758842289954817"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28213, "listed_count": 177}, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "FARN", "public_metrics": {"followers_count": 15746, "following_count": 266, "tweet_count": 12131, "listed_count": 233}, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}, {"location": "midnights. \ud83d\udd5b", "verified": false, "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "username": "jaoandtheniners", "id": "732357055609085952"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"location": "konoha", "verified": false, "name": "tsukino\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 137, "tweet_count": 22232, "listed_count": 0}, "username": "_irisdsc", "id": "1143851509312102405"}, {"location": "2070", "verified": false, "name": "Gui", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 226, "tweet_count": 27781, "listed_count": 0}, "username": "gr_2070", "id": "1053440335337136129"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Reina Victoria \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 5126, "following_count": 5631, "tweet_count": 15625, "listed_count": 0}, "username": "ReinaVi08712691", "id": "1193648668009742336"}, {"location": "Rj, zo ", "verified": false, "name": "Gb", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 211, "tweet_count": 19716, "listed_count": 0}, "username": "gabrieel475", "id": "946550442808487937"}, {"location": "\ud83d\udecb", "verified": false, "name": "screencaps friends", "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}, {"location": "Espa\u00f1ist\u00e1n Norte", "verified": false, "name": "chuchoquehabla", "public_metrics": {"followers_count": 6811, "following_count": 7486, "tweet_count": 628818, "listed_count": 71}, "username": "chuchoquehabla", "id": "3099313823"}, {"location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "AntonioMaestre", "public_metrics": {"followers_count": 498596, "following_count": 2847, "tweet_count": 175933, "listed_count": 2996}, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}, {"location": "Llull,Toynbee,Gandhi,Orwell", "verified": false, "name": "\u30c4 \ua263\ua2ec\u00ef\ua444\ua27b\ua444 \ua3f3\ua2ec\ua4c4\ua2ec\ua492\ua2ec\ua09a\ua444 Sols el poble enfonsa el poble", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 514, "tweet_count": 120669, "listed_count": 26}, "username": "grangoig", "id": "13750312"}, {"verified": false, "name": "Enric Ravello Barber", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 1656, "tweet_count": 14070, "listed_count": 9}, "username": "enric_ravello", "id": "2332311110"}, {"location": "En tu casa", "verified": false, "name": "Se\u0432 P\u03b9\u0438\u0442\u03c3\u0455\ud83e\udef0\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1556, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}, "username": "S_Pintos93", "id": "1070084865700323329"}, {"location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "verified": false, "name": "No soy Nan\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 29834, "following_count": 50, "tweet_count": 55988, "listed_count": 38}, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}, {"location": "WALNUT KILLZ!!!", "verified": false, "name": "Fredo Esparza", "public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 560, "tweet_count": 118510, "listed_count": 0}, "username": "therealfredo", "id": "52415830"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "Guararapes, Brasil", "verified": false, "name": "faby", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 322, "tweet_count": 19986, "listed_count": 0}, "username": "fabyfrnds", "id": "915029050883788800"}, {"location": "She/Her", "verified": false, "name": "Let\u00edcia \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1521, "tweet_count": 60557, "listed_count": 4}, "username": "let_lops", "id": "2405768381"}, {"verified": false, "name": "Raquel Hinojosa", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 154, "tweet_count": 15497, "listed_count": 1}, "username": "hinojosa_raquel", "id": "2169077426"}, {"location": "M\u00e9xico DF", "verified": true, "name": "Francisco Martin Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Natalia Sanchez Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 324, "tweet_count": 3846, "listed_count": 0}, "username": "Marisa01555999", "id": "1121510233413750784"}, {"location": "Balcarce, Argentina", "verified": false, "name": "Juan Carlos Poblet", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1035, "tweet_count": 49881, "listed_count": 2}, "username": "jcpoblet", "id": "187743373"}, {"verified": false, "name": "Doblefilo", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 255, "tweet_count": 27975, "listed_count": 17}, "username": "VeriQUeto", "id": "788272352115232768"}, {"verified": false, "name": "Chilena de coraz\u00f3n \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1019, "tweet_count": 14975, "listed_count": 0}, "username": "vive_sano1", "id": "407954141"}, {"verified": false, "name": "Luna", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 125, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "username": "_Love_Luna__", "id": "1167174627266899969"}, {"verified": false, "name": "Rickz", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 9, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "username": "RickGA1", "id": "1180582459781652480"}, {"location": "Terrassa, Catalunya", "verified": false, "name": "MA.PEREZ", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 440, "tweet_count": 8011, "listed_count": 1}, "username": "cirelema2", "id": "224363336"}, {"verified": false, "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 291, "tweet_count": 11853, "listed_count": 0}, "username": "STFUS7UT", "id": "946872822428782593"}, {"location": "Vitacura, Chile", "verified": false, "name": "Ricardo Pinto Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 92, "tweet_count": 8052, "listed_count": 0}, "username": "ricardopintoro1", "id": "3042636310"}, {"location": "Arapongas, Brasil", "verified": false, "name": "Jonathan  Abner \ud83c\udf00", "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 145, "tweet_count": 3155, "listed_count": 2}, "username": "jonathan_abner", "id": "450940765"}, {"verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487394, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Christopher Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 116074, "following_count": 403, "tweet_count": 16178, "listed_count": 212}, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"verified": false, "name": "FoxyGamerTime", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 179, "tweet_count": 28378, "listed_count": 4}, "username": "Sayori_Forever", "id": "1088243665967988736"}, {"verified": false, "name": "Maikelodeon", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 324, "tweet_count": 13883, "listed_count": 2}, "username": "MaikGAMST", "id": "609824735"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Fsalazarc", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 78, "tweet_count": 8147, "listed_count": 2}, "username": "Fsalazarc1", "id": "1053285755773206528"}, {"verified": false, "name": "Squared Circle Psychobabble", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 103, "tweet_count": 15910, "listed_count": 4}, "username": "SCPBPodcast", "id": "1030512649078026241"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Talarico 23 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 42, "tweet_count": 4850, "listed_count": 0}, "username": "Talariko23", "id": "1119398587786584064"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Chief \u00b9\u00b9\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 50256, "following_count": 410, "tweet_count": 16449, "listed_count": 76}, "username": "Chief117Br", "id": "769952777300836356"}, {"location": "Moro no cora\u00e7\u00e3o do Justin e da Selena|| Eu amo os meus pais, Klaus e Caroline.", "verified": false, "name": "Gabi \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2124, "tweet_count": 34493, "listed_count": 4}, "username": "Selspressure", "id": "3756200602"}, {"verified": false, "name": "Tess", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 36, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "CallHerSnow", "id": "1030269615954251776"}, {"location": "Waterloo, Ontario \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "verified": false, "name": "Godinho \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 169, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}, "username": "77magnan", "id": "707715688039845889"}, {"verified": false, "name": "Endeusada", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 159, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "username": "ASilvaDaay", "id": "4852106019"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "Abriendo Brecha", "public_metrics": {"followers_count": 134472, "following_count": 75, "tweet_count": 134149, "listed_count": 288}, "username": "Abriendo_Brecha", "id": "1280879857"}, {"location": "Pen\u00ednsula ib\u00e9rica", "verified": false, "name": "TontoRoque", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 4625, "tweet_count": 42241, "listed_count": 141}, "username": "DePepitoGrillo1", "id": "333262960"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Bienvenido Refugiado", "public_metrics": {"followers_count": 9641, "following_count": 1615, "tweet_count": 13879, "listed_count": 146}, "username": "BRE_redes", "id": "3535194023"}, {"verified": false, "name": "Luciano Silva", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1393, "tweet_count": 48483, "listed_count": 3}, "username": "LucianoCSilva", "id": "20213747"}, {"verified": false, "name": "Ygnacio Espejo.", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 164, "tweet_count": 1620, "listed_count": 0}, "username": "Ygnacio76908864", "id": "1179798507701641216"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 68760, "following_count": 2318, "tweet_count": 6095, "listed_count": 85}, "username": "josetomasperezv", "id": "284832898"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "josef", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 162, "tweet_count": 21024, "listed_count": 0}, "username": "Jjosee_diaz", "id": "1086184897327312896"}, {"verified": false, "name": "meer\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 213, "tweet_count": 4845, "listed_count": 3}, "username": "maariacl17", "id": "1053956554138009601"}, {"location": "Buenos Aires ", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s N\u00e1poli", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 819, "tweet_count": 4359, "listed_count": 33}, "username": "andresnapoli", "id": "524638945"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Mauro Accurso", "public_metrics": {"followers_count": 43309, "following_count": 5381, "tweet_count": 41068, "listed_count": 459}, "username": "maccur", "id": "7848592"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana", "verified": false, "name": "\u044f cdr \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1006, "tweet_count": 52214, "listed_count": 0}, "username": "Therminattor", "id": "911254483530915840"}, {"location": "D\u00e9nia", "verified": false, "name": "SandraE\ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 2084, "tweet_count": 9948, "listed_count": 1}, "username": "Apitualo", "id": "3003219369"}, {"verified": false, "name": "Rom\u00e1n Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}, {"location": "A Coru\u00f1a ", "verified": false, "name": "nerea ca\u00f1\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 85, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "neree193", "id": "453900827"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "name": "Ana Pardo de Vera P.", "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Julia Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 9095, "following_count": 9998, "tweet_count": 45501, "listed_count": 0}, "username": "salvaje_vida", "id": "880511162626043905"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "crazy dick dick", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 831, "tweet_count": 65904, "listed_count": 1}, "username": "silveiraslore", "id": "839314508619317250"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 185, "tweet_count": 24346, "listed_count": 0}, "username": "ola_twitteanos", "id": "2896154481"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Lays \u00e9 TETRAAAA", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 348, "tweet_count": 31745, "listed_count": 0}, "username": "laysssscomy", "id": "948341670927654913"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana ", "verified": false, "name": "Xose M D\u00edaz \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 5001, "tweet_count": 44676, "listed_count": 0}, "username": "DiazXose", "id": "4824798225"}, {"verified": false, "name": "julio lopez", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 44, "tweet_count": 29787, "listed_count": 0}, "username": "JulioAkadio", "id": "779516800958693376"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\uddf8TeddyBear\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 392, "tweet_count": 37524, "listed_count": 0}, "username": "HeyBear2110", "id": "955509898590203905"}, {"verified": false, "name": "Atsu-chan \ud83d\udcae", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 88, "tweet_count": 17985, "listed_count": 0}, "username": "xAtsuki143", "id": "766917241036087296"}, {"location": "RIO DE JANEIRO ", "verified": false, "name": "EL mago BH 27", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 58, "tweet_count": 4307, "listed_count": 0}, "username": "JONNY12562120", "id": "1155856336372011008"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 6114486, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "username": "geglobo", "id": "10842792"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Paix\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 164, "tweet_count": 5293, "listed_count": 0}, "username": "natspxao", "id": "845086744043245569"}, {"verified": false, "name": "Esther Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 357, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "username": "AEstherRamos", "id": "3035198055"}, {"verified": false, "name": "alicia guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 21835, "following_count": 5121, "tweet_count": 15974, "listed_count": 326}, "username": "aliciaguti", "id": "67682384"}, {"location": "Copiap\u00f3", "verified": false, "name": "Heriberto Arancibia", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1214, "tweet_count": 20833, "listed_count": 1}, "username": "Lord_Herbert", "id": "118702811"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "CatalinaPizarr1", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2061, "tweet_count": 137773, "listed_count": 68}, "username": "CATALINAPIZARR1", "id": "446918568"}, {"verified": false, "name": "Cida Martins", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 5475, "tweet_count": 137444, "listed_count": 15}, "username": "cidadgm1", "id": "713136401450213377"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 28161, "following_count": 3226, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 345, "tweet_count": 62119, "listed_count": 3}, "username": "SofiApda", "id": "1623152054"}, {"location": " Lua \u2604\ufe0f", "verified": false, "name": "dud\u0251\u2077\ud83d\udd79| TOH is back!", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2074, "tweet_count": 56800, "listed_count": 4}, "username": "chokewcookies", "id": "2950620429"}, {"location": "\u256d\u2500\u22c6 \uff22\uff59\uff1a\uff03\uff32\uff55\uff4e\uff52\uff49\u02ca\u02d7 ", "verified": false, "name": "\uff2d\uff2f\uff32\uff27\uff21\uff2e \uff2a\uff2f\uff2e\uff25\uff33", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 358, "tweet_count": 1382, "listed_count": 3}, "username": "InmortalMorgan", "id": "3091921396"}, {"location": "\u1160\u2014\u2014\u1160\u2661'\ud835\udc60\u3164\ud835\udcd2arol\u3164\ufe60\ufe60\u3164\ud835\udce9ira\u1160.\u141f \u200d \u200d\n\u1160 \u275b  i  will  be with you.  Now nothing\n\u1160   can separate us\ua4f9 not even \ud835\udc1d\u0332 \ud835\udc1e\u0332 \ud835\udc1a\u0332 \ud835\udc2d \ud835\udc21\u035f\n\u1160\u1160\ua9c1 ALEXANDRIA, SAFE ZONE  \u200d\ua9c2", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\ude47\ud835\ude50\ud835\ude3e\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude47\ud835\ude40 \ud835\ude4e\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4f\ud835\ude43.", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 346, "tweet_count": 1463, "listed_count": 3}, "username": "LucilleSavior", "id": "3033617225"}, {"verified": false, "name": "DANIbELA", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 221, "tweet_count": 237762, "listed_count": 8}, "username": "_naotenhoideias", "id": "1086823255"}, {"verified": false, "name": "Mrs Dalloway", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1501, "tweet_count": 57482, "listed_count": 2}, "username": "pouxabea", "id": "156369532"}, {"verified": false, "name": "Luis David Hdz", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 330, "tweet_count": 3721, "listed_count": 0}, "username": "daveelbarbarooo", "id": "93532096"}, {"verified": false, "name": "Luz \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 105, "tweet_count": 7142, "listed_count": 0}, "username": "LuzATR", "id": "93670138"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo \ud83d\udcaf%Lula100% Esquerdista.", "public_metrics": {"followers_count": 12919, "following_count": 13423, "tweet_count": 139617, "listed_count": 5}, "username": "Ricardotambia", "id": "335655244"}, {"verified": false, "name": "Periodistas x el Planeta", "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 428, "tweet_count": 5700, "listed_count": 97}, "username": "PxP_LAC", "id": "906989328622071809"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "\u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 557, "tweet_count": 26723, "listed_count": 1}, "username": "paiznocoracao", "id": "1146238058607628289"}, {"verified": false, "name": "lens", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 841, "tweet_count": 11393, "listed_count": 1}, "username": "GoodLenssss", "id": "4311403053"}, {"verified": false, "name": "Princesa do Frozen \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 339, "tweet_count": 91063, "listed_count": 0}, "username": "raniely___", "id": "2169607012"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edith", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}, "username": "Edithcastelani", "id": "276168356"}, {"verified": false, "name": "Jej\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 204, "tweet_count": 1261, "listed_count": 0}, "username": "frxncex", "id": "992063878568792069"}, {"verified": false, "name": "RubiksMadness22", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 462, "tweet_count": 2409, "listed_count": 0}, "username": "RMadness22", "id": "1166112859438235649"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Catu Gonda", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1038, "tweet_count": 954, "listed_count": 6}, "username": "CataGonda", "id": "2198087378"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Lel\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 446, "tweet_count": 28485, "listed_count": 0}, "username": "Lethyciaagomes", "id": "889955075585650689"}, {"location": "Cusco, Peru", "verified": false, "name": "spidermouse", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "username": "ratonspider", "id": "781665181092966400"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711440, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "luis corrales parraguez", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 3433, "tweet_count": 23320, "listed_count": 0}, "username": "luiscor37646406", "id": "1107843817"}, {"verified": false, "name": "PescopataBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 421, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "username": "PescopataB", "id": "1173930579332673538"}, {"location": "Cear\u00e1", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 124118, "following_count": 935, "tweet_count": 74439, "listed_count": 505}, "username": "guimaraes13PT", "id": "49696756"}, {"location": "Stgo.", "verified": false, "name": "Felipe Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1078, "tweet_count": 18552, "listed_count": 0}, "username": "FelipeGonzale62", "id": "385168410"}, {"verified": false, "name": "Virginia Munita", "public_metrics": {"followers_count": 8287, "following_count": 8316, "tweet_count": 377879, "listed_count": 17}, "username": "vmunitai", "id": "2781936520"}, {"location": "Nuevo Mundo", "verified": false, "name": "D", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1852, "tweet_count": 104477, "listed_count": 16}, "username": "tantalo31", "id": "904754797"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pinklove7", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 334, "tweet_count": 5165, "listed_count": 1}, "username": "nanyotemo", "id": "294124863"}, {"location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "verified": false, "name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}, {"location": "tua prima", "verified": false, "name": "rita", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 160, "tweet_count": 37265, "listed_count": 2}, "username": "unritass", "id": "879448127316647936"}, {"location": "#sctwd", "verified": false, "name": "\u22c6 \u00b7\u0359 \ud835\udcd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 542, "tweet_count": 23635, "listed_count": 11}, "username": "notjustsurvive", "id": "1155954045036769280"}, {"verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc12 \ud835\udc12\ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc16 \u3002", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 388, "tweet_count": 8623, "listed_count": 3}, "username": "BIRDVD0VAold", "id": "1086662131645403137"}, {"verified": false, "name": "\u03b1m\u03b1ndit\u03b1 \u2b50\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 648, "tweet_count": 39638, "listed_count": 0}, "username": "marcxlwitch", "id": "701819511301918720"}, {"location": "Hotline Milwaukee ", "verified": false, "name": "Fracazzo Auditore", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 356, "tweet_count": 117871, "listed_count": 20}, "username": "jarapenyo98", "id": "600293635"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "ki$in babyyy", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}, "username": "kidollarsin", "id": "234139776"}, {"verified": false, "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 373, "tweet_count": 21662, "listed_count": 0}, "username": "jasmimla", "id": "2956585373"}, {"verified": false, "name": "Ivan Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 294, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}, "username": "IvanGar32889885", "id": "1173302956441161734"}, {"verified": false, "name": "Liroufontes", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 309, "tweet_count": 41800, "listed_count": 0}, "username": "TocadoPeloSol", "id": "1062113386312404993"}, {"location": "Honduras", "verified": false, "name": "TSiHonduras", "public_metrics": {"followers_count": 102018, "following_count": 212, "tweet_count": 124337, "listed_count": 250}, "username": "TSiHonduras", "id": "250834697"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "isa/JB27", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 718, "tweet_count": 47162, "listed_count": 0}, "username": "isastefanato", "id": "3134061611"}, {"location": "    \u30fb\u309c\u2022\uff0e\ud835\ude48\ud835\ude50\ud835\ude47\ud835\ude4f\ud835\ude44\ud835\ude51\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude4e\ud835\ude40 \u0b76", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc0b\ud835\udc08\uaa5c\ud835\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 190, "tweet_count": 3387, "listed_count": 2}, "username": "FIRELIXN_", "id": "1048250097723756544"}, {"location": "\u9b3c\u6bba\u968a ; Art \u1952ot m\u03b9\u1952\u1971\uff0e", "verified": false, "name": "\u2014 \ud835\udc7b\ud835\udc68\ud835\udc75\ud835\udc71\ud835\udc70\ud835\udc79\ud835\udc76.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 101, "tweet_count": 632, "listed_count": 2}, "username": "demmonslaayr", "id": "1088232177572040704"}, {"verified": false, "name": "Eduarda Silva", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 186, "tweet_count": 4931, "listed_count": 0}, "username": "dudaps21", "id": "840886600905158657"}, {"verified": false, "name": "Maria Rosa Alonso Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 50, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "username": "MariaRosaAlons8", "id": "1081690057143214080"}, {"location": "Albacete, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alejandro L\u00f3pez Casal", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 434, "tweet_count": 3555, "listed_count": 4}, "username": "alejandrojkd23", "id": "1024393286360948736"}, {"location": "Estaci\u00f3n Central.", "verified": false, "name": "nayasep", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 472, "tweet_count": 41274, "listed_count": 0}, "username": "nayasep", "id": "367438300"}, {"verified": false, "name": "joel", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 212, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}, "username": "jhoelja", "id": "2170446577"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Martini I.", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1700, "tweet_count": 13588, "listed_count": 4}, "username": "flacomartini", "id": "104880489"}, {"verified": false, "name": "da mamae", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 875, "tweet_count": 45338, "listed_count": 1}, "username": "maryy2_ffc", "id": "1171544152288497665"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Edwar Silva", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1030, "tweet_count": 74726, "listed_count": 4}, "username": "silva_se", "id": "153616258"}, {"verified": false, "name": "espa\u00f1aes1", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 509, "tweet_count": 11377, "listed_count": 0}, "username": "espanaes1", "id": "916002669663330304"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "r-name", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 145, "tweet_count": 6067, "listed_count": 0}, "username": "vinhoamarelo", "id": "1033870256064876544"}, {"location": "Catalunya. ", "verified": false, "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 639, "tweet_count": 54198, "listed_count": 0}, "username": "Lola92732747", "id": "989967682438160385"}, {"location": "blue side.", "verified": false, "name": "aurora\u2077. JIMIN OST . PROD SUGA", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1713, "tweet_count": 19948, "listed_count": 2}, "username": "seokluverse", "id": "950394534378303489"}, {"location": "Arraial d\u2019Ajuda Paradise", "verified": false, "name": "#DitaduraNuncaMais \ud83c\udf35\ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 14313, "following_count": 8865, "tweet_count": 288181, "listed_count": 0}, "username": "DraIracema_", "id": "759296702"}, {"verified": false, "name": "Monica Lydia Herrera Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 117, "tweet_count": 116978, "listed_count": 0}, "username": "monicalydiaher2", "id": "761059080970526720"}, {"location": "Braga, Portugal", "verified": false, "name": "Maffy \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 209, "tweet_count": 19293, "listed_count": 0}, "username": "maffy712", "id": "3100055987"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Ivana Aponte", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1572, "tweet_count": 32123, "listed_count": 3}, "username": "iaponter", "id": "472611464"}, {"location": "Marte", "verified": false, "name": "papoila saltitante", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 165, "tweet_count": 68086, "listed_count": 0}, "username": "joaofssousa24", "id": "909563797177806848"}, {"verified": false, "name": "Neili Torrealba", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 2823, "tweet_count": 102576, "listed_count": 14}, "username": "10nytp", "id": "252054520"}, {"location": "la Sagrera, Barcelona", "verified": false, "name": "Sobre Visc A La Sagrera #Galaicocatal\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1640, "tweet_count": 14041, "listed_count": 8}, "username": "ViscALaSagrera", "id": "3096729394"}, {"verified": false, "name": "Chagas", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 566, "tweet_count": 15955, "listed_count": 0}, "username": "chxgvs", "id": "520554184"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "M T", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 2070, "tweet_count": 51512, "listed_count": 3}, "username": "MariaTe03456723", "id": "887715771815735296"}, {"verified": false, "name": "Arantza", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1087, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}, "username": "Arantza31952571", "id": "916181258258059264"}, {"verified": false, "name": "Javivi\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 933, "tweet_count": 16221, "listed_count": 3}, "username": "Javivi6176", "id": "983857257812234240"}, {"location": "El Masnou / Ocata (El Maresme)", "verified": false, "name": "El Masnou Antifeixista \u2692", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 417, "tweet_count": 3380, "listed_count": 5}, "username": "MasnouAntifa", "id": "1034797025227956227"}, {"verified": false, "name": "edson almeida", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 1590, "tweet_count": 79330, "listed_count": 16}, "username": "edsonalmeida", "id": "43505700"}, {"location": "Mangaratiba, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1356, "tweet_count": 6650, "listed_count": 1}, "username": "priinlita_trem", "id": "1135333199872176129"}, {"verified": false, "name": "Esther Bonjoch", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 118, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}, "username": "EstherBonjoch", "id": "301447439"}, {"location": "Haedo, Culis Mundis", "verified": false, "name": "o\u0131qn\u0279 x\u01ddl\u0250 \u0287n \u0254nlo \u028e \u026f\u1d09 \u0254\u0265o\u0287\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1522, "tweet_count": 65924, "listed_count": 2}, "username": "Rubiosinfiltro", "id": "986378529146310657"}, {"location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "Dana\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 784, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "username": "Sakurain17", "id": "899829192224911360"}, {"verified": false, "name": "veoveo \ud83d\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4299, "tweet_count": 40663, "listed_count": 21}, "username": "manubertran10", "id": "749311937205403649"}, {"location": "Aranda- Burgos-Mar de Tetis", "verified": false, "name": "Ester Mu\u00f1oz Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 490, "tweet_count": 6701, "listed_count": 2}, "username": "Ester_Munoz", "id": "360587369"}, {"verified": false, "name": "Boro", "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}, {"verified": false, "name": "CUP El Masnou", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 2912, "tweet_count": 10621, "listed_count": 40}, "username": "cupmasnou", "id": "888396380"}, {"verified": false, "name": "Radio Refugio", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 2597, "tweet_count": 7191, "listed_count": 3}, "username": "VISIONDIGITAL2", "id": "159745379"}, {"verified": false, "name": "Olga", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4058, "tweet_count": 58178, "listed_count": 1}, "username": "Olga42830864", "id": "954775082613858304"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "#DeJongNoSeToca\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1541, "tweet_count": 75781, "listed_count": 6}, "username": "forshakira5h", "id": "4220092540"}, {"location": "UFRJ \u2695\ufe0f ", "verified": false, "name": "thatha", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 2655, "tweet_count": 60494, "listed_count": 0}, "username": "thaliupe", "id": "2262139926"}, {"location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pepe Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 5092, "following_count": 5428, "tweet_count": 89668, "listed_count": 191}, "username": "pepeconjerez", "id": "239334058"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Jose Romero M \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 4900, "tweet_count": 41262, "listed_count": 1}, "username": "MjoseromM", "id": "430353128"}, {"location": "Messina (IT)", "verified": false, "name": "Salvatore Caruso", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 344, "tweet_count": 7574, "listed_count": 1}, "username": "SalvatoreCaru11", "id": "435869153"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00e9lio Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2913, "tweet_count": 41505, "listed_count": 0}, "username": "CorreaLelio", "id": "1053078706950934528"}, {"location": "Fortaleza - CE", "verified": true, "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"verified": false, "name": "G\u00e9nocide Congolais", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 604, "tweet_count": 13622, "listed_count": 10}, "username": "Vmolongi1", "id": "3283690291"}, {"location": "Johannesburg, South Africa", "verified": false, "name": "#RwandaIsKillingInDRC", "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 1013, "tweet_count": 74991, "listed_count": 6}, "username": "CharlieMingiedi", "id": "721512728"}, {"location": "Tem como ficar mais atr\u00e1s?", "verified": false, "name": "Ferrari da Decep\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 22267, "following_count": 153, "tweet_count": 8168, "listed_count": 154}, "username": "Ferraridecep", "id": "1036412600165322754"}, {"verified": false, "name": "Pete Somallida", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2072, "tweet_count": 27036, "listed_count": 0}, "username": "PeteSomallida", "id": "1001021143237775361"}, {"verified": false, "name": "Alex_HL", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 667, "tweet_count": 25089, "listed_count": 10}, "username": "Alex_Hdez74", "id": "1125038935611195392"}, {"verified": false, "name": "El Chileno", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 387, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "username": "ElChileno1809", "id": "1194689313541361665"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 282, "tweet_count": 14961, "listed_count": 0}, "username": "varelacmariana", "id": "1010242129170501632"}, {"location": "|| 1909 \u2022\u2022 1910 || BR, RS", "verified": false, "name": "Hermes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2214, "tweet_count": 78628, "listed_count": 1}, "username": "famouskw", "id": "1288897225"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil [ela/dela]", "verified": false, "name": "lequinha do sus \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 505, "tweet_count": 27923, "listed_count": 4}, "username": "ecoletxy", "id": "2902059072"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 219, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "username": "rafachicarolli_", "id": "1159087582107643905"}, {"location": "Lombardia, Italia", "verified": false, "name": "Annarita\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 1560, "tweet_count": 108788, "listed_count": 0}, "username": "AnnaritaNinni", "id": "1121539277597356037"}, {"location": "Ferrara, Emilia Romagna", "verified": false, "name": "Lara Destino", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 796, "tweet_count": 8401, "listed_count": 2}, "username": "DestinoLara", "id": "1060152544733941760"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "verified": false, "name": "Mica", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 513, "tweet_count": 39494, "listed_count": 6}, "username": "MicxSol", "id": "369162972"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00f3ria Gouv\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 23, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "VitriaGouva8", "id": "1194265645682241536"}, {"location": "Sevilla y alrededores.", "verified": false, "name": "Juan Antonio P\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 474, "tweet_count": 22066, "listed_count": 8}, "username": "juananpaez", "id": "25380846"}, {"location": "Mallorca", "verified": true, "name": "Men\u00e9ame noticias", "public_metrics": {"followers_count": 230363, "following_count": 91, "tweet_count": 306273, "listed_count": 5609}, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}, {"verified": false, "name": "Ferran Celma", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 506, "tweet_count": 4247, "listed_count": 0}, "username": "FerranCelma4", "id": "1183672205097492480"}, {"verified": false, "name": "almeida \ud83e\uddf8\ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 988, "tweet_count": 10518, "listed_count": 0}, "username": "PaulaTeixeiraA1", "id": "1115754934945730560"}, {"location": "Entre Rianxo, SdC e A Preguiza", "verified": false, "name": "A Xeada", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 2542, "tweet_count": 54649, "listed_count": 12}, "username": "XeadaDeCoco", "id": "722931356104155136"}, {"location": "Hogswart", "verified": false, "name": "line\ud83e\udd0f\ud83c\udffb\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 387, "tweet_count": 3951, "listed_count": 1}, "username": "Xoxo_Allyy", "id": "984260174520242177"}, {"location": "I am Catalan ", "verified": false, "name": "Jes\u00fas||\u2b50||CDRep\u00fabliCAT", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 4119, "tweet_count": 103143, "listed_count": 31}, "username": "jesuset58", "id": "1613226974"}, {"location": "Maranh\u00e3o", "verified": false, "name": "Day", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 219, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "username": "ex_trouxa13", "id": "923532431336058880"}, {"location": "the other side ", "verified": false, "name": "Bruna\u2077 \u30c3 \u03a8 \u2b50\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 3400, "following_count": 3759, "tweet_count": 72644, "listed_count": 9}, "username": "starxbrn", "id": "1034940561982189568"}, {"location": "\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc1e\ud835\udc2c.", "verified": false, "name": "JADE\u2077; MANISFESTO TOUR", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 625, "tweet_count": 67914, "listed_count": 4}, "username": "seokjineos", "id": "3001421452"}, {"location": "Igarapava, Brasil", "verified": false, "name": "mijulia", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 257, "tweet_count": 9608, "listed_count": 0}, "username": "majuferreiraa_", "id": "2910180298"}, {"verified": false, "name": "luna \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1877, "tweet_count": 50535, "listed_count": 3}, "username": "poyntrglow", "id": "906555243852333056"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 3882, "tweet_count": 39356, "listed_count": 4}, "username": "jushindream", "id": "931638491691323397"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "Jean Lucca \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 843, "tweet_count": 2198, "listed_count": 0}, "username": "luccabs1", "id": "69145410"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "chapada de hax nas europa", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}, {"location": "she/her", "verified": false, "name": "ma // meio off", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 616, "tweet_count": 5602, "listed_count": 3}, "username": "softdupain", "id": "1021526252979675136"}, {"location": "Barra Bonita", "verified": false, "name": "Eli7", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 307, "tweet_count": 19720, "listed_count": 3}, "username": "eliveltonn7", "id": "109885680"}, {"location": "Rep\u00fablica Catalana ", "verified": false, "name": "MAMBA NEGRA 2 #JoS\u00f3cCDR#TRAM 30", "public_metrics": {"followers_count": 2349, "following_count": 3134, "tweet_count": 131198, "listed_count": 1}, "username": "MARIBELGMEZHUE1", "id": "904099836475125766"}, {"verified": false, "name": "agusaw", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 317, "tweet_count": 10026, "listed_count": 0}, "username": "agus_ariasw", "id": "4252833221"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc67\ud835\udc5c \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 606, "tweet_count": 15541, "listed_count": 1}, "username": "_ZoeLinari", "id": "2909721802"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126101, "listed_count": 0}, "username": "passeram", "id": "154882680"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}, {"location": "Amazonas, Brasil", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Silvio", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1962, "tweet_count": 48699, "listed_count": 1}, "username": "mario_mrsilvio", "id": "917493692"}, {"location": "krt\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\udea9\ud83e\udd4b\ud83c\udfad", "verified": false, "name": "piloto\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 10942, "following_count": 11427, "tweet_count": 19410, "listed_count": 0}, "username": "Rbtpiloto22", "id": "883095244631412739"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "Batman Do Vale", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 788, "tweet_count": 22142, "listed_count": 0}, "username": "Beatman011", "id": "2236638344"}, {"location": "M(E)", "verified": false, "name": "@mp", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1173, "tweet_count": 180140, "listed_count": 36}, "username": "amartpenalv", "id": "1849259113"}, {"verified": false, "name": "Ang\u00e9lica Palacios \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1423, "tweet_count": 8755, "listed_count": 1}, "username": "pamepaver", "id": "34201709"}, {"location": "Ilha do Governador", "verified": false, "name": "2 P DO D E N D \u00ca \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 25209, "following_count": 1706, "tweet_count": 47912, "listed_count": 2}, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}, {"location": "Jacar\u00e9, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Bebidas Jacar\u00e9 \ud83e\udd43\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 9381, "following_count": 77, "tweet_count": 1426, "listed_count": 3}, "username": "bebidasjacare", "id": "1185394723625807873"}, {"location": "lope de vega 881", "verified": false, "name": "C S", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 865, "tweet_count": 86092, "listed_count": 1}, "username": "csjr1998", "id": "790308103"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 553, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "username": "jporaf", "id": "977247293794607105"}, {"location": "rep\u00fablica ocupada de Catalunya", "verified": false, "name": "LUKANICOS ||*|| \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc12\ud83e\udda7\ud83d\udc0e\ud83d\udc04\ud83d\udc16\ud83d\udc0f\ud83d\udc10", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 6313, "tweet_count": 674543, "listed_count": 51}, "username": "ted_bundy2512", "id": "473031560"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "name": "giulia leclerc", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1197, "tweet_count": 32545, "listed_count": 3}, "username": "giubsjaniques", "id": "546409400"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1235, "tweet_count": 50483, "listed_count": 11}, "username": "aissakgo", "id": "103701360"}, {"location": "Teresina/S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Ulisses Francisco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 2404, "tweet_count": 44374, "listed_count": 18}, "username": "ulissesfranciso", "id": "109953955"}, {"verified": false, "name": "C. B.", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 433, "tweet_count": 16707, "listed_count": 0}, "username": "_Cbarcelos", "id": "2167176121"}, {"location": "Virreynato del Per\u00fa", "verified": false, "name": "Enrique Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 196, "tweet_count": 13813, "listed_count": 2}, "username": "Dark_Horse_7", "id": "125429040"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Rafael Rey Rey", "public_metrics": {"followers_count": 121225, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Alien_corodri \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 101, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "username": "AlienCorodri", "id": "1030921690384084993"}, {"location": "oto patamar", "verified": false, "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 322, "tweet_count": 29614, "listed_count": 0}, "username": "fmncnb", "id": "4009483275"}, {"location": "Galaxy far far away ", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 154, "tweet_count": 4514, "listed_count": 0}, "username": "notLauraDern", "id": "1037936271170174982"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "mary \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 68, "tweet_count": 9922, "listed_count": 0}, "username": "maryanavrgs", "id": "3303445288"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "jade", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 198, "tweet_count": 105339, "listed_count": 20}, "username": "_jaderibeiro", "id": "203416922"}, {"verified": false, "name": "Jud", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 61, "tweet_count": 6831, "listed_count": 0}, "username": "rvllet", "id": "1174410115744710658"}, {"verified": false, "name": "PutoMikel", "public_metrics": {"followers_count": 70789, "following_count": 1459, "tweet_count": 65909, "listed_count": 197}, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}, {"location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "curol #lula13", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 169, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "username": "carol_matos01", "id": "785167815468867585"}, {"verified": false, "name": "Llu\u00efsset", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4999, "tweet_count": 205960, "listed_count": 2}, "username": "Lluisgjf", "id": "925050374947565569"}, {"verified": false, "name": "ana \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 352, "tweet_count": 26498, "listed_count": 1}, "username": "ananoversaa", "id": "1288527992"}, {"location": "Santiago de Chile , Chile", "verified": false, "name": "Tr\u00edos-Org\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3233, "tweet_count": 16660, "listed_count": 12}, "username": "VidramRamvid", "id": "3761652076"}, {"location": "Vitoria-Gasteiz", "verified": false, "name": "Marta C Dehesa", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 2996, "tweet_count": 10368, "listed_count": 36}, "username": "martacdehesa", "id": "82177596"}, {"location": "Frontera Occidental ", "verified": true, "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}, {"verified": false, "name": "juju", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 80, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "username": "jujuuandraade", "id": "1016761965367185408"}, {"verified": false, "name": "m targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 180, "tweet_count": 6481, "listed_count": 1}, "username": "oimrna", "id": "2554072444"}, {"verified": false, "name": "danichuncho", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 533, "tweet_count": 350401, "listed_count": 16}, "username": "Valdeazul1", "id": "300453821"}, {"verified": false, "name": "maczinger", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 562, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "username": "macllanes", "id": "517705635"}, {"verified": false, "name": "Sadamer", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"location": "zoe's cafe \u2698\u25de", "verified": false, "name": "\u2615 - cr: quando te vejo", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1316, "tweet_count": 143829, "listed_count": 9}, "username": "marleeames", "id": "849413399473778688"}, {"location": "Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Julian \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2620, "tweet_count": 28031, "listed_count": 69}, "username": "julianyarac", "id": "35419445"}, {"verified": false, "name": "Noron\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 469, "tweet_count": 9013, "listed_count": 0}, "username": "jaquelinenoron4", "id": "741682193836167169"}, {"verified": false, "name": "venicebitch", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "venicebitcxx", "id": "1193632534241988615"}, {"location": "GC", "verified": false, "name": "CharlieMcGee", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 713, "tweet_count": 75503, "listed_count": 8}, "username": "charliemcgee1", "id": "358099685"}, {"location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc66 \u2b50 \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2212, "tweet_count": 41860, "listed_count": 5}, "username": "favzstiles", "id": "1589840359"}, {"location": "\u277e\u00be", "verified": false, "name": "izzy", "public_metrics": {"followers_count": 8060, "following_count": 7962, "tweet_count": 81158, "listed_count": 10}, "username": "demibuffay", "id": "4889906283"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Porto Alegre", "verified": false, "name": "gabizinha", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 120, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "username": "_gabriele08", "id": "1182087017984905216"}, {"verified": false, "name": "Lucca", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 45, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}, "username": "Luccagvs", "id": "1079440478322548736"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "#Cat lliure ara ||*|| \ud83e\udd81 \u00a1Puxa Lli\u00f3n!", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1823, "tweet_count": 42757, "listed_count": 11}, "username": "catlliureara", "id": "780941016"}, {"location": "Figueres, Spain", "verified": false, "name": "Josep Ciurana Dorca", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 651, "tweet_count": 5391, "listed_count": 0}, "username": "jociurana", "id": "910917216840929283"}, {"location": "manifestando nahida", "verified": false, "name": "ge", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 338, "tweet_count": 20046, "listed_count": 4}, "username": "beidoudrip", "id": "765294651674886144"}, {"location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Vvn \u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 496, "tweet_count": 19354, "listed_count": 0}, "username": "vvnlopess", "id": "1021512754547617792"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Grupo BM Radio", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74348, "listed_count": 4}, "username": "gbmradio", "id": "2355304148"}, {"location": "em marte", "verified": false, "name": "calamello \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 293, "tweet_count": 89333, "listed_count": 0}, "username": "swingemuitobom", "id": "728257973634662400"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 49, "tweet_count": 4879, "listed_count": 0}, "username": "ana_claraq", "id": "929147650221408256"}, {"location": "bel\u00e9m, par\u00e1", "verified": false, "name": "patrick", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 487, "tweet_count": 218143, "listed_count": 41}, "username": "gagapecado", "id": "86204896"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "lippy \ud83d\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 376, "tweet_count": 108150, "listed_count": 0}, "username": "zayfrodite", "id": "436067463"}, {"verified": false, "name": "Luis Vivanco", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 497, "tweet_count": 19145, "listed_count": 0}, "username": "lvivanco1966", "id": "883070466511994882"}, {"verified": false, "name": "Risana Thomas", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3058, "tweet_count": 5261, "listed_count": 5}, "username": "RisanaThomas", "id": "1117529562831708161"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Nandalone", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 500, "tweet_count": 24223, "listed_count": 0}, "username": "ikilledforlove", "id": "859391977363832832"}, {"location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste", "verified": false, "name": "Albino Lima Junior", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 45, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}, "username": "Albinoljunior", "id": "402187072"}, {"verified": false, "name": "Meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 464, "tweet_count": 19593, "listed_count": 0}, "username": "AaaaMaysaff", "id": "876125520869683201"}, {"location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "sorkunde gabiola k", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 496, "tweet_count": 60800, "listed_count": 19}, "username": "sorkundegk", "id": "815352272"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Maria Perp\u00e9tua", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 313, "tweet_count": 19538, "listed_count": 0}, "username": "mariapaoliveir1", "id": "815246586225668096"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 418, "tweet_count": 86461, "listed_count": 6}, "username": "Mari_rainbow13", "id": "2857788677"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Ignacio Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 171, "tweet_count": 8417, "listed_count": 44}, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"location": "Santiago - CHILE", "verified": false, "name": "LEONARDO JERIA", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5818, "tweet_count": 32282, "listed_count": 7}, "username": "QUILTROTOPITO", "id": "153779715"}, {"verified": false, "name": "StAnton", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 730, "tweet_count": 143990, "listed_count": 69}, "username": "jantongo", "id": "2298251"}, {"location": "Encantado, Brasil", "verified": false, "name": "Budas \ud83e\uddc9\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 300, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}, "username": "schne1ders", "id": "4565296714"}, {"verified": false, "name": "Claudia Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 8430, "following_count": 8593, "tweet_count": 25924, "listed_count": 0}, "username": "Claudia75856820", "id": "778227858980339712"}, {"location": "Pindamonhangaba-SP ", "verified": false, "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200967, "listed_count": 0}, "username": "DanielFantaC3", "id": "477070593"}, {"verified": false, "name": "saopauloblog \u2764\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 73027, "following_count": 973, "tweet_count": 61959, "listed_count": 314}, "username": "BlogdoSaoPaulo", "id": "27694036"}, {"verified": false, "name": "bira, the creator", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 470, "tweet_count": 78116, "listed_count": 0}, "username": "verissimaaa", "id": "999917382557548544"}, {"location": "\ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2d . \u2661", "verified": false, "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude8f\ud835\udea2 \u00b9\u00b9 | \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 595, "tweet_count": 13042, "listed_count": 2}, "username": "usagicheri", "id": "1116386611502166016"}, {"location": "Shaolin", "verified": false, "name": "method scati", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 744, "tweet_count": 201559, "listed_count": 7}, "username": "Vascations", "id": "2560550597"}, {"location": "Salvador - Bahia", "verified": false, "name": "B B M P !", "public_metrics": {"followers_count": 5535, "following_count": 5612, "tweet_count": 134944, "listed_count": 5}, "username": "heraldossa", "id": "87066220"}, {"location": "En tu conciencia ", "verified": false, "name": "Cordillera\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 3975, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "username": "CordilleraFree", "id": "1194436554875387909"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "vict\u00f3ria \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 351, "tweet_count": 8081, "listed_count": 0}, "username": "hellenvictoriax", "id": "942584025427906560"}, {"location": "Itabira, Brasil", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 563, "tweet_count": 12984, "listed_count": 0}, "username": "claraacarolina", "id": "3118459323"}, {"verified": false, "name": "rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 3544, "tweet_count": 177151, "listed_count": 21}, "username": "itsnostalgia", "id": "2573954846"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Doni Reis\ud83d\udc93 \ud83e\udd1c\ud83c\udf0d\ud83e\udd1b \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 493, "tweet_count": 13019, "listed_count": 0}, "username": "Donizete_reis", "id": "261233258"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Gabriel Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 350, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}, "username": "jgnalmeida", "id": "3438136133"}, {"verified": false, "name": "Olhos que condenam BR", "public_metrics": {"followers_count": 5242, "following_count": 47, "tweet_count": 331, "listed_count": 13}, "username": "OlhosQCondenam", "id": "1158864902926274561"}, {"verified": false, "name": "Grupo alto nivel titanic", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "AltoTitanic", "id": "1186003067428323330"}, {"location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "verified": false, "name": "Maicon K\u00fcster", "public_metrics": {"followers_count": 1920486, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "username": "maiconkusterk", "id": "3120745861"}, {"location": "Tokyo, Brasil", "verified": false, "name": "manela", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 2083, "tweet_count": 14936, "listed_count": 5}, "username": "byoondie", "id": "1168172324010504193"}, {"verified": false, "name": "naoseioquepor", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 233, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}, "username": "naoexistopng", "id": "1129180666678140933"}, {"verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 326, "tweet_count": 14542, "listed_count": 0}, "username": "biarodrr", "id": "3025807739"}, {"location": "spider verse", "verified": false, "name": "barb", "public_metrics": {"followers_count": 8397, "following_count": 8254, "tweet_count": 24611, "listed_count": 2}, "username": "munsonbby", "id": "1014360769469779968"}, {"location": "Paranava\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "hohol", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 613, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}, "username": "Hohollz", "id": "795746687402840064"}, {"verified": false, "name": "jamile moreno meneze", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}, "username": "millymorena32", "id": "525491862"}, {"location": "Abriendo caminos.", "verified": false, "name": "JMTL", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 668, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "username": "Erguatis", "id": "184385264"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"verified": false, "name": "EscapismLife", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 496, "tweet_count": 60883, "listed_count": 1}, "username": "EscapismL", "id": "1111354139940925441"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "verified": false, "name": "La Abuelita Tuitera", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1324, "tweet_count": 75747, "listed_count": 1}, "username": "anitasalas54", "id": "721775533399412736"}, {"verified": false, "name": "Eloy Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 435, "tweet_count": 7713, "listed_count": 0}, "username": "EloyVargas18", "id": "933081060803571712"}, {"location": "\u2661 \u028f\u1d1c\u1d0b\u026a\u0274\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u1d0f\u1d0b\u1d0f\u0280\u1d0f \u2661", "verified": false, "name": "usagi \u2661 wei ying FOXXIAN", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 3854, "tweet_count": 122776, "listed_count": 34}, "username": "wuxlian", "id": "3231389212"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 3161, "following_count": 2188, "tweet_count": 156487, "listed_count": 36}, "username": "_corpot", "id": "199709277"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Rolita media changua \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 4994, "following_count": 2340, "tweet_count": 88870, "listed_count": 9}, "username": "eve_caravallo", "id": "81275244"}, {"location": " straight to paradise", "verified": false, "name": "henry is liking what he's seeing", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 2091, "tweet_count": 23046, "listed_count": 0}, "username": "vhslynch", "id": "1040696953653391361"}, {"location": "Pamplona, Spain", "verified": false, "name": "Nekane Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 196, "tweet_count": 141341, "listed_count": 1}, "username": "Nikkinstants", "id": "831593143216828416"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Hey, loco, no me mates", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1388, "tweet_count": 56077, "listed_count": 0}, "username": "sdayanapad", "id": "904421628704116737"}, {"location": "\ud83d\udcd6: as ruinas da rainha", "verified": false, "name": "manu lula \u2620\ufe0e\ufe0e \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 3139, "tweet_count": 21784, "listed_count": 3}, "username": "realjamws", "id": "901607275923738624"}, {"location": "Ultimo honesto en Chile", "verified": false, "name": "Saigo Takamori", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 2721, "tweet_count": 33290, "listed_count": 2}, "username": "pavekoen", "id": "278875849"}, {"location": "caps 3 - kaic\u00f3", "verified": false, "name": "portal china cabana", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 552, "tweet_count": 25451, "listed_count": 3}, "username": "onlybomba", "id": "709511691315384320"}, {"location": "Allianz Parque", "verified": false, "name": "ed", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 119, "tweet_count": 70840, "listed_count": 5}, "username": "espetaculared", "id": "725360904137785346"}, {"verified": false, "name": "Leo Vial", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 0, "tweet_count": 76180, "listed_count": 0}, "username": "liexiou33", "id": "3559534037"}, {"location": "En todas partes y en ninguna. ", "verified": false, "name": "The good doctor\ud83d\ude01", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2868, "tweet_count": 30876, "listed_count": 0}, "username": "GurkaChile5", "id": "836283311626588160"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Joaco", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 487, "tweet_count": 21390, "listed_count": 0}, "username": "JoacooMontero", "id": "2717437958"}, {"verified": false, "name": "ana \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 513, "tweet_count": 25883, "listed_count": 2}, "username": "anazaoo", "id": "1002894372"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1fPrincess Potato\ud83c\udf1f \ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 423, "tweet_count": 20065, "listed_count": 3}, "username": "princessepotato", "id": "712753729720684544"}, {"verified": false, "name": "Thau\u00e3.7", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 397, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "username": "Thau7_", "id": "1088211823965421569"}, {"location": "sp", "verified": false, "name": "iluminat", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1526, "tweet_count": 49041, "listed_count": 4}, "username": "hausofmaryjane", "id": "225919883"}, {"location": "Ya no s\u00e9 de d\u00f3nde vengo ni voy", "verified": false, "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 13359, "following_count": 235, "tweet_count": 146042, "listed_count": 0}, "username": "Amaltea_lav", "id": "553949043"}, {"verified": false, "name": "Marcos Neila", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 170, "tweet_count": 1384, "listed_count": 4}, "username": "Marcos_Neila", "id": "211086114"}, {"location": "M\u00eal\u00e9e Island\u2122 \ud83c\udf34 (MAD \u2022 ALC)", "verified": false, "name": "G A L A \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 588, "tweet_count": 1858, "listed_count": 15}, "username": "GalaMGarcia", "id": "793398049951322112"}, {"location": "bajo tu kma uvu", "verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf83Ariana_Ranita\ud83c\udf83\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 62, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "username": "ArianaRanita", "id": "1109898774753828880"}, {"location": "cora\u00e7\u00e3o do zanj", "verified": false, "name": "kami \u30ab\u30df", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 6320, "tweet_count": 16206, "listed_count": 3}, "username": "cloundsart", "id": "1072652522341437440"}, {"location": "\u00c9vora // Lisboa", "verified": false, "name": "madeleine \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 960, "tweet_count": 51127, "listed_count": 10}, "username": "madalenamcb", "id": "1140517904175239168"}, {"verified": false, "name": "jmac", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 48, "tweet_count": 7459, "listed_count": 0}, "username": "jmac_twt", "id": "348630903"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "username": "isanseba", "id": "461370816"}, {"location": "fleurslaw - car0lbranco ", "verified": false, "name": "gih", "public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 3306, "tweet_count": 102847, "listed_count": 6}, "username": "attackonjhobi", "id": "3013705586"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "talaryssa vai de 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1304, "tweet_count": 26846, "listed_count": 0}, "username": "laryssaaquelala", "id": "971504236478566402"}, {"location": "29 lidos \ud83d\udcda", "verified": false, "name": "bibia jur\u00eddico maya bishop \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 4428, "tweet_count": 142535, "listed_count": 16}, "username": "spampilovato", "id": "1067777977210015746"}, {"verified": false, "name": "Lyn", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 31, "tweet_count": 5917, "listed_count": 0}, "username": "LynLeClaire", "id": "800413213795852288"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1via Grama 13", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 581, "tweet_count": 9040, "listed_count": 11}, "username": "FlviaMatos8", "id": "867565407623884800"}, {"location": "recife, pernambuco", "verified": false, "name": "gabscript vota 13", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 322, "tweet_count": 63432, "listed_count": 0}, "username": "gabozzzy", "id": "1022344406819643392"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "verified": false, "name": "S\u00f2nia", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 258, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}, "username": "Somniaxa", "id": "2604695452"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Elli\u2077 \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1289, "tweet_count": 16708, "listed_count": 3}, "username": "yoonrules", "id": "1656306536"}, {"location": "Flamengo \u2022 Bayern", "verified": false, "name": "rhay \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 2793, "tweet_count": 98391, "listed_count": 10}, "username": "wolftcaniff", "id": "1852504590"}, {"location": "067", "verified": false, "name": "B\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 430, "tweet_count": 71222, "listed_count": 1}, "username": "biamxp", "id": "1038504251339800578"}, {"location": "Hotel Vallhala", "verified": false, "name": "Ta\u00a1 \u0748\u0747- ta off", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 673, "tweet_count": 23632, "listed_count": 0}, "username": "LEMNDR0PPS", "id": "1119589047662534657"}, {"verified": false, "name": "Rigoberto Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "username": "Rw263856621914", "id": "1128882605561176064"}, {"verified": false, "name": "Francisco Yuseff", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 859, "tweet_count": 119117, "listed_count": 2}, "username": "fyuseffq", "id": "944397846320697344"}, {"verified": false, "name": "brunaa", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 249, "tweet_count": 64086, "listed_count": 0}, "username": "brwna_", "id": "892369156720427010"}, {"location": "Siberia - Gasteiz ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Amaranth\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 281, "tweet_count": 44116, "listed_count": 5}, "username": "shyamaranth", "id": "528852853"}, {"location": "santiago chile", "verified": false, "name": "mauri", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 4655, "tweet_count": 68339, "listed_count": 5}, "username": "mauroduartes", "id": "46493683"}, {"verified": false, "name": "Flagg", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 160, "tweet_count": 39096, "listed_count": 1}, "username": "RFllagg", "id": "202187844"}, {"verified": false, "name": "p.a. avila", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 644, "tweet_count": 9277, "listed_count": 1}, "username": "roblesweb4", "id": "1154820102"}, {"location": "porto", "verified": false, "name": "\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 148, "tweet_count": 7615, "listed_count": 0}, "username": "ameliaacarneiro", "id": "1097128407509491712"}, {"verified": false, "name": "LHC #Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 6219, "tweet_count": 138668, "listed_count": 0}, "username": "LhcLulalivre", "id": "1190457506381860864"}, {"location": "Curic\u00f3, Chile", "verified": false, "name": "Fdo. Renco. Sante.", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1111, "tweet_count": 26944, "listed_count": 3}, "username": "rencoret_fdo", "id": "4234138877"}, {"verified": false, "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "username": "Martina09603587", "id": "1141340835931463680"}, {"verified": false, "name": "Foda que ela \u00e9 linda", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 97, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "username": "patriciasnx", "id": "434642142"}, {"location": "moon", "verified": false, "name": "cali", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 496, "tweet_count": 20206, "listed_count": 1}, "username": "danielaacalisto", "id": "1086738777756844039"}, {"location": "Alemanha", "verified": false, "name": "Mari BOLSONARO 2022", "public_metrics": {"followers_count": 6288, "following_count": 5587, "tweet_count": 318080, "listed_count": 3}, "username": "MarinilseO", "id": "902376945526165505"}, {"location": "Qu\u00e9bec, Canada", "verified": false, "name": "AMitta", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 767, "tweet_count": 17439, "listed_count": 0}, "username": "JMBRobot", "id": "51246435"}, {"verified": false, "name": "luis alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 112, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "username": "luisalf48409200", "id": "1194558601924349952"}, {"location": "Grove Street", "verified": false, "name": "The Ganchos \u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 809, "tweet_count": 10903, "listed_count": 0}, "username": "yo14ytu", "id": "852160246365769729"}, {"location": "Barcelona", "verified": true, "name": "Ibai", "public_metrics": {"followers_count": 10968243, "following_count": 902, "tweet_count": 65547, "listed_count": 3055}, "username": "IbaiLlanos", "id": "2754746065"}, {"location": "Entre Huelva y Jerez, Sevilla", "verified": false, "name": "Gonzalo R. P.", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1797, "tweet_count": 25543, "listed_count": 1}, "username": "gonzalo_romanp", "id": "184456078"}, {"location": "rub\u00ed", "verified": false, "name": "Anna Esquirol Salom", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1288, "tweet_count": 7883, "listed_count": 1}, "username": "vespre3", "id": "2464405433"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "chan", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 570, "tweet_count": 43404, "listed_count": 1}, "username": "ser_sereia", "id": "1034482750026330112"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Chema Romero", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 791, "tweet_count": 15787, "listed_count": 0}, "username": "josromoje", "id": "364305663"}, {"location": "Merlo, Argentina", "verified": false, "name": "LeoLagrotta", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 102, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "username": "LeandroLagrott2", "id": "1914871933"}, {"location": "Natal-RN", "verified": false, "name": "Luis\u00ed \ud83e\ude90\ud83c\udf18", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 420, "tweet_count": 27333, "listed_count": 8}, "username": "Loukath", "id": "93222653"}, {"location": "Heaven ", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e \ud83d\udca3", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1475, "tweet_count": 49223, "listed_count": 4}, "username": "Cml_Seahawk", "id": "721877518958125058"}, {"verified": false, "name": "Bambi", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 227, "tweet_count": 13644, "listed_count": 0}, "username": "Conejit_armonia", "id": "161047002"}, {"location": "Nemeton", "verified": false, "name": "Ashe Isilduin\u00eb", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 309, "tweet_count": 50968, "listed_count": 6}, "username": "AsheIsilduine", "id": "634943284"}, {"location": "malabami ", "verified": false, "name": "in\u00eas\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 579, "tweet_count": 12011, "listed_count": 0}, "username": "ineesm13", "id": "999308844168810496"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Bia. \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 109, "tweet_count": 11144, "listed_count": 0}, "username": "bsmartins__", "id": "880343489464209408"}, {"location": "En alg\u00fan lugar.", "verified": false, "name": "Anazoy Sterch {Samain} \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 2916, "tweet_count": 84035, "listed_count": 0}, "username": "Anazoy_Sterch", "id": "3345438544"}, {"location": "Live Aid, 1985 \u238a\u096a", "verified": false, "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc82 \ud83e\udea9 The Car", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2914, "tweet_count": 41184, "listed_count": 35}, "username": "bodypaint_", "id": "1017909119125262336"}, {"location": "only txt & bts \u2661", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 436, "tweet_count": 6533, "listed_count": 1}, "username": "soobgirl", "id": "1102962519310766081"}, {"verified": false, "name": "BIANKA", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 216, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "username": "biaankagomess", "id": "1133402721795678213"}, {"verified": false, "name": "Angel Arias \ufee5", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 397, "tweet_count": 28571, "listed_count": 1}, "username": "Angel_Ariasp", "id": "383221309"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "m\u00e1rcio", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 186, "tweet_count": 15456, "listed_count": 0}, "username": "simpforweed", "id": "1041488687840854021"}, {"verified": false, "name": "Ofir Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 298, "tweet_count": 43989, "listed_count": 2}, "username": "Ofirleco", "id": "247290770"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Berenice", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 469, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "username": "BereMayfair", "id": "270607594"}, {"location": "\u2605", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 3070, "tweet_count": 67295, "listed_count": 22}, "username": "perkgeller", "id": "993931385797791745"}, {"location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "verified": false, "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "username": "Tamsaldia", "id": "1069111784446017537"}, {"verified": false, "name": "Glassworth", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 490, "tweet_count": 3037, "listed_count": 3}, "username": "Talismansete", "id": "1071398225607868416"}, {"location": "04:47.", "verified": false, "name": "jessy.", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 2623, "tweet_count": 25711, "listed_count": 4}, "username": "anycherrie", "id": "1066742910018904064"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "#ForaBolsonaroLula13", "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 3614, "tweet_count": 67669, "listed_count": 6}, "username": "RoniGrafite", "id": "186307006"}, {"location": "Reynosa, Tamaulipas", "verified": false, "name": "Noticias Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "username": "NoticiasReynosa", "id": "776434306411397120"}, {"location": "Quirin\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "lucas soares duarte", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 163, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "username": "Verve33oficial", "id": "928927536586903552"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Sandro Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 22005, "following_count": 1059, "tweet_count": 73071, "listed_count": 84}, "username": "Osandrobarboza", "id": "586195358"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "cactus_Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 398, "tweet_count": 13815, "listed_count": 0}, "username": "cactus_dulce", "id": "217907334"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Paco T M", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 107, "tweet_count": 6035, "listed_count": 1}, "username": "familiayesp", "id": "910030017240891392"}, {"location": "El Prat de Llobregat Catalunya", "verified": false, "name": "Carles Pastor", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 4296, "tweet_count": 89194, "listed_count": 2}, "username": "PastorCarles", "id": "2985570700"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "mabi", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 1684, "tweet_count": 61264, "listed_count": 5}, "username": "igkaeya", "id": "794870006668468228"}, {"location": "Antonina/Sjp", "verified": false, "name": "\u0250\u0265u\u1d09z\u1d09u\u01dd\u0265\u027e \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1180, "tweet_count": 19755, "listed_count": 0}, "username": "JheniLopess", "id": "956730555709739009"}, {"location": "Jap\u00e3o Feudal ", "verified": false, "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4645, "tweet_count": 154544, "listed_count": 20}, "username": "SamuraiAntifa", "id": "165655969"}, {"verified": false, "name": "menina do interior", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 708, "tweet_count": 31827, "listed_count": 1}, "username": "itsnotharue", "id": "2264917176"}, {"verified": false, "name": "ecuador221ec", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 536, "tweet_count": 11038, "listed_count": 2}, "username": "Ecuador221ec", "id": "1085973944593719296"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "feiticeira \u2b50\ufe0f #13", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 431, "tweet_count": 32874, "listed_count": 0}, "username": "sensxcionxl", "id": "775817742439948288"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcio Silva.", "public_metrics": {"followers_count": 15606, "following_count": 12755, "tweet_count": 40495, "listed_count": 7}, "username": "MarcioR_Silva", "id": "1058872553509400576"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "CHB\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 3862, "following_count": 4122, "tweet_count": 92988, "listed_count": 15}, "username": "chblaserena", "id": "100208157"}, {"verified": false, "name": "#YoVotoRechazo", "public_metrics": {"followers_count": 13530, "following_count": 14845, "tweet_count": 120681, "listed_count": 5}, "username": "yo_rechazo", "id": "97646074"}, {"verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 102, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "username": "Joseane46041477", "id": "1080856393069068290"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno? N\u00e3o, Breno", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 590, "tweet_count": 18780, "listed_count": 0}, "username": "BrenoRamos19", "id": "1104052165"}, {"location": "New York, NY", "verified": false, "name": "nal\u00fc \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 93359, "following_count": 970, "tweet_count": 125610, "listed_count": 130}, "username": "naluromano", "id": "67627489"}, {"location": "me fui", "verified": false, "name": "Venus", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 401, "tweet_count": 12995, "listed_count": 8}, "username": "Lonelygirls90", "id": "4581521836"}, {"location": "Manhattan Nyc ", "verified": false, "name": "Robert.", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73402, "listed_count": 1}, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}, {"location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 4273, "tweet_count": 287079, "listed_count": 7}, "username": "carmonamer", "id": "217467287"}, {"location": "Rep\u00fablica dos Generais", "verified": false, "name": "\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 17448, "following_count": 8550, "tweet_count": 105033, "listed_count": 0}, "username": "xlisPF", "id": "60273699"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Gladys Castanho", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 381, "tweet_count": 310153, "listed_count": 52}, "username": "GladysCastanho", "id": "3107981920"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Supuesto Cantante", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 714, "tweet_count": 5915, "listed_count": 1}, "username": "sebaspago", "id": "99158681"}, {"location": "Medell\u00edn", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda fl\u00f3rez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 460, "tweet_count": 939, "listed_count": 0}, "username": "FlorezEstefania", "id": "325839376"}, {"location": "RIO DE JANEIRO", "verified": false, "name": "MARIA ANA NEVES", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 4745, "tweet_count": 281047, "listed_count": 26}, "username": "MARIAANANEVES", "id": "26663913"}, {"location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Lauraalice04", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 52, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "username": "lauraalice04", "id": "1164948130611310593"}, {"verified": false, "name": "chris", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 211, "tweet_count": 3832, "listed_count": 0}, "username": "japaseet", "id": "1109138239598854149"}, {"verified": false, "name": "mai", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 220, "tweet_count": 15815, "listed_count": 0}, "username": "zapatmaia", "id": "759891266465173505"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Jordina Cunill", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 741, "tweet_count": 5836, "listed_count": 12}, "username": "geasanchez1", "id": "197404793"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "slippery fingers", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 403, "tweet_count": 5998, "listed_count": 1}, "username": "saramunozr", "id": "3266911993"}, {"verified": false, "name": "Senti-Mynaween\u2661 Horarios Jubilation al Fijado\ud83d\udccc\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 12320, "following_count": 1597, "tweet_count": 89143, "listed_count": 32}, "username": "MyLuckycharm263", "id": "822462223679422465"}, {"location": "Emily Jean Stone", "verified": false, "name": "gg", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 992, "tweet_count": 12352, "listed_count": 6}, "username": "rizhaxlili", "id": "1169702174374473732"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Maylson", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 572, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}, "username": "maylsonb7", "id": "1035194909135958016"}, {"verified": false, "name": "Irene out of context \ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 434, "tweet_count": 91319, "listed_count": 4}, "username": "__winterwinds", "id": "343379802"}, {"verified": false, "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 317, "tweet_count": 6563, "listed_count": 0}, "username": "Isabel14339043", "id": "825077989834633217"}, {"location": "Rio de janeiro.RJ", "verified": false, "name": "SHEILA", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 211, "tweet_count": 66486, "listed_count": 2}, "username": "Sheila_Nassif", "id": "56088165"}, {"location": "Brasil ", "verified": true, "name": "Britto Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35806, "listed_count": 1461}, "username": "brittojr", "id": "127966665"}, {"location": "Monta\u00f1a Tontolandia", "verified": false, "name": "~ E L I A N A ~", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 737, "tweet_count": 30555, "listed_count": 4}, "username": "_elianarios", "id": "1268660396"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "LABEL", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 340, "tweet_count": 15725, "listed_count": 0}, "username": "teuamorsz", "id": "1039604062063407104"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "aham", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 62, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "username": "joanavsn", "id": "1055125887748845568"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Dr Vittalover \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2696\ufe0f\ud83c\udf36\ud83c\udf53\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1447, "tweet_count": 139756, "listed_count": 1}, "username": "drvittalover", "id": "1040657814736257025"}, {"location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "verified": false, "name": "welbert targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 68, "tweet_count": 38281, "listed_count": 1}, "username": "welbertsdias", "id": "3254310363"}, {"location": "Palmela, Portugal", "verified": false, "name": "Nunes\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 695, "tweet_count": 54649, "listed_count": 0}, "username": "nunes_andre_", "id": "707328142684377090"}, {"verified": false, "name": "nicolas", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 73, "tweet_count": 7866, "listed_count": 1}, "username": "nightswhitt", "id": "1145796510518587395"}, {"verified": true, "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3564888, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"location": "Maresme", "verified": false, "name": "Nuria", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 699, "tweet_count": 66650, "listed_count": 0}, "username": "naniorte", "id": "306160624"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rita Lobo de jockstrap", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 615, "tweet_count": 36298, "listed_count": 0}, "username": "tonyzeras", "id": "3294685822"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 343, "tweet_count": 11556, "listed_count": 0}, "username": "Rafaapliveira", "id": "4121174777"}, {"verified": false, "name": "requebrando no tabu", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 891, "tweet_count": 185915, "listed_count": 42}, "username": "carolxicilina", "id": "62616927"}, {"location": "2070", "verified": false, "name": "Zee", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 229, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "username": "JchDuuu", "id": "1066661043429130241"}, {"verified": false, "name": "La\u00eds em Paris", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 156, "tweet_count": 26290, "listed_count": 0}, "username": "laalsouza", "id": "106684622"}, {"location": "\u24cb - GZ", "verified": false, "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1757, "tweet_count": 19810, "listed_count": 4}, "username": "xabixan__", "id": "1238816431"}, {"verified": false, "name": "oz", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 2443, "tweet_count": 81189, "listed_count": 33}, "username": "lilcomboya", "id": "1051249420984090625"}, {"location": "musa", "verified": false, "name": "Lucas \ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 282, "tweet_count": 74572, "listed_count": 1}, "username": "queroquetefoda1", "id": "1000390388102959104"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Katia S.T. \ud83d\udc3c\u262e #PandadiSinistra", "public_metrics": {"followers_count": 12590, "following_count": 7130, "tweet_count": 139692, "listed_count": 20}, "username": "ksnt63", "id": "593769519"}, {"location": "Torino", "verified": false, "name": "Show No Mercy", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 4957, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "username": "Show_No_Mercy", "id": "452096877"}, {"location": "Menorca", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 264, "tweet_count": 14022, "listed_count": 1}, "username": "eriumorenorivas", "id": "4076448610"}, {"location": "Ma\u00f3, Spain", "verified": false, "name": "Willy Races", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 188, "tweet_count": 9880, "listed_count": 0}, "username": "gcarrerasortiz", "id": "924344552424726529"}, {"verified": false, "name": "Basicme", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 56, "tweet_count": 24375, "listed_count": 3}, "username": "BasicmeLseuy", "id": "4472098169"}, {"verified": false, "name": "mandic", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1728, "tweet_count": 20806, "listed_count": 0}, "username": "girlmandic", "id": "938136041730592771"}, {"location": "San Miguel, Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Luis Cerna Galaz", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 65, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "username": "LuisCernaGalaz", "id": "209359025"}, {"verified": false, "name": "Orgullo de Le\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 501, "tweet_count": 8435, "listed_count": 0}, "username": "Rafanicmart", "id": "856678519"}, {"location": "C/Escorial (Villarrobledo) ", "verified": false, "name": "El Brujo de la C/Escorial", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 718, "tweet_count": 48573, "listed_count": 0}, "username": "ElCorvas95", "id": "1514858760"}, {"verified": false, "name": "\u2102 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 448, "tweet_count": 38692, "listed_count": 0}, "username": "carolinac0staa", "id": "1073756778356244487"}, {"location": "Argentina ", "verified": false, "name": "Flavia Lobos", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 554, "tweet_count": 31611, "listed_count": 2}, "username": "FlaLobos", "id": "314178533"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Art Vandelay", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 219, "tweet_count": 7454, "listed_count": 6}, "username": "GspGonzalo", "id": "4548031354"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9b azul", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 313, "tweet_count": 26408, "listed_count": 0}, "username": "foreverkibs", "id": "770399602818375680"}, {"location": "\ufe0e\ufe0e\u2661!! \ud83d\udca4 \ud83c\udf03 cidade fantasma \ud83d\udda4", "verified": false, "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd26 \ud81a\uddf6 LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 8252, "following_count": 8391, "tweet_count": 41844, "listed_count": 19}, "username": "joonierelic", "id": "1169710675817631744"}, {"location": "lua", "verified": false, "name": "halls black", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 386, "tweet_count": 107364, "listed_count": 0}, "username": "lothbroco", "id": "2829614128"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea/presidente gugu/\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1886, "tweet_count": 15075, "listed_count": 0}, "username": "homo_brasilis", "id": "2975317341"}, {"verified": false, "name": "MAU PAUL", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 705, "tweet_count": 33108, "listed_count": 6}, "username": "Mauricio_JML", "id": "2610947558"}, {"verified": false, "name": "El Tint\u00edn Mamado", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 164, "tweet_count": 23953, "listed_count": 0}, "username": "Kirosekinomi", "id": "3342386188"}, {"location": "Es Migjorn Gran, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Sergi\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 270, "tweet_count": 4272, "listed_count": 1}, "username": "sergiipons_", "id": "750727460065542145"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "kiara In\u00e1cio lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 307, "tweet_count": 26674, "listed_count": 0}, "username": "fearlesskie", "id": "1102905833338355719"}, {"location": "San Bernardo, Chile", "verified": false, "name": "CLAUDIO IV\u00c1N", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 1948, "tweet_count": 151130, "listed_count": 1}, "username": "TODOTERRENO18", "id": "197128806"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vinny", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 577, "tweet_count": 43972, "listed_count": 2}, "username": "KaplanTano", "id": "736331520827363328"}, {"location": "na merda", "verified": false, "name": "Meg", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 902, "tweet_count": 60551, "listed_count": 2}, "username": "friends_chagaas", "id": "953681575341973509"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 9775, "following_count": 190, "tweet_count": 143, "listed_count": 22}, "username": "sslypokeyreese", "id": "1101302095100215296"}, {"location": "Colatina, Brasil", "verified": false, "name": "Y$AD0RA", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 785, "tweet_count": 5699, "listed_count": 0}, "username": "YzadoraARM", "id": "957083247409876992"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 3364, "tweet_count": 23465, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo04047566", "id": "1066903897451696128"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd38\ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1381, "tweet_count": 15064, "listed_count": 1}, "username": "lx_aleman", "id": "170098581"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf42Spokkichi Kurushina \u30af\u30ea\u30b7\u30ca\ud83c\udf42\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 2736, "tweet_count": 59015, "listed_count": 8}, "username": "CrischnaSolange", "id": "807386926366027776"}, {"verified": false, "name": "esther", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 967, "tweet_count": 14959, "listed_count": 0}, "username": "estherm_2014", "id": "2434408158"}, {"verified": false, "name": "Javi ceo de croquetas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1011, "tweet_count": 24535, "listed_count": 4}, "username": "jvpelaezb", "id": "1083058501851795456"}, {"location": "Cerquilho, Brasil", "verified": false, "name": "ferras", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 165, "tweet_count": 10581, "listed_count": 0}, "username": "LeonardoFerras2", "id": "1064348512014557185"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b CatAlix \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 87, "tweet_count": 10907, "listed_count": 0}, "username": "CatAlixuwu", "id": "762382024132792320"}, {"verified": false, "name": "Ray Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51446, "listed_count": 4}, "username": "flacomercury", "id": "3157305131"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4496, "tweet_count": 154180, "listed_count": 26}, "username": "Azulgroneixe", "id": "37984211"}, {"location": "Santar\u00e9m, Portugal", "verified": false, "name": "Tartaruga :)", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 256, "tweet_count": 39750, "listed_count": 0}, "username": "_poh_crl_", "id": "1128334713398157313"}, {"verified": false, "name": "P.Thomas", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1443, "tweet_count": 19633, "listed_count": 2}, "username": "matsitoeinakito", "id": "2868156857"}, {"location": "YO VOTO RECHAZO.....", "verified": false, "name": "gc sc YO VOTO RECHAZOOOOOO", "public_metrics": {"followers_count": 8791, "following_count": 6159, "tweet_count": 307262, "listed_count": 0}, "username": "sc_gc", "id": "2455313803"}, {"location": "\ud83c\udf08", "verified": false, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 340, "tweet_count": 7429, "listed_count": 1}, "username": "kccxrings", "id": "960658136339185664"}, {"verified": false, "name": "Julia", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 188, "tweet_count": 4619, "listed_count": 0}, "username": "Ribba71", "id": "1085682663418146816"}, {"location": "Galdakaos", "verified": false, "name": "GORKA AMO", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 502, "tweet_count": 3113, "listed_count": 2}, "username": "GORKAAMO", "id": "402056270"}, {"verified": false, "name": "Carlos Portoles \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2566, "tweet_count": 13821, "listed_count": 1}, "username": "Patrullalobo", "id": "1303181612"}, {"location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Good Witch", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 171, "tweet_count": 15677, "listed_count": 1}, "username": "aana_miranda", "id": "748334310617399296"}, {"location": " ", "verified": false, "name": "BURBU \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u2642", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1805, "tweet_count": 31821, "listed_count": 0}, "username": "BURBU05362987", "id": "946431047012581379"}, {"location": "Iquique, Chile", "verified": false, "name": "Davo", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1183, "tweet_count": 43938, "listed_count": 1}, "username": "DavidGSP7", "id": "937168412706566146"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87SkylaSkyTerror\ud83c\udf15", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1166, "tweet_count": 37692, "listed_count": 1}, "username": "Muk_Alola", "id": "909269782758809601"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "M\u00e1ximo N. R.", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 428, "tweet_count": 13350, "listed_count": 0}, "username": "maximo_nucci", "id": "1015721808291684353"}, {"location": "High Table", "verified": false, "name": "Paty la cabezona \ud83d\udc82\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 40379, "following_count": 3830, "tweet_count": 66218, "listed_count": 0}, "username": "hassansrfe", "id": "608185493"}, {"location": "BRASIL", "verified": false, "name": "Roberio Cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1860, "tweet_count": 161996, "listed_count": 19}, "username": "roberiocordeiro", "id": "101537126"}, {"verified": false, "name": "LucaCunha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 252, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}, "username": "LucaCunha5", "id": "1189914014735884289"}, {"location": "Drew House - MAO", "verified": false, "name": "Adri Carter\ud83d\udc1d \ud83d\uded0", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1053, "tweet_count": 46596, "listed_count": 6}, "username": "ItsAdriane_", "id": "60911703"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Neus", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 426, "tweet_count": 132372, "listed_count": 0}, "username": "neus533", "id": "2174941576"}, {"verified": false, "name": "Sam V.", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 242, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}, "username": "SamV11881320", "id": "1051622861075562497"}, {"location": "Ribeira, Spain", "verified": false, "name": "Angela", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 147, "tweet_count": 457, "listed_count": 2}, "username": "sampedro81", "id": "3122061248"}, {"location": "asturias", "verified": false, "name": "Jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 232, "tweet_count": 160288, "listed_count": 6}, "username": "kitsunedefuego", "id": "2418779485"}, {"verified": false, "name": "erys", "public_metrics": {"followers_count": 13960, "following_count": 10322, "tweet_count": 118218, "listed_count": 12}, "username": "stenberys", "id": "2327121599"}, {"location": "Sevilla, ciudad del Betis", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n veneno", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 597, "tweet_count": 31626, "listed_count": 5}, "username": "SeluHD", "id": "426186397"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 76, "tweet_count": 27366, "listed_count": 1}, "username": "JosGarc25084797", "id": "1192004837501734912"}, {"verified": false, "name": "Pirreso", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 355, "tweet_count": 31307, "listed_count": 0}, "username": "B_17_Fortress", "id": "432037674"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Escitalopram Quetiapina e Macho", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 527, "tweet_count": 12032, "listed_count": 0}, "username": "AmesmaBianca", "id": "902615150154350592"}, {"verified": false, "name": "wgg", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1151, "tweet_count": 59346, "listed_count": 0}, "username": "wggTODAY", "id": "855462593846272001"}, {"verified": false, "name": "Bragan\u00e7a Mudara", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 84, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "BMudara", "id": "1193610079259545602"}, {"verified": false, "name": "The_Adriiannn", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 166, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "username": "EspacoGamesBr", "id": "752231202908729344"}, {"verified": true, "name": "LOUD leleo", "public_metrics": {"followers_count": 417052, "following_count": 1260, "tweet_count": 23746, "listed_count": 86}, "username": "loud_leleo", "id": "3300970264"}, {"location": "SP.", "verified": false, "name": "SraX", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 2259, "tweet_count": 20593, "listed_count": 2}, "username": "tripaseca", "id": "251710136"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 26732, "tweet_count": 55692, "listed_count": 49}, "username": "Vitor__RJ", "id": "1150811056366919680"}, {"verified": false, "name": "Zator", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 85, "tweet_count": 32697, "listed_count": 11}, "username": "ZatorXIII", "id": "1556427020"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Ana Mart\u00ednez Concejo \ud83d\udcab\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 2662, "tweet_count": 27100, "listed_count": 51}, "username": "amconcejo", "id": "246782205"}, {"location": "chat noir lovebot\u17f9", "verified": false, "name": "malu \u26a2\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2764, "tweet_count": 43116, "listed_count": 17}, "username": "NATSUMIGFS", "id": "1150595670820229121"}, {"location": "Gotham City", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 452, "tweet_count": 71309, "listed_count": 4}, "username": "Heyitswine", "id": "241190795"}, {"location": "Ankh Morpork", "verified": false, "name": "Rincewind", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 336, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "username": "Rincewi93043536", "id": "931839700918329344"}, {"location": "Galo \ud83d\udc13 bh", "verified": false, "name": "loren\u2077 \ud83c\udf5c\ud83e\udef0\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 676, "tweet_count": 9674, "listed_count": 0}, "username": "lorisfranca2", "id": "1042593598502592512"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Boris Alter Ergas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 62%", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 3222, "tweet_count": 60035, "listed_count": 13}, "username": "borisalter", "id": "542054695"}, {"location": "Modena, Emilia Paranoica \u2935", "verified": false, "name": "Ma Sticazzi\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 2272, "tweet_count": 87924, "listed_count": 13}, "username": "claudia_gln", "id": "194094566"}, {"location": "Ducato di Savoia ", "verified": false, "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 804, "tweet_count": 27689, "listed_count": 1}, "username": "Andy_983", "id": "3546143236"}, {"verified": false, "name": "arroba15 Derecha Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 6640, "following_count": 4157, "tweet_count": 144391, "listed_count": 12}, "username": "arroba15", "id": "245064992"}, {"verified": false, "name": "Gonza del 62 %", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 710, "tweet_count": 5689, "listed_count": 0}, "username": "S4itam4", "id": "1076990420108877826"}, {"verified": false, "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 254, "tweet_count": 41789, "listed_count": 0}, "username": "deixemmequieta", "id": "3396223343"}, {"verified": false, "name": "Pimpo G.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 358, "tweet_count": 6768, "listed_count": 5}, "username": "SpartacousDavid", "id": "604914103"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "verified": true, "name": "Manuel Natal Albelo", "public_metrics": {"followers_count": 86035, "following_count": 1316, "tweet_count": 25013, "listed_count": 175}, "username": "manuelnatal", "id": "53542264"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3849, "tweet_count": 8479, "listed_count": 0}, "username": "marisz_z", "id": "4720344929"}, {"location": "\u262d", "verified": false, "name": "Rojo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 127, "tweet_count": 8715, "listed_count": 3}, "username": "Dheil13", "id": "306512917"}, {"location": "Team das xarocas", "verified": false, "name": "A patroa", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 167, "tweet_count": 25794, "listed_count": 3}, "username": "bzgs_", "id": "1284604286"}, {"verified": false, "name": "LULINDO #LulaPresidente", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 2909, "tweet_count": 57235, "listed_count": 3}, "username": "yellow_toni", "id": "1138184580169646082"}, {"verified": false, "name": "vicvic", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 117, "tweet_count": 37986, "listed_count": 0}, "username": "vicvmenezes", "id": "825723775572463616"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Clois", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 315, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "username": "cloisp", "id": "87581375"}, {"verified": false, "name": "vit\u00f3ria migrou", "public_metrics": {"followers_count": 5826, "following_count": 6065, "tweet_count": 68729, "listed_count": 43}, "username": "i4wipedout", "id": "887391673940103168"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "MC79", "public_metrics": {"followers_count": 20351, "following_count": 1228, "tweet_count": 462915, "listed_count": 245}, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}, {"verified": false, "name": "Maria da Gloria Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}, "username": "Mariada15392816", "id": "1108027657332117507"}, {"verified": false, "name": "Dalva Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1331, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "username": "DuniPreira", "id": "1081182912"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "name": "RosvitaRS", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 998, "tweet_count": 35099, "listed_count": 1}, "username": "VaderDarthVader", "id": "488678969"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "drynni", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1856, "tweet_count": 51896, "listed_count": 3}, "username": "XxpytxXx", "id": "353185846"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vionan Neto \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1296, "tweet_count": 7879, "listed_count": 0}, "username": "vionanneto", "id": "940636982178406400"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "tati KENOBI \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 1557, "tweet_count": 188458, "listed_count": 13}, "username": "lovatlarson", "id": "1034757140"}, {"verified": false, "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}, "username": "galwlarson", "id": "1036524755392909312"}, {"verified": false, "name": "raffaella", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 510, "tweet_count": 21728, "listed_count": 0}, "username": "raffael22857987", "id": "908631605132107776"}, {"verified": false, "name": "Francesita", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1664, "tweet_count": 17991, "listed_count": 1}, "username": "Frances76802995", "id": "1083466044952457216"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Johnatan Nieto B.", "public_metrics": {"followers_count": 32165, "following_count": 4369, "tweet_count": 39323, "listed_count": 57}, "username": "jnietoblanco", "id": "279336385"}, {"location": "Villarrica, Paraguay", "verified": false, "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 760, "tweet_count": 7987, "listed_count": 0}, "username": "davidzaratev", "id": "165138215"}, {"location": "Villarrica", "verified": false, "name": "MathiPe", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 884, "tweet_count": 7044, "listed_count": 0}, "username": "mathipenha", "id": "832293410"}, {"verified": false, "name": "Grazziela Perez", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 126, "tweet_count": 4155, "listed_count": 1}, "username": "Grazziperez", "id": "129558244"}, {"verified": false, "name": "clau", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 230, "tweet_count": 15093, "listed_count": 0}, "username": "clau1707_", "id": "2750610850"}, {"verified": false, "name": "Penelope Glam\ud83d\udc99\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5860, "following_count": 6240, "tweet_count": 64165, "listed_count": 2}, "username": "claudialarragu1", "id": "765019345"}, {"location": "Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ", "verified": false, "name": "\ud83c\udfceGriegos16\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1491, "tweet_count": 42709, "listed_count": 4}, "username": "griegos16", "id": "3377516212"}, {"location": "Albacete, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "spooky noah\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 625, "tweet_count": 70162, "listed_count": 9}, "username": "NOAHC0R3", "id": "775669398866694144"}, {"verified": false, "name": "Dnau", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 667, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "username": "eldinnk", "id": "266591926"}, {"verified": false, "name": "alejandro flores p", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 684, "tweet_count": 26059, "listed_count": 0}, "username": "alflopi64", "id": "1543468722"}, {"verified": false, "name": "guarneri", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 243, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "username": "guarner12", "id": "1068210786298970112"}, {"location": "GALOUCURA ZONA NORTE ", "verified": false, "name": "\u3117\u5c3a\u30e2\u5315\u4e39\u53e3", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 407, "tweet_count": 15207, "listed_count": 0}, "username": "dudu13__", "id": "914623364135886850"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 252, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "username": "lelissnake", "id": "851230445979271170"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "OB", "public_metrics": {"followers_count": 277857, "following_count": 4936, "tweet_count": 277085, "listed_count": 1287}, "username": "osvaldobazan", "id": "140856303"}, {"location": "S\u00e3o Paulo.", "verified": false, "name": "El Guille Raffo", "public_metrics": {"followers_count": 14394, "following_count": 2179, "tweet_count": 101841, "listed_count": 33}, "username": "GuilleRaffo", "id": "87593206"}, {"verified": false, "name": "Maria Silva", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 334, "tweet_count": 56531, "listed_count": 0}, "username": "socorro51", "id": "68213988"}, {"location": "descubra", "verified": false, "name": "Nty\u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 345, "tweet_count": 6384, "listed_count": 0}, "username": "Nathmendonc", "id": "1130918654189678592"}, {"verified": false, "name": "Joan Carles", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 182, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}, "username": "tramuntanu", "id": "304502612"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Lilian Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 736, "tweet_count": 73534, "listed_count": 0}, "username": "Lilian72538469", "id": "1026139242806878208"}, {"location": "CHILE ", "verified": false, "name": "Jaime Ort\u00fazar Figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2052, "tweet_count": 20160, "listed_count": 0}, "username": "gaorfi", "id": "3224633855"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "id": "1194621556074303488", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "author_id": "212552510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "id": "1194406118342172672", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "author_id": "1142902008535535616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "id": "1194696902824124417", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "author_id": "1124370262001115136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194751889478430721"], "created_at": "2019-11-13T23:00:22.000Z", "text": "@VozzFire @JosFlor00819560 Ajjajajaja bueno bueno.\nTodo el mundo es resiliente, dile que lo felicito, por tener esa gran capacidad de ser resiliente, lamento que no tenga la capacidad de empat\u00eda con toda la gente asesinada, torturada y violada. \ud83d\ude2a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194750923924484097"}], "id": "1194751889478430721", "in_reply_to_user_id": "1073311668157980674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120035384065495040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/scMA5pTNFg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20181025/452545308999/parlamento-europeo-reclama-ilegalizar-fundacion-francisco-franco.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20181\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5ff8a5c4d230101a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194702897872805888"], "created_at": "2019-11-13T19:45:42.000Z", "text": "Ver\u00e1s c\u00f3mo se ponen los de Vox, les deshaucian a Franco, Pedro y Pablo pactan, C's se suicida y ahora esto...\nhttps://t.co/scMA5pTNFg", "id": "1194702897872805888", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 20, "like_count": 446, "quote_count": 7}, "author_id": "1069396759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5575, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnLlamas"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ksDKmiQ3JM", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1194619360633065472", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "peponila", "id": "186682805"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "Epithumia29", "id": "254394921"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "malaga005", "id": "954839094"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ChileEnLlamas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194718742569267202"], "created_at": "2019-11-13T20:48:39.000Z", "text": "#ChileEnLlamas \n@peponila\n@Epithumia29\n@malaga005\nNo nos olvidemos de los hermanos chilenos que est\u00e1n sufriendo la violencia suicida de la izquierda https://t.co/ksDKmiQ3JM", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194619360633065472"}], "id": "1194718742569267202", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "506560739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3szpWwJo7d", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194681707229790209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3szpWwJo7d", "media_key": "3_1194681701659754496"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194681707229790209"], "created_at": "2019-11-13T18:21:29.000Z", "text": "AHORA -  \n@IgnacioPena123: \"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\". https://t.co/3szpWwJo7d", "id": "1194681707229790209", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "144883263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "Ratcatcher"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.8946, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rEsGCawgIz", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1194750743540125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rEsGCawgIz", "media_key": "3_1194750734883012610"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 130, "tag": "CCXP"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 236, "end": 249, "tag": "SuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750743540125696"], "created_at": "2019-11-13T22:55:49.000Z", "text": "A atriz Daniela Melchior (Ratcatcher em Esquadr\u00e3o Suicida) disse recentemente na sua Live do instagram que quer muito vir na #CCXP para promover o filme #TheSuicideSquad. \nA mesma tamb\u00e9m disse que a CCXP \u00e9 a maior Comic Con do Mundo. \n\n#SuicideSquad https://t.co/rEsGCawgIz", "id": "1194750743540125696", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 336, "quote_count": 6}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/sCAZz40Pms", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729142249492480"], "created_at": "2019-11-13T21:29:59.000Z", "text": "I TELL BRO BRO DJAN STA FARTO DI OT\u00c1RIOS ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA\nMAS TOU ME A CAGAR P ELES\nPENSAMENTOS STA NA FUCKING GUITA, SI BU KA KRE COLABORA, ENT\u00c3O MANO \u00c9 MIDJOR DESVIA\nSUSUSU SUSUSU https://t.co/sCAZz40Pms", "id": "1194729142249492480", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1053440335337136129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "id": "1194670006530904064", "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "author_id": "860158681861718016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7255, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/kuqRancaja", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194171447960358912"], "created_at": "2019-11-12T08:33:54.000Z", "text": "Omar tambi\u00e9n fue un MENA\n\nUn adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/kuqRancaja", "id": "1194171447960358912", "public_metrics": {"retweet_count": 692, "reply_count": 23, "like_count": 790, "quote_count": 15}, "author_id": "94208950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321962287105"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321983279106"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321995853827"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/13p74XbxKj", "expanded_url": "https://twitter.com/enric_ravello/status/1193871327544926214/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13p74XbxKj", "media_key": "3_1193871321958166534"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 86, "username": "som_twt", "id": "2246167881"}, {"start": 87, "end": 98, "username": "esther71gm", "id": "1072013016"}, {"start": 99, "end": 111, "username": "CatalunyaID", "id": "1391807780"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "som_ripoll", "id": "1065552502408515584"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1193871327544926214"], "created_at": "2019-11-11T12:41:20.000Z", "text": "Els quatre partits m\u00e9s votats de Catalunya.\nSimplement su\u00efcida.\nRes a afegir.\n@som_twt @esther71gm @CatalunyaID @som_ripoll https://t.co/13p74XbxKj", "id": "1193871327544926214", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2332311110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194648928353955840"], "created_at": "2019-11-13T16:11:14.000Z", "text": "Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "id": "1194648928353955840", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "author_id": "2581260180"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193605984188416000"], "created_at": "2019-11-10T19:06:57.000Z", "text": "En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazos\u201d, mucho menos si se trata de narcotraficantes envenenadores de la sociedad y criminales despiadados. Es una decisi\u00f3n suicida que amenaza a toda la naci\u00f3n!!", "id": "1193605984188416000", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 61, "like_count": 2208, "quote_count": 26}, "author_id": "96853458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752008915427328"], "created_at": "2019-11-13T23:00:51.000Z", "text": "#fuegolpedeestado Negarlo es suicida", "id": "1194752008915427328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "fuegolpedeestado"}]}, "author_id": "187743373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194752595711139841"], "created_at": "2019-11-13T23:03:10.000Z", "text": "@TrujiYo @Latina_Noticias @LuisEspinozaCa2 EL COBARDE SUICIDA UTILIZABA ESTA T\u00c1CTICA \"LEGAL\"!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! ETERNAMENTE VINCULADO A LA CORRUPCI\u00d3N!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194681851396476928"}], "id": "1194752595711139841", "in_reply_to_user_id": "26874991", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 225, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/TIEBnfjllP", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1194681851396476928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIEBnfjllP", "media_key": "3_1194681843347591170"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/TIEBnfjllP", "expanded_url": "https://twitter.com/TrujiYo/status/1194681851396476928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIEBnfjllP", "media_key": "3_1194681843381145601"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 245, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194681851396476928"], "created_at": "2019-11-13T18:22:04.000Z", "text": "El Poder Judicial acaba de declarar INFUNDADO el requerimiento de Luciana Le\u00f3n, que intentaba declarar inv\u00e1lido el allanamiento a su vivienda.\nEvidencia all\u00ed recogida ser\u00e1 v\u00e1lida entonces para investigaci\u00f3n por \u201cLos Intocables\u201d. @Latina_Noticias https://t.co/TIEBnfjllP", "id": "1194681851396476928", "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 44, "like_count": 1390, "quote_count": 30}, "author_id": "26874991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5103, "type": "Person", "normalized_text": "ZERO BARRIGA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727723995992065"], "created_at": "2019-11-13T21:24:21.000Z", "text": "Uma mulher com 0 barriga. Eu disse ZERO BARRIGA. Peito e bunda siliconados acabou de me dizer que n\u00e3o tira foto pq morre de vergonha do corpo pq t\u00e1 imensa. A mulherada est\u00e1 doente, e isso \u00e9 muito triste. Deveria eu acabar com minha pr\u00f3pria vida agora?", "id": "1194727723995992065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4852106019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "MenoresMigrantes"}, {"start": 56, "end": 66, "probability": 0.6768, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/q4VTYuSYsp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?fbclid=IwAR2eejna-bZP4uF9un7auZ1X7tRgMjVuStad4zm-L3vmlm59U6s0Pos-0Xw"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "MenoresMigrantes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194178018035539968"], "created_at": "2019-11-12T09:00:00.000Z", "text": "#MenoresMigrantes Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores\nEl adolescente tuvo que abandonar el centro tras someterse a una prueba \u00f3sea que certific\u00f3 su mayor\u00eda de edad\nhttps://t.co/q4VTYuSYsp", "id": "1194178018035539968", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 8}, "author_id": "3535194023"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194634087002099714"], "created_at": "2019-11-13T15:12:16.000Z", "text": "El voto automatizado no fue la causa que provoc\u00f3 la derrota de Leonel. No act\u00faen como el avestruz. Vayan al fondo!", "id": "1194634087002099714", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 167, "like_count": 179, "quote_count": 33}, "author_id": "284832898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/94DgP3488E", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194680034985959424", "display_url": "twitter.com/farnargentina/\u2026"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194698023965790209"], "created_at": "2019-11-13T19:26:19.000Z", "text": "Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\" https://t.co/94DgP3488E", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194680034985959424"}], "id": "1194698023965790209", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "7848592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}], "id": "1194400159737765890", "in_reply_to_user_id": "231551057", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "author_id": "231551057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "id": "1193987375900307456", "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "author_id": "107153756"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194750260154970114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "silveiraslore", "id": "839314508619317250"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:53:54.000Z", "text": "@Silveiraslore Voc\u00eas realmente n\u00e3o s\u00e3o l\u00e1 muito coerentes n\u00e3o. Eu disse a epoca como forma de compara\u00e7\u00e3o. Insultas o meu povo e eu \u00e9 que me ofendo sozinha?!?!? Depois queixam - se que nos \u00e9 que somos racistas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194749667692683269"}], "id": "1194750260154970114", "in_reply_to_user_id": "839314508619317250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2896154481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4636, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.3871, "type": "Other", "normalized_text": "Kala"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729930925449216"], "created_at": "2019-11-13T21:33:07.000Z", "text": "Como sus madres, es decir lesbiana. El acoso y violencia llego a tal extremo que Kala decidio que antes de seguir aguantando todo eso tenia que hacer algo radical, y aqu\u00ed me voy para dos opciones:\na) Kala huye de casa sin decirle nada a nadie o\nb) Kala se suicida \n\nClaro, una es+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729057486852103"}], "id": "1194729930925449216", "in_reply_to_user_id": "766917241036087296", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "766917241036087296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3902, "type": "Organization", "normalized_text": "de Caldas"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/wevwEn6Ahx", "expanded_url": "http://glo.bo/372RXKq", "display_url": "glo.bo/372RXKq"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EmGVShdVsV", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1194743493815668739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EmGVShdVsV", "media_key": "3_1194743417575751680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194743493815668739"], "created_at": "2019-11-13T22:27:00.000Z", "text": "Presidente do Po\u00e7os de Caldas, que contratou goleiro Bruno, \u00e9 destitu\u00eddo do cargo https://t.co/wevwEn6Ahx https://t.co/EmGVShdVsV", "id": "1194743493815668739", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 244, "quote_count": 20}, "author_id": "10842792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EZqCQnsqYG", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193971162692358144"], "created_at": "2019-11-11T19:18:02.000Z", "text": "Un joven inmigrante que hab\u00eda sido tutelado por la Generalitat se suicida al ser expulsado del centro. \u00bfDe verdad queremos obviar que los menas son chavales desamparados? Chavales a veces conflictivos, como muchos de cualquier parte del mundo. https://t.co/EZqCQnsqYG", "id": "1193971162692358144", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "67682384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194731927380602880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 137, "end": 145, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:41:03.000Z", "text": "@SF_Moro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7O traidor @wilsonwitzel pensa enganar a quem??? Contra fatos n\u00e3o h\u00e1 argumentos!! Mais um suicida pol\u00edtico!! Parab\u00e9ns Ministro @SF_Moro !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719195772194816"}], "id": "1194731927380602880", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "327720880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 935, "end": 944, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "Alexandr\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TaraChambler", "id": "2969493393"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "KoreanGlennRhee", "id": "3521463917"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "HershelRheeJr", "id": "958851453350760449"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "xxMaggieRhee", "id": "2671205352"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "HannaRheeGreene", "id": "1174474424973713409"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "SurvivorsCrewRP", "id": "714574601649537024"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "MikeyLittleBoy", "id": "3995235633"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "EthannGrimes", "id": "3741430042"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "AbrahamFordSgt", "id": "2986349314"}, {"start": 185, "end": 199, "username": "RoughWilliams", "id": "1092792435682492416"}, {"start": 200, "end": 214, "username": "DadVetHershel", "id": "2883157425"}, {"start": 215, "end": 225, "username": "janeDix__", "id": "1154563762097152001"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "LauraSurvivor", "id": "3235149861"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "nxtlikehim", "id": "951595086101598216"}, {"start": 253, "end": 265, "username": "AdonisDante", "id": "989144949223501824"}, {"start": 276, "end": 291, "username": "ElPerroDeDaryl", "id": "2875842490"}, {"start": 292, "end": 305, "username": "TigressShiva", "id": "3013058285"}, {"start": 306, "end": 319, "username": "SurvivorEmma", "id": "2637270794"}, {"start": 320, "end": 333, "username": "FathcrWright", "id": "3025768745"}, {"start": 334, "end": 348, "username": "xKingEzekielx", "id": "962397500320690177"}, {"start": 349, "end": 363, "username": "AaronIronHand", "id": "3041509191"}, {"start": 364, "end": 379, "username": "PaulJesusRxvia", "id": "3111788931"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "ApocalypseArrow", "id": "856669402334466048"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "xBadassSurvivor", "id": "3155754287"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "xsoftblood", "id": "954574860734337024"}, {"start": 426, "end": 442, "username": "KimFordWilliams", "id": "4899356037"}, {"start": 443, "end": 459, "username": "THCYREMYFRIENDS", "id": "723654876505497600"}, {"start": 460, "end": 473, "username": "DenisseCloyd", "id": "2899211139"}, {"start": 474, "end": 490, "username": "JudithGrimesAMC", "id": "3308798841"}, {"start": 506, "end": 518, "username": "RickJuniorG", "id": "4638484035"}, {"start": 519, "end": 535, "username": "AshighLikehonor", "id": "4253768195"}, {"start": 544, "end": 559, "username": "HannibalLectxr", "id": "3234280478"}, {"start": 560, "end": 575, "username": "iRebelSurvivor", "id": "1578641863"}, {"start": 576, "end": 588, "username": "ShanMc_TWDr", "id": "800316061748895745"}, {"start": 602, "end": 613, "username": "MerleDixxn", "id": "4822343344"}, {"start": 614, "end": 629, "username": "thebadassdixon", "id": "2891362079"}, {"start": 630, "end": 645, "username": "arebelsurvivor", "id": "2598541303"}, {"start": 646, "end": 662, "username": "WaylonIsMyBitch", "id": "1729194613"}, {"start": 663, "end": 671, "username": "red_twd", "id": "1271708818204954624"}, {"start": 684, "end": 695, "username": "DylanRovia", "id": "877671764880494592"}, {"start": 696, "end": 711, "username": "InmortalMorgan", "id": "3091921396"}, {"start": 712, "end": 725, "username": "SurvivorLeah", "id": "1142806046458748933"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193102522061402112"], "created_at": "2019-11-09T09:46:22.000Z", "text": "@TaraChambler @_oceankiddo_ @KoreanGlennRhee @HershelRheeJr @xxMaggieRhee @HannaRheeGreene @SurvivorsCrewRP @MikeyLittleBoy @FemSteelLara @EthannGrimes @AbrahamFordSgt @thefarmgirlbeth @RoughWilliams @DadVetHershel @janeDix__ @LauraSurvivor @nxtlikehim @AdonisDante @HAWKVlEW @ElPerroDeDaryl @TigressShiva @SurvivorEmma @FathcrWright @xKingEzekielx @AaronIronHand @PaulJesusRxvia @ApocalypseArrow @xBadassSurvivor @xsoftblood @KimFordWilliams @thcyremyfriends @DenisseCloyd @JudithGrimesAMC @bexutifulsxul @RickJuniorG @AshighLikehonor @RxseWD @HannibalLectxr @iRebelSurvivor @ShanMc_TWDr @xNovaSinger @MerleDixxn @thebadassdixon @arebelsurvivor @WaylonIsMyBitch @Red_TWD @coquxttish @DylanRovia @InmortalMorgan @SurvivorLeah \u17da misi\u00f3n suicida se trataba dejar las comunidades vigiladas por simples soldados, sin embargo ella no sent\u00eda tener el valor de opinar, pero pensaba en cada segundo en que aquellos monstruos pudiesen entrar en Alexandr\u00eda, terminar con Negan y en el acto con el \u00faltimo resquicio \u17da", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193102418587897857"}], "id": "1193102522061402112", "in_reply_to_user_id": "3033617225", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3033617225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/XtrAIAt9ou", "expanded_url": "https://twitter.com/betopasillas/status/1194603484839985152", "display_url": "twitter.com/betopasillas/s\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194707612899479552"], "created_at": "2019-11-13T20:04:26.000Z", "text": "\ud83e\udd29 totalmente https://t.co/XtrAIAt9ou", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194603484839985152"}], "id": "1194707612899479552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "93670138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u3jPRTwBzx", "expanded_url": "https://twitter.com/PxP_LAC/status/1194680961482575872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3jPRTwBzx", "media_key": "3_1194680952401858560"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "VacaMuerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194680961482575872"], "created_at": "2019-11-13T18:18:31.000Z", "text": ". @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente suicida\u201d. https://t.co/u3jPRTwBzx", "id": "1194680961482575872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "906989328622071809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ipPdb43xdI", "expanded_url": "https://larepublica.pe/cultural/2019/11/13/alan-garcia-publicaran-libro-con-sus-memorias-editorial-planeta-apra-metamemorias/", "display_url": "larepublica.pe/cultural/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/cultural/2019/11/13/alan-garcia-publicaran-libro-con-sus-memorias-editorial-planeta-apra-metamemorias/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194738790092492801"], "created_at": "2019-11-13T22:08:19.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda: publicar\u00e1n libro con sus memorias\nhttps://t.co/ipPdb43xdI", "id": "1194738790092492801", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 191, "like_count": 109, "quote_count": 27}, "author_id": "66746614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/6ntFxX3f1H", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1194657339649003520", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194741214760898565"], "created_at": "2019-11-13T22:17:57.000Z", "text": "\u00c9 muita desumanidade! https://t.co/6ntFxX3f1H", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194657339649003520"}], "id": "1194741214760898565", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "49696756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lVknPC7FSS", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1194663040098193409/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVknPC7FSS", "media_key": "7_1194662939803967488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194663040098193409"], "created_at": "2019-11-13T17:07:19.000Z", "text": "\"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU?? INFERNO DE GAROTO PERFEITO https://t.co/lVknPC7FSS", "id": "1194663040098193409", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "author_id": "772908476452438016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "NVNVNV"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cSQe83rtML", "expanded_url": "https://twitter.com/notjustsurvive/status/1184299149577117697", "display_url": "twitter.com/notjustsurvive\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 112, "tag": "NVNVNV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184299427785261056"], "created_at": "2019-10-16T02:46:01.000Z", "text": "QUE CANCIONES, LOCA.\n     SI YO NO HE CANTADO NADA, ES MAS, NI CANTO, QUE SE SUICIDA MEDIO MUNDO.\n\n      #NVNVNV. https://t.co/cSQe83rtML", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184299149577117697"}], "id": "1184299427785261056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1086662131645403137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.4431, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/2ykCnFM7Yl", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1194747357327503361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ykCnFM7Yl", "media_key": "7_1194746646451687424"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ETrmwSXqbW", "expanded_url": "https://t.co/ETrmwSXqbW", "display_url": "t.co/ETrmwSXqbW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194747357327503361"], "created_at": "2019-11-13T22:42:21.000Z", "text": "como este tuit es una put\u00edsima mierda os dejo de nuevo uno de mis greatest hits: dos emos pelean por ver quien se suicida antes con linkin park de fondo https://t.co/2ykCnFM7Yl https://t.co/ETrmwSXqbW", "id": "1194747357327503361", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "234139776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/J9ZjxjByy0", "expanded_url": "https://twitter.com/FIRELIXN_/status/1193330229030379520", "display_url": "twitter.com/FIRELIXN_/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193339672774115328"], "created_at": "2019-11-10T01:28:43.000Z", "text": "Yo... \u2501Comenz\u00f3 a decir, aunque autom\u00e1ticamente un nudo en su garganta se form\u00f3.\n\nNo estaba enojado, ni asustado. En realidad... Solo sorprendido y de cierto modo feliz. No cre\u00eda ser capaz de en alg\u00fan momento presenciar al mayor en una situaci\u00f3n as\u00ed y el que se presentase en \u00bb https://t.co/J9ZjxjByy0", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193330229030379520"}], "id": "1193339672774115328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1088232177572040704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194715299821563904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaRosaAlons8", "id": "1081690057143214080"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:34:58.000Z", "text": "@MariaRosaAlons8 @maamtamo @CasoAislado_Es @vox_es @RAEinforma ...estas \u00faltimas semanas. \ud83d\ude0a", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194639415244664832"}], "id": "1194715299821563904", "in_reply_to_user_id": "1081690057143214080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024393286360948736"}, {"geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194638398192906250"], "created_at": "2019-11-13T15:29:24.000Z", "text": "Mientras t\u00fa te preocupas por mis tweet, yo disfruto viajando y conociendo \ud83d\ude0a. Pobre fracasada hija de corrupto. \n\nSiento ser tan sincera\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1194638398192906250", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 77, "like_count": 419, "quote_count": 14}, "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GAdFSXoVtS", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1194744862479925250"], "created_at": "2019-11-13T22:32:27.000Z", "text": "Amb les seves pol\u00edtiques racistes i inhumanes han empenyat al su\u00efcidi un jove de Guinea Cronaki. Un altre assassinat pel sistema capitalista, una altra vida que no importa a ning\u00fa a l'Europa fortalesa. Descansa en pau Omar.\nhttps://t.co/GAdFSXoVtS", "id": "1194744862479925250", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1034797025227956227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194745283038584833"], "created_at": "2019-11-13T22:34:07.000Z", "text": "Una docente acaba de decir, que las personas que sufrimos de depresi\u00f3n y/o nos suicidamos o intentamos hacerlo: carecemos de inteligencia interpersonal. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1194745283038584833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "899829192224911360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}], "id": "1194662439691980800", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "author_id": "700710204103483393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194714880227651584"], "created_at": "2019-11-13T20:33:18.000Z", "text": "Pesquisa: se Lula fosse presidente e vizinho de quem matou uma vereadora de direita, se um de seus filhos namorasse a filha do assassino, se outro filho editasse provas, se o pr\u00f3prio presid pegasse evid\u00eancias e aparelhasse a pol\u00edcia p/blind\u00e1-lo, Lula j\u00e1 teria ca\u00eddo?", "id": "1194714880227651584", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 17, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "author_id": "182573469"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/id6d4C2Oyz", "expanded_url": "https://twitter.com/CharlieMingiedi/status/1194625902576992257/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/id6d4C2Oyz", "media_key": "7_1194625133131862016"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 253, "username": "MuntuMosi", "id": "628729399"}, {"start": 254, "end": 265, "username": "KimKimuntu", "id": "4636004957"}, {"start": 266, "end": 280, "username": "senghajustice", "id": "826805146105606144"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1194625902576992257"], "created_at": "2019-11-13T14:39:44.000Z", "text": "OYO EZALI KINDOKI TE?IL N\u2019Y A PAS LONGTEMPS QUE MATOU SAMUEL A PERDU SA TROISI\u00c8ME FEMME. ET IL VIENT ENCORE DE DEMANDER LA MAIN \u00c0 CETTE AUTRE FEMME VIVANT EN EUROPE!ON NE SE MOQUE PAS DE DIEU CE QU\u2019UN HOMME AURA SEM\u00c9, IL LE MOISSONNERA AUSSI. @MuntuMosi @KimKimuntu @senghajustice https://t.co/id6d4C2Oyz", "id": "1194625902576992257", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "721512728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194741619796402178"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ponchocastil", "id": "168363668"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "RosarioPiedraIb", "id": "586007877"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "RosarioPiedraIb", "id": "586007877"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:19:34.000Z", "text": "@ponchocastil @RosarioPiedraIb No te equivoques, @RosarioPiedraIb fue electa por mayor\u00eda de votos, 3/4 partes de los presentes. Los de @AccionNacional crearon una narrativa mentirosa y con ella trataron de imponer su voluntad, pero la realidad es que ahora son minor\u00eda y eso los molesta.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194739588993970177"}], "id": "1194741619796402178", "in_reply_to_user_id": "168363668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125038935611195392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194605547724689410"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucasmzanella", "id": "1424450523885932547"}]}, "created_at": "2019-11-13T13:18:51.000Z", "text": "@lucasmzanella n\u00e3o vou apagar pq levantou discuss\u00f5es importantes e essa cr\u00edtica ao sistema educacional deve ser feita. ngm morreu pq n tinha predisposi\u00e7\u00e3o card\u00edaca, mas n significa q n ficou doente. al\u00e9m disso, na minha cidade, uma menina se matou no 3ao tbm por causa dessa prova.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194604872152301569"}], "id": "1194605547724689410", "in_reply_to_user_id": "1506580351", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "2902059072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/bmMgSjoFzh", "expanded_url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2019/11/13/news/foggia_uccide_una_donna_e_ferisce_la_moglie_poi_si_ammazza-241005337/", "display_url": "bari.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://bari.repubblica.it/cronaca/2019/11/13/news/foggia_uccide_una_donna_e_ferisce_la_moglie_poi_si_ammazza-241005337/"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 241, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 193, "tag": "Cerignola"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Foggia"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194741554235281409"], "created_at": "2019-11-13T22:19:18.000Z", "text": "La vicina di casa cerca di frapporsi tra il marito armato che spara e la moglie ferita e ci rimette la vita.\nChi spara ad altri per primi non \u00e8 \"depresso\", neanche se poi si suicida. #Cerignola #Foggia\n\nhttps://t.co/bmMgSjoFzh di @repubblica", "id": "1194741554235281409", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1060152544733941760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x4qBgqPxFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1194560557988372480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4qBgqPxFJ", "media_key": "3_1194560556813967360"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194560557988372480"], "created_at": "2019-11-13T10:20:05.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb https://t.co/x4qBgqPxFJ", "id": "1194560557988372480", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 5}, "author_id": "8077952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "id": "1194561614730711041", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "author_id": "1037504349637894144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Tf9dZ48SlR", "expanded_url": "https://twitter.com/leticialoredoo/status/1193906869783400448", "display_url": "twitter.com/leticialoredoo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194676220304207873"], "created_at": "2019-11-13T17:59:41.000Z", "text": "No entiendo me explican :( https://t.co/Tf9dZ48SlR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193906869783400448"}], "id": "1194676220304207873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909721802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "id": "1194565205893767168", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "author_id": "119882619"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192928217969168384"], "created_at": "2019-11-08T22:13:45.000Z", "text": "Moralista me chamam de suicida Eu vivo pra eternidade,eles vivem pra vida\ud83c\udfa7\ud83c\udfad\u270c", "id": "1192928217969168384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "883095244631412739"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/1RilOpGat2", "expanded_url": "https://twitter.com/bebidasjacare/status/1194387559528448000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1RilOpGat2", "media_key": "3_1194387553287319563"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194387559528448000"], "created_at": "2019-11-12T22:52:39.000Z", "text": "Combo novo!!!!! \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nBallantines 750ml + energ\u00e9tico fontt + saco de gelo de c\u00f4co com 40 pedras por apenas R$ 70,00 \ud83e\udd43\ud83d\ude0b https://t.co/1RilOpGat2", "id": "1194387559528448000", "public_metrics": {"retweet_count": 514, "reply_count": 170, "like_count": 3050, "quote_count": 561}, "author_id": "1185394723625807873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734435138187266"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaulistaSalve", "id": "1354310813847269377"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "agoratricolor", "id": "1390592767"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:51:01.000Z", "text": "@PaulistaSalve @agoratricolor N\u00e3o \u00e9 mais suicida do que o estilo atual kkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194715617242296322"}], "id": "1194734435138187266", "in_reply_to_user_id": "1192951696298840064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "977247293794607105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 281, "probability": 0.459, "type": "Place", "normalized_text": "Estados"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "ulissesfranciso", "id": "109953955"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194720543146151936"], "created_at": "2019-11-13T20:55:48.000Z", "text": "@GabyAmaru @ulissesfranciso Os Estados-na\u00e7\u00e3o p.ex. cometetam massacres muito maiores no s\u00e9culo XX e n\u00e3o vemos com a mesma frequ\u00eancia movimentos secessionistas, localistas, defesa formas de organiza\u00e7\u00e3o politica menos centralizadas e autonomas, e a condena\u00e7\u00e3o t\u00e3o vigorosa dos Estados, infelizmente...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719936213651457"}], "id": "1194720543146151936", "in_reply_to_user_id": "2167176121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167176121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/rbPvCJSZ6G", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/gobierno/martin-vizcarra-alcalde-se-arrodilla-ante-el-presidente-para-pedirle-obras-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/gobie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/gobierno/martin-vizcarra-alcalde-se-arrodilla-ante-el-presidente-para-pedirle-obras-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194622280439095296"], "created_at": "2019-11-13T14:25:21.000Z", "text": "Vizcarra, te lo aseguro, pagar\u00e1s con c\u00e1rcel esa SOBERBIA y todo el grav\u00edsimo da\u00f1o moral, econ\u00f3mico, pol\u00edtico y social que est\u00e1s causando a nuestro pa\u00eds. \n\nhttps://t.co/rbPvCJSZ6G", "id": "1194622280439095296", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 317, "like_count": 1466, "quote_count": 49}, "author_id": "443008452"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"], "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "author_id": "822841304367464448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "id": "1194164092862423046", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "author_id": "137831966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/MPwLmXfbif", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672314182451202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPwLmXfbif", "media_key": "3_1194672308050440200"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194672314182451202"], "created_at": "2019-11-13T17:44:10.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/MPwLmXfbif", "id": "1194672314182451202", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1194741100860366848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_gabriele08", "id": "1182087017984905216"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:17:30.000Z", "text": "@_gabriele08 KKKKKKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194737006787649542"}], "id": "1194741100860366848", "in_reply_to_user_id": "1182087017984905216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079440478322548736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194739124999200768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gagapecado", "id": "86204896"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:09:39.000Z", "text": "@gagapecado sabe o motivo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194736840475136000"}], "id": "1194739124999200768", "in_reply_to_user_id": "86204896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "436067463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Os\u00f3rio"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5225, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Wq9DDzljp2", "expanded_url": "https://saopaulo.blog/2019/11/13/juan-carlos-osorio-e-o-desejo-do-sao-paulo-diz-jornalista-veja/", "display_url": "saopaulo.blog/2019/11/13/jua\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/7maMHfH281", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoSaoPaulo/status/1194729176684736513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7maMHfH281", "media_key": "3_1194729175086710791"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194729176684736513"], "created_at": "2019-11-13T21:30:07.000Z", "text": "Juan Carlos Os\u00f3rio \u00e9 o desejo do S\u00e3o Paulo, diz jornalista;\u00a0veja https://t.co/Wq9DDzljp2 https://t.co/7maMHfH281", "id": "1194729176684736513", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 127, "like_count": 520, "quote_count": 53}, "author_id": "27694036"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f2bzyoguvj", "expanded_url": "https://twitter.com/caevasconcelos/status/1194458952471322625", "display_url": "twitter.com/caevasconcelos\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194712428124278786"], "created_at": "2019-11-13T20:23:34.000Z", "text": "\u201cFalaram que quem postasse v\u00eddeo em rede social eles iriam vir aqui p/ matar. N\u00e3o \u00e9 assim que se faz. Eles acham que aqui todo mundo \u00e9 bandido, mas n\u00e3o \u00e9. Todo mundo acorda 5h da manh\u00e3 p/ trabalhar\u201d - PM matou 4 pessoas semana passada e amea\u00e7ou quem postasse sobre isso nas redes: https://t.co/f2bzyoguvj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194458952471322625"}], "id": "1194712428124278786", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "1158864902926274561"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193297508501458946"], "created_at": "2019-11-09T22:41:11.000Z", "text": "glr, eu ia fazer 10 epis\u00f3dios da rep\u00fablica, mas vou fechar em 5. n\u00e3o t\u00e1 me dando retorno e v\u00eddeos meus sobre qualquer merda aleat\u00f3ria est\u00e1 dando mais visualiza\u00e7\u00f5es que a s\u00e9rie. entao n\u00e3o t\u00e1 valendo o esfor\u00e7o de passar dias gravando e editando. \u00e9 isso a\u00ed amigos tmjjj \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "id": "1193297508501458946", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 430, "like_count": 6004, "quote_count": 69}, "author_id": "3120745861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Pili peruana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Amaltea_lav", "id": "553949043"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737645030690816"], "created_at": "2019-11-13T22:03:46.000Z", "text": "@Amaltea_lav Un abrazo a mi Pili peruana seg\u00fan dice el emo suicida \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194737317229080577"}], "id": "1194737645030690816", "in_reply_to_user_id": "553949043", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81275244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "jota"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "onlybomba", "id": "709511691315384320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194737755433193474"], "created_at": "2019-11-13T22:04:12.000Z", "text": "@onlybomba @canceladicia @BrasilEscritor gente o jota morreu, se matou por causa da *****... esse a\u00ed deve ser um bot q o felipe criou e esqueceu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194730300020011009"}], "id": "1194737755433193474", "in_reply_to_user_id": "709511691315384320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725360904137785346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "sandy"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "grindr"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194730300020011009"], "created_at": "2019-11-13T21:34:35.000Z", "text": "@canceladicia @BrasilEscritor a fala do bot sandy aaaaarrr\nsdds, jota.\ne foi eu sim quem vazei seu n\u00famero no grindr, bjs!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194730055475384320"}], "id": "1194730300020011009", "in_reply_to_user_id": "1152071109723840514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709511691315384320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194737317229080577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eve_caravallo", "id": "81275244"}]}, "created_at": "2019-11-13T22:02:28.000Z", "text": "@eve_caravallo Hola \ud83e\udd70\u2764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194737238736814082"}], "id": "1194737317229080577", "in_reply_to_user_id": "81275244", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "553949043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/xa5sBIbHCc", "expanded_url": "https://twitter.com/GalaMGarcia/status/1194736549776306176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xa5sBIbHCc", "media_key": "16_1194736540620148736"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcos_Neila", "id": "211086114"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194736549776306176"], "created_at": "2019-11-13T21:59:25.000Z", "text": "@Marcos_Neila Te estaba esperando... https://t.co/xa5sBIbHCc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194735469784969216"}], "id": "1194736549776306176", "in_reply_to_user_id": "211086114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793398049951322112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "id": "1193824871379341312", "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "author_id": "461370816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194730892738138114"], "created_at": "2019-11-13T21:36:56.000Z", "text": "@filippeirrazbal \u00c9 pura mentira. Mas vez ou outra bate um des\u00e2nimo, mas da\u00ed eu veja esse tipo de coisa, sinalizando que eles est\u00e3o fazendo um esfor\u00e7o suicida  pra atrapalhar o governo e seus apoiadores ao m\u00e1ximo, da\u00ed vejo que realmente devemos estar apavorando eles pra tal, da\u00ed me animo de novo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194711765252263938"}], "id": "1194730892738138114", "in_reply_to_user_id": "1101302095100215296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "51246435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 110, "probability": 0.3565, "type": "Organization", "normalized_text": "RKO"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Randy Orton"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SFDHiFS3u4", "expanded_url": "https://twitter.com/offensiveprank/status/1194240656631357442", "display_url": "twitter.com/offensiveprank\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194689593053831169"], "created_at": "2019-11-13T18:52:49.000Z", "text": "Lo v\u00ed ayer y de verdad que no puedo parar de verlo.  No entiendo c\u00f3mo un se\u00f1or de 60 a\u00f1os le puede hacer el RKO de Randy Orton a un polic\u00eda pero es que si os fij\u00e1is cuando est\u00e1 en el suelo le va a buscar para hacerle la cuenta de 3. Esta mierda me supera.\nhttps://t.co/SFDHiFS3u4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194240656631357442"}], "id": "1194689593053831169", "public_metrics": {"retweet_count": 5729, "reply_count": 125, "like_count": 24065, "quote_count": 51}, "author_id": "2754746065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194708285829603330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ofirleco", "id": "247290770"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:07:06.000Z", "text": "@Ofirleco Ofirrrr como que no la has probado?!?!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194702887315742721"}], "id": "1194708285829603330", "in_reply_to_user_id": "247290770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270607594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/B0Vf8Ljwia", "expanded_url": "https://twitter.com/deinertprecious/status/1194734123300077571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B0Vf8Ljwia", "media_key": "3_1194734106883563520"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/B0Vf8Ljwia", "expanded_url": "https://twitter.com/deinertprecious/status/1194734123300077571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B0Vf8Ljwia", "media_key": "3_1194734115070914560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194734123300077571"], "created_at": "2019-11-13T21:49:46.000Z", "text": "114. ressaca grande https://t.co/B0Vf8Ljwia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194733981188657152"}], "id": "1194734123300077571", "in_reply_to_user_id": "1066742910018904064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "author_id": "1066742910018904064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1193322611834527747"], "created_at": "2019-11-10T00:20:56.000Z", "text": "Os filhos do dono do burro, ao ver o pai morto, queimaram a fazenda do campon\u00eas.\n\nO campon\u00eas, em repres\u00e1lia, os matou.\n\nA\u00ed perguntaram ao dem\u00f4nio o que ele havia feito e ele respondeu:\n\u2013 \u201cN\u00e3o fiz nada, s\u00f3 soltei o burro\u201d.\n\nConclus\u00e3o, Se vc quiser destruir um pa\u00eds, solte o Burro!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193322098636263425"}], "id": "1193322611834527747", "in_reply_to_user_id": "586195358", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 29, "like_count": 1880, "quote_count": 11}, "author_id": "586195358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.4956, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}, {"start": 243, "end": 246, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Boba"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "Kchona"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194717891616235527"], "created_at": "2019-11-13T20:45:16.000Z", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani\n17. Boba/o hpta\n18. Un enzo\n19. Kchona", "id": "1194717891616235527", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 69, "like_count": 16, "quote_count": 6}, "author_id": "468528761"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194716734906916865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NinaCarmona2", "id": "1116605895717244935"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "BaetaCouto", "id": "527358275"}]}, "created_at": "2019-11-13T20:40:41.000Z", "text": "@NinaCarmona2 @BaetaCouto O nove dedos n\u00e3o gosta de ningu\u00e9m, nem tem respeito por ningu\u00e9m. \u00c9 um psicopata.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194670109450739713"}], "id": "1194716734906916865", "in_reply_to_user_id": "1116605895717244935", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3107981920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194615561080229895"], "created_at": "2019-11-13T13:58:39.000Z", "text": "Acabe de ayudar a una estudiante de derecho a pasar una habilitaci\u00f3n de procesal. La verdad no entiendo como hizo para pastelear al lado del profesor. Yo nunca lo pude hacer.", "id": "1194615561080229895", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325839376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "mariangela"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194655706122801153"], "created_at": "2019-11-13T16:38:10.000Z", "text": "um menino da escola se suicidou,e o clima ainda tava mt triste dps de td que aconteceu,a prof mariangela conversou tanto com a gnt sobre essa situa\u00e7\u00e3o,e no final da aula pediu pra cada um abra\u00e7ar o colega de sala e valorizar enqto temos aqui,e na real,um abra\u00e7o pode sim mudar td", "id": "1194655706122801153", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "1109138239598854149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "airbnb"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ovjhxW5BrN", "expanded_url": "https://twitter.com/saramunozr/status/1194429013567168514/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovjhxW5BrN", "media_key": "7_1194428972316139520"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194429013567168514"], "created_at": "2019-11-13T01:37:22.000Z", "text": "siento que todo en mi vida se va a la chingada, pero en mi airbnb hay una gatita bien bonita y ya quiero robarmela\ud83e\udd7a https://t.co/ovjhxW5BrN", "id": "1194429013567168514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3266911993"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194624884833443840"], "created_at": "2019-11-13T14:35:42.000Z", "text": "Dia de decis\u00e3o: por prejudicar o andamento do jogo ou por ser inoperante, quem deve ser eliminado do programa? O diretor ou o apresentador? Continue votando! Hoje, \u00e0s 22:00 eu vou anunciar a decis\u00e3o do p\u00fablico! #reality #elimina\u00e7\u00e0o #voltapracasa #voto #prova #democracia", "id": "1194624884833443840", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 69, "like_count": 357, "quote_count": 9}, "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 219, "tag": "reality"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "elimina\u00e7\u00e0o"}, {"start": 232, "end": 245, "tag": "voltapracasa"}, {"start": 246, "end": 251, "tag": "voto"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "prova"}, {"start": 259, "end": 270, "tag": "democracia"}]}, "author_id": "127966665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3328, "type": "Other", "normalized_text": "Odin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194651919253417985"], "created_at": "2019-11-13T16:23:07.000Z", "text": "Odin se enforcou pq queria mais sabedoria e conseguiu.\n  ser\u00e1 si a escola \u00e9 nossa corda q nos faz sofrer mas no fim nos da a sabedoria q quer\u00edamos?", "id": "1194651919253417985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1055125887748845568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "id": "1194329465264001024", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "author_id": "182573469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.627, "type": "Organization", "normalized_text": "Governo Federal"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194719195772194816"], "created_at": "2019-11-13T20:50:27.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 correto comparar as apreens\u00f5es dos primeiros cinco meses de 2019 com o total apreendido nos anos anteriores, como faz o Governador do Rio de Janeiro ao buscar transferir a responsabilidade dos crimes no Estado ao Governo Federal", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194719193477926915"}], "id": "1194719195772194816", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 4662, "reply_count": 1194, "like_count": 25448, "quote_count": 434}, "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728258048319488"], "created_at": "2019-11-13T21:26:28.000Z", "text": "Como assim cancelar a Rihanna ela matou algu\u00e9m que eu gosto? Do contr\u00e1rio, \u00e9 bem prov\u00e1vel que eu fa\u00e7a vista grossa.", "id": "1194728258048319488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "62616927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/0sbY59tJ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/Show_No_Mercy/status/1194731288839827461/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0sbY59tJ5w", "media_key": "3_1194731284242808833"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 78, "tag": "chilhavisto"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194731288839827461"], "created_at": "2019-11-13T21:38:30.000Z", "text": "Sta storia ricorda troppo la storia del ragazzo suicida a Parigi  #chilhavisto https://t.co/0sbY59tJ5w", "id": "1194731288839827461", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "452096877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "catalan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194705624141062144"], "created_at": "2019-11-13T19:56:32.000Z", "text": "Los de mi clase: \n-Sisi he hecho ya el resumen de catalan\n-pfff bua y historia tambien tambien\n-ayer me estudie todo lo que hemos dado en biologia hasta ahora\n\nYo: \nMhhhhhhhhhhh si un suicida se suicida, es un suicida mas o un suicida menos?", "id": "1194705624141062144", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "924344552424726529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194669502505660418"], "created_at": "2019-11-13T17:32:59.000Z", "text": "\u201cCoraz\u00f3n suicida, bala perdida\u201d", "id": "1194669502505660418", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1514858760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194583218844033024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wafederico", "id": "1348418162"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "aleberco", "id": "149096668"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "hipotecadosuva", "id": "1040587302353948672"}]}, "created_at": "2019-11-13T11:50:08.000Z", "text": "@wafederico @aleberco @hipotecadosuva Algunos evaluamos q endeudarse a largo plazo en este pa\u00eds es suicida y otros se tiran de cabeza sin medir consecuencias. Ahora piden rescate a pap\u00e1 estado por ser inconscientes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194230175837433857"}], "id": "1194583218844033024", "in_reply_to_user_id": "1348418162", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4548031354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6886, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.83, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728326230937606"], "created_at": "2019-11-13T21:26:44.000Z", "text": "gente pelo amor de deus protejam suas vidas n\u00e3o v\u00e1 nesses churrasca\u00e7o cervejada de facul muito hetero e os carai inter e a porra toda o bagulho parece um rodeio de barretos s\u00f3 que s\u00f3 tem jovem voc\u00ea consegue imaginar \u00e9 tipo uma das camadas do inferno que rol\u00ea torto mam\u00e3e", "id": "1194728326230937606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2975317341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 214, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "E.T. alvin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mauricio_JML", "id": "2610947558"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728642590457859"], "created_at": "2019-11-13T21:28:00.000Z", "text": "@Mauricio_JML Pues no cre\u00f3 que vengan del futuro y si es as\u00ed, pues que futuro tan culero.\n\nSe apoyan en decir que ya ah habido historias similares y dan por sentado que ser\u00e1 otra igual, dando como ejemplo E.T. alvin y las ardillas entre otros.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194727841784578054"}], "id": "1194728642590457859", "in_reply_to_user_id": "2610947558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3342386188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/oF0VL2kI5C", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1194088886848372737", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728452563390469"], "created_at": "2019-11-13T21:27:14.000Z", "text": "Su talento debe ser mejor que el tuyo, ya que ser troll y una viuda apristoide del suicida no suben la calificaci\u00f3n https://t.co/oF0VL2kI5C", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194088886848372737"}], "id": "1194728452563390469", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "37984211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194727472786530305"], "created_at": "2019-11-13T21:23:21.000Z", "text": "Uma menina se matou depois do t\u00e9rmino e a sala toda dizendo \u201cIdiota, se matar por causa de macho\u201d, na mesma sala onde existem, pessoas em relacionamento abusivo, os que aceitam trai\u00e7\u00e3o, os que j\u00e1 tra\u00edram, relaciomento \u00e9 algo s\u00e9rio sim que pode te salvar, ou te destruir", "id": "1194727472786530305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1085682663418146816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Bonnie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729057486852103"], "created_at": "2019-11-13T21:29:38.000Z", "text": "Esto lo digo porque el \"dise\u00f1o\" que nos mostraron de la mam\u00e1 de Bonnie no es f\u00edsicamente parecido a ninguno de los dos.\n\nTodo estuvo bien dentro de casa hasta que kala comenz\u00f3 a ir a la escuela, empezaron a criticarla y menospreciarla por su familia \"anormal\" acus\u00e1ndola de ser +", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728495630503937"}], "id": "1194729057486852103", "in_reply_to_user_id": "766917241036087296", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "766917241036087296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ows2Y1r7IC", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675632212512768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ows2Y1r7IC", "media_key": "3_1194675617092030465"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194675632212512768"], "created_at": "2019-11-13T17:57:21.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ows2Y1r7IC", "id": "1194675632212512768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194729719612297221"], "created_at": "2019-11-13T21:32:16.000Z", "text": "Miedo me da que esto termine en demanda colectiva por falsa publicidad que han hecho, pero tambi\u00e9n se lo merec\u00edan por sus acciones y resultados en producto que insistieron vendernos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194729718081376256"}], "id": "1194729719612297221", "in_reply_to_user_id": "909269782758809601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909269782758809601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/O56ThaAx9q", "expanded_url": "https://twitter.com/system_codex/status/1194660099949768704", "display_url": "twitter.com/system_codex/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194661208101490688"], "created_at": "2019-11-13T17:00:02.000Z", "text": "*se suicida* https://t.co/O56ThaAx9q", "id": "1194661208101490688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 57, "quote_count": 2}, "author_id": "608185493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194728632704491524"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LucaCunha5", "id": "1189914014735884289"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "mans_marcus", "id": "250586553"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:27:57.000Z", "text": "@LucaCunha5 @felipeneto @mans_marcus agr vem com esse papo de influenciar crian\u00e7as e blabla, nunca vi ninguem matando pq foi influenciado com filme q tem homic\u00eddio, o problema de vcs n \u00e9 as crian\u00e7as e sim outra coisa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194728041316061185"}], "id": "1194728632704491524", "in_reply_to_user_id": "60911703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60911703"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194728514341220356"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:27:29.000Z", "text": "@garciabanchs razonemos: QUIEN RECIBE EL COROTO? ...masacres callejeras pueden ser \u00fatiles a nivel medi\u00e1tico para justificar una intervenci\u00f3n... m\u00e1s si no tenemos un equipo d transici\u00f3n competente, concreto y avalado por la fuerza (toque d queda y ley marcial)... esas muertes ser\u00e1n gratuitas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194718069437931522"}], "id": "1194728514341220356", "in_reply_to_user_id": "92376011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "855462593846272001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/gu6OVHpzmi", "expanded_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/", "display_url": "poenaroda.com.br/diversidade/ma\u2026", "unwound_url": "https://poenaroda.com.br/diversidade/mae-crista-se-diz-aliviada-com-suicidio-do-filho-gay-antes-morto-que-em-pecado/"}], "mentions": [{"start": 193, "end": 208, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194344235794915338"], "created_at": "2019-11-12T20:00:30.000Z", "text": "\u00c9 mole ler uma coisa dessas? Como pode ser crist\u00e3 e falar isso? Deus \u00e9 amor. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\nM\u00e3e \u201ccrist\u00e3\u201d se diz aliviada com suic\u00eddio do filho gay: \u201cAntes morto que em pecado!\u201d https://t.co/gu6OVHpzmi via @canalpoenaroda", "id": "1194344235794915338", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 275, "like_count": 807, "quote_count": 104}, "author_id": "1150811056366919680"}, {"geo": {"place_id": "6c5881f3b67f1d3a"}, "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/In76JqPgzU", "expanded_url": "http://Sigrid.pe", "display_url": "Sigrid.pe", "unwound_url": "http://Sigrid.pe"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TRCTyXfiID", "expanded_url": "https://twitter.com/esturion666/status/1193919316598624256", "display_url": "twitter.com/esturion666/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194088886848372737"], "created_at": "2019-11-12T03:05:50.000Z", "text": "Es la ventaja de ser la pareja del due\u00f1o del medio. Qu\u00edtale al marido, y a ver si presentando su hoja de vida consigue algo, \u00e9l la posicion\u00f3 como nunca hab\u00eda visto, le puso todo un medio a sus pies, cre\u00f3 https://t.co/In76JqPgzU\nImagino q debe tener alg\u00fan talento que no conocemos. https://t.co/TRCTyXfiID", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1193919316598624256"}], "id": "1194088886848372737", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 94, "like_count": 638, "quote_count": 21}, "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194727749069475840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:24:27.000Z", "text": "@hermanntertsch (1) Compartiendo el m\u00e1s profundo deseo de ver a toda esa gente y sus colaboradores necesarios pagar por sus cr\u00edmenes, discrepo.\nEl Ej\u00e9rcito s\u00f3lo debe emplearse cuando el recurso al uso de armas de fuego sea la respuesta inmediata para restablecer el orden.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194504835791544320"}], "id": "1194727749069475840", "in_reply_to_user_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931839700918329344"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194726961958006784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "claudia_gln", "id": "194094566"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:21:19.000Z", "text": "@claudia_gln Non conosco, mi documento", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194723726807457793"}], "id": "1194726961958006784", "in_reply_to_user_id": "194094566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3546143236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/wctDtMZSgV", "expanded_url": "https://twitter.com/miche1251/status/1194616038354292737", "display_url": "twitter.com/miche1251/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194618740463325185"], "created_at": "2019-11-13T14:11:17.000Z", "text": "Levantar\u00e9 mi voz en defensa de las causas justas en donde quiera que me encuentre. \n\nLa pr\u00f3xima elecci\u00f3n es m\u00e1s grande que cualquier individuo, se trata de escoger entre el pasado que representa la vieja pol\u00edtica y un futuro que nos brinde esperanza.\n\nVamos a ganar. Todxs. https://t.co/wctDtMZSgV", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194616038354292737"}], "id": "1194618740463325185", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 22, "like_count": 328, "quote_count": 3}, "author_id": "53542264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6833, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00e1rbaro"}, {"start": 42, "end": 53, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "CityNoticias"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/0naQL4FmL9", "expanded_url": "https://twitter.com/jnietoblanco/status/1194694095584800769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0naQL4FmL9", "media_key": "7_1194694057542459397"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "B\u00e1rbaro"}, {"start": 41, "end": 54, "tag": "CityNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194694095584800769"], "created_at": "2019-11-13T19:10:43.000Z", "text": "T\u00edtulo para el #B\u00e1rbaro de esta noche en #CityNoticias 8 PM https://t.co/0naQL4FmL9", "id": "1194694095584800769", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 250, "like_count": 1161, "quote_count": 163}, "author_id": "279336385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194726076766937088"], "created_at": "2019-11-13T21:17:48.000Z", "text": "el universitario en \u00e9poca de finales cruza la calle como quiera, es decisi\u00f3n del que maneja si lo choca o no", "id": "1194726076766937088", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "832293410"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194725199159136261"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "griegos16", "id": "3377516212"}]}, "created_at": "2019-11-13T21:14:19.000Z", "text": "@griegos16 \"Cosas que mejorar antes\", porque claro, a qui\u00e9n le importa que las personas se suiciden por la disforia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194723851114045440"}], "id": "1194725199159136261", "in_reply_to_user_id": "3377516212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775669398866694144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/7LoGS0j1Jo", "expanded_url": "https://twitter.com/petitoursbruunn/status/1193871614410215424", "display_url": "twitter.com/petitoursbruun\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1194230718722793473"], "created_at": "2019-11-12T12:29:25.000Z", "text": "eu n\u00e3o sei vcs, mais eu tenho um puta medo do mar https://t.co/7LoGS0j1Jo", "id": "1194230718722793473", "public_metrics": {"retweet_count": 33534, "reply_count": 397, "like_count": 60440, "quote_count": 1760}, "author_id": "914623364135886850"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194725232298332162"], "created_at": "2019-11-13T21:14:26.000Z", "text": "Ustedes sienten a veces que una parte de la humanidad decidi\u00f3 exterminar a otra parte de la humanidad? Y sin muchas explicaciones.", "id": "1194725232298332162", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 18, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "author_id": "87593206"}], "places": [{"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Santiago, Dominican Republic", "id": "0093a5dd1242be45"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "426778063", "value": "426778063", "detail": "User has been suspended: [426778063].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194751046008082435", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194751046008082435", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194751046008082435].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173342561483788289", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1173342561483788289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1173342561483788289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194750887845081089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194750887845081089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194750887845081089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194678111536844800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194678111536844800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194678111536844800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3310755336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3310755336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3310755336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194491038720757760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194491038720757760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194491038720757760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184789073715777536", "value": "1184789073715777536", "detail": "User has been suspended: [1184789073715777536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194682908725956610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194682908725956610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194682908725956610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194743187052679174", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194743187052679174", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194743187052679174].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1045094649508110336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1045094649508110336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1045094649508110336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194648560102465537", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194648560102465537].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194648560102465537", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1002293986076364800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1002293986076364800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002293986076364800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194736911614697472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194736911614697472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194736911614697472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194737348816384001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194737348816384001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194737348816384001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4420880613", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4420880613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4420880613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194674975682310151", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194674975682310151].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194674975682310151", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194724011005140992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194724011005140992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194724011005140992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192951696298840064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1192951696298840064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1192951696298840064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194715617242296322", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194715617242296322].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194715617242296322", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "580097002", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [580097002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "580097002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194733180449951746", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194733180449951746].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194733180449951746", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018910928740454402", "value": "1018910928740454402", "detail": "User has been suspended: [1018910928740454402].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194625627971706880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194625627971706880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194625627971706880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194711765252263938", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194711765252263938].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194711765252263938", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161079438920048640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161079438920048640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161079438920048640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194729747496013824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194729747496013824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194729747496013824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194727162672222208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194727162672222208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194727162672222208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "723528224974749697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723528224974749697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723528224974749697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194663537848836097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194663537848836097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194663537848836097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194754071653240832", "oldest_id": "1194725911146500097", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlhvy22ex5r3k8rjgv4l006vzx"}}