{"data": [{"author_id": "470602352", "edit_history_tweet_ids": ["1175221710045491212"], "id": "1175221710045491212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:34:24.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415567700", "edit_history_tweet_ids": ["1175221709978382336"], "id": "1175221709978382336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175098655377907719"}], "created_at": "2019-09-21T01:34:24.000Z", "text": "RT @UmRuivoQualquer: Um aluno se enforcou na frente da BCE hoje. S\u00e3o tantos suic\u00eddios que esse acontecimento virou rotina na UnB\n\nAlunos mo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8213, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4853, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UmRuivoQualquer", "id": "98132398"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "346086619", "edit_history_tweet_ids": ["1175221568156446720"], "id": "1175221568156446720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:33:51.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933048406137765890", "edit_history_tweet_ids": ["1175221554181005312"], "id": "1175221554181005312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:33:47.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "221402775", "edit_history_tweet_ids": ["1175221552259981312"], "id": "1175221552259981312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175220859046379520"}], "created_at": "2019-09-21T01:33:47.000Z", "text": "Dois policiais militares n\u00e3o souberam se controlar e um matou o outro a tiros numa briga de bar. Mas o Rodiscreudo, de 19 anos, quer porte de arma e vai ser respons\u00e1vel, sim https://t.co/sKu9cnjeOi", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Rodiscreudo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/sKu9cnjeOi", "expanded_url": "https://twitter.com/FogoCruzadoRJ/status/1175220859046379520", "display_url": "twitter.com/FogoCruzadoRJ/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55358052", "edit_history_tweet_ids": ["1175221200529895424"], "id": "1175221200529895424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175216261904719873"}], "created_at": "2019-09-21T01:32:23.000Z", "text": "RT @lewownardoRECAP: CARALHO VAI PASSAR ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA TELA QUENTE SEGUNDA-FEIRA NA GLOBO\n\nQUE COISA HORR\u00cdVEL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "182648468", "edit_history_tweet_ids": ["1175221183672963073"], "id": "1175221183672963073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "created_at": "2019-09-21T01:32:19.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773206368669036545", "edit_history_tweet_ids": ["1175221131286106112"], "id": "1175221131286106112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175207538536656896"}], "created_at": "2019-09-21T01:32:06.000Z", "text": "RT @JapaoBrm: @ttdoLipee @jhonmenezes15 Voc\u00ea n\u00e3o que vc \u00e9 suicida, j\u00e1 t\u00f4 com duas tentativas de homic\u00eddio nas costas, n\u00e3o quero mais n\u00e3o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JapaoBrm", "id": "2758809303"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "ttdoLipee", "id": "773206368669036545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "154351872", "edit_history_tweet_ids": ["1175221110260031489"], "id": "1175221110260031489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T01:32:01.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936546396232192000", "edit_history_tweet_ids": ["1175221041431535617"], "id": "1175221041431535617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T01:31:45.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3437603542", "edit_history_tweet_ids": ["1175221038541660160"], "id": "1175221038541660160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T01:31:44.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6895972", "in_reply_to_user_id": "30061568", "edit_history_tweet_ids": ["1175221001149243392"], "id": "1175221001149243392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175183797949620224"}], "created_at": "2019-09-21T01:31:35.000Z", "text": "@juanburgos Todo mundo cita el caso del piloto aleman, pero creo que es un outlier. La mayor\u00eda de la gente que se suicida no hace un plan para llevarse 200+ de corbata.\n\nAdemad, estad\u00edsticamente ser piloto es de las carreras m\u00e1s estresantes y eleva el % de padecer ansiedad/depresi\u00f3n", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "aleman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanburgos", "id": "30061568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1158684487343116288", "edit_history_tweet_ids": ["1175220984393211904"], "id": "1175220984393211904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:31:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116018620", "edit_history_tweet_ids": ["1175220936569708544"], "id": "1175220936569708544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:31:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019619333138538497", "edit_history_tweet_ids": ["1175220849772847104"], "id": "1175220849772847104", "created_at": "2019-09-21T01:30:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 154, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5626, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 59, "end": 60, "probability": 0.5579, "type": "Place", "normalized_text": "Av"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.5415, "type": "Place", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/JPv3zIwtn5", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelV13276525/status/1175220849772847104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPv3zIwtn5", "media_key": "16_1175220804063244288"}]}, "text": "Se n\u00e3o teve testemunha quando a Josiane matou o mordomo na Av.Paulista,vcs acham que vai ter alguma testemunha na rua a essa da noite?!?!?! #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/JPv3zIwtn5", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071894875799461888", "edit_history_tweet_ids": ["1175220750242013185"], "id": "1175220750242013185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T01:30:36.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851907531710623748", "in_reply_to_user_id": "44341095", "edit_history_tweet_ids": ["1175220690989015041"], "id": "1175220690989015041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175050926157107200"}], "created_at": "2019-09-21T01:30:21.000Z", "text": "@gloriafperez Desculpa minha ignor\u00e2ncia mas, uma cara matar minha filha como justi\u00e7a ele apenas ficar preso \u00e9 dif\u00edcil, para mim se matou um inocente ele tem que morrer da mesma forma", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gloriafperez", "id": "44341095"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208481777", "edit_history_tweet_ids": ["1175220609732743169"], "id": "1175220609732743169", "created_at": "2019-09-21T01:30:02.000Z", "text": "Jai Courtney espera no morir tan pronto en la nueva 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/LlV76DctIl https://t.co/8ZpVlqRKbN", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.3199, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/LlV76DctIl", "expanded_url": "http://zr.cm/n61725", "display_url": "zr.cm/n61725"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8ZpVlqRKbN", "expanded_url": "https://twitter.com/zonared/status/1175220609732743169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZpVlqRKbN", "media_key": "16_1175220602883514368"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4823537957", "edit_history_tweet_ids": ["1175220598047477760"], "id": "1175220598047477760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:29:59.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133357813", "edit_history_tweet_ids": ["1175220469055856641"], "id": "1175220469055856641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "created_at": "2019-09-21T01:29:29.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49809546", "in_reply_to_user_id": "3065968758", "edit_history_tweet_ids": ["1175220410016763904"], "id": "1175220410016763904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175219154787414017"}], "created_at": "2019-09-21T01:29:14.000Z", "text": "@TrukuResucitado Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TrukuResucitado", "id": "3065968758"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851615713773178880", "edit_history_tweet_ids": ["1175220349547548673"], "id": "1175220349547548673", "created_at": "2019-09-21T01:29:00.000Z", "text": "Concelho do v\u00edtim pra mim...\n\"Suicida uai\"", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1017855865259479040", "edit_history_tweet_ids": ["1175220324171964416"], "id": "1175220324171964416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175219826505211904"}], "created_at": "2019-09-21T01:28:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 101, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vidavlatt", "id": "115689203"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/w3u6GqC3nk", "expanded_url": "https://twitter.com/vidavlatt/status/1175219826505211904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3u6GqC3nk", "media_key": "16_1175219813003726848"}]}, "text": "RT @vidavlatt: Mas se o cara matou o Chiclete pra que a Vivi vai casar com ele agora???#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/w3u6GqC3nk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267369761", "edit_history_tweet_ids": ["1175220270833049600"], "id": "1175220270833049600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-21T01:28:41.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820006881926250498", "edit_history_tweet_ids": ["1175220267871813635"], "id": "1175220267871813635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175220129958809603"}], "created_at": "2019-09-21T01:28:41.000Z", "text": "RT @RomaySanty: BOE TODO RE SUICIDA VAMO A CAMBIAR EL ANIMO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RomaySanty", "id": "1023250855699664897"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3929791", "edit_history_tweet_ids": ["1175220250922618882"], "id": "1175220250922618882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:28:37.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175414211", "edit_history_tweet_ids": ["1175220169364463616"], "id": "1175220169364463616", "created_at": "2019-09-21T01:28:17.000Z", "text": "Si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa volver a matarme otra vez", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019619333138538497", "in_reply_to_user_id": "2881350541", "edit_history_tweet_ids": ["1175220165857951746"], "id": "1175220165857951746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175219712499867648"}], "created_at": "2019-09-21T01:28:16.000Z", "text": "@otakusandy Meu amor,se n\u00e3o teve testemunha quando a Josiane matou o mordomo na Av. Paulista LOTADA,tu acha que vai ter testemunha na rua a noite?!?!", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.421, "type": "Place", "normalized_text": "Av"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4607, "type": "Place", "normalized_text": "Paulista"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "918256984012525569", "edit_history_tweet_ids": ["1175220144911585280"], "id": "1175220144911585280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:28:11.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937476592670072833", "edit_history_tweet_ids": ["1175220134849499139"], "id": "1175220134849499139", "created_at": "2019-09-21T01:28:09.000Z", "text": "Ta eu e hagatha comendo cachorro quente e vendo esquadr\u00e3o suicida... ainda vai rolar o sorvete de morango \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "hagatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023250855699664897", "edit_history_tweet_ids": ["1175220129958809603"], "id": "1175220129958809603", "created_at": "2019-09-21T01:28:08.000Z", "text": "BOE TODO RE SUICIDA VAMO A CAMBIAR EL ANIMO", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "BOE"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009799690827849728", "edit_history_tweet_ids": ["1175220124560887809"], "id": "1175220124560887809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175210260132503554"}], "created_at": "2019-09-21T01:28:06.000Z", "text": "RT @yaasqe: @entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74513656", "edit_history_tweet_ids": ["1175220012086374402"], "id": "1175220012086374402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}], "created_at": "2019-09-21T01:27:40.000Z", "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149089326350970880", "edit_history_tweet_ids": ["1175219984986968070"], "id": "1175219984986968070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:27:33.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "530893547", "edit_history_tweet_ids": ["1175219982000623617"], "id": "1175219982000623617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:27:32.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "961841284750090241", "edit_history_tweet_ids": ["1175219887255539713"], "id": "1175219887255539713", "created_at": "2019-09-21T01:27:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Um bom final para o Camilo seria a morte, a\u00ed a vivi se livrava do casamento e ficaria o suspense de quem matou. #ADonaDoPeda\u00e7o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115689203", "edit_history_tweet_ids": ["1175219826505211904"], "id": "1175219826505211904", "created_at": "2019-09-21T01:26:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/w3u6GqC3nk", "expanded_url": "https://twitter.com/vidavlatt/status/1175219826505211904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3u6GqC3nk", "media_key": "16_1175219813003726848"}]}, "text": "Mas se o cara matou o Chiclete pra que a Vivi vai casar com ele agora???#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/w3u6GqC3nk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062021426704797696", "in_reply_to_user_id": "948018553", "edit_history_tweet_ids": ["1175219702370582533"], "id": "1175219702370582533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175219180544712704"}], "created_at": "2019-09-21T01:26:26.000Z", "text": "@radrosies T\u00e1 cara, mas ela n\u00e3o foi morta na ind\u00fastria\nA pessoa n tava l\u00e1 transando a\u00ed o ator porno puxou uma faca e matou ela fodase\nPelo amor KKKKKKK\nOq aconteceu \u00e9 q ele tava literalmente se prostituindo no sentido puro da palavra \u00e9 foi atacada, mas a morte brutal dela n se correlaciona+", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "radrosies", "id": "4137974483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "142642277", "edit_history_tweet_ids": ["1175219610171445248"], "id": "1175219610171445248", "created_at": "2019-09-21T01:26:04.000Z", "text": "Neste setembro amarelo eu digo a voc\u00eas o seguinte: At\u00e9 hoje, nenhum argumento ou qualquer explica\u00e7\u00e3o sobre o indiv\u00edduo que optou pelo suic\u00eddio me convenceu da explica\u00e7\u00e3o, raz\u00e3o ou motivos do tal suicida!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48203165", "edit_history_tweet_ids": ["1175219397813768192"], "id": "1175219397813768192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "created_at": "2019-09-21T01:25:13.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2209395696", "edit_history_tweet_ids": ["1175219312161939456"], "id": "1175219312161939456", "created_at": "2019-09-21T01:24:53.000Z", "text": "Ningu\u00e9m sabe o que se passa no cora\u00e7\u00e3o de quem se suicida , mais eu posso imaginar que a dor n\u00e3o \u00e9 nem um pouco suport\u00e1vel, que os pensamentos s\u00f3 fala coisas ruim para que o cora\u00e7\u00e3o fique cada vez machucado, que a mente t\u00e1 todo hora lutando contra a vida .", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164146576", "edit_history_tweet_ids": ["1175219182553767937"], "id": "1175219182553767937", "created_at": "2019-09-21T01:24:22.000Z", "text": "Cuando decimos; \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos x12 https://t.co/aKPvcZkmZr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/aKPvcZkmZr", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}}, {"author_id": "1073570839851880450", "edit_history_tweet_ids": ["1175219075808497665"], "id": "1175219075808497665", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175112941328199682"}], "created_at": "2019-09-21T01:23:56.000Z", "text": "Un suicida y el otro grabando permita que lo rega\u00f1e mi estimado amigo NO LO VUELVA HACER O NO LLEGAR\u00c1 A LA EDAD DE CHABELO https://t.co/KURgZBKxRA", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "CHABELO"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/KURgZBKxRA", "expanded_url": "https://twitter.com/Solis75A/status/1175112941328199682", "display_url": "twitter.com/Solis75A/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134524595451629573", "in_reply_to_user_id": "3451886897", "edit_history_tweet_ids": ["1175218948641570817"], "id": "1175218948641570817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822571126284290"}], "created_at": "2019-09-21T01:23:26.000Z", "text": "@kingslayermad vcs sabem que ele foi preso por pornografia infantil,e se matou justamente por isso", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129416788", "edit_history_tweet_ids": ["1175218823005388800"], "id": "1175218823005388800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175213387162226688"}], "created_at": "2019-09-21T01:22:56.000Z", "text": "RT @Efullcom: @bau_daux @cruzirenediaz Y si no trabaja no come, si no come se muere, el que se deja morir pudiendo salvarse es un suicida,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Efullcom", "id": "2360001654"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bau_daux", "id": "1098246358396473345"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "cruzirenediaz", "id": "1129416788"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65777357", "edit_history_tweet_ids": ["1175218600396738560"], "id": "1175218600396738560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:22:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4794814673", "edit_history_tweet_ids": ["1175218583774879744"], "id": "1175218583774879744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:21:59.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102175428", "in_reply_to_user_id": "128955581", "edit_history_tweet_ids": ["1175218577412120582"], "id": "1175218577412120582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175190958910169088"}], "created_at": "2019-09-21T01:21:58.000Z", "text": "@paultutiven @BastaImpunidad @teleamazonasec ahora se suicida", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0046f00c28538803"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paultutiven", "id": "128955581"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "BastaImpunidad", "id": "1545354563271680001"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096947990147796995", "edit_history_tweet_ids": ["1175218508944367616"], "id": "1175218508944367616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "created_at": "2019-09-21T01:21:41.000Z", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50135662", "edit_history_tweet_ids": ["1175218506645868545"], "id": "1175218506645868545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:21:41.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201694831", "edit_history_tweet_ids": ["1175218465688494080"], "id": "1175218465688494080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:21:31.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32598615", "edit_history_tweet_ids": ["1175218307756122112"], "id": "1175218307756122112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:20:53.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "493466743", "edit_history_tweet_ids": ["1175218276164657152"], "id": "1175218276164657152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:20:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108633391", "edit_history_tweet_ids": ["1175218237572866049"], "id": "1175218237572866049", "created_at": "2019-09-21T01:20:36.000Z", "text": "nossa mano o racionais abriu mais uma data pra show em sp, no dia 10 e vao gravar dvd esse dia, geral se matou pra comprar os dois dias pagando caro pra eles fazerem isso maior sacanagem na moral", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "racionais"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.881, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133562714138316800", "edit_history_tweet_ids": ["1175218136070721538"], "id": "1175218136070721538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:20:12.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "106166526", "in_reply_to_user_id": "847468694061989888", "edit_history_tweet_ids": ["1175218082362679296"], "id": "1175218082362679296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175041152610906112"}], "created_at": "2019-09-21T01:19:59.000Z", "text": "@juan_alies @Madelampa Sera que se suicida el d\u00eda que Alvaraco se muera???", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaraco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juan_alies", "id": "847468694061989888"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1062021426704797696", "in_reply_to_user_id": "948018553", "edit_history_tweet_ids": ["1175218028214140928"], "id": "1175218028214140928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175217282986991616"}], "created_at": "2019-09-21T01:19:47.000Z", "text": "@radrosies August ames se recusou a fazer sexo l\u00e9sbico \u00e9 foi atacada sendo acusada de homofobia por pessoas iguais a vc e dps se suicidou\nO segundo nome n\u00e3o era a porra de uma atriz porno s\u00f3 ela era tbm prostituta caralho, s\u00e3o situa\u00e7\u00f5es diferentes em um n\u00edvel absurdo n\u00e9 moh", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "August"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "radrosies", "id": "4137974483"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12767002", "edit_history_tweet_ids": ["1175217872609538048"], "id": "1175217872609538048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:19:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14728747", "edit_history_tweet_ids": ["1175217869409390592"], "id": "1175217869409390592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:19:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2197175256", "in_reply_to_user_id": "2197175256", "edit_history_tweet_ids": ["1175217704359383040"], "id": "1175217704359383040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175217700097994752"}], "created_at": "2019-09-21T01:18:29.000Z", "text": "La expresi\u00f3n facial de TaeHyung se congel\u00f3 en una alarmada. \u2500Por favor, no digas que te sientes suicida. \n\nEsta vez la carcajada de HoSeok era real. \u2500No, en absoluto. S\u00f3lo quer\u00eda sacudirme la rutina. \u2500Se encogi\u00f3 de hombros, +", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "TaeHyung"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "HoSeok"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863857432858112000", "edit_history_tweet_ids": ["1175217666061193216"], "id": "1175217666061193216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:18:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3318231827", "edit_history_tweet_ids": ["1175217643965636609"], "id": "1175217643965636609", "created_at": "2019-09-21T01:18:15.000Z", "text": "\u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/ZAh8cZ2nsH https://t.co/XhIG0gDzHM", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZAh8cZ2nsH", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XhIG0gDzHM", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiAdictos/status/1175217643965636609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XhIG0gDzHM", "media_key": "3_1175217640136171520"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3429072363", "edit_history_tweet_ids": ["1175217640262000640"], "id": "1175217640262000640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T01:18:14.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "599618991", "edit_history_tweet_ids": ["1175217616899756032"], "id": "1175217616899756032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:18:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1344729902", "in_reply_to_user_id": "855298933", "edit_history_tweet_ids": ["1175217567587287040"], "id": "1175217567587287040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175160034759757829"}], "created_at": "2019-09-21T01:17:57.000Z", "text": "@lucianacadahia Nadie se suicida porque provenga de x o y lugar. La muerte es algo m\u00e1s complejo que el suicidio.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lucianacadahia", "id": "855298933"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "42361572", "edit_history_tweet_ids": ["1175217460796166144"], "id": "1175217460796166144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:17:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39855872", "edit_history_tweet_ids": ["1175217456668954624"], "id": "1175217456668954624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T01:17:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948018553", "in_reply_to_user_id": "1062021426704797696", "edit_history_tweet_ids": ["1175217282986991616"], "id": "1175217282986991616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175214817960964097"}], "created_at": "2019-09-21T01:16:49.000Z", "text": "@iludido_kk august ames se recusou a fazer sexo sem camisinha, recebeu ataques e se suicidou logo em seguida. charlie walters foi esfaqueada at\u00e9 a morte por um cliente... a lista vai", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "august"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "charlie walters"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975884907728769024", "in_reply_to_user_id": "2834930991", "edit_history_tweet_ids": ["1175217237692768256"], "id": "1175217237692768256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175214401634426881"}], "created_at": "2019-09-21T01:16:38.000Z", "text": "@b1arios Certamente sim! Esquadr\u00e3o Suicida a gente esconde na fanbase. Hahahahah", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021963979021840384", "edit_history_tweet_ids": ["1175217206935937026"], "id": "1175217206935937026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175216261904719873"}], "created_at": "2019-09-21T01:16:31.000Z", "text": "RT @lewownardoRECAP: CARALHO VAI PASSAR ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA TELA QUENTE SEGUNDA-FEIRA NA GLOBO\n\nQUE COISA HORR\u00cdVEL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2838108615", "edit_history_tweet_ids": ["1175217001213648898"], "id": "1175217001213648898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:15:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3349597107", "edit_history_tweet_ids": ["1175216975993331712"], "id": "1175216975993331712", "created_at": "2019-09-21T01:15:36.000Z", "text": "S\u00e9culo 21 onde tudo \u00e9 comum\nAquele cara que se matou era so mais um\nMas \u00e9 o s\u00e9culo 21 \"s\u00e9culo da putaria\"\nOnde querer um amor virou patifaria\n \nMas ainda \u00e9 seculo 21 da intelig\u00eancia\nOnde pessoas acham que depressao \u00e9 frescura e n\u00e3o uma doen\u00e7a\n\u00c9 o seculo 21\nVoc\u00ea virou mais 1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113240128363872256", "edit_history_tweet_ids": ["1175216951989325824"], "id": "1175216951989325824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174886384190013441"}], "created_at": "2019-09-21T01:15:30.000Z", "text": "RT @elFuribista: Admitanlo gonorreas, a ustedes no les importa nadie m\u00e1s que ustedes mismos. No les importa saber la raz\u00f3n por la cual la g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elFuribista", "id": "3050456889"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1589901085", "edit_history_tweet_ids": ["1175216918980104193"], "id": "1175216918980104193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175182541285969921"}], "created_at": "2019-09-21T01:15:22.000Z", "text": "RT @historiadofut11: Algumas vers\u00f5es falam que ele se matou por n\u00e3o conseguir suportar a poss\u00edvel sa\u00edda do Nacional, clube que amava profun\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8898, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149507425734500352", "edit_history_tweet_ids": ["1175216848406757383"], "id": "1175216848406757383", "created_at": "2019-09-21T01:15:05.000Z", "text": "Eu n\u00e3o te iludi n\u00e3o, s\u00f3 dei corda vc que se enforcou bobinho", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "351233509", "edit_history_tweet_ids": ["1175216754747990017"], "id": "1175216754747990017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174886384190013441"}], "created_at": "2019-09-21T01:14:43.000Z", "text": "RT @elFuribista: Admitanlo gonorreas, a ustedes no les importa nadie m\u00e1s que ustedes mismos. No les importa saber la raz\u00f3n por la cual la g\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elFuribista", "id": "3050456889"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161827168353161216", "edit_history_tweet_ids": ["1175216618726711296"], "id": "1175216618726711296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T01:14:11.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388997104", "edit_history_tweet_ids": ["1175216402673950720"], "id": "1175216402673950720", "created_at": "2019-09-21T01:13:19.000Z", "text": "Cuando decimos: \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb, no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos. x1000000 https://t.co/8851jr3I3S", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8851jr3I3S", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}}, {"author_id": "2663503314", "edit_history_tweet_ids": ["1175216261904719873"], "id": "1175216261904719873", "created_at": "2019-09-21T01:12:45.000Z", "text": "CARALHO VAI PASSAR ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA TELA QUENTE SEGUNDA-FEIRA NA GLOBO\n\nQUE COISA HORR\u00cdVEL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "265417422", "edit_history_tweet_ids": ["1175216243902689281"], "id": "1175216243902689281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:12:41.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042156446", "edit_history_tweet_ids": ["1175216179356549121"], "id": "1175216179356549121", "created_at": "2019-09-21T01:12:26.000Z", "text": "primeiro filme de esquadrao suicida foi uma bosta em", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3636715575", "edit_history_tweet_ids": ["1175216037769486336"], "id": "1175216037769486336", "created_at": "2019-09-21T01:11:52.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na globa segunda a noite... tao ruinzinho mas amo a vibe", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8557, "type": "Organization", "normalized_text": "globa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176193852", "edit_history_tweet_ids": ["1175215987811061765"], "id": "1175215987811061765", "created_at": "2019-09-21T01:11:40.000Z", "text": "Pollo matou a garota e agora t\u00e1 se fazendo de v\u00edtima", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Pollo"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960966041890324481", "edit_history_tweet_ids": ["1175215982417240069"], "id": "1175215982417240069", "created_at": "2019-09-21T01:11:39.000Z", "text": "se eu morrer nos proximos dias foi meu trabalho q me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100290013030424576", "edit_history_tweet_ids": ["1175215937936642048"], "id": "1175215937936642048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175189798388211713"}], "created_at": "2019-09-21T01:11:28.000Z", "text": "Guitar se suicida en directo jugando Butiti III \ud83d\ude31\ud83d\ude31 (termina con convulsiones) https://t.co/wUrPUT4ZL9", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6764, "type": "Other", "normalized_text": "Guitar"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Butiti III"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wUrPUT4ZL9", "expanded_url": "https://twitter.com/AdvyStyles/status/1175189798388211713", "display_url": "twitter.com/AdvyStyles/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792783382", "edit_history_tweet_ids": ["1175215937433341952"], "id": "1175215937433341952", "created_at": "2019-09-21T01:11:28.000Z", "text": "Eu acho ao contrario , esquadr\u00e3o suicida pode estraga aves de rapina https://t.co/H9BhpcCBFx", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/H9BhpcCBFx", "expanded_url": "https://twitter.com/KeekSama/status/1175123099878117376", "display_url": "twitter.com/KeekSama/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "795339550973460480", "edit_history_tweet_ids": ["1175215912934400000"], "id": "1175215912934400000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793284511682560"}], "created_at": "2019-09-21T01:11:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "sa\u00fademental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}]}, "text": "RT @OPASOMSBrasil: O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pess\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55425045", "edit_history_tweet_ids": ["1175215875961569281"], "id": "1175215875961569281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:11:13.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2423908787", "edit_history_tweet_ids": ["1175215813722345472"], "id": "1175215813722345472", "created_at": "2019-09-21T01:10:59.000Z", "text": "queria entender pq o pessoal ficou puto com o jackson por ele ter chamado o cdc pra descobrir a verdade se a bailey tinha ou n\u00e3o aquela infec\u00e7\u00e3o que matou os pacientes, pq mano ele fez o certo", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "jackson"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.7467, "type": "Organization", "normalized_text": "cdc"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.5861, "type": "Person", "normalized_text": "bailey"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "24461914", "edit_history_tweet_ids": ["1175215758047096832"], "id": "1175215758047096832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:10:45.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56001313", "edit_history_tweet_ids": ["1175215501770989568"], "id": "1175215501770989568", "created_at": "2019-09-21T01:09:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 135, "tag": "ClubH\u00edpico"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.4624, "type": "Other", "normalized_text": "ClubH\u00edpico"}, {"start": 218, "end": 232, "probability": 0.3646, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1ndo cresta van a empezar a respetar a los animales en este pa\u00eds? \u00bfC\u00f3mo es posible que hayan muerto dos caballitos en el #ClubH\u00edpico? Y las carreras siguieron como si nada, misma modalidad de la administraci\u00f3n del #CostaneraCenter cuando se suicida una persona. Qu\u00e9 mal estamos", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "897957208666906624", "edit_history_tweet_ids": ["1175215410167369728"], "id": "1175215410167369728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:09:22.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294682686", "in_reply_to_user_id": "294682686", "edit_history_tweet_ids": ["1175215398184243202"], "id": "1175215398184243202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175215122324885504"}], "created_at": "2019-09-21T01:09:20.000Z", "text": "Daniel cagao Who??? Filho da puta que \"matou\" o hunteeeer, as minhas l\u00e1grimas de \u00f3dio n\u00e3o se aguentam", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "912458356828393472", "edit_history_tweet_ids": ["1175215380748484608"], "id": "1175215380748484608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175190400950296576"}], "created_at": "2019-09-21T01:09:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 113, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PgPUw6l6iU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney"}]}, "text": "RT @TomatazosCom: El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6l6iU\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1169804796615897088", "edit_history_tweet_ids": ["1175215342676828165"], "id": "1175215342676828165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175206393625886720"}], "created_at": "2019-09-21T01:09:06.000Z", "text": "@toopbird @okmarcinha @Gege_Fxxx @revistaazmina @simeumsm @OPASOMSBrasil Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.4589, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 227, "end": 237, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "okmarcinha", "id": "98005119"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "Gege_Fxxx", "id": "69784503"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "simeumsm", "id": "3308395221"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}], "urls": [{"start": 313, "end": 336, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58204738", "edit_history_tweet_ids": ["1175215258023202818"], "id": "1175215258023202818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:08:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "178097849", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "edit_history_tweet_ids": ["1175215254952976384"], "id": "1175215254952976384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175200482970746882"}], "created_at": "2019-09-21T01:08:45.000Z", "text": "@maiconkusterkkk Maicon .. tu \u00e9 um deus esquizofr\u00eanico (com tend\u00eancia suicida) asdokjhnasdo\u00b4kjnasd . . A edi\u00e7\u00e3o ta perfeita, parece q s\u00e3o pessoas diferentes conversando.. Genial..", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186554912", "edit_history_tweet_ids": ["1175215103819636736"], "id": "1175215103819636736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:08:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "395447427", "edit_history_tweet_ids": ["1175215066792243200"], "id": "1175215066792243200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:08:01.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001441926753800192", "edit_history_tweet_ids": ["1175215061784322049"], "id": "1175215061784322049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T01:07:59.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926090607185022976", "edit_history_tweet_ids": ["1175214966456180737"], "id": "1175214966456180737", "created_at": "2019-09-21T01:07:37.000Z", "text": "tava limpando o neg\u00f3cio com candida e cloro e t\u00f4 roendo a unha tem 10 minuto at\u00e9 perceber carai gostinho de cloro n\u00e9 meu instinto suicida agindo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1175214941093146624"], "id": "1175214941093146624", "created_at": "2019-09-21T01:07:31.000Z", "text": "\u00bb \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/buhLNFES8p https://t.co/SiOOgYUBzA", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/buhLNFES8p", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/SiOOgYUBzA", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175214941093146624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SiOOgYUBzA", "media_key": "3_1175214937037254656"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104812072473374722", "edit_history_tweet_ids": ["1175214938484281345"], "id": "1175214938484281345", "created_at": "2019-09-21T01:07:30.000Z", "text": "Nunca hace falta el suicida aqu\u00ed en tw \ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1157097639000887298", "edit_history_tweet_ids": ["1175214913465270272"], "id": "1175214913465270272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175151244345774081"}], "created_at": "2019-09-21T01:07:24.000Z", "text": "@MrcioOl46455145 @Debora_D_Diniz @jeanwyllys_real @revistaazmina Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MrcioOl46455145", "id": "1157097639000887298"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130221573", "edit_history_tweet_ids": ["1175214868632412160"], "id": "1175214868632412160", "created_at": "2019-09-21T01:07:13.000Z", "text": "Um garoto se suicidou na Unb mds \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "978467844492062720", "edit_history_tweet_ids": ["1175214746292903936"], "id": "1175214746292903936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:06:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291732413", "edit_history_tweet_ids": ["1175214735639351296"], "id": "1175214735639351296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:06:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170109765080535041", "edit_history_tweet_ids": ["1175214698897268736"], "id": "1175214698897268736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:06:33.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "2741367382", "edit_history_tweet_ids": ["1175214698532392960"], "id": "1175214698532392960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175193768124911616"}], "created_at": "2019-09-21T01:06:33.000Z", "text": "@peixonauta38 @Debora_D_Diniz @gingersz @revistaazmina Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "peixonauta38", "id": "2741367382"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "gingersz", "id": "1325577985"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146638704", "edit_history_tweet_ids": ["1175214683936231425"], "id": "1175214683936231425", "created_at": "2019-09-21T01:06:29.000Z", "text": "O guri do gato se matou ou mataram ele? Pera que perdi oq aconteceu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1021215145886994432", "edit_history_tweet_ids": ["1175214653590376449"], "id": "1175214653590376449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175182815572496386"}], "created_at": "2019-09-21T01:06:22.000Z", "text": "@andregoes19 @Debora_D_Diniz @JoelPinheiro85 @revistaazmina Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.4647, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andregoes19", "id": "1021215145886994432"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1016419393591500803", "edit_history_tweet_ids": ["1175214544345542659"], "id": "1175214544345542659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175149448911097856"}], "created_at": "2019-09-21T01:05:56.000Z", "text": "@plenamentere @Debora_D_Diniz @revistaazmina Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 199, "end": 209, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "plenamentere", "id": "1016419393591500803"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388246568", "edit_history_tweet_ids": ["1175214487366000641"], "id": "1175214487366000641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:05:42.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887311803444809729", "edit_history_tweet_ids": ["1175214450196041728"], "id": "1175214450196041728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T01:05:34.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2834930991", "in_reply_to_user_id": "975884907728769024", "edit_history_tweet_ids": ["1175214401634426881"], "id": "1175214401634426881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175146051269025793"}], "created_at": "2019-09-21T01:05:22.000Z", "text": "@chasilveira7 Ela \u00e9 muito competente, com certeza vai ser um trabalho mais consistente que Esquadr\u00e3o Suicida. Mal posso esperar \ud83e\udd29", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chasilveira7", "id": "975884907728769024"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1102290597438734336", "edit_history_tweet_ids": ["1175214382009212928"], "id": "1175214382009212928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175171575127183361"}], "created_at": "2019-09-21T01:05:17.000Z", "text": "@paolapatellisp @Debora_D_Diniz @revistaazmina Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 201, "end": 211, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2308746392", "in_reply_to_user_id": "1071883659874054144", "edit_history_tweet_ids": ["1175214167336325120"], "id": "1175214167336325120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175212170642108416"}], "created_at": "2019-09-21T01:04:26.000Z", "text": "@Pitufa_posta En casa xq en la tuya, pobre pijo, se suicida !", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "710825443927130112", "edit_history_tweet_ids": ["1175214091088158721"], "id": "1175214091088158721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:04:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194286274", "edit_history_tweet_ids": ["1175214072427700224"], "id": "1175214072427700224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:04:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1163116149569204225", "edit_history_tweet_ids": ["1175214039439425536"], "id": "1175214039439425536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175211285002240003"}], "created_at": "2019-09-21T01:03:56.000Z", "text": "@J31D5N @RMafei @revistaazmina Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 15, "username": "RMafei", "id": "780751531612045312"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781971789211721728", "in_reply_to_user_id": "1084218949850591232", "edit_history_tweet_ids": ["1175213980249468929"], "id": "1175213980249468929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174400536440975360"}], "created_at": "2019-09-21T01:03:41.000Z", "text": "@pasandoeldia1 @arte_3046 pero \ncu\u00e1ndo se aprenden que \nel c\u00ednico socialismo es el suicida cristianismo con gillotina\nLos jesuitas,no tienen familia,y no tienen nada que perder\nHasta quela chusma no se entere,su Agenda2030 est\u00e1 planificada\nAlianzadelMachete\nEntendiste\no necesitas un trasplante de cerebro?", "entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 221, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "Agenda2030"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.6299, "type": "Other", "normalized_text": "AlianzadelMachete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pasandoeldia1", "id": "1084218949850591232"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "arte_3046", "id": "235728231"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1353141296", "edit_history_tweet_ids": ["1175213905985060864"], "id": "1175213905985060864", "created_at": "2019-09-21T01:03:24.000Z", "text": "o mlk q matou o gato e comeu o cora\u00e7\u00e3o se matou\ntem gente comemorando o suic\u00eddio bixo...\n\nsei la, pra mim isso s\u00f3 deixa mais claro ainda o quanto o mlk era desequilibrado e precisava de uma ajuda psicol\u00f3gica intensa URGENTE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1387140756", "in_reply_to_user_id": "43606388", "edit_history_tweet_ids": ["1175213846736310278"], "id": "1175213846736310278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175201660215468039"}], "created_at": "2019-09-21T01:03:10.000Z", "text": "@maver23 @riverasaniel @ASSMCAonline @radioislatv Inyectarse Fentanilo ser\u00eda un acto suicida El Fentanilo es 100% mas potente que la morfina por lo que su nive de letalidad es muy alto. . El uso ilegal que estamos observando radica en la mezcla de este con otras drogas como la hero\u00edna, la coca\u00edna y medicamentos clandestinos.", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Fentanilo"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Fentanilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "maver23", "id": "43606388"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "riverasaniel", "id": "36216777"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ASSMCAonline", "id": "723512861159366656"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "radioislatv", "id": "54303617"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865589373617786881", "edit_history_tweet_ids": ["1175213757129265152"], "id": "1175213757129265152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:02:48.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50446250", "edit_history_tweet_ids": ["1175213675843596289"], "id": "1175213675843596289", "created_at": "2019-09-21T01:02:29.000Z", "text": "En la madrugada me bajon\u00e9 super cabron que neta pens\u00e9 en lastimarme pero me puse a escribir algo muy suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35748234", "edit_history_tweet_ids": ["1175213565562822656"], "id": "1175213565562822656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:02:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "358180404", "edit_history_tweet_ids": ["1175213499519242240"], "id": "1175213499519242240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:01:47.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15386602", "edit_history_tweet_ids": ["1175213416719540224"], "id": "1175213416719540224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:01:27.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2360001654", "in_reply_to_user_id": "1098246358396473345", "edit_history_tweet_ids": ["1175213387162226688"], "id": "1175213387162226688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175170327510433792"}], "created_at": "2019-09-21T01:01:20.000Z", "text": "@bau_daux @cruzirenediaz Y si no trabaja no come, si no come se muere, el que se deja morir pudiendo salvarse es un suicida, el suicidio es un delito consumado contra la propia vida. En definitiva, trabajar o no trabajar no es un tema legal sino humanitario; toda persona tiene derecho a un trabajo digno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bau_daux", "id": "1098246358396473345"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "cruzirenediaz", "id": "1129416788"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058478802144321542", "edit_history_tweet_ids": ["1175213384477892608"], "id": "1175213384477892608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T01:01:19.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3308565255", "edit_history_tweet_ids": ["1175213342702673920"], "id": "1175213342702673920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T01:01:09.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44376252", "edit_history_tweet_ids": ["1175213148909047808"], "id": "1175213148909047808", "created_at": "2019-09-21T01:00:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}, {"start": 36, "end": 54, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WLCIeDYF5s", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1175213148909047808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLCIeDYF5s", "media_key": "3_1175213146887401472"}]}, "text": "#Cine | Revelan elenco completo del #Escuadr\u00f3nSuicida2 \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/WLCIeDYF5s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65278734", "edit_history_tweet_ids": ["1175213102180159488"], "id": "1175213102180159488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}], "created_at": "2019-09-21T01:00:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963808495102578693", "edit_history_tweet_ids": ["1175213091375734785"], "id": "1175213091375734785", "created_at": "2019-09-21T01:00:10.000Z", "text": "Segunda feira vai passar esquadr\u00e3o suicida na tv e claro que euzinha vou ver \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009452461248180224", "edit_history_tweet_ids": ["1175213064297287682"], "id": "1175213064297287682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "created_at": "2019-09-21T01:00:03.000Z", "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145664539", "edit_history_tweet_ids": ["1175213009704235008"], "id": "1175213009704235008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:59:50.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853333875766042624", "edit_history_tweet_ids": ["1175212917723160577"], "id": "1175212917723160577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:59:28.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236898823", "edit_history_tweet_ids": ["1175212840707416064"], "id": "1175212840707416064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174163616838422528"}], "created_at": "2019-09-21T00:59:10.000Z", "text": "RT @maria20717950: 'El amor es un arte, Elena, es tan subjetivo e indescifrable que cuando nos sometemos a amar, en ese mism\u00edsimo instante,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236898823", "edit_history_tweet_ids": ["1175212813855408130"], "id": "1175212813855408130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175194391453065216"}], "created_at": "2019-09-21T00:59:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 69, "tag": "wattpad"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "love"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9819, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2FdMRoU1xd", "expanded_url": "https://my.w.tt/Op3lj6Ti9Z", "display_url": "my.w.tt/Op3lj6Ti9Z"}]}, "text": "RT @maria20717950: El arte suicida de amar - RED DE MENTIRAS #wattpad #love https://t.co/2FdMRoU1xd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "236898823", "edit_history_tweet_ids": ["1175212808235036672"], "id": "1175212808235036672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175157582618644480"}], "created_at": "2019-09-21T00:59:02.000Z", "text": "RT @maria20717950: 'El lobo quiere proteger a Caperucita, sin embargo, de qui\u00e9n debe protegerla no es m\u00e1s que de \u00e9l mismo. Pero el lobo sen\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Caperucita"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "sen"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65278734", "edit_history_tweet_ids": ["1175212796012687360"], "id": "1175212796012687360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175129543591518208"}], "created_at": "2019-09-21T00:58:59.000Z", "text": "RT @Carracci: Las se\u00f1ales que una persona con conducta suicida puede llegar a presentar son vitales para prevenir estas conductas. #prevenc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carracci", "id": "69699937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "413070014", "edit_history_tweet_ids": ["1175212782712754176"], "id": "1175212782712754176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174879957232869376"}], "created_at": "2019-09-21T00:58:56.000Z", "text": "RT @freron: @CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "freron", "id": "119417310"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758453046397501440", "edit_history_tweet_ids": ["1175212769471340545"], "id": "1175212769471340545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:58:53.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879151135612968970", "edit_history_tweet_ids": ["1175212718363762689"], "id": "1175212718363762689", "created_at": "2019-09-21T00:58:41.000Z", "text": "Sei l\u00e1, o jeito que o pessoal quase se matou na roda hoje foi diferente", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979383730946170881", "edit_history_tweet_ids": ["1175212515925614592"], "id": "1175212515925614592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-21T00:57:52.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781971789211721728", "edit_history_tweet_ids": ["1175212406978621440"], "id": "1175212406978621440", "created_at": "2019-09-21T00:57:26.000Z", "text": "pero \ncu\u00e1ndo se aprenden que \nel c\u00ednico socialismo es el suicida cristianismo con gillotina\n\nLos jesuitas, no tienen familia, y no tienen nada que perder\nHasta que la chusma no se entere\nsu Agenda est\u00e1 planificada\n\nLo entendiste\no necesitas un trasplante de cerebro?\nSimpl\u00f3n https://t.co/Mddd9nLnhu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Mddd9nLnhu", "expanded_url": "https://twitter.com/pasandoeldia1/status/1174400536440975360", "display_url": "twitter.com/pasandoeldia1/\u2026"}]}}, {"author_id": "859470747051413505", "edit_history_tweet_ids": ["1175212339160846336"], "id": "1175212339160846336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:57:10.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1168906228426256386", "edit_history_tweet_ids": ["1175212290955718656"], "id": "1175212290955718656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:56:59.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "328307912", "edit_history_tweet_ids": ["1175212223884648449"], "id": "1175212223884648449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:56:43.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165046904218165248", "edit_history_tweet_ids": ["1175212194163765254"], "id": "1175212194163765254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:56:36.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2632650141", "in_reply_to_user_id": "43814969", "edit_history_tweet_ids": ["1175212165822853121"], "id": "1175212165822853121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175210921553215489"}], "created_at": "2019-09-21T00:56:29.000Z", "text": "@FerIglesias Para mi no es un voto castigo, es un voto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026649514202021888", "edit_history_tweet_ids": ["1175212070322786304"], "id": "1175212070322786304", "created_at": "2019-09-21T00:56:06.000Z", "text": "thiago ricelly se matou, n\u00e3o fico triste por ele. e sim pela familia, espero q deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de cada e que thiago tenha ido pro inferno.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58200646", "edit_history_tweet_ids": ["1175212014244978691"], "id": "1175212014244978691", "created_at": "2019-09-21T00:55:53.000Z", "text": "\ud83d\ude33\nhttps://t.co/lGT8YVjt0L", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/lGT8YVjt0L", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/duelo-terapeuta-paciente-suicida/", "display_url": "psyciencia.com/duelo-terapeut\u2026"}]}}, {"author_id": "1164333751477899264", "edit_history_tweet_ids": ["1175212006837760000"], "id": "1175212006837760000", "created_at": "2019-09-21T00:55:51.000Z", "text": "BORA ASSISTIR ESQUADR\u00c3O SUICIDA @Trouxa_Babs @ray5hcamilizer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "ray5hcamilizer", "id": "3345859564"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "199159709", "in_reply_to_user_id": "696505670623956994", "edit_history_tweet_ids": ["1175211892329058306"], "id": "1175211892329058306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175211593770123264"}], "created_at": "2019-09-21T00:55:24.000Z", "text": "@sebaspaezz Fa man, sal\u00eda ese pacto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sebaspaezz", "id": "696505670623956994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2568384330", "edit_history_tweet_ids": ["1175211867582734337"], "id": "1175211867582734337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175144950922694656"}], "created_at": "2019-09-21T00:55:18.000Z", "text": "RT @juanjuver: @hurgamemoriaPE @Xileone @SuneduPeru @PoliciaPeru @FiscaliaPeru USMP fu\u00e9 y sigue siendo una sucursal para reciclar apristas.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6941, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juanjuver", "id": "54580128"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "56574188", "edit_history_tweet_ids": ["1175211865980489728"], "id": "1175211865980489728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:55:17.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050899259741138944", "edit_history_tweet_ids": ["1175211806391971843"], "id": "1175211806391971843", "created_at": "2019-09-21T00:55:03.000Z", "text": "a coisa mais linda q escutei hj foi o seguinte coment\u00e1rio p acalmar uma pessoa \n\"Dizem q suicida nao vai p ceu, mas dizem tb q chuva e ben\u00e7\u00e3o, ja percebeu o calor q fez esses dias? Estamos sepultando ele e observa esse sereno, Deus ta aben\u00e7oando ele\" \nMano\u2764", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 230, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "936031701062610946", "edit_history_tweet_ids": ["1175211715258175488"], "id": "1175211715258175488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175207176136265728"}], "created_at": "2019-09-21T00:54:41.000Z", "text": "@gesantos189 @pedrodoria Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "339832376", "edit_history_tweet_ids": ["1175211657146118146"], "id": "1175211657146118146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "created_at": "2019-09-21T00:54:28.000Z", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "709071536", "edit_history_tweet_ids": ["1175211607078711296"], "id": "1175211607078711296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175179675309678592"}], "created_at": "2019-09-21T00:54:16.000Z", "text": "@luis_gui07 @pedrodoria Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luis_gui07", "id": "709071536"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914650431401406465", "edit_history_tweet_ids": ["1175211598945902592"], "id": "1175211598945902592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:54:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1087540171313217536", "edit_history_tweet_ids": ["1175211522336993280"], "id": "1175211522336993280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175186205215997952"}], "created_at": "2019-09-21T00:53:55.000Z", "text": "@Marcelom888 @AdrielSaul1 @pedrodoria Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marcelom888", "id": "1087540171313217536"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "AdrielSaul1", "id": "1174081016375455746"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792101053", "edit_history_tweet_ids": ["1175211391906701312"], "id": "1175211391906701312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:53:24.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036271117621702656", "edit_history_tweet_ids": ["1175211364773761030"], "id": "1175211364773761030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-21T00:53:18.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2823522218", "edit_history_tweet_ids": ["1175211342984142849"], "id": "1175211342984142849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175118715588947970"}], "created_at": "2019-09-21T00:53:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}]}, "text": "RT @ElBigDataMx: #Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f htt\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037802758030671873", "edit_history_tweet_ids": ["1175211305067847681"], "id": "1175211305067847681", "created_at": "2019-09-21T00:53:04.000Z", "text": "Erika quase me matou de susto 2x hj, ela quer testar se eu desmaio mesmo s\u00f3 pode", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Erika"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "554570699", "edit_history_tweet_ids": ["1175211202575839237"], "id": "1175211202575839237", "created_at": "2019-09-21T00:52:39.000Z", "text": "El mate es el mate y se toma con cualquier clima. Pero terer\u00e9 con fr\u00edo ya es de suicida, no entiendo a esa gente.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071028046507986946", "in_reply_to_user_id": "918562120014483456", "edit_history_tweet_ids": ["1175211182363422721"], "id": "1175211182363422721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174329262905667584"}], "created_at": "2019-09-21T00:52:34.000Z", "text": "@rexssuring @armyfor38912011 La rara/alegre/suicida/asexual/Nicol\u00e1s Maduro/etc Realmente importa? No. No me conocen", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "614780778", "edit_history_tweet_ids": ["1175210957045452800"], "id": "1175210957045452800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "created_at": "2019-09-21T00:51:41.000Z", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024417252614045697", "edit_history_tweet_ids": ["1175210928855506946"], "id": "1175210928855506946", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175190238416781314"}], "created_at": "2019-09-21T00:51:34.000Z", "text": "\"a curiosidade matou o gato\"\n\n- hmm quantas p\u00e1ginas tem em A Maldi\u00e7\u00e3o do Tit\u00e3? \n\n\"\u2014 N\u00e3o podemos deixar que ningu\u00e9m saiba. N\u00e3o creio que algu\u00e9m tenha se dado conta de que Nico \u00e9\u2026\n\u2014 Filho de Hades [\u2026]\" \n\n- COMO \u00c9 QUE \u00c9?????? https://t.co/TkrC3V6n8p", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Maldi\u00e7\u00e3o"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "Nico"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.6157, "type": "Person", "normalized_text": "Hades"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/TkrC3V6n8p", "expanded_url": "https://twitter.com/oraculosemideus/status/1175190238416781314", "display_url": "twitter.com/oraculosemideu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799758775519416320", "edit_history_tweet_ids": ["1175210733468037120"], "id": "1175210733468037120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "created_at": "2019-09-21T00:50:47.000Z", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024423706091814912", "edit_history_tweet_ids": ["1175210584645783552"], "id": "1175210584645783552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:50:12.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853604936", "edit_history_tweet_ids": ["1175210450524487680"], "id": "1175210450524487680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175198989618241536"}], "created_at": "2019-09-21T00:49:40.000Z", "text": "RT @EP_Mundo: \u25ba \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/RFyCmvXmUL https://t.co/vYM1A9BbBr", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EP_Mundo", "id": "108192135"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/RFyCmvXmUL", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vYM1A9BbBr", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175198989618241536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYM1A9BbBr", "media_key": "3_1175198985604276224"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197821040", "edit_history_tweet_ids": ["1175210405783920640"], "id": "1175210405783920640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:49:29.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968214587551178754", "in_reply_to_user_id": "1582493244", "edit_history_tweet_ids": ["1175210260132503554"], "id": "1175210260132503554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175203216990048257"}], "created_at": "2019-09-21T00:48:55.000Z", "text": "@entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4227145761", "edit_history_tweet_ids": ["1175210182781128704"], "id": "1175210182781128704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:48:36.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "385492122", "edit_history_tweet_ids": ["1175210180767862784"], "id": "1175210180767862784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "created_at": "2019-09-21T00:48:36.000Z", "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139495617212944387", "in_reply_to_user_id": "63925916", "edit_history_tweet_ids": ["1175210177638883330"], "id": "1175210177638883330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172273904389369857"}], "created_at": "2019-09-21T00:48:35.000Z", "text": "@ElenGramiscelli Se o Hadad tivesse ganhado teria me suicidado,quando um esquerdopata te chamar de facista,fale para ele colocar no Google quantas pessoas o facismo matou 6 milh\u00f5es e quantas pessoas os esquerdopatas mataram,Mais de 100milh\u00f5es de pessoas,e os malvados s\u00e3o os facistas.", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Hadad"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6004, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElenGramiscelli", "id": "63925916"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49959329", "edit_history_tweet_ids": ["1175210163499917313"], "id": "1175210163499917313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:48:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169563766838759425", "edit_history_tweet_ids": ["1175210090976227328"], "id": "1175210090976227328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:48:14.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719717919685550080", "edit_history_tweet_ids": ["1175210018041466880"], "id": "1175210018041466880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:47:57.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1139638961054220288", "edit_history_tweet_ids": ["1175209963263643648"], "id": "1175209963263643648", "created_at": "2019-09-21T00:47:44.000Z", "text": "Ya me agarro la pinch\u00e9 depre suicida \ud83d\ude29", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "766071749117112320", "edit_history_tweet_ids": ["1175209914282721281"], "id": "1175209914282721281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:47:32.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407162192", "edit_history_tweet_ids": ["1175209859396120576"], "id": "1175209859396120576", "created_at": "2019-09-21T00:47:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GGub6ulqQK", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIIswV", "display_url": "bit.ly/2kIIswV"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RaGURXeNGT", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1175209859396120576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RaGURXeNGT", "media_key": "3_1175209828098224128"}]}, "text": "Hasta el momento se desconoce el nombre del hoy occiso\n#Seguridad\nhttps://t.co/GGub6ulqQK https://t.co/RaGURXeNGT", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109881835889324033", "edit_history_tweet_ids": ["1175209680148357121"], "id": "1175209680148357121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:46:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2610211974", "edit_history_tweet_ids": ["1175209622430466050"], "id": "1175209622430466050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-21T00:46:22.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132648428", "edit_history_tweet_ids": ["1175209566646280192"], "id": "1175209566646280192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:46:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "585842164", "edit_history_tweet_ids": ["1175209224906973184"], "id": "1175209224906973184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203729106227205"}], "created_at": "2019-09-21T00:44:48.000Z", "text": "RT @IuryPinheiro10: Senhor presidente, um policial matou o outro na faculdade que eu estudo por um motivo bobo, eu disse um motivo bobo, re\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IuryPinheiro10", "id": "1001621707151593474"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1562055445", "edit_history_tweet_ids": ["1175209116630953984"], "id": "1175209116630953984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:44:22.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27360368", "edit_history_tweet_ids": ["1175208891342147584"], "id": "1175208891342147584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:43:28.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2165619605", "edit_history_tweet_ids": ["1175208881980608517"], "id": "1175208881980608517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:43:26.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "513326163", "edit_history_tweet_ids": ["1175208869926199298"], "id": "1175208869926199298", "created_at": "2019-09-21T00:43:23.000Z", "text": "Se aqui em casa \u00e9 uns 10 metros do riozinho que passa aqui embaixo, duvido que eu moro numa porra dessa, cheio de pensamento suicida e medo de ser son\u00e2mbulo 1 https://t.co/cFjVJsUeWs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/cFjVJsUeWs", "expanded_url": "https://twitter.com/Unexplained/status/1174831440783183872", "display_url": "twitter.com/Unexplained/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1171071163625349120", "edit_history_tweet_ids": ["1175208740531908610"], "id": "1175208740531908610", "created_at": "2019-09-21T00:42:52.000Z", "text": "A tempos atr\u00e1s conheci um cara que achou que tinha falhado na vida e ent\u00e3o queria virar suicida, voc\u00ea v\u00ea que ele falhou de novo, por que hj ele continua vivo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1569799610", "edit_history_tweet_ids": ["1175208668033409027"], "id": "1175208668033409027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:42:35.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "125053705", "edit_history_tweet_ids": ["1175208515423440896"], "id": "1175208515423440896", "created_at": "2019-09-21T00:41:59.000Z", "text": "\u3093\uff1f\u3000NOAH\u3067\uff1f\uff01\nhttps://t.co/q6V6gIFlP7", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/q6V6gIFlP7", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246"}]}}, {"author_id": "1170046161778028545", "edit_history_tweet_ids": ["1175208508779892736"], "id": "1175208508779892736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:41:57.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "108981499", "edit_history_tweet_ids": ["1175208480384475141"], "id": "1175208480384475141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175145849690742785"}], "created_at": "2019-09-21T00:41:50.000Z", "text": "@peixejr @revistaazmina @felipeneto @jeanwyllys_real @alexandrismos @ggreenwald @samiabomfim @diImabr @tabataamaralsp Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 181, "end": 182, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 272, "end": 282, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "peixejr", "id": "108981499"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "diImabr", "id": "116820742"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "urls": [{"start": 358, "end": 381, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "118203991", "in_reply_to_user_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1175208438332362753"], "id": "1175208438332362753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175131975864086528"}], "created_at": "2019-09-21T00:41:40.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @congresoperu @PatriciaTubilla @hernanismo @Rafaellavp @LenguaAprista @ComFemeninoApra @UnidasTLP @primerafuente1 @Jaicec @PauloSoriano1 @apranorte Si Victor Raul Haya de la Torre resucitara buscaria el arma con el que se mato tu L\u00cdDER SUICIDA y matar\u00eda a todos los TRAIDORES A LA PATRIA DEL APRA para rectificarse ante el pa\u00eds y solo as\u00ed descansar\u00eda en paz. Ya vas a caer al igual que CORRUPTO de tu viejo @LUCIANA_LEON_R .", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 177, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.5293, "type": "Place", "normalized_text": "Torre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "hernanismo", "id": "442283723"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "LenguaAprista", "id": "788944844009959424"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "ComFemeninoApra", "id": "966220851111641089"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "UnidasTLP", "id": "761436621954752512"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 130, "end": 137, "username": "Jaicec", "id": "85636154"}, {"start": 138, "end": 152, "username": "PauloSoriano1", "id": "394431624"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 423, "end": 438, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48226556", "edit_history_tweet_ids": ["1175208376210472960"], "id": "1175208376210472960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:41:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2749486807", "edit_history_tweet_ids": ["1175208346502217728"], "id": "1175208346502217728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:41:18.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049365023326425088", "edit_history_tweet_ids": ["1175208321864863745"], "id": "1175208321864863745", "created_at": "2019-09-21T00:41:12.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos, se suicidou, c\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 isso? Uma crian\u00e7a que poderia est\u00e1 vivendo a melhor fase da vida. Queria que as crian\u00e7as de hoje tivesse a inf\u00e2ncia de antigamente, a minha inf\u00e2ncia, que chorava por ter ca\u00eddo ou por ter pedido algo \u00e1 m\u00e3e e m\u00e3e n\u00e3o dar!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1431327510", "edit_history_tweet_ids": ["1175208257838813187"], "id": "1175208257838813187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:40:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1151542879782875137", "edit_history_tweet_ids": ["1175208253510291457"], "id": "1175208253510291457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175174129248624643"}], "created_at": "2019-09-21T00:40:56.000Z", "text": "@SilviaS20046213 @PaoliSteph @revistaazmina @felipeneto @jeanwyllys_real @alexandrismos @ggreenwald @samiabomfim @diImabr @tabataamaralsp Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 292, "end": 302, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilviaS20046213", "id": "1151542879782875137"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 100, "end": 112, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "diImabr", "id": "116820742"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "urls": [{"start": 378, "end": 401, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109985485286506496", "in_reply_to_user_id": "1109985485286506496", "edit_history_tweet_ids": ["1175208100506284033"], "id": "1175208100506284033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175207939918966786"}], "created_at": "2019-09-21T00:40:20.000Z", "text": "PQ NAO FOI SUICIDIO AQUELE FILHO DA PUTA TE MATOU MEU DEUS JACKSON SE VC SOUBESSE O QUANTO EU TE AMO AINDA ESTARIA VIVO", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "JACKSON"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1052970191796211714", "edit_history_tweet_ids": ["1175208080096862209"], "id": "1175208080096862209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175117144868249600"}], "created_at": "2019-09-21T00:40:15.000Z", "text": "@ruthaquinosa @RViria @revistaazmina @Maufalavigna @felipeneto @jeanwyllys_real @alexandrismos @ggreenwald @samiabomfim @diImabr @tabataamaralsp @DamaresAlves Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 209, "probability": 0.9837, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 313, "end": 323, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ruthaquinosa", "id": "1052970191796211714"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "RViria", "id": "1299413904"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "Maufalavigna", "id": "2330949535"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "diImabr", "id": "116820742"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "urls": [{"start": 399, "end": 422, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19287385", "edit_history_tweet_ids": ["1175208020382572546"], "id": "1175208020382572546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:40:01.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162453166643957761", "edit_history_tweet_ids": ["1175207972059975680"], "id": "1175207972059975680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175076198768140288"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:49.000Z", "text": "RT @TEMAScolombia1: \u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/ZTedpWKINz v\u00eda @\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TEMAScolombia1", "id": "1363478880"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ZTedpWKINz", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235747410", "edit_history_tweet_ids": ["1175207957501493250"], "id": "1175207957501493250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:46.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70222154", "edit_history_tweet_ids": ["1175207945740673024"], "id": "1175207945740673024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:43.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "284816888", "in_reply_to_user_id": "959454189633097728", "edit_history_tweet_ids": ["1175207939826692096"], "id": "1175207939826692096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175207546631741440"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:41.000Z", "text": "@cammilanery o ex noivo t\u00e1 chantageando ela. se ela n\u00e3o casar com ele, ele denuncia o atual namorado dela (que matou pra defender ela)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751499211523358720", "edit_history_tweet_ids": ["1175207931702317057"], "id": "1175207931702317057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:39.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "506560739", "edit_history_tweet_ids": ["1175207909455589376"], "id": "1175207909455589376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:34.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081592913296084998", "in_reply_to_user_id": "1057959265174994947", "edit_history_tweet_ids": ["1175207808570204165"], "id": "1175207808570204165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175074882566205441"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:10.000Z", "text": "@Michele_M0rais @S_Rodrigues_ @revistaazmina @felipeneto @jeanwyllys_real @alexandrismos @ggreenwald @samiabomfim @diImabr @tabataamaralsp Eu tenho dois bons argumentos, presidente Bolsonaro homenageou MC rea\u00e7a que traiu a esposa e bateu na amante gr\u00e1vida (se matou em seguida) e se juntou ao Edir Macedo, um homem favor\u00e1vel ao aborto principalmente aos mais pobres! Tem video : https://t.co/XBtW8Sfjb0", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 293, "end": 303, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Michele_M0rais", "id": "1057959265174994947"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "s_rodrigues_", "id": "1298444056171880448"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 114, "end": 122, "username": "diImabr", "id": "116820742"}, {"start": 123, "end": 138, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "urls": [{"start": 379, "end": 402, "url": "https://t.co/XBtW8Sfjb0", "expanded_url": "https://youtu.be/ylSLdFeUR9g", "display_url": "youtu.be/ylSLdFeUR9g", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=ylSLdFeUR9g&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "177243269", "edit_history_tweet_ids": ["1175207783840604161"], "id": "1175207783840604161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:39:04.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796670011410710528", "in_reply_to_user_id": "1105936223573630976", "edit_history_tweet_ids": ["1175207759668809728"], "id": "1175207759668809728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175204878102224902"}], "created_at": "2019-09-21T00:38:58.000Z", "text": "@Vitovalenzuelag Eu hagamos un pacto suicida.. \nTe pinta?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vitovalenzuelag", "id": "171341565"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2758809303", "in_reply_to_user_id": "773206368669036545", "edit_history_tweet_ids": ["1175207538536656896"], "id": "1175207538536656896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187528237891590"}], "created_at": "2019-09-21T00:38:06.000Z", "text": "@ttdoLipee @jhonmenezes15 Voc\u00ea n\u00e3o que vc \u00e9 suicida, j\u00e1 t\u00f4 com duas tentativas de homic\u00eddio nas costas, n\u00e3o quero mais n\u00e3o", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ttdoLipee", "id": "773206368669036545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4141854682", "edit_history_tweet_ids": ["1175207403144536065"], "id": "1175207403144536065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:37:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861015938052837377", "edit_history_tweet_ids": ["1175207296504348672"], "id": "1175207296504348672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:37:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150346627", "edit_history_tweet_ids": ["1175207137716445184"], "id": "1175207137716445184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203747951198209"}], "created_at": "2019-09-21T00:36:30.000Z", "text": "RT @PLakech: Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pact\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733350726827692032", "edit_history_tweet_ids": ["1175207055835258881"], "id": "1175207055835258881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:36:11.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "713184945750032385", "edit_history_tweet_ids": ["1175206980635516933"], "id": "1175206980635516933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:35:53.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051146032", "edit_history_tweet_ids": ["1175206971865280512"], "id": "1175206971865280512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175206913375637504"}], "created_at": "2019-09-21T00:35:51.000Z", "text": "RT @ilgusano: Todo suicida, en un punto, es optimista.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ilgusano", "id": "255737028"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95572487", "edit_history_tweet_ids": ["1175206955297705984"], "id": "1175206955297705984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:35:47.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078336413362462722", "in_reply_to_user_id": "1147975077666971653", "edit_history_tweet_ids": ["1175206940378574854"], "id": "1175206940378574854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175206797428350977"}], "created_at": "2019-09-21T00:35:43.000Z", "text": "@BortotLiv Eu real n sei como q a gnt n se matou at\u00e9 hj", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255737028", "edit_history_tweet_ids": ["1175206913375637504"], "id": "1175206913375637504", "created_at": "2019-09-21T00:35:37.000Z", "text": "Todo suicida, en un punto, es optimista.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857373657701773312", "edit_history_tweet_ids": ["1175206849819369472"], "id": "1175206849819369472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:35:21.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4603788863", "edit_history_tweet_ids": ["1175206806701969409"], "id": "1175206806701969409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:35:11.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192667980", "edit_history_tweet_ids": ["1175206695171239942"], "id": "1175206695171239942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "created_at": "2019-09-21T00:34:45.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2699930505", "edit_history_tweet_ids": ["1175206693468344321"], "id": "1175206693468344321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:34:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152032716", "edit_history_tweet_ids": ["1175206625071763463"], "id": "1175206625071763463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203747951198209"}], "created_at": "2019-09-21T00:34:28.000Z", "text": "RT @PLakech: Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pact\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113031692393033729", "edit_history_tweet_ids": ["1175206613449412610"], "id": "1175206613449412610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:34:25.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "271978200", "edit_history_tweet_ids": ["1175206595220987904"], "id": "1175206595220987904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:34:21.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333295352", "in_reply_to_user_id": "600390358", "edit_history_tweet_ids": ["1175206577730727942"], "id": "1175206577730727942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175143766962966528"}], "created_at": "2019-09-21T00:34:17.000Z", "text": "@InsurgentePetyr @JuanyGar63 Gran idea el que est\u00e1 en medio de los vagones , gran idea suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "vagones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "InsurgentePetyr", "id": "600390358"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "JuanyGar63", "id": "1010705413"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983097478244335616", "edit_history_tweet_ids": ["1175206524471468044"], "id": "1175206524471468044", "created_at": "2019-09-21T00:34:04.000Z", "text": "Maluco que matou o gato se suicidou lol https://t.co/klRGjISs0a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/klRGjISs0a", "expanded_url": "https://twitter.com/vinishawty/status/1175206524471468044/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/klRGjISs0a", "media_key": "3_1175206522219048960"}]}}, {"author_id": "990645311675695105", "edit_history_tweet_ids": ["1175206518129614849"], "id": "1175206518129614849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:34:02.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "595092521", "edit_history_tweet_ids": ["1175206465260462080"], "id": "1175206465260462080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:33:50.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116442310378758144", "edit_history_tweet_ids": ["1175206433853456386"], "id": "1175206433853456386", "created_at": "2019-09-21T00:33:42.000Z", "text": "meu vizinho se matou e td q eu consegui escutar da irm\u00e3 dele foi \u201cEU AVISEI Q N ERA PRA DX ELE SOZINHO, Q ELE TAVA DEPRESSIVO CARAMBA\u201d \ngnt, que tristeza", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1031225140577804291", "edit_history_tweet_ids": ["1175206433274716166"], "id": "1175206433274716166", "created_at": "2019-09-21T00:33:42.000Z", "text": "empez\u00f3 siendo algo comico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1131021278750674946", "edit_history_tweet_ids": ["1175206428782579714"], "id": "1175206428782579714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:33:41.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43755579", "in_reply_to_user_id": "282216876", "edit_history_tweet_ids": ["1175206356925734912"], "id": "1175206356925734912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175017792996876288"}], "created_at": "2019-09-21T00:33:24.000Z", "text": "@cesargaglioni Phoebe foi moradora de rua com uma m\u00e3e suicida. M\u00f4nica \u00e9 ex obesa. Joey \u00e9 filho de imigrantes e Chandler de uma drag queen. O pessoal gosta \u00e9 de reclamar.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6599, "type": "Person", "normalized_text": "Phoebe"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Joey"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Chandler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cesargaglioni", "id": "282216876"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44936033", "edit_history_tweet_ids": ["1175206297203032064"], "id": "1175206297203032064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:33:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103962377", "edit_history_tweet_ids": ["1175206255385878528"], "id": "1175206255385878528", "created_at": "2019-09-21T00:33:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Facebook"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "California"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9624, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "California"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/TXYTWsrhzU", "expanded_url": "http://mile.io/2Ob7ile", "display_url": "mile.io/2Ob7ile"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hnigepm9Vk", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioTam/status/1175206255385878528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnigepm9Vk", "media_key": "3_1175155916284604416"}]}, "text": "Empleado de #Facebook se suicida al saltar de cuarto piso de edificio sede en #California\n\nhttps://t.co/TXYTWsrhzU https://t.co/hnigepm9Vk", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3899593276", "edit_history_tweet_ids": ["1175206178491645959"], "id": "1175206178491645959", "created_at": "2019-09-21T00:32:41.000Z", "text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "46935882", "edit_history_tweet_ids": ["1175206156211490817"], "id": "1175206156211490817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:32:36.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149525735", "edit_history_tweet_ids": ["1175206010396561408"], "id": "1175206010396561408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:32:01.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1438824157", "edit_history_tweet_ids": ["1175206009620566016"], "id": "1175206009620566016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:32:01.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1141875311774224386", "edit_history_tweet_ids": ["1175205923461193730"], "id": "1175205923461193730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:31:41.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97439870", "in_reply_to_user_id": "17145115", "edit_history_tweet_ids": ["1175205856629198848"], "id": "1175205856629198848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175204910146686978"}], "created_at": "2019-09-21T00:31:25.000Z", "text": "@mauriciostycer Ai \u00e9 que vc se engana Stycer aqui na minha cidade houve um caso parecido com o da Vivi,que o fim n\u00e3o foi dos melhores o cara que era da Pol\u00edcia como o Camilo matou a experi\u00eancia noiva com um tiro na loja onde ela trabalhava.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4954, "type": "Person", "normalized_text": "Stycer"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6795, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mauriciostycer", "id": "17145115"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "896142372710617088", "edit_history_tweet_ids": ["1175205649279569921"], "id": "1175205649279569921", "created_at": "2019-09-21T00:30:35.000Z", "text": "Gente... Era boato !\n.\n.\n.\n.\nO Baldasso n\u00e3o se suicidou !!!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/upajho91SZ", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3965, "type": "Organization", "normalized_text": "Baldasso"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/upajho91SZ", "expanded_url": "https://twitter.com/FabianoBaldasso/status/1175074352334802944", "display_url": "twitter.com/FabianoBaldass\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "607844378", "edit_history_tweet_ids": ["1175205640656084992"], "id": "1175205640656084992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203747951198209"}], "created_at": "2019-09-21T00:30:33.000Z", "text": "RT @PLakech: Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pact\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077998929625694208", "edit_history_tweet_ids": ["1175205590802587650"], "id": "1175205590802587650", "created_at": "2019-09-21T00:30:21.000Z", "text": "a escola est\u00e1 t\u00e3o linda\nnem vai parecer que a gente quase se matou para fazer tudo aquilo e ainda n\u00e3o ter uma folguinha segunda feira kkkkk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197409337", "in_reply_to_user_id": "172572347", "edit_history_tweet_ids": ["1175205492743987200"], "id": "1175205492743987200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175203521131626497"}], "created_at": "2019-09-21T00:29:58.000Z", "text": "@opropriopontes @sandravieira_ Sim... se suicidou, traiu... mas fez sozinho. N\u00e3o envolveu nenhum dos outros 11 e nem as mulheres que ajudavam a sustentar o minist\u00e9rio de Jesus! \nFica o exemplo!", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "sandravieira_", "id": "63196514"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "72342367", "edit_history_tweet_ids": ["1175205333469487105"], "id": "1175205333469487105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:29:20.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "109989377", "edit_history_tweet_ids": ["1175205145652727814"], "id": "1175205145652727814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:28:35.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1703120053", "edit_history_tweet_ids": ["1175205066095153152"], "id": "1175205066095153152", "created_at": "2019-09-21T00:28:16.000Z", "text": "A Arlequina \u00e9 a que mais amo do Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd70", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5198, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2880124029", "edit_history_tweet_ids": ["1175205010960990208"], "id": "1175205010960990208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:28:03.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1169783478864547840", "edit_history_tweet_ids": ["1175205007462936576"], "id": "1175205007462936576", "created_at": "2019-09-21T00:28:02.000Z", "text": "Como a gente sabe que algu\u00e9m realmente se entregou para a gente? \n\n- Suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146516248", "edit_history_tweet_ids": ["1175204932611452930"], "id": "1175204932611452930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:27:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38963112", "edit_history_tweet_ids": ["1175204915393814528"], "id": "1175204915393814528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203747951198209"}], "created_at": "2019-09-21T00:27:40.000Z", "text": "RT @PLakech: Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pact\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868302524096425985", "edit_history_tweet_ids": ["1175204856539373573"], "id": "1175204856539373573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:27:26.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "450594735", "edit_history_tweet_ids": ["1175204841410482176"], "id": "1175204841410482176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175197492423663616"}], "created_at": "2019-09-21T00:27:23.000Z", "text": "RT @CubaSinFrontera: Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/rk\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CubaSinFrontera", "id": "201983779"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134128249653665793", "edit_history_tweet_ids": ["1175204554406813696"], "id": "1175204554406813696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:26:14.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972221610324365312", "edit_history_tweet_ids": ["1175204552540348416"], "id": "1175204552540348416", "created_at": "2019-09-21T00:26:14.000Z", "text": "Me acabo de ver Escuadr\u00f3n Suicida por tercera vez, me sigue gustando como el primer d\u00eda \ud83e\udd70", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9793, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42955234", "edit_history_tweet_ids": ["1175204546223771648"], "id": "1175204546223771648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:26:12.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "338757635", "edit_history_tweet_ids": ["1175204508349140999"], "id": "1175204508349140999", "created_at": "2019-09-21T00:26:03.000Z", "text": "Es el reto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124242529", "edit_history_tweet_ids": ["1175204427185233920"], "id": "1175204427185233920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203747951198209"}], "created_at": "2019-09-21T00:25:44.000Z", "text": "RT @PLakech: Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pact\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115318287074770944", "edit_history_tweet_ids": ["1175204401511718912"], "id": "1175204401511718912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203747951198209"}], "created_at": "2019-09-21T00:25:38.000Z", "text": "RT @PLakech: Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pact\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024684643784650752", "edit_history_tweet_ids": ["1175204339897384961"], "id": "1175204339897384961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:25:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103484017280729088", "edit_history_tweet_ids": ["1175204277935050752"], "id": "1175204277935050752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:25:08.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176915043", "edit_history_tweet_ids": ["1175204220095664128"], "id": "1175204220095664128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:24:54.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014849564711546880", "edit_history_tweet_ids": ["1175204149048356864"], "id": "1175204149048356864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:24:38.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3182927072", "edit_history_tweet_ids": ["1175204033927286785"], "id": "1175204033927286785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203747951198209"}], "created_at": "2019-09-21T00:24:10.000Z", "text": "RT @PLakech: Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pact\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9628, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PLakech", "id": "3182927072"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "830192441785458689", "edit_history_tweet_ids": ["1175203847406383104"], "id": "1175203847406383104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:23:26.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170836688", "edit_history_tweet_ids": ["1175203802233729024"], "id": "1175203802233729024", "created_at": "2019-09-21T00:23:15.000Z", "text": "Soy mala actuando. Dando consejos peor\ud83e\udd26\ud83c\udffb seguro la persona toma veneno y se suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3182927072", "edit_history_tweet_ids": ["1175203747951198209"], "id": "1175203747951198209", "created_at": "2019-09-21T00:23:02.000Z", "text": "Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo - Columnas - https://t.co/t7CXlT52Sf https://t.co/7rGZ2E1cML", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.2896, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/t7CXlT52Sf", "expanded_url": "http://SDPnoticias.com", "display_url": "SDPnoticias.com"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7rGZ2E1cML", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001621707151593474", "edit_history_tweet_ids": ["1175203729106227205"], "id": "1175203729106227205", "created_at": "2019-09-21T00:22:57.000Z", "text": "Senhor presidente, um policial matou o outro na faculdade que eu estudo por um motivo bobo, eu disse um motivo bobo, reafirmo a ideia que liberar a arma pra popula\u00e7\u00e3o vai piorar a situa\u00e7\u00e3o, os preparados est\u00e3o se matando, o que vai ser da gente? @jairbolsonaro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 6}}, {"author_id": "883166100", "edit_history_tweet_ids": ["1175203668532039681"], "id": "1175203668532039681", "created_at": "2019-09-21T00:22:43.000Z", "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/UuMOM0Be7A", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/UuMOM0Be7A", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885865990441095168", "edit_history_tweet_ids": ["1175203540257705985"], "id": "1175203540257705985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:22:12.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258527307", "edit_history_tweet_ids": ["1175203501607178240"], "id": "1175203501607178240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175186729701203968"}], "created_at": "2019-09-21T00:22:03.000Z", "text": "RT @fckjessen: thiago ricelly que matou o gato e postou aqui cometeu suic\u00eddio \neu to ????\n\ntriste pela fam\u00edlia pois vi a postagem do pai \np\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fckjessen", "id": "777710779298611200"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068572096744357893", "edit_history_tweet_ids": ["1175203421869281280"], "id": "1175203421869281280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:21:44.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1003724471361032192", "edit_history_tweet_ids": ["1175203407763771392"], "id": "1175203407763771392", "created_at": "2019-09-21T00:21:41.000Z", "text": "Quando eu for reclamar que minha vida t\u00e1 uma merda, eu vou lembrar que o @JotaPed29090276 t\u00e1 hypando Esquadr\u00e3o Suicida 2, ent\u00e3o me sentirei muito melhor", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 119, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105693162", "edit_history_tweet_ids": ["1175203379926224898"], "id": "1175203379926224898", "created_at": "2019-09-21T00:21:34.000Z", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto\u00a0piso https://t.co/VcPVGAIq0d https://t.co/S88jpcc9Nx", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9669, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VcPVGAIq0d", "expanded_url": "https://reflexion24informativo.com.mx/un-empleado-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "reflexion24informativo.com.mx/un-empleado-de\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/S88jpcc9Nx", "expanded_url": "https://twitter.com/Reflexion24Info/status/1175203379926224898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S88jpcc9Nx", "media_key": "3_1175203378202316800"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1148832366259032064", "in_reply_to_user_id": "1148831667525693441", "edit_history_tweet_ids": ["1175203235205910528"], "id": "1175203235205910528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175194421899517952"}], "created_at": "2019-09-21T00:21:00.000Z", "text": "@Sushizinha2 Meu rein era mt suicida rhrhruhrururhr", "lang": "de", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045847552585797632", "edit_history_tweet_ids": ["1175203162418008064"], "id": "1175203162418008064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:20:42.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135242943055441921", "edit_history_tweet_ids": ["1175202871157166081"], "id": "1175202871157166081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:19:33.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781971789211721728", "edit_history_tweet_ids": ["1175202850735046656"], "id": "1175202850735046656", "created_at": "2019-09-21T00:19:28.000Z", "text": "Silencio, se rueda\nt\u00edtulo,Alianza del Marxchete\nO nos Unimos en lo Necesario,con las gilipollas diferencias\no las ratas terminan contigo\ny seguro, con tu desgraciada hija\nsi es que ella, suicida,tambi\u00e9n lo es\nLa vida en VioletFemmierda\ncorre y ens\u00e9\u00f1ales tu apestosa teta al muslin https://t.co/mCNuFRymhy", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.1829, "type": "Other", "normalized_text": "Marxchete"}, {"start": 220, "end": 234, "probability": 0.7065, "type": "Other", "normalized_text": "VioletFemmierda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mCNuFRymhy", "expanded_url": "https://twitter.com/RussianBotFren/status/1175118826918305799", "display_url": "twitter.com/RussianBotFren\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3039010089", "edit_history_tweet_ids": ["1175202804488724481"], "id": "1175202804488724481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:19:17.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712335376535441409", "edit_history_tweet_ids": ["1175202781856186369"], "id": "1175202781856186369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175053914988797955"}], "created_at": "2019-09-21T00:19:12.000Z", "text": "RT @sanmoont: \u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sanmoont", "id": "2981840697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825310755683696640", "edit_history_tweet_ids": ["1175202734846423041"], "id": "1175202734846423041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "created_at": "2019-09-21T00:19:00.000Z", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3867242177", "edit_history_tweet_ids": ["1175202667146227712"], "id": "1175202667146227712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:18:44.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "434223028", "in_reply_to_user_id": "1621612556", "edit_history_tweet_ids": ["1175202625576460290"], "id": "1175202625576460290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174810349087985664"}], "created_at": "2019-09-21T00:18:34.000Z", "text": "@eloisa_cardona @egocadavid Me lleg\u00f3 al alma, el perd\u00f3n por dejarlos solos, as\u00ed es hay miles de ideas para intentar ayudar a un suicida, pero nadie se ha dado cuenta que nos estamos dejando solos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eloisa_cardona", "id": "1621612556"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "egocadavid", "id": "186478697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083912598716903424", "edit_history_tweet_ids": ["1175202625316368384"], "id": "1175202625316368384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175119228963344385"}], "created_at": "2019-09-21T00:18:34.000Z", "text": "RT @pedrotgs: Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrotgs", "id": "1006188595022057472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114901368261705730", "edit_history_tweet_ids": ["1175202604546236416"], "id": "1175202604546236416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:18:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "165549301", "edit_history_tweet_ids": ["1175202581955657729"], "id": "1175202581955657729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:18:24.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024475968075976705", "edit_history_tweet_ids": ["1175202558979268610"], "id": "1175202558979268610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "created_at": "2019-09-21T00:18:18.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "47754141", "edit_history_tweet_ids": ["1175202388954759168"], "id": "1175202388954759168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:17:38.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169980667", "edit_history_tweet_ids": ["1175202387054813184"], "id": "1175202387054813184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:17:37.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072215307383648259", "edit_history_tweet_ids": ["1175202210264899585"], "id": "1175202210264899585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:16:55.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3768624497", "in_reply_to_user_id": "3768624497", "edit_history_tweet_ids": ["1175202131831336960"], "id": "1175202131831336960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175201650065248258"}], "created_at": "2019-09-21T00:16:37.000Z", "text": "Y es por gente c\u00f3mo esa que gente c\u00f3mo yo s\u00e9 suicida. Y me da mucha rabia de verdad. Yo tambi\u00e9n lo pens\u00e9 en ese momento. Verano de 2015,a lo Derry", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4051, "type": "Other", "normalized_text": "Derry"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862340623084527617", "edit_history_tweet_ids": ["1175202045130944512"], "id": "1175202045130944512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:16:16.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162489356", "edit_history_tweet_ids": ["1175202034175418368"], "id": "1175202034175418368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:16:13.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30798930", "in_reply_to_user_id": "1129908786045566976", "edit_history_tweet_ids": ["1175201967397888000"], "id": "1175201967397888000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175200224010276864"}], "created_at": "2019-09-21T00:15:57.000Z", "text": "@lwtpassiva @felipeneto Sim... Allan Turing nos ajudou a ganhar a segunda guerra... mas por ser gay, foi condenado a estiliza\u00e7\u00e3o qu\u00edmica e se matou... hoje ele \u00e9 ovacionado pela comunidade de TI... a sociedade mudou... cresceu... confie... estamos melhorando !", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Turing"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1152041648517451776", "edit_history_tweet_ids": ["1175201964315021314"], "id": "1175201964315021314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174694137242759168"}], "created_at": "2019-09-21T00:15:57.000Z", "text": "RT @PaollaChile: Magina a Vivi fingir sua morte na novela e depois o Chiclete sem saber se suicida. Fanfic\ud83d\ude44 Dif\u00edcil saber o final deles...", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5446, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PaollaChile", "id": "2955437985"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "49457902", "edit_history_tweet_ids": ["1175201918270038017"], "id": "1175201918270038017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:15:46.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3819748697", "edit_history_tweet_ids": ["1175201910091071489"], "id": "1175201910091071489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:15:44.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80151980", "edit_history_tweet_ids": ["1175201852876558337"], "id": "1175201852876558337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:15:30.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123155253", "edit_history_tweet_ids": ["1175201798774280192"], "id": "1175201798774280192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "created_at": "2019-09-21T00:15:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2445472201", "edit_history_tweet_ids": ["1175201766524301313"], "id": "1175201766524301313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:15:09.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899430649022566400", "edit_history_tweet_ids": ["1175201751705825280"], "id": "1175201751705825280", "created_at": "2019-09-21T00:15:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Honduras"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Titulares"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.5421, "type": "Place", "normalized_text": "Gracias"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4055, "type": "Place", "normalized_text": "Lempira"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/DsLxtsinlV", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1175201751705825280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DsLxtsinlV", "media_key": "3_1175201750321680394"}]}, "text": "#HoyMismo #Honduras #Titulares | Luego de una discusi\u00f3n, mata a balazos a su expareja y se suicida en plena v\u00eda p\u00fablica en Gracias, Lempira. https://t.co/DsLxtsinlV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "586115653", "edit_history_tweet_ids": ["1175201578829172737"], "id": "1175201578829172737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "created_at": "2019-09-21T00:14:25.000Z", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59452750", "edit_history_tweet_ids": ["1175201502820032512"], "id": "1175201502820032512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:14:07.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70001871", "in_reply_to_user_id": "70001871", "edit_history_tweet_ids": ["1175201468636442629"], "id": "1175201468636442629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187419592830976"}], "created_at": "2019-09-21T00:13:58.000Z", "text": "Aunque bueno era necesario, paciente de 16 a\u00f1os con ideaci\u00f3n suicida. Y ya va dos intentos de fuga del centro medico y todo", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868097064772800512", "in_reply_to_user_id": "2775767607", "edit_history_tweet_ids": ["1175201396007854080"], "id": "1175201396007854080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175174528575725569"}], "created_at": "2019-09-21T00:13:41.000Z", "text": "@caio_in_a_mosh conhe\u00e7o a hist\u00f3ria desse nautilus kkakakkaka\nfamosa \u00e2ncora suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728207355796541440", "in_reply_to_user_id": "147227083", "edit_history_tweet_ids": ["1175201370053500928"], "id": "1175201370053500928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175193139759333382"}], "created_at": "2019-09-21T00:13:35.000Z", "text": "@MetroCDMX Cinco minutos la tres??? Anuncian perturbaciones en la l\u00ednea!!! Que? Otro suicida? Ya x favor hagan su trabajo!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "542873014", "edit_history_tweet_ids": ["1175201351925739525"], "id": "1175201351925739525", "created_at": "2019-09-21T00:13:31.000Z", "text": "Filmei a gente passando pelo caminh\u00e3o que nos trancou no congestionamento e eu chamando ele de maldito\nMandei pro meu pai e ele se matou rindo AHSHSHSHS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "155402374", "edit_history_tweet_ids": ["1175201268639371265"], "id": "1175201268639371265", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "created_at": "2019-09-21T00:13:11.000Z", "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 suicida el gato https://t.co/yvQhqlC1c2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/yvQhqlC1c2", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"author_id": "116197564", "edit_history_tweet_ids": ["1175201260863201281"], "id": "1175201260863201281", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175199499104505858"}], "created_at": "2019-09-21T00:13:09.000Z", "text": "Alemania se suicida economicamdnte https://t.co/jNsHa1TktF", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/jNsHa1TktF", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1175199499104505858", "display_url": "twitter.com/marianodealba/\u2026"}]}}, {"author_id": "3316534977", "edit_history_tweet_ids": ["1175201076909432832"], "id": "1175201076909432832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:12:25.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1106665623554277376", "edit_history_tweet_ids": ["1175201073231007745"], "id": "1175201073231007745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:12:24.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723559484174536704", "in_reply_to_user_id": "4165863430", "edit_history_tweet_ids": ["1175201070320107526"], "id": "1175201070320107526", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175191210237014017"}], "created_at": "2019-09-21T00:12:24.000Z", "text": "@algormortx a tua ja se suicidou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "algormortx", "id": "4165863430"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15524794", "edit_history_tweet_ids": ["1175201063768666114"], "id": "1175201063768666114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:12:22.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819718174010703872", "edit_history_tweet_ids": ["1175201034924449792"], "id": "1175201034924449792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:12:15.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "764148184704806912", "edit_history_tweet_ids": ["1175201022744170498"], "id": "1175201022744170498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:12:12.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "477193818", "edit_history_tweet_ids": ["1175201001755807751"], "id": "1175201001755807751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175073011747176449"}], "created_at": "2019-09-21T00:12:07.000Z", "text": "RT @elibelt1: Ser Pilo Paga. En ese af\u00e1n de favorecer lo privado (y acabar con lo p\u00fablico), \u00bfse pens\u00f3 en estos efectos sociales? \u201cUniversid\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Pilo Paga"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5476, "type": "Organization", "normalized_text": "Universid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elibelt1", "id": "241306297"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1420361550", "in_reply_to_user_id": "121385551", "edit_history_tweet_ids": ["1175200887096188929"], "id": "1175200887096188929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174969957651599361"}], "created_at": "2019-09-21T00:11:40.000Z", "text": "@europapress \u00a1 suicida ! \u00a1 qu\u00e9 bien se tira con p\u00f3lvora ajena!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924049904435105792", "edit_history_tweet_ids": ["1175200832847060994"], "id": "1175200832847060994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175141500075892736"}], "created_at": "2019-09-21T00:11:27.000Z", "text": "RT @Diogo__Santiago: Voc\u00eas s\u00e3o nojentos ao ponto de olhar pro vosso umbigo. Acho muito bem que n\u00e3o haja Ice, wtf era mt mau \"fazerem festa\"\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diogo__Santiago", "id": "2884102739"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752536529529176068", "edit_history_tweet_ids": ["1175200827218235392"], "id": "1175200827218235392", "created_at": "2019-09-21T00:11:26.000Z", "text": "Pens\u00e1ndolo bien. Ser\u00eda hermoso que Demb\u00e9l\u00e9 marque tanto el gol que deje a Neymar afuera de Champions y marque el gol que le d\u00e9 la Champions al Bar\u00e7a. M\u00e1s de suicida en vez de celebrar.", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Demb\u00e9l\u00e9"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.953, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781971789211721728", "edit_history_tweet_ids": ["1175200801213550592"], "id": "1175200801213550592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175129455939006470"}], "created_at": "2019-09-21T00:11:19.000Z", "text": "o nos Unimos en lo Necesario, con las gilipollas diferencias\n\n......o las ratas terminan contigo\n y seguro, con tu desgraciada hija\n\n......si es que ella, suicida, tambi\u00e9n lo es https://t.co/4j9sbwLv1P", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/4j9sbwLv1P", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1175129455939006470", "display_url": "twitter.com/voxnoticias_es\u2026"}]}}, {"author_id": "1202723282", "edit_history_tweet_ids": ["1175200709341515776"], "id": "1175200709341515776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-21T00:10:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1051577402890031104", "edit_history_tweet_ids": ["1175200653775429633"], "id": "1175200653775429633", "created_at": "2019-09-21T00:10:44.000Z", "text": "Eu queria mt saber se eles ainda est\u00e3o juntos ou se ela matou ele kkkkkkkk https://t.co/rRNKRGKZUA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/rRNKRGKZUA", "expanded_url": "https://twitter.com/DjMarkinhoOfc/status/1174783205293080576", "display_url": "twitter.com/DjMarkinhoOfc/\u2026"}]}}, {"author_id": "704058194314858497", "edit_history_tweet_ids": ["1175200650923270145"], "id": "1175200650923270145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:10:44.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100580747", "edit_history_tweet_ids": ["1175200470585028610"], "id": "1175200470585028610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:10:01.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2961422589", "in_reply_to_user_id": "1171358541334163456", "edit_history_tweet_ids": ["1175200360782340102"], "id": "1175200360782340102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175199501516189696"}], "created_at": "2019-09-21T00:09:34.000Z", "text": "@helenaaveiroo_ pelo visto um homem se matou na unb na frente da biblioteca e j\u00e1 \u00e9 o segundo essa semana...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "helenaaveiroo_", "id": "1171358541334163456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791419395893493764", "edit_history_tweet_ids": ["1175200327718592512"], "id": "1175200327718592512", "created_at": "2019-09-21T00:09:26.000Z", "text": "Se n\u00e3o matou, deixou aleijado https://t.co/T1BkBeNJPe", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/T1BkBeNJPe", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1174413918812479488", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}}, {"author_id": "168007412", "edit_history_tweet_ids": ["1175200295359565824"], "id": "1175200295359565824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:09:19.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728592160556261376", "edit_history_tweet_ids": ["1175200270659346432"], "id": "1175200270659346432", "created_at": "2019-09-21T00:09:13.000Z", "text": "um conhecido meu se suicidou hoje de manh\u00e3, ele demonstrava ser uma pessoa t\u00e3o feliz e t\u00e3o alegre\nagora eu t\u00f4 pensativa \nser\u00e1 que as pessoas mais pr\u00f3ximas de mim e que demonstram que est\u00e3o mais felizes do que nunca s\u00e3o as mais tristes e depressivas? \neu sinceramente t\u00f4 com medo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1332717306", "edit_history_tweet_ids": ["1175200254892920832"], "id": "1175200254892920832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:09:09.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3224898297", "edit_history_tweet_ids": ["1175200203902717952"], "id": "1175200203902717952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175199667518365701"}], "created_at": "2019-09-21T00:08:57.000Z", "text": "RT @softpowers_: Tirou dela o controle da pr\u00f3pria vida, aterrorizou a fam\u00edlia, agrediu e matou. Uma mulher de 46 anos. Uma vida todinha per\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "softpowers_", "id": "291817027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58600953", "in_reply_to_user_id": "174371443", "edit_history_tweet_ids": ["1175200085531140096"], "id": "1175200085531140096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175195762445246465"}], "created_at": "2019-09-21T00:08:29.000Z", "text": "@mouemily @CahLac COMO ASSIM A MULHER SE MATOU/OU FOI MORTA PRA VIRAR UM FANTASMA?????? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mouemily", "id": "174371443"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "CahLac", "id": "41711979"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "501810251", "edit_history_tweet_ids": ["1175200045966270466"], "id": "1175200045966270466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:08:19.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "200617016", "edit_history_tweet_ids": ["1175200032280256512"], "id": "1175200032280256512", "created_at": "2019-09-21T00:08:16.000Z", "text": "O menino la da etec tambem se matou essa semana, ele pulou do predio do trabalho dele, mas a escola decretou luto, fez uma missa e cancelou as provas da semana https://t.co/AIJ69SmzIt", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/AIJ69SmzIt", "expanded_url": "https://twitter.com/vavavoomers/status/1175087986310033414", "display_url": "twitter.com/vavavoomers/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2584328262", "edit_history_tweet_ids": ["1175199986788814849"], "id": "1175199986788814849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:08:05.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2203887181", "edit_history_tweet_ids": ["1175199954907930625"], "id": "1175199954907930625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:07:58.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "213836991", "in_reply_to_user_id": "1284663253", "edit_history_tweet_ids": ["1175199923563835393"], "id": "1175199923563835393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175192469451022338"}], "created_at": "2019-09-21T00:07:50.000Z", "text": "@thaisguedes0408 amiga eu posso postar merda suicida no twitter agora j\u00e1 vc n\u00e3o seja nem loca", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8874, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thaisguedes0408", "id": "1284663253"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219038478", "edit_history_tweet_ids": ["1175199746031587329"], "id": "1175199746031587329", "created_at": "2019-09-21T00:07:08.000Z", "text": "Cuidado con tus opiniones Alberto, \nSi la vieja no le gustan te suicida como a Nisman. \u00a1\u00a1ojo al piojo\u00a1\u00a1. https://t.co/0tKnwqK5uk", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8357, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0tKnwqK5uk", "expanded_url": "https://www.lmneuquen.com/c651319", "display_url": "lmneuquen.com/c651319"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983437641080336385", "edit_history_tweet_ids": ["1175199699973881857"], "id": "1175199699973881857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:06:57.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291817027", "in_reply_to_user_id": "291817027", "edit_history_tweet_ids": ["1175199667518365701"], "id": "1175199667518365701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175199654193090560"}], "created_at": "2019-09-21T00:06:49.000Z", "text": "Tirou dela o controle da pr\u00f3pria vida, aterrorizou a fam\u00edlia, agrediu e matou. Uma mulher de 46 anos. Uma vida todinha perdida por conta de um desgra\u00e7ado.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3266083392", "edit_history_tweet_ids": ["1175199598832492545"], "id": "1175199598832492545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175083756530671616"}], "created_at": "2019-09-21T00:06:33.000Z", "text": "Esto es un comportamiento suicida https://t.co/PomxyiVsVi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/PomxyiVsVi", "expanded_url": "https://twitter.com/JenniferHiVi/status/1175083756530671616", "display_url": "twitter.com/JenniferHiVi/s\u2026"}]}}, {"author_id": "322261989", "in_reply_to_user_id": "758386484206501888", "edit_history_tweet_ids": ["1175199530784108545"], "id": "1175199530784108545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175197889213140992"}], "created_at": "2019-09-21T00:06:16.000Z", "text": "@Laesebeefe @72Ileana @LaBestiaDelRock Un suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Laesebeefe", "id": "758386484206501888"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "LaBestiaDelRock", "id": "317807774"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71331017", "edit_history_tweet_ids": ["1175199517823655936"], "id": "1175199517823655936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:06:13.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161347371420311558", "edit_history_tweet_ids": ["1175199515298738176"], "id": "1175199515298738176", "created_at": "2019-09-21T00:06:13.000Z", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/lOnk1k8vTx", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/lOnk1k8vTx", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/09/20/al-menos-20-muertos-y-90-heridos-por-un-atentado-suicida-de-los-talibanes-en-un-hospital-de-afganistan/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1133139431832064000", "edit_history_tweet_ids": ["1175199485967970304"], "id": "1175199485967970304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "created_at": "2019-09-21T00:06:06.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157428188194250757", "edit_history_tweet_ids": ["1175199361501990912"], "id": "1175199361501990912", "created_at": "2019-09-21T00:05:36.000Z", "text": "Vino la suicida y ya me dio sed  de \ud83c\udf7a\ud83c\udf7a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3402047302", "edit_history_tweet_ids": ["1175199285866115072"], "id": "1175199285866115072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:05:18.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4398039916", "edit_history_tweet_ids": ["1175199272150716416"], "id": "1175199272150716416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-21T00:05:15.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301161838", "edit_history_tweet_ids": ["1175199264680624128"], "id": "1175199264680624128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:05:13.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001203911913623553", "edit_history_tweet_ids": ["1175199238390726656"], "id": "1175199238390726656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:05:07.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880830303639674880", "edit_history_tweet_ids": ["1175199212784574464"], "id": "1175199212784574464", "created_at": "2019-09-21T00:05:01.000Z", "text": "Estaba tan en crisis que me puse a googlear tel\u00e9fonos corte \"ayuda psicolog\u00edca 24 horas\" y b\u00e1sicamente lo \u00fanico que existe en Argentina es atenci\u00f3n al suicida. Ese fue mi momento de llamar a Viole y bajar 1000 cambios", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.6076, "type": "Other", "normalized_text": "Viole"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1175198989618241536"], "id": "1175198989618241536", "created_at": "2019-09-21T00:04:07.000Z", "text": "\u25ba \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/RFyCmvXmUL https://t.co/vYM1A9BbBr", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RFyCmvXmUL", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vYM1A9BbBr", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175198989618241536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYM1A9BbBr", "media_key": "3_1175198985604276224"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140299568241946624", "in_reply_to_user_id": "1140299568241946624", "edit_history_tweet_ids": ["1175198985042239488"], "id": "1175198985042239488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175198675636822016"}], "created_at": "2019-09-21T00:04:06.000Z", "text": "o q me deixou assim \u00e9 que justamente na teaser do Kai, um carro cai do nada, \nlogo o Kai se torna o nosso L\nentenda q taemin nao pode ter concorrente q seja altura dele \no que faz sentido do carro ter ca\u00eddo no Kai pra matar \ncomo o caderno q matou o L \nai ai ai https://t.co/djkYAegYZa", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7464, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "taemin"}, {"start": 210, "end": 212, "probability": 0.6962, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/djkYAegYZa", "expanded_url": "https://twitter.com/dibidibidis12/status/1175198985042239488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/djkYAegYZa", "media_key": "3_1175198972195086336"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/djkYAegYZa", "expanded_url": "https://twitter.com/dibidibidis12/status/1175198985042239488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/djkYAegYZa", "media_key": "3_1175198978620764160"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2343427426", "edit_history_tweet_ids": ["1175198978612375552"], "id": "1175198978612375552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "created_at": "2019-09-21T00:04:05.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30786273", "edit_history_tweet_ids": ["1175198838157697024"], "id": "1175198838157697024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:03:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241809193", "edit_history_tweet_ids": ["1175198750819672065"], "id": "1175198750819672065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:03:10.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2882125365", "edit_history_tweet_ids": ["1175198728883449856"], "id": "1175198728883449856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:03:05.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "916703310400409600", "edit_history_tweet_ids": ["1175198678908383235"], "id": "1175198678908383235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:02:53.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "443298060", "edit_history_tweet_ids": ["1175198667822776320"], "id": "1175198667822776320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:02:51.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172300432800178176", "edit_history_tweet_ids": ["1175198611992457216"], "id": "1175198611992457216", "created_at": "2019-09-21T00:02:37.000Z", "text": "Miss\u00e3o suicida no pr\u00e9dio", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1543716619", "edit_history_tweet_ids": ["1175198506908311552"], "id": "1175198506908311552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:02:12.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "936125130203418624", "edit_history_tweet_ids": ["1175198228146311168"], "id": "1175198228146311168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175190400950296576"}], "created_at": "2019-09-21T00:01:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 49, "end": 65, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 113, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9171, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/PgPUw6l6iU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney"}]}, "text": "RT @TomatazosCom: El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6l6iU\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786553940137705472", "edit_history_tweet_ids": ["1175198208886226944"], "id": "1175198208886226944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:01:01.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2261100191", "edit_history_tweet_ids": ["1175198144294002690"], "id": "1175198144294002690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "created_at": "2019-09-21T00:00:46.000Z", "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1102339769344892928", "edit_history_tweet_ids": ["1175198107774136321"], "id": "1175198107774136321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-21T00:00:37.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "219423726", "edit_history_tweet_ids": ["1175198035724382209"], "id": "1175198035724382209", "created_at": "2019-09-21T00:00:20.000Z", "text": "La polic\u00eda da todos los detalles que tiene sobre esto. https://t.co/vLMQYBrpo2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/vLMQYBrpo2", "expanded_url": "https://www.sandiegored.com/es/noticias/177951/Empleado-de-Facebook-se-suicida-en-la-oficina-central-de-California", "display_url": "sandiegored.com/es/noticias/17\u2026"}]}}, {"author_id": "1661127373", "edit_history_tweet_ids": ["1175198026878599175"], "id": "1175198026878599175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-21T00:00:18.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "706978265676783616", "edit_history_tweet_ids": ["1175197967218876416"], "id": "1175197967218876416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175197722321870848"}], "created_at": "2019-09-21T00:00:04.000Z", "text": "famoso duo criminoso, gragas com fome e lulu suicida https://t.co/PnhAyb3ID4", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5972, "type": "Person", "normalized_text": "lulu"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/PnhAyb3ID4", "expanded_url": "https://twitter.com/quilharem/status/1175197722321870848", "display_url": "twitter.com/quilharem/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "327657874", "edit_history_tweet_ids": ["1175197829494652931"], "id": "1175197829494652931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:59:31.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "354552679", "edit_history_tweet_ids": ["1175197808724500480"], "id": "1175197808724500480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:59:26.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082676137971585024", "edit_history_tweet_ids": ["1175197730366509057"], "id": "1175197730366509057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:59:07.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "88080302", "edit_history_tweet_ids": ["1175197726021169152"], "id": "1175197726021169152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:59:06.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1171070396617170946", "edit_history_tweet_ids": ["1175197702885429248"], "id": "1175197702885429248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162625136779265"}], "created_at": "2019-09-20T23:59:01.000Z", "text": "RT @harrehmercury: O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4885783347", "edit_history_tweet_ids": ["1175197692147961856"], "id": "1175197692147961856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:58:58.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144001971285843969", "edit_history_tweet_ids": ["1175197623906689026"], "id": "1175197623906689026", "created_at": "2019-09-20T23:58:42.000Z", "text": "Sextou vendo Esquadr\u00e3o Suicida com a de f\u00e9", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2361135805", "edit_history_tweet_ids": ["1175197603182653441"], "id": "1175197603182653441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-20T23:58:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1042755564869234689", "edit_history_tweet_ids": ["1175197564163055616"], "id": "1175197564163055616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-20T23:58:28.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3471929663", "edit_history_tweet_ids": ["1175197551043072001"], "id": "1175197551043072001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:58:24.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201983779", "edit_history_tweet_ids": ["1175197492423663616"], "id": "1175197492423663616", "created_at": "2019-09-20T23:58:10.000Z", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/rkO7zOadh4", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rkO7zOadh4", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/09/20/al-menos-20-muertos-y-90-heridos-por-un-atentado-suicida-de-los-talibanes-en-un-hospital-de-afganistan/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1720524798", "edit_history_tweet_ids": ["1175197384055414785"], "id": "1175197384055414785", "created_at": "2019-09-20T23:57:45.000Z", "text": "Fora que a amanh\u00e3 tamb\u00e9m vai fazer uma semana que David se suicidou", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2777359624", "edit_history_tweet_ids": ["1175197372554600448"], "id": "1175197372554600448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-20T23:57:42.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965741931622993920", "edit_history_tweet_ids": ["1175197334025752576"], "id": "1175197334025752576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:57:33.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1315320978", "edit_history_tweet_ids": ["1175197161601941505"], "id": "1175197161601941505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}], "created_at": "2019-09-20T23:56:52.000Z", "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049885208353366016", "edit_history_tweet_ids": ["1175197017817145345"], "id": "1175197017817145345", "created_at": "2019-09-20T23:56:17.000Z", "text": "Empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/0IZI86KTUi https://t.co/M9UsYIpEKb", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0IZI86KTUi", "expanded_url": "http://noticiasenn.net/empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso", "display_url": "noticiasenn.net/empleado-se-su\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/M9UsYIpEKb", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticiasenn1/status/1175197017817145345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9UsYIpEKb", "media_key": "3_1175197015854202880"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791396248842604544", "in_reply_to_user_id": "364908458", "edit_history_tweet_ids": ["1175196953791082496"], "id": "1175196953791082496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175179360497745920"}], "created_at": "2019-09-20T23:56:02.000Z", "text": "@DieBatsuDie A ver, es obvio que hab\u00e9is pasado por cosas muy duras y eso os ha hecho muy fuertes. Es m\u00e1s, si hay tanta gente trans que se suicida es por lo duro que es tener que vivir todo eso.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167352101128867842", "edit_history_tweet_ids": ["1175196864699871233"], "id": "1175196864699871233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:55:41.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104586719003848711", "edit_history_tweet_ids": ["1175196783766638595"], "id": "1175196783766638595", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175196541071560704"}], "created_at": "2019-09-20T23:55:22.000Z", "text": "Lendo isso e acabei de ficar sabendo que um mo\u00e7o jovem perto do meu condom\u00ednio se enforcou por causa da depress\u00e3o \ud83d\ude2d https://t.co/uBPpTyNAEg", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uBPpTyNAEg", "expanded_url": "https://twitter.com/leiacasoqueira/status/1175196541071560704", "display_url": "twitter.com/leiacasoqueira\u2026"}]}}, {"author_id": "321447543", "edit_history_tweet_ids": ["1175196741848698880"], "id": "1175196741848698880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175032320476295169"}], "created_at": "2019-09-20T23:55:12.000Z", "text": "Al menos yo, todos los militantes apristas que conozco defienden a muerte a su corrupto lider y suicida, ese es el apra oficial que yo conozco, no s\u00e9 de otra, cu\u00e1ntas apras hay? https://t.co/kREJVOqcYj", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kREJVOqcYj", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1175032320476295169", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}]}}, {"author_id": "1134658408957825024", "edit_history_tweet_ids": ["1175196738921144320"], "id": "1175196738921144320", "created_at": "2019-09-20T23:55:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 37, "tag": "Pampilla2019"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Pampilla2019"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 136, "username": "municoquimbo", "id": "135530313"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "jebus_dice", "id": "161112036"}]}, "text": "Estar viendo show de la #Pampilla2019 por TV y un grupo de danza tenian que poner la voz del borracho y suicida de Allende @municoquimbo @jebus_dice dame valor", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153111999427076097", "in_reply_to_user_id": "413433433", "edit_history_tweet_ids": ["1175196671107588096"], "id": "1175196671107588096", "created_at": "2019-09-20T23:54:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "RIPChico"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "RIPChico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matomeupendrive", "id": "413433433"}]}, "text": "@matomeupendrive vamos pedir para o deus Chico dar uma semana de sol pra nossa miss\u00e3o suicida?\n\n#RIPChico", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294234460", "edit_history_tweet_ids": ["1175196617244327937"], "id": "1175196617244327937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-20T23:54:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1002866900", "edit_history_tweet_ids": ["1175196573636210688"], "id": "1175196573636210688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "created_at": "2019-09-20T23:54:31.000Z", "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3112155730", "edit_history_tweet_ids": ["1175196556305158144"], "id": "1175196556305158144", "created_at": "2019-09-20T23:54:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 85, "tag": "\uff2e\uff2f\uff21\uff28"}, {"start": 86, "end": 89, "tag": "\u30ce\u30a2"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4249, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.5235, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/diOksU69OF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246"}]}, "text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053 vs \u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u306e\u521d\u5bfe\u6c7a\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u3053\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u4e21\u56fd\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473\n\n\u3082\u3046\u5c11\u3057\u3001\u30b3\u30c4\u30b3\u30c4\u3084\u308b\u3079\u304d\n\u3044\u304d\u306a\u308a\u30a8\u30f3\u30b8\u30f3\u5168\u958b\u3067\u306f\u3001\u3059\u3050\u306b\u5931\u901f\u3059\u308b\u3060\u308d\u3046\u306d\n\n#\uff2e\uff2f\uff21\uff28\n#\u30ce\u30a2 https://t.co/diOksU69OF", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1675367646", "edit_history_tweet_ids": ["1175196421819174912"], "id": "1175196421819174912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175180898792300544"}], "created_at": "2019-09-20T23:53:55.000Z", "text": "RT @pattyfallsback1: oh amigos, foi uma professora que se suicidou, de 40 anos, quem vos disse q tinha 15?????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pattyfallsback1", "id": "1095479602938593280"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769291702788120577", "edit_history_tweet_ids": ["1175196344845307905"], "id": "1175196344845307905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:53:37.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "786044732271169536", "edit_history_tweet_ids": ["1175196319369113601"], "id": "1175196319369113601", "created_at": "2019-09-20T23:53:31.000Z", "text": "qual \u00e9 a dificuldade de mudar \"se matou\" pra \"se suicidou\" puta que pariu em, o modo de escrita muda totalmente tudo", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.729, "type": "Other", "normalized_text": "matou"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4198083682", "edit_history_tweet_ids": ["1175196276717211648"], "id": "1175196276717211648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:53:21.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "473271852", "in_reply_to_user_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1175196202545160192"], "id": "1175196202545160192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175081224592863232"}], "created_at": "2019-09-20T23:53:03.000Z", "text": "@patriciagamarra @contracultural Su marido est\u00e1 m\u00e1s gordo que el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "contracultural", "id": "33350634"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007296953951096834", "edit_history_tweet_ids": ["1175196156269355014"], "id": "1175196156269355014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:52:52.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269608698", "edit_history_tweet_ids": ["1175195978745491459"], "id": "1175195978745491459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175131214333829120"}], "created_at": "2019-09-20T23:52:10.000Z", "text": "RT @pauloquadri: Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9t\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pauloquadri", "id": "81197205"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2729428373", "edit_history_tweet_ids": ["1175195919006015488"], "id": "1175195919006015488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-20T23:51:55.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1175195794145796097"], "id": "1175195794145796097", "created_at": "2019-09-20T23:51:26.000Z", "text": "\u25ba \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/RFyCmvXmUL https://t.co/9URIaRnPNq", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RFyCmvXmUL", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9URIaRnPNq", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175195794145796097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9URIaRnPNq", "media_key": "3_1175195790198870016"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136044472733753344", "edit_history_tweet_ids": ["1175195684343074816"], "id": "1175195684343074816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "created_at": "2019-09-20T23:50:59.000Z", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1359339878", "edit_history_tweet_ids": ["1175195658363555840"], "id": "1175195658363555840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:50:53.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880209642323943426", "edit_history_tweet_ids": ["1175195583826538496"], "id": "1175195583826538496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:50:35.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "609527978", "edit_history_tweet_ids": ["1175195526502989824"], "id": "1175195526502989824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175187149483892737"}], "created_at": "2019-09-20T23:50:22.000Z", "text": "RT @mauroforever: Conejo suicida Terminator https://t.co/j3bRXKQP6g", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mauroforever", "id": "23987695"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/j3bRXKQP6g", "expanded_url": "https://twitter.com/mauroforever/status/1175187149483892737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3bRXKQP6g", "media_key": "3_1175187145046351873"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381814452", "edit_history_tweet_ids": ["1175195375608766465"], "id": "1175195375608766465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "created_at": "2019-09-20T23:49:46.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27318575", "edit_history_tweet_ids": ["1175195350287732736"], "id": "1175195350287732736", "created_at": "2019-09-20T23:49:40.000Z", "text": "Cinco anos depois de passar pelo ensino superior, ainda estou com dificuldades horr\u00edveis pra montar uma l\u00f3gica complexa-mas-nem-tanto pra um script de busca no trabalho usando trocentas vari\u00e1veis\n\nN\u00e3o sei se n aprendi nada, se o neg\u00f3cio \u00e9 pesado mesmo, ou se a semana que me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966177762859016192", "edit_history_tweet_ids": ["1175195247934156800"], "id": "1175195247934156800", "created_at": "2019-09-20T23:49:15.000Z", "text": "Estaba en la farmacia y me agarr\u00f3 un colapso mental y le dije a la mina \"perd\u00f3n es que no puedo con mi vida\" y me dijo \"no pasa nada\" seguro quede como una suicida pero no coordino \ud83d\ude23", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "314487980", "edit_history_tweet_ids": ["1175195218779394049"], "id": "1175195218779394049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-20T23:49:08.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1571591442", "edit_history_tweet_ids": ["1175195148608790528"], "id": "1175195148608790528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:48:52.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305131389", "in_reply_to_user_id": "1494455424", "edit_history_tweet_ids": ["1175195116383932419"], "id": "1175195116383932419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175182705606238208"}], "created_at": "2019-09-20T23:48:44.000Z", "text": "@lautarocurto1 Y vos intentas llamar la atenci\u00f3n haci\u00e9ndote el millenial suicida y t crees superior y das ocote.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851650532662009856", "edit_history_tweet_ids": ["1175195063116279808"], "id": "1175195063116279808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "created_at": "2019-09-20T23:48:31.000Z", "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995461113310531585", "edit_history_tweet_ids": ["1175195022532186112"], "id": "1175195022532186112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-20T23:48:22.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279771398", "edit_history_tweet_ids": ["1175194995789316099"], "id": "1175194995789316099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:48:15.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "842541339896102912", "edit_history_tweet_ids": ["1175194953791807488"], "id": "1175194953791807488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:48:05.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058883774", "edit_history_tweet_ids": ["1175194893335113731"], "id": "1175194893335113731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163283910922240"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:51.000Z", "text": "RT @JamieRaykes: \"TOPE SUICIDA\" in @mauroranallo voice from someone that I had no clue was into Pro Wrestling https://t.co/1jdUiOe6Ct", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestling"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 48, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/1jdUiOe6Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/unrooolie/status/1173308085785354240", "display_url": "twitter.com/unrooolie/stat\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164309175847047173", "in_reply_to_user_id": "1164309175847047173", "edit_history_tweet_ids": ["1175194886934618112"], "id": "1175194886934618112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175194322565775360"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:49.000Z", "text": "mata-lo por influ\u00eancia das pacas, mas fez de tudo para acabar com ele; matou esperanza e fez com que o garoto ainda crian\u00e7a se sentisse respons\u00e1vel, tava sempre l\u00e1 fodendo com o psicol\u00f3gico dele. fez com PERCY filho de POSEIDON TEMESSE A AGUA. Pra mim, a bagun\u00e7a", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "esperanza"}, {"start": 204, "end": 208, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "PERCY"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "489845645", "edit_history_tweet_ids": ["1175194878847987713"], "id": "1175194878847987713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:47.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115434384474148864", "edit_history_tweet_ids": ["1175194793967792129"], "id": "1175194793967792129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:27.000Z", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4893500823", "edit_history_tweet_ids": ["1175194751567630336"], "id": "1175194751567630336", "created_at": "2019-09-20T23:47:17.000Z", "text": "Pras people que tamb\u00e9m compartillharam nos stories sobre a publica\u00e7\u00e3o de luto pela sa\u00fade mental, espero q estejam cientes q o pq disso \u00e9 proveniente do estudante q se suicidou na UNB hoje\nmuito triste......", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 181, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "UNB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1570468878", "edit_history_tweet_ids": ["1175194751508852736"], "id": "1175194751508852736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:17.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1695073076", "edit_history_tweet_ids": ["1175194729715310597"], "id": "1175194729715310597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:12.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757708045925376004", "edit_history_tweet_ids": ["1175194716360630272"], "id": "1175194716360630272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175135571100000256"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}]}, "text": "RT @DCBrasil3: Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726980065", "edit_history_tweet_ids": ["1175194679299719168"], "id": "1175194679299719168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "created_at": "2019-09-20T23:47:00.000Z", "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "303443643", "edit_history_tweet_ids": ["1175194612430004224"], "id": "1175194612430004224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175175868475482112"}], "created_at": "2019-09-20T23:46:44.000Z", "text": "RT @jlsantana: Escena VIII - En un jard\u00edn con un \u00e1rbol\nPapageno se est\u00e1 por colgar d una rama (literalmente, se quiere suicidar) porque per\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "Escena VIII"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jlsantana", "id": "31418919"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1145442737816297472", "edit_history_tweet_ids": ["1175194460382203904"], "id": "1175194460382203904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:46:08.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3034786560", "edit_history_tweet_ids": ["1175194448843591680"], "id": "1175194448843591680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173863152125014016"}], "created_at": "2019-09-20T23:46:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "Communism"}, {"start": 84, "end": 100, "tag": "zeljkoglasnovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IVukic", "id": "430630004"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "genGlasnovic", "id": "828004957794230272"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qbwmr5KXi1", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/"}]}, "text": "RT @IVukic: Njima se nikada ne mo\u017ee vjerovati! Sla\u017eem se!  @genGlasnovic #Communism #zeljkoglasnovic\nhttps://t.co/qbwmr5KXi1", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1175194391453065216"], "id": "1175194391453065216", "created_at": "2019-09-20T23:45:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "wattpad"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "love"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2FdMRoU1xd", "expanded_url": "https://my.w.tt/Op3lj6Ti9Z", "display_url": "my.w.tt/Op3lj6Ti9Z"}]}, "text": "El arte suicida de amar - RED DE MENTIRAS #wattpad #love https://t.co/2FdMRoU1xd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137876197847830529", "edit_history_tweet_ids": ["1175194387330011136"], "id": "1175194387330011136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:45:50.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1468666782", "edit_history_tweet_ids": ["1175194370015997953"], "id": "1175194370015997953", "created_at": "2019-09-20T23:45:46.000Z", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 5x e ficando chocado com todas as cenas pftas da Magia e da Arlequina", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7361, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5991, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "944020022", "in_reply_to_user_id": "702678481142988800", "edit_history_tweet_ids": ["1175194353742045187"], "id": "1175194353742045187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174939553976553473"}], "created_at": "2019-09-20T23:45:42.000Z", "text": "@LachicaDlcapul Es un fetich suicida :v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LachicadlCapul", "id": "3321409210"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3420438735", "edit_history_tweet_ids": ["1175194351711993857"], "id": "1175194351711993857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "created_at": "2019-09-20T23:45:42.000Z", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "48438382", "edit_history_tweet_ids": ["1175194345491914752"], "id": "1175194345491914752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "created_at": "2019-09-20T23:45:40.000Z", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111406981766672384", "edit_history_tweet_ids": ["1175194264101425153"], "id": "1175194264101425153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "created_at": "2019-09-20T23:45:21.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2269484218", "in_reply_to_user_id": "1481080290", "edit_history_tweet_ids": ["1175194119066595330"], "id": "1175194119066595330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175185013509251073"}], "created_at": "2019-09-20T23:44:46.000Z", "text": "@MaqqiiG Ajajajajaja siempre ayuda al suicida s\u00e1belo jajajaa", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MaqqiiG", "id": "1481080290"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751226777662418944", "edit_history_tweet_ids": ["1175194106349461504"], "id": "1175194106349461504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "created_at": "2019-09-20T23:44:43.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762492636837982208", "edit_history_tweet_ids": ["1175193823938588674"], "id": "1175193823938588674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "created_at": "2019-09-20T23:43:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "FleytasAgus", "name": "Agust\u00edn", "id": "470602352", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 362, "tweet_count": 51045, "listed_count": 3}}, {"username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"username": "Daniele__santos", "name": "Daniele Santos", "id": "415567700", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 226, "tweet_count": 56002, "listed_count": 4}}, {"username": "UmRuivoQualquer", "name": "Eu sou a Vloecidade", "id": "98132398", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 438, "tweet_count": 85583, "listed_count": 7}}, {"username": "terriconcio", "name": "Ivoxtreme", "id": "346086619", "verified": false, "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 4999, "tweet_count": 130018, "listed_count": 9}}, {"username": "munafo_rosa", "name": "Rosa Munafo", "id": "933048406137765890", "verified": false, "location": "ciudad de Mendoza.", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 188, "tweet_count": 22513, "listed_count": 0}}, {"username": "vinnybrandt", "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f", "id": "221402775", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 26174, "following_count": 502, "tweet_count": 412825, "listed_count": 87}}, {"username": "FogoCruzadoRJ", "name": "Fogo Cruzado RJ", "id": "750331456891850752", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111527, "following_count": 227, "tweet_count": 79381, "listed_count": 359}}, {"username": "LucaoF", "name": "Luc\u00e3o . F", "id": "55358052", "verified": false, "location": "A sintonia de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 182, "tweet_count": 7604, "listed_count": 1}}, {"username": "lewownardo1", "name": "\ud835\udc73. \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2663503314", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5958, "following_count": 6532, "tweet_count": 255375, "listed_count": 22}}, {"username": "AndresIbarra84", "name": "Andr\u00e9s Ibarra \ud83d\udccd", "id": "182648468", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 938, "tweet_count": 178457, "listed_count": 1}}, {"username": "VOX_Europa_", "name": "VOX Europa", "id": "1138406986582806529", "verified": true, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}}, {"username": "ttdoLipee", "name": "F\u20ac|i\u00b6\u20ac", "id": "773206368669036545", "verified": false, "location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 6403, "following_count": 4549, "tweet_count": 29006, "listed_count": 1}}, {"username": "JapaoBrm", "name": "Gstv \u2720", "id": "2758809303", "verified": false, "location": "JDG, Barreira, Mesquita", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 294, "tweet_count": 39791, "listed_count": 0}}, {"username": "PauloCunhaRN", "name": "PAULO VILELA", "id": "154351872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 540, "tweet_count": 13249, "listed_count": 2}}, {"username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"username": "DiegoPeiixot", "name": "Peixoto", "id": "936546396232192000", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 269, "tweet_count": 28596, "listed_count": 0}}, {"username": "RUDZILLLA", "name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "id": "887421028724617218", "verified": false, "location": "Ativa o sino ai alek", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}}, {"username": "bernardino_nasc", "name": "Junior Nascimento", "id": "3437603542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 282, "tweet_count": 5904, "listed_count": 0}}, {"username": "DarkitaFresita", "name": "IG-11", "id": "6895972", "verified": false, "location": "The Darkest Timeline", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 100, "tweet_count": 68844, "listed_count": 39}}, {"username": "juanburgos", "name": "Juan Burgos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "30061568", "verified": false, "location": "Culiacan, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72495, "following_count": 1193, "tweet_count": 193617, "listed_count": 290}}, {"username": "Kak40564394", "name": "Kak\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udea9", "id": "1158684487343116288", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 906, "tweet_count": 11139, "listed_count": 0}}, {"username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"username": "oleomorato", "name": "Leo Morato \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e", "id": "116018620", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 3558, "tweet_count": 159990, "listed_count": 16}}, {"username": "RafaelV13276525", "name": "Fael", "id": "1019619333138538497", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 461, "tweet_count": 3568, "listed_count": 1}}, {"username": "belarminoOK", "name": "belarmino", "id": "1071894875799461888", "verified": false, "location": "Passo Fundo \ud83d\udd01 Cruz Alta ", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 1120, "tweet_count": 16810, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcosElifazz", "name": "Marcos Elifazz Dews \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "851907531710623748", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 293, "tweet_count": 1655, "listed_count": 0}}, {"username": "gloriafperez", "name": "Gloria Perez", "id": "44341095", "verified": true, "location": "Miami beach", "public_metrics": {"followers_count": 2011323, "following_count": 1069, "tweet_count": 47515, "listed_count": 4300}}, {"username": "zonared", "name": "Zonared\u200f", "id": "208481777", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8986, "following_count": 133, "tweet_count": 131602, "listed_count": 174}}, {"username": "birdblueh", "name": "Gidazzz", "id": "4823537957", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 935, "tweet_count": 33680, "listed_count": 2}}, {"username": "dianacarolinacp", "name": "Carito Cubillos", "id": "133357813", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 378, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}}, {"username": "leinadzivro", "name": "Dani Orviz", "id": "349267003", "verified": false, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}}, {"username": "yayitoquintin", "name": "LLAMADEUS", "id": "49809546", "verified": false, "location": "Viena, Austria", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1205, "tweet_count": 2957, "listed_count": 1}}, {"username": "wilgnerzinho", "name": ".", "id": "851615713773178880", "verified": false, "location": "Betim", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 469, "tweet_count": 19324, "listed_count": 0}}, {"username": "hollandsgdaya", "name": "la\u00eds", "id": "1017855865259479040", "verified": false, "location": "zendaya \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 899, "tweet_count": 67072, "listed_count": 5}}, {"username": "vidavlatt", "name": "Vida Vlatt", "id": "115689203", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9119, "following_count": 429, "tweet_count": 35125, "listed_count": 48}}, {"username": "ana_paula_teles", "name": "a n a \ud83d\udea9", "id": "267369761", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Ma", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 991, "tweet_count": 41041, "listed_count": 0}}, {"username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman", "id": "266649726", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"username": "OJEEEDA74", "name": "\u1d00\u1d20\u0280\u026a\u029f", "id": "820006881926250498", "verified": false, "location": "\ud83d\udccdRosario.", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 141, "tweet_count": 34371, "listed_count": 0}}, {"username": "RomaySanty", "name": "Romay", "id": "1023250855699664897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 363, "tweet_count": 5474, "listed_count": 0}}, {"username": "bibi_org", "name": "Bibi \u2b50\ufe0f13 antifascista \ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3929791", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 265, "tweet_count": 46149, "listed_count": 27}}, {"username": "gabiiiiruiz", "name": "Luciferino", "id": "175414211", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 525, "tweet_count": 32735, "listed_count": 1}}, {"username": "sandyfernandesx", "name": "\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd6a \ud83c\udf49\ud83c\udf4d", "id": "2881350541", "verified": false, "location": "Mondrag\u00f3n Hotel", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 390, "tweet_count": 19898, "listed_count": 4}}, {"username": "salviosiattis", "name": "Ana Paula Salviatti", "id": "918256984012525569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9656, "following_count": 3173, "tweet_count": 42674, "listed_count": 53}}, {"username": "dsenraa", "name": "Drielle Senra\ud83c\udf3a", "id": "937476592670072833", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 438, "tweet_count": 44684, "listed_count": 0}}, {"username": "blvck_karma", "name": "Spooky McCannot \ud83c\udf83\u274c", "id": "1009799690827849728", "verified": false, "location": "Alverca/Cac\u00e9m, depende do dia", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 798, "tweet_count": 47897, "listed_count": 1}}, {"username": "miraitangerino", "name": "tg", "id": "968214587551178754", "verified": false, "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1154, "tweet_count": 32307, "listed_count": 3}}, {"username": "LaTusa_Boop", "name": "LATUSA", "id": "74513656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1656, "tweet_count": 78762, "listed_count": 0}}, {"username": "pauloquadri", "name": "@pauloquadri", "id": "81197205", "verified": false, "location": "Tucson, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1375, "tweet_count": 6220, "listed_count": 3}}, {"username": "kawho0", "name": "K", "id": "1149089326350970880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 60, "tweet_count": 12716, "listed_count": 0}}, {"username": "EugeniaMFerraz", "name": "Eugenia Maria Ferraz", "id": "530893547", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 602, "tweet_count": 24832, "listed_count": 1}}, {"username": "rivotrilcomenta", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf35", "id": "961841284750090241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 409, "tweet_count": 9870, "listed_count": 0}}, {"username": "kk_crvg1", "name": "vascalindo \u2720", "id": "1062021426704797696", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1543, "tweet_count": 42054, "listed_count": 1}}, {"username": "florosies", "name": "maia\u00b9\u00b3\ud83c\udf83", "id": "948018553", "verified": false, "location": "707", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 3782, "tweet_count": 69254, "listed_count": 10}}, {"username": "jesusapocrifo", "name": "Jesus Ap\u00f3crifo", "id": "142642277", "verified": false, "location": "Irec\u00ea, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 739, "tweet_count": 11883, "listed_count": 12}}, {"username": "NABATEO", "name": "NABATEO", "id": "48203165", "verified": false, "location": "#Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 3051, "tweet_count": 106636, "listed_count": 25}}, {"username": "amezgravis", "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "id": "111195056", "verified": false, "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}}, {"username": "loopes_nath", "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udd02", "id": "2209395696", "verified": false, "location": "Itapema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 232, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}}, {"username": "w4ifuckpr1nxess", "name": "\u06eb \u2e3c\u0aee\u208d\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8e\ud835\udd93\u208e\u10d0\u2e3c \u06eb", "id": "164146576", "verified": false, "location": "Muy muy lejano", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 298, "tweet_count": 39560, "listed_count": 4}}, {"username": "aleerick228", "name": "@aleerick228", "id": "1073570839851880450", "verified": false, "location": "Casi Llegando ", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 0, "tweet_count": 10798, "listed_count": 1}}, {"username": "Solis75A", "name": "ASolis75\u26bd\ufe0f\ud83d\ude82", "id": "609101885", "verified": false, "location": "Califas, USA \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2147, "tweet_count": 25542, "listed_count": 0}}, {"username": "euphomalik", "name": "soso", "id": "1134524595451629573", "verified": false, "location": "\ud835\udc90\ud835\udc89 \ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88 \u22c6\u00a0", "public_metrics": {"followers_count": 4058, "following_count": 3921, "tweet_count": 11964, "listed_count": 3}}, {"username": "giseleyyyy", "name": "ja engoli muita porra calada", "id": "3451886897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 641, "tweet_count": 52200, "listed_count": 8}}, {"username": "cruzirenediaz", "name": "irene diaz", "id": "1129416788", "verified": false, "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 4771, "tweet_count": 236985, "listed_count": 19}}, {"username": "Efullcom", "name": "Antonio Gil", "id": "2360001654", "verified": false, "location": "PLC, Ccs.", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1316, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}}, {"username": "ana_claudia_mo", "name": "Ana Cl\u00e1udia", "id": "65777357", "verified": false, "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 192, "tweet_count": 1603, "listed_count": 2}}, {"username": "negraamfa", "name": "Ana Maria", "id": "4794814673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 403, "tweet_count": 44747, "listed_count": 0}}, {"username": "nicefat", "name": "Ben de Sancho Ya'qob", "id": "102175428", "verified": false, "location": "Riobamba, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 4835, "tweet_count": 8607, "listed_count": 0}}, {"username": "paultutiven", "name": "Paul Tutiven Fuentes", "id": "128955581", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 76020, "following_count": 857, "tweet_count": 35314, "listed_count": 164}}, {"username": "AlfredoMichelin", "name": "Alfredo Michelin", "id": "1096947990147796995", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6055, "following_count": 6155, "tweet_count": 47291, "listed_count": 2}}, {"username": "maretogt", "name": "Mario Ch. \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "198291509", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1386, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}}, {"username": "jcacbh", "name": "Jo\u00e3o Carlos Carneiro", "id": "50135662", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 713, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}}, {"username": "soyadulta", "name": "nora", "id": "201694831", "verified": false, "location": "ARGENTINA/COLON/ENTRE RIOS", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1441, "tweet_count": 56935, "listed_count": 0}}, {"username": "Alegurnet", "name": "Alexandra Gurnet \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "32598615", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 61, "tweet_count": 347, "listed_count": 1}}, {"username": "ricardopaludo", "name": "Ricardo", "id": "493466743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 229, "tweet_count": 2233, "listed_count": 1}}, {"username": "OHLAVR4C", "name": "Carva - Vote 13 \ud83d\udea9", "id": "108633391", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 167, "tweet_count": 184035, "listed_count": 485}}, {"username": "vehhus", "name": "Madson Rumo #SigaRUMO", "id": "1133562714138316800", "verified": false, "location": "Igarassu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 484, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}}, {"username": "CAMUS1979", "name": "Don't worry, be happy\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd", "id": "106166526", "verified": false, "location": "BOGOTA COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 968, "tweet_count": 21651, "listed_count": 0}}, {"username": "juan_alies", "name": "Juan Alies", "id": "847468694061989888", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 27139, "following_count": 5078, "tweet_count": 50881, "listed_count": 23}}, {"username": "vitorr82", "name": "Vitor.R.", "id": "12767002", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 4404, "tweet_count": 48918, "listed_count": 9}}, {"username": "adreson", "name": "adreson", "id": "14728747", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 396, "tweet_count": 24973, "listed_count": 47}}, {"username": "GYUGOD", "name": "\ud83d\udda4 \u2022 AUs", "id": "2197175256", "verified": false, "location": "\ud83d\udc3b\ubdd4\ud649\ud83d\udc3f | priv when \ud83d\udca4", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 349, "tweet_count": 56626, "listed_count": 13}}, {"username": "coffeebeetles", "name": "Bebel", "id": "863857432858112000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 188, "tweet_count": 8785, "listed_count": 0}}, {"username": "_Showzzy", "name": "\u27a4 Showzzy", "id": "3318231827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47889, "following_count": 49218, "tweet_count": 1416238, "listed_count": 91}}, {"username": "Guibispo85", "name": "Guilherme Bispo", "id": "3429072363", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 72, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}}, {"username": "thiagof_pontes", "name": "thiago", "id": "599618991", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 172, "tweet_count": 11587, "listed_count": 0}}, {"username": "LLANICOLAS", "name": "Elopita", "id": "1344729902", "verified": false, "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1832, "tweet_count": 33367, "listed_count": 0}}, {"username": "lucianacadahia", "name": "luciana cadahia", "id": "855298933", "verified": false, "location": "Atl\u00e1ntida", "public_metrics": {"followers_count": 26931, "following_count": 855, "tweet_count": 11855, "listed_count": 73}}, {"username": "afinidade1804", "name": "SILA\ud83c\udf52DO\u011eA", "id": "42361572", "verified": false, "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 6383, "tweet_count": 401862, "listed_count": 74}}, {"username": "GISELEGLA", "name": "GISELE L DE ARAUJO", "id": "39855872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 474, "tweet_count": 4777, "listed_count": 0}}, {"username": "chasilveira7", "name": "Chaenyres Targaryen na Spooky Season \ud83c\udf83", "id": "975884907728769024", "verified": false, "location": "Tropical Deception - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 236, "tweet_count": 18215, "listed_count": 0}}, {"username": "RiuBlanc", "name": "bianc", "id": "2834930991", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 177, "tweet_count": 5535, "listed_count": 3}}, {"username": "AntonioneAugus1", "name": "\uff34\uff4f\uff4e\uff59\uff11\uff08\u70ba\u3083\u30fc\uff09", "id": "1021963979021840384", "verified": false, "location": "Regi\u00e3o de Lagoa Da Prata \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 4994, "tweet_count": 20962, "listed_count": 1}}, {"username": "JvssEita", "name": "Eita!!", "id": "2838108615", "verified": false, "location": "Em algum lugar", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 148, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}}, {"username": "Ruanzitx", "name": "Alves\ud83e\uddde", "id": "3349597107", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 347, "tweet_count": 16388, "listed_count": 0}}, {"username": "HefzibaInes", "name": "HefzibaSOS", "id": "1113240128363872256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4981, "tweet_count": 239361, "listed_count": 2}}, {"username": "elFuribista", "name": "Alvareto Pe\u00f1alopez", "id": "3050456889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18405, "following_count": 3085, "tweet_count": 59788, "listed_count": 25}}, {"username": "bequebomdebola", "name": "T\u00e9rcio", "id": "1589901085", "verified": false, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 4984, "tweet_count": 462801, "listed_count": 14}}, {"username": "camisa_oito", "name": "Camisa 8", "id": "1023651699880288257", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25147, "following_count": 1245, "tweet_count": 55925, "listed_count": 84}}, {"username": "Renatinha_101", "name": "Renatinha", "id": "1149507425734500352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 28, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"username": "ElvisAlvarez2", "name": "Capit\u00e1n Junin \ud83d\ude80", "id": "351233509", "verified": false, "location": "Greater Nazi Reich - JPS", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1561, "tweet_count": 180727, "listed_count": 1}}, {"username": "DiegoMendes_", "name": "Diego\u262d", "id": "1161827168353161216", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 309, "tweet_count": 2986, "listed_count": 0}}, {"username": "melanieosorio_A", "name": "melanieelanieosorio", "id": "388997104", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 649, "tweet_count": 10076, "listed_count": 0}}, {"username": "thialv", "name": "Thiago", "id": "265417422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 601, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"username": "nbizzlets", "name": "fran", "id": "1042156446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10550, "following_count": 10902, "tweet_count": 10651, "listed_count": 0}}, {"username": "_natitan", "name": "natan", "id": "3636715575", "verified": false, "location": "psico ufpr", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1617, "tweet_count": 93889, "listed_count": 4}}, {"username": "sirleijr", "name": "\u00c1 decep\u00e7ao de Deus \ud83e\udd40", "id": "176193852", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 460, "tweet_count": 44556, "listed_count": 3}}, {"username": "thayn____a", "name": "cadelinhadawillow", "id": "960966041890324481", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 327, "tweet_count": 7852, "listed_count": 1}}, {"username": "AranXRE", "name": "Aran \ud83d\udc8e", "id": "1100290013030424576", "verified": false, "location": "17yo | \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 275, "tweet_count": 136197, "listed_count": 32}}, {"username": "AdvyStyles", "name": "Advy \u2728", "id": "259382367", "verified": true, "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 206472, "following_count": 196, "tweet_count": 161227, "listed_count": 0}}, {"username": "PandsOnze", "name": "Al\u00e9m de corno \u00e9 r\u00e1pido", "id": "2792783382", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 643, "tweet_count": 90610, "listed_count": 3}}, {"username": "ll_lcda", "name": "LAURA LOPEZ", "id": "795339550973460480", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1675, "tweet_count": 39043, "listed_count": 3}}, {"username": "OPASOMSBrasil", "name": "OPAS/OMS Brasil", "id": "1009084690333085696", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36993, "following_count": 269, "tweet_count": 5629, "listed_count": 166}}, {"username": "jrobertolima", "name": "Vote no Ciro 12 (hom\u00f4nimo)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39#TurmaBoa.", "id": "55425045", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1754, "tweet_count": 32692, "listed_count": 3}}, {"username": "aelinbegins", "name": "lai \ud83d\udcd6", "id": "2423908787", "verified": false, "location": "\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude26\ud835\ude2f \ud83e\udd8c", "public_metrics": {"followers_count": 13776, "following_count": 11939, "tweet_count": 108710, "listed_count": 15}}, {"username": "kavaras", "name": "Waldecy Ribeiro", "id": "24461914", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 319, "tweet_count": 8785, "listed_count": 1}}, {"username": "CeballosCarola", "name": "Carolina", "id": "56001313", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8031, "following_count": 8841, "tweet_count": 199472, "listed_count": 37}}, {"username": "aburocim", "name": "Ailana Juarez", "id": "897957208666906624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1795, "tweet_count": 65014, "listed_count": 1}}, {"username": "LuciisDrama", "name": "RUBINROT", "id": "294682686", "verified": false, "location": "Brazil / Canada", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1109, "tweet_count": 69795, "listed_count": 7}}, {"username": "Kahnum14", "name": "ADONAI", "id": "912458356828393472", "verified": false, "location": "Albalat dels Sorells, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1414, "tweet_count": 91461, "listed_count": 1}}, {"username": "TomatazosCom", "name": "@TomatazosCom", "id": "2994027541", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65408, "following_count": 26112, "tweet_count": 152901, "listed_count": 490}}, {"username": "rita13ca", "name": "rita13ca", "id": "1081592913296084998", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1003, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}}, {"username": "pedropcamara", "name": "Pedro C\u00e2mara", "id": "58204738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 597, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}}, {"username": "janjeraz", "name": "Janjera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "178097849", "verified": false, "location": "Ga\u00facho", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 256, "tweet_count": 10861, "listed_count": 1}}, {"username": "maiconkusterk", "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920500, "following_count": 595, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}}, {"username": "_Shariff_", "name": "Shariff", "id": "186554912", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 987, "tweet_count": 42811, "listed_count": 1}}, {"username": "luis_cho147", "name": "luis_cho", "id": "395447427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1190, "tweet_count": 45013, "listed_count": 0}}, {"username": "lh_pauletto", "name": "Pauletto \ud80c\udd8f", "id": "1001441926753800192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 591, "tweet_count": 22585, "listed_count": 2}}, {"username": "blwckfyre", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude56\ud83c\udcdd", "id": "926090607185022976", "verified": false, "location": "any pronouns; 20yo", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 538, "tweet_count": 21354, "listed_count": 0}}, {"username": "EP_Mundo", "name": "EP | Mundo", "id": "108192135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476219, "following_count": 282028, "tweet_count": 3263364, "listed_count": 1141}}, {"username": "ericdanielsing", "name": "E r i c \ud83e\udd77\ud83c\udffd\ud83d\udda4", "id": "1104812072473374722", "verified": false, "location": "507", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 171, "tweet_count": 12703, "listed_count": 0}}, {"username": "jnksmusic", "name": "ana", "id": "130221573", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1028, "tweet_count": 91651, "listed_count": 6}}, {"username": "rodrigoolivlima", "name": "Rodrigo Lima", "id": "978467844492062720", "verified": false, "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 642, "tweet_count": 8603, "listed_count": 1}}, {"username": "locomotivrussa", "name": "ripa", "id": "291732413", "verified": false, "location": "Campo Largo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 565, "tweet_count": 244224, "listed_count": 4}}, {"username": "fortamerico", "name": "Am\u00e9rico Souza", "id": "1170109765080535041", "verified": false, "location": "Em casa", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 252, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}}, {"username": "peixonauta38", "name": "Marcelo Maia", "id": "2741367382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 128, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}}, {"username": "gabemees", "name": "Gabe Mees", "id": "146638704", "verified": false, "location": "Lages ,sc", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 426, "tweet_count": 50257, "listed_count": 0}}, {"username": "andregoes19", "name": "andregoes", "id": "1021215145886994432", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 301, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}}, {"username": "plenamentere", "name": "Regina Guerra \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c", "id": "1016419393591500803", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4071, "tweet_count": 55466, "listed_count": 2}}, {"username": "GUSTAVONEWELLS1", "name": "AMAR ESTOS COLORES\ud83d\udd07\ud83d\udd07\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab \ud83d\udd07\ud83d\udd07\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "388246568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 734, "tweet_count": 18056, "listed_count": 5}}, {"username": "dudux_crf", "name": "TETR4CAMPE\u00c3O", "id": "887311803444809729", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 647, "tweet_count": 11598, "listed_count": 0}}, {"username": "donia_trump", "name": "Do\u00f1a Trump", "id": "2308746392", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 597, "tweet_count": 23605, "listed_count": 3}}, {"username": "Pop_Pitu", "name": "", "id": "1071883659874054144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15342, "following_count": 1348, "tweet_count": 58900, "listed_count": 16}}, {"username": "yoNoMeKhalo", "name": "soydelos38", "id": "710825443927130112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1736, "tweet_count": 44063, "listed_count": 7}}, {"username": "Kadu_RS", "name": "Carlos Eduardo", "id": "194286274", "verified": false, "location": "Porto Alegre / RS", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 105, "tweet_count": 1315, "listed_count": 0}}, {"username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 320, "tweet_count": 74221, "listed_count": 2}}, {"username": "pasandoeldia1", "name": "\u274c\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Pasando el d\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u274c", "id": "1084218949850591232", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 11474, "following_count": 12623, "tweet_count": 78400, "listed_count": 0}}, {"username": "xiasinii", "name": "Tu'Er Shen \ud83e\udd8b", "id": "1353141296", "verified": false, "location": "meatbun hell", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 444, "tweet_count": 31474, "listed_count": 2}}, {"username": "Suzanne_Roig", "name": "Suzanne Roig Fuertes", "id": "1387140756", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 1737, "tweet_count": 21958, "listed_count": 24}}, {"username": "maver23", "name": "\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Maver \ud83c\udf83", "id": "43606388", "verified": false, "location": "San Juan, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 11107, "following_count": 883, "tweet_count": 196310, "listed_count": 34}}, {"username": "ene_delsilencio", "name": "EnemigosDelSilencio", "id": "865589373617786881", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 437, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}}, {"username": "nthzin_", "name": "Tomie", "id": "50446250", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 312, "tweet_count": 21355, "listed_count": 2}}, {"username": "argemirogarcia", "name": "Argemiro Garcia - Lula & Jer\u00f4nimo 13", "id": "35748234", "verified": false, "location": "Salvador, Bahia. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 245, "tweet_count": 3120, "listed_count": 5}}, {"username": "claudionsousa", "name": "Claudio Nunes", "id": "358180404", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 3608, "tweet_count": 3446, "listed_count": 1}}, {"username": "mauricioaguiar", "name": "Mauricio S de Aguiar", "id": "15386602", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2687, "tweet_count": 76311, "listed_count": 30}}, {"username": "NUNESDOC1", "name": "@NUNESDOC", "id": "1058478802144321542", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 232, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}}, {"username": "humbral1827", "name": "Oscar Rodriguez", "id": "3308565255", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 888, "tweet_count": 38832, "listed_count": 8}}, {"username": "Hot94", "name": "Hot 94.1 FM", "id": "44376252", "verified": false, "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}}, {"username": "RoxiAbi", "name": "Abigail Roxana Godoy Flores\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc97\ud83c\udf33\ud83c\udfb7\ud83d\udeb2", "id": "65278734", "verified": false, "location": "D.F. M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 5003, "tweet_count": 207712, "listed_count": 47}}, {"username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"username": "Carolyne1997201", "name": "carolzinhaaaaaaa_23", "id": "963808495102578693", "verified": false, "location": "Garcia, Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 519, "tweet_count": 6456, "listed_count": 2}}, {"username": "isaosterne", "name": "Isa\ud83d\udc1a", "id": "1009452461248180224", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 130, "tweet_count": 1869, "listed_count": 0}}, {"username": "joaopeedro64", "name": "j\u00e3o", "id": "2342355556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 728, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}}, {"username": "maberu64", "name": "Nefertitis", "id": "145664539", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 413, "tweet_count": 20773, "listed_count": 0}}, {"username": "felipeaires0", "name": "Felipe Aires", "id": "853333875766042624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1231, "tweet_count": 23228, "listed_count": 0}}, {"username": "ConstanzaM98", "name": "Constanza\u2665", "id": "236898823", "verified": false, "location": "Melipilla, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1684, "tweet_count": 18921, "listed_count": 1}}, {"username": "someonehereeeee", "name": "SomeoneSMALL", "id": "1174159908394164224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}}, {"username": "Carracci", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "id": "69699937", "verified": false, "location": "Benito Juarez, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8934, "listed_count": 30}}, {"username": "LuPosadaM", "name": "Samantha\ud83d\ude80", "id": "413070014", "verified": false, "location": "UtopicLand", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 260, "tweet_count": 8017, "listed_count": 1}}, {"username": "freron", "name": "john rondon", "id": "119417310", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 277, "tweet_count": 1884, "listed_count": 1}}, {"username": "kevzinn", "name": "Aspirante a dev", "id": "758453046397501440", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 326, "tweet_count": 8389, "listed_count": 0}}, {"username": "Ieticiaffc", "name": "Let\u00edcia\ud83e\udd8b", "id": "879151135612968970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 1627, "tweet_count": 63939, "listed_count": 2}}, {"username": "StefaniaLora", "name": "\ud83c\udf08Stefa", "id": "979383730946170881", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 270, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}}, {"username": "AquinoTicias1", "name": "AquinoTicias", "id": "319280902", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}}, {"username": "shintoniahvxj", "name": "yhuiu", "id": "859470747051413505", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 319, "tweet_count": 2544, "listed_count": 0}}, {"username": "Vasco52723334", "name": "Vasco", "id": "1168906228426256386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1889, "tweet_count": 61386, "listed_count": 2}}, {"username": "_PedroPetry", "name": "Pedro H. Petry", "id": "328307912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 274, "tweet_count": 37104, "listed_count": 2}}, {"username": "BarthelRonconi", "name": "Marco Antonio Francesco Barthel Ronconi", "id": "1165046904218165248", "verified": false, "location": "Mont'serrat, Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 893, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}}, {"username": "tonyflay2", "name": "Tony Rodr\u00edguez", "id": "2632650141", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 622, "tweet_count": 3907, "listed_count": 1}}, {"username": "FerIglesias", "name": "Fernando A. Iglesias", "id": "43814969", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 476021, "following_count": 579, "tweet_count": 154317, "listed_count": 1165}}, {"username": "jmbisexuaI", "name": "\u0618gustavo", "id": "1026649514202021888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 2259, "tweet_count": 22829, "listed_count": 4}}, {"username": "Paug15", "name": "Paula. \ud83e\udd8b", "id": "58200646", "verified": false, "location": "Costa Rica ", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1265, "tweet_count": 32513, "listed_count": 18}}, {"username": "SweetieJujuba", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\u00b2\u00b9", "id": "1164333751477899264", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 462, "tweet_count": 1404, "listed_count": 0}}, {"username": "Zxquiel_", "name": "Materwelon", "id": "199159709", "verified": false, "location": "Temperley", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 653, "tweet_count": 9372, "listed_count": 1}}, {"username": "sebaspaezz", "name": "----", "id": "696505670623956994", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 220, "tweet_count": 10907, "listed_count": 0}}, {"username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224866, "listed_count": 9}}, {"username": "juanjuver", "name": "Juan Juver", "id": "54580128", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4375, "listed_count": 1}}, {"username": "robertafiani", "name": "Roberta Fiani", "id": "56574188", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1228, "tweet_count": 23346, "listed_count": 0}}, {"username": "costa_ltc", "name": "Chaticia", "id": "1050899259741138944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 177, "tweet_count": 8453, "listed_count": 0}}, {"username": "gesantos1890", "name": "Autoproclamado padre de Ratanab\u00e1", "id": "936031701062610946", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 529, "tweet_count": 4742, "listed_count": 0}}, {"username": "Darth_Cetera", "name": "Pedro Zarco", "id": "339832376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 549, "tweet_count": 18534, "listed_count": 0}}, {"username": "luis_gui07", "name": "Luis Guilherme ", "id": "709071536", "verified": false, "location": "balneario camboriu", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 507, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}}, {"username": "Ricardo27015544", "name": "Ricardo Silva", "id": "914650431401406465", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 466, "tweet_count": 65536, "listed_count": 1}}, {"username": "oxerenata", "name": "Renata!\u207a\u207a\u00ae \ud83c\udf40", "id": "2792101053", "verified": false, "location": "Lua / Moon", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 557, "tweet_count": 113165, "listed_count": 6}}, {"username": "democratah", "name": "democrata", "id": "1036271117621702656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1730, "tweet_count": 4875, "listed_count": 1}}, {"username": "RinBosque", "name": "RINCON DEL BOSQUE", "id": "2823522218", "verified": false, "location": "POLANCO DISTRITO FEDERAL", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 1862, "tweet_count": 279775, "listed_count": 36}}, {"username": "ElBigDataMx", "name": "elbigdatamx", "id": "2826319492", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}}, {"username": "Dudu_Simionato", "name": "Dudu", "id": "1037802758030671873", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 135, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}}, {"username": "Santikrdozo", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90", "id": "554570699", "verified": false, "location": "Posadas, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 914, "tweet_count": 34182, "listed_count": 3}}, {"username": "Atlas_Exception", "name": "I'm Andre", "id": "1071028046507986946", "verified": false, "location": "Hyatt Cafe", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 227, "tweet_count": 6281, "listed_count": 1}}, {"username": "Ecke11_", "name": "A.", "id": "614780778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 656, "tweet_count": 19731, "listed_count": 0}}, {"username": "MissLlano", "name": "Desconocida", "id": "92108582", "verified": false, "location": "En la mente de uds.", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}}, {"username": "jaejunniewonie", "name": "isa", "id": "1024417252614045697", "verified": false, "location": "s\u00f3 dormindo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 534, "tweet_count": 45123, "listed_count": 0}}, {"username": "oraculosemideus", "name": "Or\u00e1culo dos Semideuses", "id": "1023725307457613825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61264, "following_count": 65, "tweet_count": 12718, "listed_count": 92}}, {"username": "deboracoelho352", "name": "\ud83e\udd8b D\u00e9bora \ud83e\udd8b", "id": "799758775519416320", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 42, "tweet_count": 68831, "listed_count": 1}}, {"username": "pedrotgs", "name": "pedro", "id": "1006188595022057472", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 269, "tweet_count": 7689, "listed_count": 0}}, {"username": "CaueComC0000000", "name": "ku\u00ea", "id": "1024423706091814912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1219, "tweet_count": 6348, "listed_count": 0}}, {"username": "heliodororubial", "name": "heliodororubiales", "id": "853604936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4375, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}}, {"username": "sorryah", "name": "SilentSinger", "id": "197821040", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 3388, "tweet_count": 21172, "listed_count": 5}}, {"username": "entmanotascomo", "name": "bel", "id": "1582493244", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 4999, "following_count": 297, "tweet_count": 67644, "listed_count": 2}}, {"username": "viniciusoc_01", "name": "Costa", "id": "4227145761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 401, "tweet_count": 75040, "listed_count": 0}}, {"username": "zehzhin", "name": "Pro(crastinador)", "id": "385492122", "verified": false, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 182, "tweet_count": 12777, "listed_count": 1}}, {"username": "fernando8676778", "name": "Fernando", "id": "1139495617212944387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}}, {"username": "ElenGramiscelli", "name": "PTF\u00f3bica \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 se \u00e9 esquerdol\u00f3ide, tchau", "id": "63925916", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 1620, "tweet_count": 4910, "listed_count": 13}}, {"username": "luhes", "name": "Luiz Henriques", "id": "49959329", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 2175, "tweet_count": 98382, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucho07176244", "name": "Lucho", "id": "1169563766838759425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 213, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}}, {"username": "StoriAland", "name": "Aland Stori \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "719717919685550080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 419, "tweet_count": 9876, "listed_count": 0}}, {"username": "castellanosgn", "name": "1111", "id": "1139638961054220288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 53, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}}, {"username": "1534606164ange1", "name": "el cambio es hoy", "id": "766071749117112320", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 458, "tweet_count": 186337, "listed_count": 5}}, {"username": "Periodico5inco", "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "id": "407162192", "verified": false, "location": "Cd. Victoria, MX", "public_metrics": {"followers_count": 14474, "following_count": 2479, "tweet_count": 76250, "listed_count": 68}}, {"username": "EFertmane", "name": "EFertmane", "id": "1109881835889324033", "verified": false, "location": "Bombinhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1533, "tweet_count": 151302, "listed_count": 0}}, {"username": "quepasomati", "name": "pelotero de dashcon", "id": "2610211974", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 233, "tweet_count": 24462, "listed_count": 0}}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"username": "michelcomenta", "name": "Michel", "id": "1132648428", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 175, "tweet_count": 5528, "listed_count": 0}}, {"username": "aliceebarreto_", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "585842164", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 1283, "tweet_count": 45804, "listed_count": 1}}, {"username": "IuryPinheiro10", "name": "Iury Pinheiro D.E.O", "id": "1001621707151593474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 363, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}}, {"username": "MSantilo", "name": "Marcelo Santilo", "id": "1562055445", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 682, "tweet_count": 11725, "listed_count": 4}}, {"username": "Carlavoxx", "name": "Carla Vilella \ud83d\udc9e\ud83c\udf3c", "id": "27360368", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 149, "tweet_count": 9657, "listed_count": 0}}, {"username": "confuzadora", "name": "Hamtaro", "id": "2165619605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 276, "tweet_count": 79151, "listed_count": 0}}, {"username": "InsWes", "name": "WexX", "id": "513326163", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 952, "tweet_count": 108388, "listed_count": 0}}, {"username": "LordPaxola", "name": "Lord.paxola", "id": "1171071163625349120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 6, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"username": "joaolhamas", "name": "joao", "id": "1569799610", "verified": false, "location": "SP - ZN", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 344, "tweet_count": 130518, "listed_count": 2}}, {"username": "sorcierudia", "name": "\u30eb\u30c2\u30a2(\u516d\u7652\u672d\u5bb6)", "id": "125053705", "verified": false, "location": "\u305d\u308c\u306f\u79c1\u304c\u4e00\u4eba\u3067\u898b\u3066\u3044\u308b\u5e7b\u899a\u3067\u3059", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 247, "tweet_count": 102879, "listed_count": 11}}, {"username": "brito_barbieri", "name": "Felipe B Barbieri", "id": "1170046161778028545", "verified": false, "location": "Itu - SP, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 294, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}}, {"username": "edwars062583", "name": "Pablo Edwars Pe\u00f1a Chinga", "id": "118203991", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 348, "tweet_count": 4565, "listed_count": 2}}, {"username": "LUCIANA_LEON_R", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "id": "45048171", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 352172, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}}, {"username": "paulinhomada", "name": "Paulo Magdalena", "id": "48226556", "verified": false, "location": "S\u00e3o Carlos- SP", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 258, "tweet_count": 301, "listed_count": 0}}, {"username": "Loan_rt", "name": "\u6b12\u00b7\u62c9\u7dad\u723e", "id": "2749486807", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 473, "tweet_count": 10743, "listed_count": 0}}, {"username": "tacilene_", "name": "\"Taxileni\"", "id": "1049365023326425088", "verified": false, "location": "Salvad\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 111, "tweet_count": 4561, "listed_count": 0}}, {"username": "SergioCescato", "name": "SLC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 14 k", "id": "1431327510", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6096, "following_count": 6603, "tweet_count": 40712, "listed_count": 3}}, {"username": "SilviaS20046213", "name": "Silvia Santana", "id": "1151542879782875137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 28, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"username": "lgbtthv", "name": "ray", "id": "1109985485286506496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 57, "tweet_count": 10772, "listed_count": 5}}, {"username": "ruthaquinosa", "name": "Procrastinadora", "id": "1052970191796211714", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 210, "tweet_count": 4387, "listed_count": 0}}, {"username": "kephasmnc", "name": "Pedro Henrique", "id": "19287385", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2396, "tweet_count": 10561, "listed_count": 5}}, {"username": "cheloprof191", "name": "@cheloprof19", "id": "1162453166643957761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 768, "tweet_count": 55843, "listed_count": 0}}, {"username": "TEMAScolombia1", "name": "JOAQUIN MARIN POSSO", "id": "1363478880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 696, "tweet_count": 36195, "listed_count": 12}}, {"username": "bebemio2011", "name": "beatriz lopez", "id": "235747410", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 526, "tweet_count": 25042, "listed_count": 2}}, {"username": "malu_lobrigatte", "name": "malu", "id": "70222154", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 27, "tweet_count": 5701, "listed_count": 0}}, {"username": "littlegrey07", "name": "carol", "id": "284816888", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2115, "tweet_count": 27983, "listed_count": 7}}, {"username": "lauraacaralho", "name": "Laura viciada em pantanal", "id": "751499211523358720", "verified": false, "location": "de mal a pior ", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 647, "tweet_count": 41904, "listed_count": 1}}, {"username": "mapaz39", "name": "mapaz", "id": "506560739", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1041, "tweet_count": 14511, "listed_count": 0}}, {"username": "Michele_M0rais", "name": "Michele ALIAN\u00c7A \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1057959265174994947", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2529, "tweet_count": 12975, "listed_count": 2}}, {"username": "CharlieNOB", "name": "CharlieNOB", "id": "177243269", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 278, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}}, {"username": "belenmoliina201", "name": "Bel\u00e9n \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "796670011410710528", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 329, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}}, {"username": "gilbram2006", "name": "Gilbran", "id": "4141854682", "verified": false, "location": "Centro, Blumenau", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 89, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}}, {"username": "somenteLiz", "name": "Liz\ud83d\udcab", "id": "861015938052837377", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 745, "tweet_count": 34840, "listed_count": 1}}, {"username": "inigoslowhand", "name": "i\u00f1igo slowhand\u2122lasso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "150346627", "verified": false, "location": "En algun lugar de mi cabeza", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 814, "tweet_count": 53323, "listed_count": 3}}, {"username": "PLakech", "name": "Magica-O-Mim", "id": "3182927072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12610, "following_count": 8744, "tweet_count": 65800, "listed_count": 14}}, {"username": "Cimpless", "name": "Cimples 96 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc40", "id": "733350726827692032", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 259, "tweet_count": 470, "listed_count": 0}}, {"username": "martuchato", "name": "Martucha\ud83d\ude3a", "id": "713184945750032385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 2781, "tweet_count": 126992, "listed_count": 11}}, {"username": "kamicazu", "name": "mamelan't", "id": "1051146032", "verified": false, "location": "En este Ecuador Amaz\u00f3nico", "public_metrics": {"followers_count": 5915, "following_count": 1564, "tweet_count": 183826, "listed_count": 18}}, {"username": "ilgusano", "name": "Gus", "id": "255737028", "verified": false, "location": "Zihuatanejo", "public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 749, "tweet_count": 18211, "listed_count": 87}}, {"username": "pmaooz", "name": "Massificando", "id": "95572487", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1302, "tweet_count": 7811, "listed_count": 5}}, {"username": "SucoDoVale", "name": "Ann\u00e1h", "id": "1078336413362462722", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 337, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}}, {"username": "thatbitchlivs", "name": "Bad bitch\u2728Liv\u2728\ud83c\udf83", "id": "1147975077666971653", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 166, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}}, {"username": "raquel_peruch", "name": "Raquel Peruch", "id": "857373657701773312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 124, "tweet_count": 11020, "listed_count": 0}}, {"username": "flukigordo", "name": "visionario", "id": "4603788863", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 48, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}}, {"username": "Lau31051", "name": "Lau\u2665!", "id": "192667980", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 444, "tweet_count": 6666, "listed_count": 0}}, {"username": "jurema_amado", "name": "Jurema Amado", "id": "2699930505", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 128, "tweet_count": 3090, "listed_count": 0}}, {"username": "LetyMaldo", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udd02 \uea00", "id": "152032716", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 43257, "following_count": 18831, "tweet_count": 148752, "listed_count": 78}}, {"username": "andreadobem", "name": "Andrea Miranda", "id": "1113031692393033729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 4951, "tweet_count": 69978, "listed_count": 1}}, {"username": "luisglucena", "name": "lu\u00eds", "id": "271978200", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 627, "tweet_count": 33408, "listed_count": 4}}, {"username": "IIPaLyII", "name": "Jose Manuel", "id": "333295352", "verified": false, "location": "Sant Boi del Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1112, "tweet_count": 16454, "listed_count": 1}}, {"username": "viniomito", "name": "-\u00a6- vini + \u2022", "id": "983097478244335616", "verified": false, "location": "\u2661 maria ", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 572, "tweet_count": 31281, "listed_count": 3}}, {"username": "rotascadenas1", "name": "@delfinasio", "id": "990645311675695105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 853, "tweet_count": 269946, "listed_count": 1}}, {"username": "realRodrigoSS", "name": "Uncle Nerd", "id": "595092521", "verified": false, "location": "Marte, MR", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 829, "tweet_count": 13829, "listed_count": 0}}, {"username": "_emyv", "name": "emy", "id": "1116442310378758144", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 576, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}}, {"username": "triniloppez", "name": "trinilo", "id": "1031225140577804291", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 79, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"username": "_Caito23_", "name": "Caito", "id": "1131021278750674946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 291, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}}, {"username": "viniciussalazar", "name": "Vin\u00edcius Salazar", "id": "43755579", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 392, "tweet_count": 9017, "listed_count": 5}}, {"username": "cesargaglioni", "name": "Cesar Gaglioni", "id": "282216876", "verified": true, "location": "With no direction home", "public_metrics": {"followers_count": 9153, "following_count": 1553, "tweet_count": 63, "listed_count": 42}}, {"username": "daluvargas", "name": "\ud83c\udf80Luciana Vargas \ud83c\udf80", "id": "44936033", "verified": false, "location": "Vila Velha, Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 3093, "following_count": 4321, "tweet_count": 28263, "listed_count": 1}}, {"username": "MilenioTam", "name": "Milenio Tamaulipas", "id": "103962377", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 114430, "following_count": 51, "tweet_count": 310015, "listed_count": 334}}, {"username": "alissonltl_", "name": "\u00e1lisson", "id": "3899593276", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 22, "tweet_count": 14473, "listed_count": 1}}, {"username": "ale_ravaiano", "name": "Alexandre Ravaiano", "id": "46935882", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 137, "tweet_count": 4223, "listed_count": 1}}, {"username": "EvaristoCoimbra", "name": "Evaristo Coimbra", "id": "149525735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1585, "tweet_count": 246085, "listed_count": 12}}, {"username": "heckdef", "name": "just Hector", "id": "1438824157", "verified": false, "location": "Pau Grosso no CU", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 875, "tweet_count": 30900, "listed_count": 4}}, {"username": "cabiludo1", "name": "\ufb8a\u00d8\u0414\u00d822", "id": "1141875311774224386", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 297, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}}, {"username": "NelsonOllie1", "name": "Nelson Ollie", "id": "97439870", "verified": false, "location": "Pacatuba Ce", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 710, "tweet_count": 9515, "listed_count": 0}}, {"username": "mauriciostycer", "name": "Mauricio Stycer", "id": "17145115", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 355946, "following_count": 2464, "tweet_count": 107389, "listed_count": 1427}}, {"username": "Cr12rv", "name": "CR12 UMA VEZ FLAMENGO, SEMPRE FLAMENGO \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "896142372710617088", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4942, "tweet_count": 76414, "listed_count": 4}}, {"username": "laurel_45", "name": "Laura", "id": "607844378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1183, "tweet_count": 67708, "listed_count": 2}}, {"username": "biadorocknroll", "name": "bibs\u2b50\ufe0f", "id": "1077998929625694208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 601, "tweet_count": 12947, "listed_count": 0}}, {"username": "adriano_c4", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Adriano Oliveira", "id": "197409337", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 735, "tweet_count": 127445, "listed_count": 1}}, {"username": "clayton_History", "name": "clayton silvestre", "id": "72342367", "verified": false, "location": "BRASIL-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1036, "tweet_count": 97458, "listed_count": 8}}, {"username": "MarleneVillela", "name": "Marlene Villela", "id": "109989377", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 277, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"username": "sosojaja09", "name": "Feiticeira \u264c\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1703120053", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7758, "following_count": 4095, "tweet_count": 194858, "listed_count": 5}}, {"username": "jclopes65", "name": "Jaime", "id": "2880124029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 948, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}}, {"username": "Suicida35912425", "name": "Suicida", "id": "1169783478864547840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 13, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}}, {"username": "nacaochamadafla", "name": "UmaNa\u00e7\u00e3oChamadaFla", "id": "146516248", "verified": false, "location": "RIO DE  JANEIRO BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 1953, "tweet_count": 58768, "listed_count": 27}}, {"username": "Mussollinni", "name": "#LA REFORMA ELECTORAL NO VA", "id": "38963112", "verified": false, "location": "             Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 10395, "following_count": 7098, "tweet_count": 261145, "listed_count": 130}}, {"username": "021leunam", "name": "leunam", "id": "868302524096425985", "verified": false, "location": "duque de caxias bxd", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 887, "tweet_count": 71932, "listed_count": 3}}, {"username": "sofiabluevelvet", "name": "Sof\u00eda blue", "id": "450594735", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 543, "tweet_count": 24666, "listed_count": 11}}, {"username": "CubaSinFrontera", "name": "Cuba Sin Fronteras", "id": "201983779", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 239428, "following_count": 239235, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}}, {"username": "PaoDeLaMuerte", "name": "Matheus", "id": "1134128249653665793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 515, "tweet_count": 2398, "listed_count": 0}}, {"username": "HelloFati16", "name": "HelloFati \ud83d\udc8e\ud83d\udd25", "id": "972221610324365312", "verified": false, "location": "In Wonderland ", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 310, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}}, {"username": "nikyta28", "name": "Paula \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "42955234", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 976, "tweet_count": 30069, "listed_count": 0}}, {"username": "marisol_espimen", "name": "tumichiquitita", "id": "338757635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 218, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}}, {"username": "cotorrunlu", "name": "Luza", "id": "124242529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4441, "following_count": 2119, "tweet_count": 399955, "listed_count": 3}}, {"username": "M2Cyndy", "name": "Cyndy M. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udfaf", "id": "1115318287074770944", "verified": false, "location": "Cd de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 58195, "following_count": 7144, "tweet_count": 165470, "listed_count": 65}}, {"username": "CyntianW", "name": "Cyntian Wesson", "id": "1024684643784650752", "verified": false, "location": "Riverside CA USA", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 3969, "tweet_count": 31686, "listed_count": 0}}, {"username": "_cl1nt", "name": "ozymandias", "id": "1103484017280729088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 545, "tweet_count": 7694, "listed_count": 0}}, {"username": "RomuloMotaBosso", "name": "romulo bosso", "id": "176915043", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 115, "tweet_count": 39675, "listed_count": 0}}, {"username": "miroslarcoxinha", "name": "Reicardinho LULA", "id": "1014849564711546880", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 534, "tweet_count": 30804, "listed_count": 0}}, {"username": "gorduda", "name": "duda", "id": "830192441785458689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1160, "tweet_count": 28745, "listed_count": 1}}, {"username": "lalicavs", "name": "Lara", "id": "170836688", "verified": false, "location": "Caseros", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 359, "tweet_count": 33397, "listed_count": 1}}, {"username": "HolaSoyClaire", "name": "Hola soy Claire", "id": "883166100", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 264, "tweet_count": 11397, "listed_count": 4}}, {"username": "DAzpar", "name": "Delcris", "id": "885865990441095168", "verified": false, "location": "Chubut, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1341, "tweet_count": 215811, "listed_count": 0}}, {"username": "lunaxion", "name": "key. 6", "id": "258527307", "verified": false, "location": "\u0993 \ud80c\ude12 \u00a0 \uc6d0\uc5b4\uc2a4  &  \uc6d0\uc704\u00a0 \u1bc7\u00a0  love  is  that  moment  where  do  you.  stop  and  think:   i  don\u2019t  want  to  be  anywhere  beyond    where   you  are.", "public_metrics": {"followers_count": 13119, "following_count": 6128, "tweet_count": 43812, "listed_count": 4}}, {"username": "jbumbluebee", "name": "je$s", "id": "92315794", "verified": false, "location": "hawkins \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 13446, "following_count": 6018, "tweet_count": 15800, "listed_count": 7}}, {"username": "pablobfr_", "name": "pablo", "id": "1068572096744357893", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 587, "tweet_count": 45059, "listed_count": 0}}, {"username": "RafaelCotta6", "name": "Cotta #BattleColiseum2022", "id": "1003724471361032192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 491, "tweet_count": 5738, "listed_count": 1}}, {"username": "Reflexion24Info", "name": "Reflexi\u00f3n 24 Info", "id": "105693162", "verified": false, "location": "DISTRITO FEDERAL", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 480, "tweet_count": 67276, "listed_count": 22}}, {"username": "_ow_nana", "name": "Nanakusa", "id": "1148832366259032064", "verified": false, "location": "Terehell, PI", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 449, "tweet_count": 37576, "listed_count": 1}}, {"username": "Critica_Nata", "name": "Cr\u00edtica Nata - Luto pelo Brasil", "id": "1045847552585797632", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 4647, "tweet_count": 90794, "listed_count": 5}}, {"username": "silclara2", "name": "silclara", "id": "1135242943055441921", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2527, "tweet_count": 11757, "listed_count": 0}}, {"username": "SilSanchoLadran", "name": "Silvi", "id": "3039010089", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2259, "tweet_count": 121492, "listed_count": 2}}, {"username": "liliansantosaj", "name": "lilian", "id": "712335376535441409", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 422, "tweet_count": 27007, "listed_count": 1}}, {"username": "sanmoont", "name": "Daenerys", "id": "2981840697", "verified": false, "location": "Terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 566, "tweet_count": 30988, "listed_count": 2}}, {"username": "RODRIGOSAICARO", "name": "Rodrigo*19*", "id": "825310755683696640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 154, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}}, {"username": "_marta_sa_", "name": "marta", "id": "720320866802933760", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 406, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}}, {"username": "powerandcourage", "name": "Wendy\ud83d\udda4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\udcab\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3867242177", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3nomade Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4994, "tweet_count": 57924, "listed_count": 3}}, {"username": "clalucor", "name": "clalucor", "id": "434223028", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 748, "tweet_count": 23677, "listed_count": 1}}, {"username": "eloisa_cardona", "name": "Elo\u00edsa", "id": "1621612556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 886, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}}, {"username": "nuno_silva_08", "name": "Pabloo", "id": "1083912598716903424", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 356, "tweet_count": 11566, "listed_count": 0}}, {"username": "Miguel18960449", "name": "Miguel", "id": "1114901368261705730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 135, "tweet_count": 109826, "listed_count": 0}}, {"username": "padinhoooo", "name": "padinho", "id": "165549301", "verified": false, "location": "Santa Maria, rs", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 503, "tweet_count": 11826, "listed_count": 2}}, {"username": "quinnsfilm", "name": "daiane \u2605 13!", "id": "1024475968075976705", "verified": false, "location": "she/her \u2022 20y ", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 1967, "tweet_count": 29590, "listed_count": 29}}, {"username": "harrehmercury", "name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "id": "2216699897", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}}, {"username": "DaniCarmo", "name": "Dani Carmo", "id": "47754141", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 532, "tweet_count": 1672, "listed_count": 2}}, {"username": "ValTranseunte", "name": "Valtranseunte", "id": "169980667", "verified": false, "location": "Sucupira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 784, "tweet_count": 42033, "listed_count": 0}}, {"username": "Paulo13244393", "name": "Jp", "id": "1072215307383648259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}}, {"username": "S1LENThEArTLESs", "name": "booba~\ud835\udc3f\ud835\udc3c\ud835\udcb1\ud835\udc38 \ud835\udc9c\ud835\udcaf \ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcc3'\ud835\udcc8 \ud835\udca9\ud835\udcbe\ud835\udc54\ud835\udcbd\ud835\udcc9~", "id": "3768624497", "verified": false, "location": "Facecampeado en el gancho", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1029, "tweet_count": 55066, "listed_count": 4}}, {"username": "cassfl4", "name": "murphy", "id": "862340623084527617", "verified": false, "location": "azkaban", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 125, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}}, {"username": "tsshuat", "name": "ThiagoS", "id": "162489356", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 811, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}}, {"username": "nodgibarreto", "name": "NOD Http 418 \u2615\ufe0f", "id": "30798930", "verified": false, "location": "\u00dcT: -22.874712,-43.120972", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 451, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"username": "Roberto39763080", "name": "Roberto Benedito Ismael", "id": "1152041648517451776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 89, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}}, {"username": "PaollaChile", "name": "\u221eNacha\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2955437985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 863, "tweet_count": 62284, "listed_count": 1}}, {"username": "Deiserogge", "name": "Deise Rogge", "id": "49457902", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis SC Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 714, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}}, {"username": "marquin_da028", "name": "Costta\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "3819748697", "verified": false, "location": "028", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 763, "tweet_count": 4060, "listed_count": 0}}, {"username": "Tomilho_Mercury", "name": "Ex-novo em atividade", "id": "80151980", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2829, "tweet_count": 83813, "listed_count": 0}}, {"username": "CarolinaBorjaB", "name": "Carolina Borja", "id": "123155253", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1062, "tweet_count": 4357, "listed_count": 10}}, {"username": "TacianoGouveia", "name": "Max \u0646 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2445472201", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 4998, "tweet_count": 18689, "listed_count": 2}}, {"username": "HoyMismoTSI", "name": "Noticieros Hoy Mismo", "id": "899430649022566400", "verified": false, "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 53494, "following_count": 906, "tweet_count": 317353, "listed_count": 206}}, {"username": "LiviaPetralha", "name": "Livia Petralha \u262d \u2730\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "586115653", "verified": false, "location": "Estado do RJ", "public_metrics": {"followers_count": 8272, "following_count": 1722, "tweet_count": 93613, "listed_count": 42}}, {"username": "yemolai", "name": "coffee soaked paper towel", "id": "59452750", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1374, "tweet_count": 84699, "listed_count": 16}}, {"username": "natty5894", "name": "Nata \ud83d\udc9b", "id": "70001871", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 421, "tweet_count": 6870, "listed_count": 1}}, {"username": "samuell_diias", "name": "samu", "id": "868097064772800512", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 179, "tweet_count": 4254, "listed_count": 0}}, {"username": "ClausenRam", "name": "Claudia Ram\u00edrez", "id": "728207355796541440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 54, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}}, {"username": "MetroCDMX", "name": "MetroCDMX", "id": "147227083", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2432613, "following_count": 371, "tweet_count": 291986, "listed_count": 2714}}, {"username": "fernandaa_tg", "name": "Fernanda", "id": "542873014", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 154, "tweet_count": 17967, "listed_count": 0}}, {"username": "andynunhez_", "name": "andy", "id": "155402374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 535, "tweet_count": 8440, "listed_count": 1}}, {"username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "id": "901509940317220864", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}}, {"username": "orejadepajaro", "name": "papupapa", "id": "116197564", "verified": false, "location": "tacarigua city", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 339, "tweet_count": 36344, "listed_count": 2}}, {"username": "marianodealba", "name": "Mariano de Alba", "id": "275013329", "verified": true, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 73592, "following_count": 7202, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}}, {"username": "amangliok", "name": "myriam", "id": "3316534977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 263, "tweet_count": 58053, "listed_count": 0}}, {"username": "PatriciaNoemGm1", "name": "Patricia Noem\u00ed", "id": "1106665623554277376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1189, "tweet_count": 140393, "listed_count": 3}}, {"username": "yuri_zottis", "name": "yuro", "id": "723559484174536704", "verified": false, "location": "conc\u00f3rdia capital", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 242, "tweet_count": 10703, "listed_count": 0}}, {"username": "algormortx", "name": "sofua", "id": "4165863430", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 519, "tweet_count": 20260, "listed_count": 0}}, {"username": "sergiofreire", "name": "S\u00e9rgio Freire", "id": "15524794", "verified": false, "location": "Manaus, Amazon Rain Forest", "public_metrics": {"followers_count": 21631, "following_count": 18152, "tweet_count": 122457, "listed_count": 204}}, {"username": "Fr4ga_", "name": "Fraguinha", "id": "819718174010703872", "verified": false, "location": "Conc\u00f3rdia ", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 955, "tweet_count": 11357, "listed_count": 0}}, {"username": "lucas_gonzalito", "name": "gon\u00e7alves", "id": "764148184704806912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 221, "tweet_count": 2368, "listed_count": 0}}, {"username": "luci2833", "name": "Lucia Acu\u00f1a", "id": "477193818", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 275, "tweet_count": 15115, "listed_count": 1}}, {"username": "elibelt1", "name": "Mar\u00eda E", "id": "241306297", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 629, "tweet_count": 73346, "listed_count": 4}}, {"username": "saquer59", "name": "saquer", "id": "1420361550", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 239, "tweet_count": 67696, "listed_count": 0}}, {"username": "europapress", "name": "Europa Press", "id": "121385551", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1522769, "following_count": 1323, "tweet_count": 522790, "listed_count": 15771}}, {"username": "cotrim_babs", "name": "\ud83c\udd71", "id": "924049904435105792", "verified": false, "location": "nos cumes do desespero", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 184, "tweet_count": 6172, "listed_count": 1}}, {"username": "Diogo__Santiago", "name": "santiago \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "2884102739", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 896, "tweet_count": 52323, "listed_count": 3}}, {"username": "Franklin_a95", "name": "Frank D\u00edaz \ud83d\udda4", "id": "752536529529176068", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5482, "following_count": 4854, "tweet_count": 151987, "listed_count": 58}}, {"username": "voxnoticias_es", "name": "VOX Noticias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2349006565", "verified": false, "location": "\u00a1Af\u00edliate o colabora!", "public_metrics": {"followers_count": 42103, "following_count": 2105, "tweet_count": 83960, "listed_count": 264}}, {"username": "anitaqueirozdis", "name": "anita queiroz di ses", "id": "1202723282", "verified": false, "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 358, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}}, {"username": "maariboechat", "name": "mari boechat", "id": "1051577402890031104", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 459, "tweet_count": 11878, "listed_count": 0}}, {"username": "adriana_umser9", "name": "Adriana Santiago\ud83d\udea9", "id": "704058194314858497", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 563, "tweet_count": 22293, "listed_count": 0}}, {"username": "gisgcm", "name": "Gis", "id": "100580747", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 687, "tweet_count": 48935, "listed_count": 2}}, {"username": "desativei_essa", "name": "\u0418\u0432\u0430\u043d", "id": "2961422589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 819, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}}, {"username": "helenaaveiroo_", "name": "Helena", "id": "1171358541334163456", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 103, "tweet_count": 3050, "listed_count": 0}}, {"username": "WallaceMoreno8", "name": "Moreno \ud83d\ude0e", "id": "791419395893493764", "verified": false, "location": "Fran\u00e7a ", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 577, "tweet_count": 7509, "listed_count": 0}}, {"username": "MarcoAureliogdo", "name": "Marco Aur\u00e9lio", "id": "168007412", "verified": false, "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 703, "tweet_count": 46260, "listed_count": 4}}, {"username": "lillianshark", "name": "burmann", "id": "728592160556261376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 2140, "tweet_count": 10067, "listed_count": 5}}, {"username": "guillermomenduc", "name": "Guillermo", "id": "1332717306", "verified": false, "location": "mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3316, "tweet_count": 406743, "listed_count": 22}}, {"username": "ginnyredshadowh", "name": "\u00b2\u2075\u00b2\u00b9 my sadness, my hope, my love", "id": "3224898297", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 212, "tweet_count": 154074, "listed_count": 10}}, {"username": "softpowers_", "name": "Camila com LULA 13 \ud83c\udf1f", "id": "291817027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15550, "following_count": 2510, "tweet_count": 183091, "listed_count": 34}}, {"username": "nandinha_noodle", "name": "ananda (sad girl autumn version) \ud83e\udde3", "id": "58600953", "verified": false, "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 463, "tweet_count": 119337, "listed_count": 12}}, {"username": "mouemily", "name": "emily de moura", "id": "174371443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 143, "tweet_count": 28646, "listed_count": 12}}, {"username": "NLxb", "name": "niquitoo lxb", "id": "501810251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 61, "tweet_count": 7664, "listed_count": 1}}, {"username": "_PretoNerd_", "name": "Preto Nerd", "id": "200617016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 509, "tweet_count": 91465, "listed_count": 15}}, {"username": "IVANSIEMIENCZUK", "name": "IVAN SIEMIENCZUK", "id": "2584328262", "verified": false, "location": "Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 5004, "tweet_count": 49669, "listed_count": 2}}, {"username": "Akainikbel", "name": "Isabel Zini", "id": "2203887181", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 14162, "following_count": 12870, "tweet_count": 649908, "listed_count": 105}}, {"username": "quiabodiabo", "name": "flavinha \ud83e\udd87", "id": "213836991", "verified": false, "location": "26 y.o | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 822, "tweet_count": 6455, "listed_count": 0}}, {"username": "thaisguedes0408", "name": "Thais Guedes", "id": "1284663253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1385, "tweet_count": 3953, "listed_count": 0}}, {"username": "roldanariel", "name": "ariel dario roldan", "id": "219038478", "verified": false, "location": "neuquen argentinanac", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 191, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}}, {"username": "_kafuly", "name": "karol", "id": "983437641080336385", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 343, "tweet_count": 17576, "listed_count": 0}}, {"username": "NanaMRod", "name": "Adri Rodr\u00edguez", "id": "3266083392", "verified": false, "location": "Cartago, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 1093, "tweet_count": 38368, "listed_count": 5}}, {"username": "JenniferHiVi", "name": "Jennifer Hidalgo V.", "id": "320406132", "verified": false, "location": "Alajuela ", "public_metrics": {"followers_count": 8841, "following_count": 2080, "tweet_count": 24354, "listed_count": 22}}, {"username": "karinacp71", "name": "Karina \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "322261989", "verified": false, "location": "Bs As ,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4471, "following_count": 835, "tweet_count": 54238, "listed_count": 1}}, {"username": "Laesebeefe", "name": "LaSandy", "id": "758386484206501888", "verified": false, "location": "36.3152 S, 57.6753 W", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 855, "tweet_count": 103853, "listed_count": 4}}, {"username": "Lorix_1", "name": "Sr. MaGoo \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd5d", "id": "71331017", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1926, "tweet_count": 28931, "listed_count": 2}}, {"username": "SusanaBorello1", "name": "Susana Borello", "id": "1161347371420311558", "verified": false, "location": "POSADAS", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 232, "tweet_count": 24786, "listed_count": 0}}, {"username": "LarrieShip28", "name": "sad Lu", "id": "1133139431832064000", "verified": false, "location": "Castelo Larry, Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 71, "tweet_count": 6444, "listed_count": 0}}, {"username": "Mariana39591454", "name": "Mariana Madriid \u271d", "id": "1157428188194250757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 586, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}}, {"username": "Norma_inc", "name": "norma", "id": "3402047302", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 376, "tweet_count": 36447, "listed_count": 2}}, {"username": "porramathez", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud83d\udc0a", "id": "4398039916", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 248, "tweet_count": 3059, "listed_count": 0}}, {"username": "Jonatancomh", "name": "Jonathan da velha gera\u00e7\u00e3o", "id": "301161838", "verified": false, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 217, "tweet_count": 15056, "listed_count": 123}}, {"username": "Elena42875585", "name": "Elena", "id": "1001203911913623553", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 4925, "tweet_count": 120936, "listed_count": 3}}, {"username": "lacontrera_", "name": "Fosforito\ud83d\udd25", "id": "880830303639674880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 437, "tweet_count": 17171, "listed_count": 0}}, {"username": "dibidibidis12", "name": "beta \u00b9\u00b0 SHINEEISBACK \ud83d\udc8e", "id": "1140299568241946624", "verified": false, "location": "SHINeeIsBack \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 0, "tweet_count": 36553, "listed_count": 24}}, {"username": "lettyhi_", "name": "FAZ O L", "id": "2343427426", "verified": false, "location": "ela/dela \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 962, "tweet_count": 51141, "listed_count": 2}}, {"username": "bonassoli", "name": "Leonardo Bonassoli", "id": "30786273", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2008, "tweet_count": 553560, "listed_count": 52}}, {"username": "liliwaba", "name": "La Monja de DVT", "id": "241809193", "verified": false, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 1996, "tweet_count": 351852, "listed_count": 18}}, {"username": "souza_ea", "name": "Edvaldo Jr.", "id": "2882125365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 97, "tweet_count": 21767, "listed_count": 0}}, {"username": "Ruth23sj", "name": "Ruth", "id": "916703310400409600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 314, "tweet_count": 151650, "listed_count": 0}}, {"username": "ruben_cuervo", "name": "\u00bfRuben #1m2\u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u26bd\ufe0f", "id": "443298060", "verified": false, "location": "Boedo ", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 862, "tweet_count": 65185, "listed_count": 2}}, {"username": "ISAS_BELLE", "name": "Isas", "id": "1172300432800178176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 125, "tweet_count": 2458, "listed_count": 1}}, {"username": "CaravelaCabral", "name": "Luiz Carlos C Dutra", "id": "1543716619", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 3288, "tweet_count": 12178, "listed_count": 5}}, {"username": "MejiaValdon", "name": "Mark", "id": "936125130203418624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 582, "tweet_count": 51414, "listed_count": 0}}, {"username": "mariecarvalhaes", "name": "mariana carvalhaes", "id": "786553940137705472", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 477, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}}, {"username": "alejandraerazor", "name": "Alejandra ER", "id": "2261100191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1279, "tweet_count": 14960, "listed_count": 3}}, {"username": "DonIzquierdo_", "name": "David Rozo", "id": "939908874357870592", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 238433, "following_count": 20941, "tweet_count": 49697, "listed_count": 196}}, {"username": "LilaSan72505220", "name": "Mel Santos - \ud83c\udfad", "id": "1102339769344892928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 2628, "tweet_count": 62618, "listed_count": 1}}, {"username": "sdrednoticias", "name": "SanDiegoRed", "id": "219423726", "verified": false, "location": "San Diego", "public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 629, "tweet_count": 29088, "listed_count": 0}}, {"username": "Jewlian43", "name": "Carlos Germ\u00e0n Bola\u00f1o", "id": "1661127373", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 5000, "tweet_count": 173442, "listed_count": 8}}, {"username": "xuauzz", "name": "joao \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "706978265676783616", "verified": false, "location": "zootecnia- ufrrj", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1022, "tweet_count": 28973, "listed_count": 0}}, {"username": "quilharem", "name": "guilherme", "id": "834859406160437249", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 235, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}}, {"username": "marosanamr", "name": "Mar\u00eda Rosana Mestre", "id": "327657874", "verified": false, "location": "Indianapolis, Indiana", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 668, "tweet_count": 4450, "listed_count": 2}}, {"username": "Zilmazilminha", "name": "Zilma.", "id": "354552679", "verified": false, "location": "Em todos lugares, e em nenhum.", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 981, "tweet_count": 64969, "listed_count": 2}}, {"username": "ApolinarioIone", "name": "Ione Apolin\u00e1rio Pinto", "id": "1082676137971585024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1090, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}}, {"username": "Antoniosdocarmo", "name": "Antonio do Carmo", "id": "88080302", "verified": false, "location": "Bacabal-MA", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 270, "tweet_count": 7666, "listed_count": 0}}, {"username": "alwayyslarrie", "name": "bella 1991\u2601\ufe0f loves louis", "id": "1171070396617170946", "verified": false, "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 549, "tweet_count": 22272, "listed_count": 0}}, {"username": "verdesocialists", "name": "Desenhando sobre folhas viradas", "id": "4885783347", "verified": false, "location": "Terra do P\u00e3o de Queijo", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 1368, "tweet_count": 89159, "listed_count": 6}}, {"username": "LacauJr", "name": "lacauzera \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1144001971285843969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1066, "tweet_count": 17658, "listed_count": 0}}, {"username": "LucianaMar80", "name": "Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "2361135805", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 515, "tweet_count": 52602, "listed_count": 0}}, {"username": "theozinrod_", "name": "nome de cachorro \ud83d\udea9\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1042755564869234689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 598, "tweet_count": 23403, "listed_count": 0}}, {"username": "MarulaG2015", "name": "Maru.G", "id": "3471929663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 3304, "tweet_count": 245070, "listed_count": 7}}, {"username": "Suuh_Siqueira", "name": "Siqueira \ud83d\udd25", "id": "1720524798", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 955, "tweet_count": 161398, "listed_count": 3}}, {"username": "_Marloow", "name": "Marlinho", "id": "2777359624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 26, "tweet_count": 2967, "listed_count": 1}}, {"username": "Larissa38181557", "name": "Larissa", "id": "965741931622993920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 390, "tweet_count": 92660, "listed_count": 0}}, {"username": "MoisesVrtz", "name": "S.S. Mois\u00e9s V\u00e9rtiz III", "id": "1315320978", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 349, "tweet_count": 6519, "listed_count": 5}}, {"username": "Noticiasenn1", "name": "InfoENN", "id": "1049885208353366016", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 30733, "listed_count": 1}}, {"username": "FlordeChernobyl", "name": "Arnauwu \u262d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "791396248842604544", "verified": false, "location": "Cum", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1104, "tweet_count": 30005, "listed_count": 0}}, {"username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "364908458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15257, "following_count": 662, "tweet_count": 337431, "listed_count": 91}}, {"username": "Toribio04418380", "name": "Toribio", "id": "1167352101128867842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 443, "tweet_count": 53543, "listed_count": 4}}, {"username": "afbrazilieber", "name": "Let\u00edcia", "id": "1104586719003848711", "verified": false, "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 225, "tweet_count": 5889, "listed_count": 0}}, {"username": "leiacasoqueira", "name": "leia caso queira. | diovana", "id": "1043596933087006720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71256, "following_count": 395, "tweet_count": 8049, "listed_count": 83}}, {"username": "wdelacruza", "name": "Walter", "id": "321447543", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}}, {"username": "APRA_CNdeAccion", "name": "APRA", "id": "924332864786784256", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}}, {"username": "CDerechaaa", "name": "Caro De Derechaaa", "id": "1134658408957825024", "verified": false, "location": "Maip\u00fa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 1723, "tweet_count": 5720, "listed_count": 0}}, {"username": "baunicxle", "name": "\u6728\u661f\u4e8c\u6e56 \ud83c\udf3a\u20e4\u0fd0", "id": "1153111999427076097", "verified": false, "location": "Imbeverly Hills, RS", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 213, "tweet_count": 6541, "listed_count": 1}}, {"username": "matomeupendrive", "name": "Kine \u72c2\u6c17", "id": "413433433", "verified": false, "location": "Barbosa City, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 625, "tweet_count": 29728, "listed_count": 6}}, {"username": "tiatukamoc", "name": "mi\ud83e\udd22mi\ud83e\udd22mi\ud83d\ude1d", "id": "294234460", "verified": false, "location": "Montes Claros / MG", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1168, "tweet_count": 71662, "listed_count": 6}}, {"username": "MateusFviana", "name": "\u00c9gua_Mateus!", "id": "1002866900", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 304, "tweet_count": 7251, "listed_count": 1}}, {"username": "vixenadeboghafa", "name": "maria vai com a Ingrid", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"username": "shibazuk002ddt2", "name": "\u30b7\u30d0\u30ba\u30b1", "id": "3112155730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1063, "tweet_count": 107065, "listed_count": 10}}, {"username": "MiaHenriques611", "name": "Mia", "id": "1675367646", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 346, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}}, {"username": "pattyfallsback1", "name": "Patr\u00edcia M", "id": "1095479602938593280", "verified": false, "location": "Tondela", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 364, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}}, {"username": "kaludia7", "name": "kaludia", "id": "769291702788120577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1018, "tweet_count": 32513, "listed_count": 0}}, {"username": "olhalexandrina", "name": "Dyeni", "id": "786044732271169536", "verified": false, "location": "Vilhena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 442, "tweet_count": 12490, "listed_count": 0}}, {"username": "fafam70", "name": "Fafa", "id": "4198083682", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2721, "tweet_count": 20920, "listed_count": 2}}, {"username": "cholopatakuchi", "name": "Marco Gamarra", "id": "473271852", "verified": false, "location": "Cusco", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 726, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}}, {"username": "patriciagamarra", "name": "Patricia Gamarra", "id": "87264094", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155079, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}}, {"username": "Antonio33716006", "name": "Antonio Lima (Tanta)", "id": "1007296953951096834", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 521, "tweet_count": 1124, "listed_count": 1}}, {"username": "karlafctr", "name": "karla", "id": "269608698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 111, "tweet_count": 4717, "listed_count": 0}}, {"username": "va_beriss", "name": "vaberis", "id": "2729428373", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 362, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}}, {"username": "sanderSouza01", "name": "SANDER \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1136044472733753344", "verified": false, "location": "Belo Oriente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 75, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}}, {"username": "cds0807", "name": "carlosds", "id": "1359339878", "verified": false, "location": "Rosario-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 3274, "tweet_count": 43546, "listed_count": 10}}, {"username": "70hechoconcha", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9c/75Ganadordelos8escalonesdelmillon", "id": "880209642323943426", "verified": false, "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1307, "tweet_count": 48179, "listed_count": 0}}, {"username": "4tesac", "name": "Tadeo Esac", "id": "609527978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 537, "tweet_count": 4039, "listed_count": 2}}, {"username": "mauroforever", "name": "Mauricio Gonz\u00e1lez", "id": "23987695", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6293, "following_count": 1000, "tweet_count": 122168, "listed_count": 182}}, {"username": "maribeacaribens", "name": "Mar Caribens", "id": "381814452", "verified": false, "location": "En toda la Tierra de Gracia", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 3536, "tweet_count": 245354, "listed_count": 34}}, {"username": "guilhox", "name": "Bluherboia", "id": "27318575", "verified": false, "location": "DE BRASILHA", "public_metrics": {"followers_count": 4450, "following_count": 666, "tweet_count": 142927, "listed_count": 15}}, {"username": "PuracchioMagali", "name": "Maga", "id": "966177762859016192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 259, "tweet_count": 12865, "listed_count": 0}}, {"username": "STORMKAMI", "name": "STORM!", "id": "314487980", "verified": false, "location": "Japan ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 273, "tweet_count": 13724, "listed_count": 1}}, {"username": "AliciaCaretti", "name": "AliRossi", "id": "1571591442", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 382, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}}, {"username": "Sol_GelatiPalu", "name": "Sol \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "305131389", "verified": false, "location": "Cordoba Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 432, "tweet_count": 56350, "listed_count": 5}}, {"username": "lautarocc11", "name": "Lautaro", "id": "1494455424", "verified": false, "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 263, "tweet_count": 8446, "listed_count": 1}}, {"username": "Gb_Gomees", "name": "gb\u26a1", "id": "851650532662009856", "verified": false, "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 478, "tweet_count": 16575, "listed_count": 1}}, {"username": "herois_da_tv", "name": "Herois da TV", "id": "708882910305247233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}}, {"username": "AldoDFernandezR", "name": "Aldo Fern\u00e1ndez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "995461113310531585", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2216, "tweet_count": 26782, "listed_count": 0}}, {"username": "caomse1", "name": "Macroeconomia y Tendencias\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "279771398", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4292, "following_count": 3150, "tweet_count": 119531, "listed_count": 26}}, {"username": "Juanjoreyesok", "name": "Juan Jos\u00e9 \u00ae", "id": "842541339896102912", "verified": false, "location": "San Crist\u00f3bal . CABA", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 5369, "tweet_count": 85839, "listed_count": 0}}, {"username": "rsmcr95", "name": "Ryan Smith", "id": "1058883774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 191, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}}, {"username": "JMERaykes", "name": "HBSPRAY \ud83d\udd2b\ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f", "id": "282761299", "verified": false, "location": "FRESH PRINCE OF BROMLEY", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 3468, "tweet_count": 97766, "listed_count": 13}}, {"username": "shieldmaidsn", "name": "\u262d", "id": "1164309175847047173", "verified": false, "location": "anyway the wind blows", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 238, "tweet_count": 3722, "listed_count": 3}}, {"username": "MARIASILVIAMEDI", "name": "MARIA SILVIA MEDINA", "id": "489845645", "verified": false, "location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 4815, "following_count": 4868, "tweet_count": 194419, "listed_count": 9}}, {"username": "LeonardoCruzDa5", "name": "Leonardo Cruz Daza", "id": "1115434384474148864", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1824, "tweet_count": 82331, "listed_count": 0}}, {"username": "andrefelgiraldo", "name": "El Antituiter.", "id": "1013595948", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 46656, "following_count": 6719, "tweet_count": 89864, "listed_count": 90}}, {"username": "MarriJuliaAlves", "name": "Majubs", "id": "4893500823", "verified": false, "location": "Pederneiras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}}, {"username": "EduardoVenosi", "name": "Ah, pero Macri....", "id": "1570468878", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12373, "following_count": 12646, "tweet_count": 407581, "listed_count": 27}}, {"username": "marbundas", "name": "will of the marcus", "id": "1695073076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 391, "tweet_count": 55200, "listed_count": 1}}, {"username": "ed_demigod", "name": "alias", "id": "757708045925376004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53685, "listed_count": 1}}, {"username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"username": "marilexandre", "name": "mari ana", "id": "726980065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 344, "tweet_count": 79582, "listed_count": 5}}, {"username": "jessicacaroof", "name": "jc", "id": "70561688", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}}, {"username": "VaneAvca", "name": "Vanessa Avenda\u00f1o", "id": "303443643", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 718, "tweet_count": 210613, "listed_count": 3}}, {"username": "jlsantana", "name": "Jos\u00e9 Luis #360", "id": "31418919", "verified": false, "location": "\u00dcT: -34.607129,-58.368994", "public_metrics": {"followers_count": 12184, "following_count": 4106, "tweet_count": 148331, "listed_count": 48}}, {"username": "Rogenescrato", "name": "R\u00f3genes Francelino", "id": "1145442737816297472", "verified": false, "location": "Crato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 578, "tweet_count": 2952, "listed_count": 0}}, {"username": "AdujmovicAnne", "name": "Anne Dujmovic", "id": "3034786560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1985, "tweet_count": 58899, "listed_count": 52}}, {"username": "IVukic", "name": "Ina Vukic", "id": "430630004", "verified": false, "location": "Australia", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 2031, "tweet_count": 2494, "listed_count": 18}}, {"username": "sronaldos2", "name": "Sdds \u00f4nibus lotado", "id": "1137876197847830529", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 520, "tweet_count": 2167, "listed_count": 0}}, {"username": "douglasfbf3", "name": "doglas", "id": "1468666782", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 375, "tweet_count": 45290, "listed_count": 1}}, {"username": "_MistaUanteik_", "name": "Armando Manzanero.", "id": "944020022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 397, "tweet_count": 7669, "listed_count": 0}}, {"username": "MaFrrrrrr", "name": "Ma Fe", "id": "702678481142988800", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 265, "tweet_count": 4119, "listed_count": 0}}, {"username": "bettyboo1050", "name": "LOS QUIERO PRESOS\ud83d\udc31", "id": "3420438735", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 13099, "tweet_count": 159908, "listed_count": 10}}, {"username": "DHARMA_K", "name": "RUTH SALDANHA", "id": "48438382", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 5003, "tweet_count": 48969, "listed_count": 28}}, {"username": "KarimeVega20", "name": "Karime Vega", "id": "1111406981766672384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 34, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}}, {"username": "Cirokalhat_", "name": "\u261e C I R O", "id": "2269484218", "verified": false, "location": "Ezeiza", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 968, "tweet_count": 43797, "listed_count": 0}}, {"username": "MaqqiiG", "name": "Lourdes Macarena", "id": "1481080290", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 86, "tweet_count": 17724, "listed_count": 0}}, {"username": "soyaleinad_haha", "name": "Luna St.", "id": "751226777662418944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 106, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}}, {"username": "DedehMiranda", "name": "Dehzin \u2694\ufe0f", "id": "762492636837982208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 2617, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "67619109", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"], "id": "1175001041395470337", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}}, {"author_id": "98132398", "edit_history_tweet_ids": ["1175098655377907719"], "id": "1175098655377907719", "created_at": "2019-09-20T17:25:26.000Z", "text": "Um aluno se enforcou na frente da BCE hoje. S\u00e3o tantos suic\u00eddios que esse acontecimento virou rotina na UnB\n\nAlunos morrem, ningu\u00e9m se importa e o sistema educacional brasileiro continua a fazer v\u00edtimas", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8578, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "750331456891850752", "in_reply_to_user_id": "750331456891850752", "edit_history_tweet_ids": ["1175220859046379520"], "id": "1175220859046379520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187922238300165"}], "created_at": "2019-09-21T01:31:02.000Z", "text": "Briga entre 2 policiais militares na noite desta sexta-feira (20) terminou com a morte de 1 deles e o outro baleado em um bar de Nova Igua\u00e7u, na Baixada Fluminense. Outro homem tamb\u00e9m ficou ferido. Houve registro de tiros \u00e0s 19:58 nas proximidades da UNIG. https://t.co/pXBUsxntOo https://t.co/CowGl5Onsb", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 139, "probability": 0.6564, "type": "Place", "normalized_text": "Nova Igua\u00e7u"}, {"start": 153, "end": 162, "probability": 0.7058, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.4988, "type": "Organization", "normalized_text": "UNIG"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pXBUsxntOo", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/5683552-briga-entre-pms-deixa-um-policial-morto-em-nova-iguacu.html", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CowGl5Onsb", "expanded_url": "https://twitter.com/fogocruzadoapp/status/1175220859046379520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CowGl5Onsb", "media_key": "3_1175220837844230144"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 7}}, {"author_id": "2663503314", "edit_history_tweet_ids": ["1175216261904719873"], "id": "1175216261904719873", "created_at": "2019-09-21T01:12:45.000Z", "text": "CARALHO VAI PASSAR ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA TELA QUENTE SEGUNDA-FEIRA NA GLOBO\n\nQUE COISA HORR\u00cdVEL KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1138406986582806529", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "id": "1174669599645872128", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}}, {"author_id": "2758809303", "in_reply_to_user_id": "773206368669036545", "edit_history_tweet_ids": ["1175207538536656896"], "id": "1175207538536656896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175187528237891590"}], "created_at": "2019-09-21T00:38:06.000Z", "text": "@ttdoLipee @jhonmenezes15 Voc\u00ea n\u00e3o que vc \u00e9 suicida, j\u00e1 t\u00f4 com duas tentativas de homic\u00eddio nas costas, n\u00e3o quero mais n\u00e3o", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ttdoLipee", "id": "773206368669036545"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751471278968758272", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "id": "1174794946760626182", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}}, {"author_id": "887421028724617218", "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"], "id": "1175133335187836929", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}}, {"author_id": "30061568", "edit_history_tweet_ids": ["1175183797949620224"], "id": "1175183797949620224", "created_at": "2019-09-20T23:03:45.000Z", "text": "Hoy he aprendido mucho. Pero este tuit es una joya.\n\nResulta que la piloto de Interjet es inestable y si la corta el novio se va a deprimir y por eso es un peligro.\n\nUn tuit es suficiente para diagnosticar falta de control emocional.\n\nEn serio me asusta a lo que estamos llegando. https://t.co/sfvnqzAweK", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/sfvnqzAweK", "expanded_url": "https://t.co/sfvnqzAweK", "display_url": "t.co/sfvnqzAweK"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 33, "like_count": 249, "quote_count": 6}}, {"author_id": "45409867", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "id": "1175071018773356552", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}}, {"author_id": "44341095", "edit_history_tweet_ids": ["1175050926157107200"], "id": "1175050926157107200", "created_at": "2019-09-20T14:15:46.000Z", "text": "Banco de dados de Moro identifica assassino da menina Raquel Genofre, 11 anos depois! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ozEmZdHMc3", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel Genofre"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ozEmZdHMc3", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/pr/parana/noticia/2019/09/19/suspeito-de-matar-rachel-onofre-e-identificado-quase-11-anos-depois-do-crime.ghtml", "display_url": "google.com.br/amp/s/g1.globo\u2026", "status": 200, "title": "Suspeito de matar Rachel Genofre \u00e9 identificado quase 11 anos depois do crime", "description": "Homem j\u00e1 estava preso em Sorocaba (SP), de acordo com a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Paran\u00e1 (Sesp-PR); corpo da menina foi encontrado dentro de uma mala na Rodoferrovi\u00e1ria de Curitiba, em 2008.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/pr/parana/noticia/2019/09/19/suspeito-de-matar-rachel-onofre-e-identificado-quase-11-anos-depois-do-crime.ghtml"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 79, "like_count": 1728, "quote_count": 15}}, {"author_id": "349267003", "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "id": "1174662216454459392", "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}}, {"author_id": "115689203", "edit_history_tweet_ids": ["1175219826505211904"], "id": "1175219826505211904", "created_at": "2019-09-21T01:26:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9016, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/w3u6GqC3nk", "expanded_url": "https://twitter.com/vidavlatt/status/1175219826505211904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w3u6GqC3nk", "media_key": "16_1175219813003726848"}]}, "text": "Mas se o cara matou o Chiclete pra que a Vivi vai casar com ele agora???#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/w3u6GqC3nk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "266649726", "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "id": "1174291995126304768", "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}}, {"author_id": "1023250855699664897", "edit_history_tweet_ids": ["1175220129958809603"], "id": "1175220129958809603", "created_at": "2019-09-21T01:28:08.000Z", "text": "BOE TODO RE SUICIDA VAMO A CAMBIAR EL ANIMO", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "BOE"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968214587551178754", "in_reply_to_user_id": "1582493244", "edit_history_tweet_ids": ["1175210260132503554"], "id": "1175210260132503554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175203216990048257"}], "created_at": "2019-09-21T00:48:55.000Z", "text": "@entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81197205", "edit_history_tweet_ids": ["1175131214333829120"], "id": "1175131214333829120", "created_at": "2019-09-20T19:34:49.000Z", "text": "Me pregunto si la marcha contra el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n es fif\u00ed.\n\nY si los que votaron por L\u00f3pez y su pol\u00edtica energ\u00e9tica suicida est\u00e1n marchando.", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 122, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948018553", "in_reply_to_user_id": "1062021426704797696", "edit_history_tweet_ids": ["1175219180544712704"], "id": "1175219180544712704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175218028214140928"}], "created_at": "2019-09-21T01:24:21.000Z", "text": "@iludido_kk charlie teve 8 filmes pornos na carreira dela????\n\npessoas iguais a mim? entao ta", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7194, "type": "Person", "normalized_text": "charlie"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111195056", "in_reply_to_user_id": "111195056", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "id": "1174822929412108288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}}, {"author_id": "609101885", "edit_history_tweet_ids": ["1175112941328199682"], "id": "1175112941328199682", "created_at": "2019-09-20T18:22:12.000Z", "text": "Mis respetos para estos suicidas, me rebaso mas o menos entre 90-100 MPH \ud83d\ude05\ud83d\udc4e\ud83c\udffd https://t.co/tu0stMkGLb", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/tu0stMkGLb", "expanded_url": "https://twitter.com/asolisazul75/status/1175112941328199682/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tu0stMkGLb", "media_key": "7_1175112891764097024"}]}}, {"author_id": "2360001654", "in_reply_to_user_id": "1098246358396473345", "edit_history_tweet_ids": ["1175213387162226688"], "id": "1175213387162226688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175170327510433792"}], "created_at": "2019-09-21T01:01:20.000Z", "text": "@bau_daux @cruzirenediaz Y si no trabaja no come, si no come se muere, el que se deja morir pudiendo salvarse es un suicida, el suicidio es un delito consumado contra la propia vida. En definitiva, trabajar o no trabajar no es un tema legal sino humanitario; toda persona tiene derecho a un trabajo digno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bau_daux", "id": "1098246358396473345"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "cruzirenediaz", "id": "1129416788"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128955581", "edit_history_tweet_ids": ["1175190958910169088"], "id": "1175190958910169088", "created_at": "2019-09-20T23:32:13.000Z", "text": "URGENTE: 34 a\u00f1os de prisi\u00f3n para el venezolano q asesin\u00f3 a Diana Carolina. El Tribunal sentenci\u00f3 al extranjero Yordis Rafael x el delito de femicidio. El sujeto el d\u00eda del cumplea\u00f1os de la v\u00edctima le propin\u00f3 6 pu\u00f1aladas, Ella estaba embarazada. Ocurri\u00f3 en Ibarra. @teleamazonasec https://t.co/zy63VoBX15", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Carolina"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4818, "type": "Person", "normalized_text": "Yordis Rafael"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Ibarra"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "teleamazonasec", "id": "95217117"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zy63VoBX15", "expanded_url": "https://twitter.com/paultutiven/status/1175190958910169088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zy63VoBX15", "media_key": "3_1175190952153092102"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 134, "like_count": 761, "quote_count": 52}}, {"author_id": "198291509", "edit_history_tweet_ids": ["1175145365416361985"], "id": "1175145365416361985", "created_at": "2019-09-20T20:31:02.000Z", "text": "No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan as\u00ed son cuidadosos con sus industrias.  Hasta el mismo Trump se sali\u00f3 de acuerdo de Paris para no practicar la econom\u00eda suicida de las ideolog\u00edas!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 0}}, {"author_id": "847468694061989888", "edit_history_tweet_ids": ["1175041152610906112"], "id": "1175041152610906112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175020920387383296"}], "created_at": "2019-09-20T13:36:56.000Z", "text": "Yo solamente veo 2 caminos:\n- Uribe para la JEP o para la c\u00e1rcel\n- Paloma para el manicomio https://t.co/sKZSu4WrGy", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "JEP"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/sKZSu4WrGy", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaSenadora/status/1175020920387383296", "display_url": "twitter.com/PalomaSenadora\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 242, "reply_count": 48, "like_count": 529, "quote_count": 10}}, {"author_id": "948018553", "in_reply_to_user_id": "1062021426704797696", "edit_history_tweet_ids": ["1175217282986991616"], "id": "1175217282986991616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175214817960964097"}], "created_at": "2019-09-21T01:16:49.000Z", "text": "@iludido_kk august ames se recusou a fazer sexo sem camisinha, recebeu ataques e se suicidou logo em seguida. charlie walters foi esfaqueada at\u00e9 a morte por um cliente... a lista vai", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "august"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "charlie walters"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2197175256", "in_reply_to_user_id": "2197175256", "edit_history_tweet_ids": ["1175217700097994752"], "id": "1175217700097994752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175217696427970560"}], "created_at": "2019-09-21T01:18:28.000Z", "text": "\u00abHumillado porque el hombre con el que pens\u00e9 que me gustar\u00eda pasar el resto de mi vida ha seguido adelante\u00bb \n\n\u00abDesmoralizado porque he sido reemplazado cincuenta y seis d\u00edas despu\u00e9s de la ruptura\u00bb \n\n\u00abCincuenta y seis d\u00edas\u00bb \n\nEl n\u00famero lo sent\u00eda tatuado en la frente.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855298933", "edit_history_tweet_ids": ["1175160034759757829"], "id": "1175160034759757829", "created_at": "2019-09-20T21:29:20.000Z", "text": "Me entristece mucho el suicidio del estudiante de la Javeriana. No hay que olvidar que ven\u00eda de Arauca, uno de los lugares m\u00e1s golpeados por la guerra y la violencia estructural colombiana. Violencia, guerra, clasismo y falta de oportunidades explican este desenlace dram\u00e1tico.", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7597, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8618, "type": "Place", "normalized_text": "Arauca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 21, "like_count": 609, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1062021426704797696", "in_reply_to_user_id": "948018553", "edit_history_tweet_ids": ["1175214817960964097"], "id": "1175214817960964097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175214307056979970"}], "created_at": "2019-09-21T01:07:01.000Z", "text": "@radrosies Morre como Mano explica\nVc acha oq q os cara do pornhub saem por ai com uma machadinha matando ator porno? KKKKK\nMano ngm morre por fazer v\u00eddeo de sexo pelo amor de deus\nE \u00e9 \u00f3bvio q tem gente q engravida ou acaba contraindo dst, mas as consequ\u00eancias de transar sem camisinha +", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "pornhub"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "radrosies", "id": "4137974483"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2834930991", "in_reply_to_user_id": "975884907728769024", "edit_history_tweet_ids": ["1175214401634426881"], "id": "1175214401634426881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175146051269025793"}], "created_at": "2019-09-21T01:05:22.000Z", "text": "@chasilveira7 Ela \u00e9 muito competente, com certeza vai ser um trabalho mais consistente que Esquadr\u00e3o Suicida. Mal posso esperar \ud83e\udd29", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chasilveira7", "id": "975884907728769024"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3050456889", "in_reply_to_user_id": "3050456889", "edit_history_tweet_ids": ["1174886384190013441"], "id": "1174886384190013441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174885767476326401"}], "created_at": "2019-09-20T03:21:56.000Z", "text": "Admitanlo gonorreas, a ustedes no les importa nadie m\u00e1s que ustedes mismos. No les importa saber la raz\u00f3n por la cual la gente se suicida ni ayudar a nadie, solo quieren posar. Si as\u00ed de supramoralistas como son ac\u00e1 fueran en la vida real este pa\u00eds no ser\u00eda el mierdero que es.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1023651699880288257", "in_reply_to_user_id": "1023651699880288257", "edit_history_tweet_ids": ["1175182541285969921"], "id": "1175182541285969921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175182539801223169"}], "created_at": "2019-09-20T22:58:46.000Z", "text": "Algumas vers\u00f5es falam que ele se matou por n\u00e3o conseguir suportar a poss\u00edvel sa\u00edda do Nacional, clube que amava profundamente; outras dizem que os problemas financeiros foram cruciais para o ato. Nunca saberemos os reais motivos, apenas que sua morte comoveu milhares de pessoas.", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9282, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259382367", "edit_history_tweet_ids": ["1175189798388211713"], "id": "1175189798388211713", "created_at": "2019-09-20T23:27:36.000Z", "text": "Pues toca cumplir \ud83d\ude05 https://t.co/sVpR7ahLdE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/sVpR7ahLdE", "expanded_url": "https://twitter.com/AdvyStyles/status/1175189798388211713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVpR7ahLdE", "media_key": "3_1175189789131321345"}]}}, {"author_id": "1009084690333085696", "edit_history_tweet_ids": ["1174793284511682560"], "id": "1174793284511682560", "created_at": "2019-09-19T21:12:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "sa\u00fademental"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "VamosConversar"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Sa\u00fadeParaTodos"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/m31cZ7lTJQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2lQM007", "display_url": "bit.ly/2lQM007"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jcVtMtY74K", "expanded_url": "https://twitter.com/OPASOMSBrasil/status/1174793284511682560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcVtMtY74K", "media_key": "3_1172613954998284289"}]}, "text": "O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pessoas pedirem ajuda.\n\nhttps://t.co/m31cZ7lTJQ \n\n#VamosConversar \ud83d\udde3 \n#Sa\u00fadeParaTodos https://t.co/jcVtMtY74K", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "294682686", "edit_history_tweet_ids": ["1175215122324885504"], "id": "1175215122324885504", "created_at": "2019-09-21T01:08:14.000Z", "text": "Terminei hot Summer nights e chorando por morte de traficante, Hunter strawberry oq vc fez comigooo", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "hot Summer nights"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Hunter strawberry"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2994027541", "edit_history_tweet_ids": ["1175190400950296576"], "id": "1175190400950296576", "created_at": "2019-09-20T23:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "JaiCourtney"}, {"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "JaiCourtney"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.8467, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PgPUw6l6iU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kXCYyn", "display_url": "bit.ly/2kXCYyn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tomatazos.com/noticias/396749/The-Suicide-Squad-es-totalmente-diferente-a-Escuadron-Suicida-asegura-Jai-Courtney"}]}, "text": "El actor #JaiCourtney dice que #TheSuicideSquad es completamente diferente de #Escuadr\u00f3nSuicida \u27a1\ufe0fhttps://t.co/PgPUw6l6iU \ud83d\ude31\u00bfEmocionados?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3120745861", "edit_history_tweet_ids": ["1175200482970746882"], "id": "1175200482970746882", "created_at": "2019-09-21T00:10:03.000Z", "text": "o primeiro epis\u00f3dio da minha s\u00e9rie\n\nREP\u00daBLICA DO MAIC\u00c3O\n\nj\u00e1 est\u00e1 no AR\n\nlink: https://t.co/pY6Qmh8my3\n\nRT pra ajudar \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/EDDpUttZ3b", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.3776, "type": "Other", "normalized_text": "MAIC\u00c3O"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "AR"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pY6Qmh8my3", "expanded_url": "https://youtu.be/tQn4wDc9S8M", "display_url": "youtu.be/tQn4wDc9S8M"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/EDDpUttZ3b", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterkkk/status/1175200482970746882/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDDpUttZ3b", "media_key": "7_1175200216343097344"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1157, "reply_count": 270, "like_count": 7660, "quote_count": 284}}, {"author_id": "2741367382", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1175193768124911616"], "id": "1175193768124911616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175148969149812736"}], "created_at": "2019-09-20T23:43:23.000Z", "text": "@Debora_D_Diniz @gingersz @revistaazmina N\u00e3o sabia que homic\u00eddio se tratava como ci\u00eancia.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "gingersz", "id": "1325577985"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021215145886994432", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1175182815572496386"], "id": "1175182815572496386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175148969149812736"}], "created_at": "2019-09-20T22:59:51.000Z", "text": "@Debora_D_Diniz @JoelPinheiro85 @revistaazmina Oq a revista fez e crime.\nSem desculpas.\nN\u00e3o houve inten\u00e7\u00e3o de di\u00e1logo, a inten\u00e7\u00e3o foi de ensinar como se assassinar seres humanos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016419393591500803", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1175149448911097856"], "id": "1175149448911097856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175148969149812736"}], "created_at": "2019-09-20T20:47:16.000Z", "text": "@Debora_D_Diniz @revistaazmina Essa sra nao sabe nem o que esta fazendo la kkkkkk nova era \ud83d\ude29", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975884907728769024", "in_reply_to_user_id": "2834930991", "edit_history_tweet_ids": ["1175146051269025793"], "id": "1175146051269025793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174773044755275777"}], "created_at": "2019-09-20T20:33:46.000Z", "text": "@b1arios Sim, sim! Migs, eu acho que vai ser um \u00f3timo filme. A Margot al\u00e9m de ser protagonista tamb\u00e9m \u00e9 produtora, muita coisa foi decidida por ela, tipo figurino, constru\u00e7\u00e3o do personagem no roteiro, etc, etc. O filme sai em 2020 e tem um potencial enorme, sim!", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071883659874054144", "in_reply_to_user_id": "2308746392", "edit_history_tweet_ids": ["1175212170642108416"], "id": "1175212170642108416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175211894547898370"}], "created_at": "2019-09-21T00:56:30.000Z", "text": "@Pop_Pitu's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"author_id": "1084218949850591232", "edit_history_tweet_ids": ["1174400536440975360"], "id": "1174400536440975360", "created_at": "2019-09-18T19:11:21.000Z", "text": "\ud83d\udde3A MISA VAN A IR LOS SOCIALISTAS Y COMUNISTAS. YO NI 1 \u20ac\n\n\ud83d\udea8\ud83d\udea8Los obispos salen en defensa de los inmigrantes ilegales: piden cerrar los CIE\n\ud83d\udd34Adem\u00e1s, tambi\u00e9n han llamado a cada una de las parroquias espa\u00f1olas a cuidar de los inmigrantes y refugiados.\nhttps://t.co/aPYiDv9oMn", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5203, "type": "Place", "normalized_text": "CIE"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/aPYiDv9oMn", "expanded_url": "https://diariopatriota.com/?p=13649", "display_url": "diariopatriota.com/?p=13649", "unwound_url": "https://diariopatriota.com/?p=13649"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 74, "like_count": 148, "quote_count": 21}}, {"author_id": "43606388", "in_reply_to_user_id": "36216777", "edit_history_tweet_ids": ["1175201660215468039"], "id": "1175201660215468039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174993844389261312"}], "created_at": "2019-09-21T00:14:44.000Z", "text": "@riverasaniel @Suzanne_Roig @ASSMCAonline @radioislatv Wao, el Fentinol es inyectada, asi que hay cosas peores pasando.", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Fentinol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "riverasaniel", "id": "36216777"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Suzanne_Roig", "id": "1387140756"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ASSMCAonline", "id": "723512861159366656"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "radioislatv", "id": "54303617"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160062203", "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "id": "1174335247829348352", "created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2342355556", "edit_history_tweet_ids": ["1175082207821651968"], "id": "1175082207821651968", "created_at": "2019-09-20T16:20:04.000Z", "text": "Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1174163616838422528"], "id": "1174163616838422528", "created_at": "2019-09-18T03:29:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 229, "tag": "Wattpad"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "NOVELAS"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.9645, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "NOVELAS"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/dQCwpz4wAG", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/myworks/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/myworks/200717\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar"}]}, "text": "'El amor es un arte, Elena, es tan subjetivo e indescifrable que cuando nos sometemos a amar, en ese mism\u00edsimo instante, con nuestras propias manos cavamos el hoyo en el que meter\u00e1n nuestra tumba-'https://t.co/dQCwpz4wAG #Wattpad #NOVELAS", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1175194391453065216"], "id": "1175194391453065216", "created_at": "2019-09-20T23:45:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "wattpad"}, {"start": 51, "end": 56, "tag": "love"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.6987, "type": "Other", "normalized_text": "RED DE MENTIRAS"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "wattpad"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2FdMRoU1xd", "expanded_url": "https://my.w.tt/Op3lj6Ti9Z", "display_url": "my.w.tt/Op3lj6Ti9Z"}]}, "text": "El arte suicida de amar - RED DE MENTIRAS #wattpad #love https://t.co/2FdMRoU1xd", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174159908394164224", "edit_history_tweet_ids": ["1175157582618644480"], "id": "1175157582618644480", "created_at": "2019-09-20T21:19:35.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 229, "tag": "amor"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "Wattpad"}, {"start": 239, "end": 246, "tag": "novela"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.443, "type": "Person", "normalized_text": "Caperucita"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dQCwpz4wAG", "expanded_url": "https://www.wattpad.com/myworks/200717092-el-arte-suicida-de-amar", "display_url": "wattpad.com/myworks/200717\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wattpad.com/story/200717092-el-arte-suicida-de-amar"}]}, "text": "'El lobo quiere proteger a Caperucita, sin embargo, de qui\u00e9n debe protegerla no es m\u00e1s que de \u00e9l mismo. Pero el lobo sent\u00eda la misma necesidad de tener a caperucita cerca como la necesidad de ella por verlo una vez m\u00e1s... ' #amor #Wattpad #novela https://t.co/dQCwpz4wAG", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "69699937", "edit_history_tweet_ids": ["1175129543591518208"], "id": "1175129543591518208", "created_at": "2019-09-20T19:28:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 139, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 140, "end": 152, "tag": "SaludMental"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "Suicidio"}, {"start": 163, "end": 173, "tag": "EstoyBien"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 238, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/WXApEwTozZ", "expanded_url": "https://youtu.be/XeUjIh4HXt0", "display_url": "youtu.be/XeUjIh4HXt0"}]}, "text": "Las se\u00f1ales que una persona con conducta suicida puede llegar a presentar son vitales para prevenir estas conductas. #prevenciondelsuicidio #SaludMental #Suicidio #EstoyBien.  Estoy bien - Cortometraje https://t.co/WXApEwTozZ via @YouTube", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119417310", "in_reply_to_user_id": "180000215", "edit_history_tweet_ids": ["1174879957232869376"], "id": "1174879957232869376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752393520660480"}], "created_at": "2019-09-20T02:56:24.000Z", "text": "@CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente qui\u00e9n se suicida o qui\u00e9n decide vivir este S\u00edsifo, que solo nos desgasta d\u00eda tras d\u00eda hasta llegar a una muerte inevitable que tarde o temprano termina llegando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319280902", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "id": "1174776501360893954", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}}, {"author_id": "43814969", "edit_history_tweet_ids": ["1175210921553215489"], "id": "1175210921553215489", "created_at": "2019-09-21T00:51:32.000Z", "text": "Arcioni-Chubut. UOCRA-Pata Medina. Garrahan. Refoma constitucional. CONADEP del periodismo contra Santoro. Rotura de silobolsas. D\u00f3lar a 60$. Empresas que valen la mitad. Cautelar anti low cost. Educaci\u00f3n sin ra\u00edz cuadrada. Ya ten\u00e9s un anticipo. \nEl voto castigo castiga al pa\u00eds.", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6771, "type": "Person", "normalized_text": "Pata Medina"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Garrahan"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Santoro"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7033, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 36, "like_count": 1162, "quote_count": 17}}, {"author_id": "696505670623956994", "in_reply_to_user_id": "199159709", "edit_history_tweet_ids": ["1175211593770123264"], "id": "1175211593770123264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175211140378484736"}], "created_at": "2019-09-21T00:54:12.000Z", "text": "@Zxquiel_x ni te gastes porque vas a llegar tarde pa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54580128", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1175144950922694656"], "id": "1175144950922694656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175036936836136960"}], "created_at": "2019-09-20T20:29:24.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @Xileone @SuneduPeru @PoliciaPeru @FiscaliaPeru USMP fu\u00e9 y sigue siendo una sucursal para reciclar apristas. Como no los admiten o contratan en otras instituciones por su cuestionable personalidad, su amigote Chan los acoge, tal como hizo con el cobarde suicida AG", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7085, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Chan"}, {"start": 278, "end": 279, "probability": 0.4224, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709071536", "in_reply_to_user_id": "14124402", "edit_history_tweet_ids": ["1175179675309678592"], "id": "1175179675309678592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175164333548081154"}], "created_at": "2019-09-20T22:47:23.000Z", "text": "@pedrodoria N\u00e3o pode mais nem ensinar a cometer um crime ~Seguro~ que esses nazistas ja vem incomodar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2826319492", "edit_history_tweet_ids": ["1175118715588947970"], "id": "1175118715588947970", "created_at": "2019-09-20T18:45:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Qu\u00e9Tristeza"}, {"start": 143, "end": 157, "tag": "ConLosNi\u00f1osNo"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ZU4NEHfLBT", "expanded_url": "http://bit.ly/2kshXvn", "display_url": "bit.ly/2kshXvn"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/nxn5HtFWLz", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1175118715588947970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxn5HtFWLz", "media_key": "3_1175118662988173314"}]}, "text": "#Qu\u00e9Tristeza I Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose de un noveno piso; ya no quer\u00eda que sus pap\u00e1s lo maltrataran \ud83d\ude14 \u27a1\ufe0f https://t.co/ZU4NEHfLBT #ConLosNi\u00f1osNo https://t.co/nxn5HtFWLz", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92108582", "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"], "id": "1175081125913538562", "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}}, {"author_id": "1023725307457613825", "edit_history_tweet_ids": ["1175190238416781314"], "id": "1175190238416781314", "created_at": "2019-09-20T23:29:21.000Z", "text": "\"a curiosidade matou o gato\"\n\n- hmm quantas p\u00e1ginas tem em Profecia das Sombras? \n\n\"Oi, eu sou o Grover!\" \n\n- COMO \u00c9 QUE \u00c9?????? https://t.co/pZF4bbb9me", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Grover"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/pZF4bbb9me", "expanded_url": "https://twitter.com/pjograce/status/1175114142082109441", "display_url": "twitter.com/pjograce/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1006188595022057472", "edit_history_tweet_ids": ["1175119228963344385"], "id": "1175119228963344385", "created_at": "2019-09-20T18:47:11.000Z", "text": "Uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio (?)", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 46, "quote_count": 5}}, {"author_id": "108192135", "edit_history_tweet_ids": ["1175198989618241536"], "id": "1175198989618241536", "created_at": "2019-09-21T00:04:07.000Z", "text": "\u25ba \u00a1Terror! Empleado de Facebook se suicida en pleno trabajo https://t.co/RFyCmvXmUL https://t.co/vYM1A9BbBr", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RFyCmvXmUL", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/terror-empleado-de-facebook-se-suicida-en-pleno-trabajo/", "display_url": "epmundo.com/2019/terror-em\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vYM1A9BbBr", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1175198989618241536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYM1A9BbBr", "media_key": "3_1175198985604276224"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63925916", "edit_history_tweet_ids": ["1172273904389369857"], "id": "1172273904389369857", "created_at": "2019-09-12T22:20:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "PaisContraFelipeNeto"}]}, "text": "#PaisContraFelipeNeto s\u00f3 se forem pais de verdade, por um Pa\u00eds de verdade!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}}, {"author_id": "1001621707151593474", "edit_history_tweet_ids": ["1175203729106227205"], "id": "1175203729106227205", "created_at": "2019-09-21T00:22:57.000Z", "text": "Senhor presidente, um policial matou o outro na faculdade que eu estudo por um motivo bobo, eu disse um motivo bobo, reafirmo a ideia que liberar a arma pra popula\u00e7\u00e3o vai piorar a situa\u00e7\u00e3o, os preparados est\u00e3o se matando, o que vai ser da gente? @jairbolsonaro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 6}}, {"author_id": "45048171", "edit_history_tweet_ids": ["1175131975864086528"], "id": "1175131975864086528", "created_at": "2019-09-20T19:37:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "APRA89A\u00f1os"}, {"start": 81, "end": 86, "tag": "VRHT"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.6856, "type": "Organization", "normalized_text": "Aprista Peruano"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 103, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131916447580160"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131925356236800"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131935045062656"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SE16S1POUE", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1175131975864086528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SE16S1POUE", "media_key": "3_1175131955823706112"}]}, "text": "#APRA89A\u00f1os:En la inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica de la Vida y Obra de #VRHT en @congresoperu.Un homenaje al Jefe por los 89 a\u00f1os de fundaci\u00f3n del Partido Aprista Peruano. Compa\u00f1eros, sigamos trabajando en unidad por la justicia social de pan con libertad \u00a1Viva el APRA! https://t.co/SE16S1POUE", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 28, "like_count": 120, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1151542879782875137", "in_reply_to_user_id": "142903245", "edit_history_tweet_ids": ["1175174129248624643"], "id": "1175174129248624643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175067495180439555"}], "created_at": "2019-09-20T22:25:20.000Z", "text": "@PaoliSteph @revistaazmina @felipeneto @jeanwyllys_real @alexandrismos @ggreenwald @samiabomfim @diImabr @tabataamaralsp Meu Deus que coment\u00e1rio imbecil!! \u201cas autoridades ignoram as op\u00e7\u00f5es legais de aborto\u201d, salvo raras exce\u00e7\u00f5es previstas em lei, aborto ainda \u00e9 crime no Brasil sabia? N\u00e3o existe op\u00e7\u00e3o legal de aborto!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "diImabr", "id": "116820742"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109985485286506496", "edit_history_tweet_ids": ["1175207939918966786"], "id": "1175207939918966786", "created_at": "2019-09-21T00:39:41.000Z", "text": "JACKSON EU TE AMO TANTO MAIS TANTO VC EH TUDO PRA MIM MEU DEUS QUE DEUS PERDOE ESSE HOMEM RUIM QUE TE MATOU https://t.co/UHU76eAWd0", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6472, "type": "Other", "normalized_text": "JACKSON"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UHU76eAWd0", "expanded_url": "https://twitter.com/evanxsson/status/1175207939918966786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHU76eAWd0", "media_key": "3_1175207882960375808"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UHU76eAWd0", "expanded_url": "https://twitter.com/evanxsson/status/1175207939918966786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHU76eAWd0", "media_key": "3_1175207916820946955"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052970191796211714", "in_reply_to_user_id": "1299413904", "edit_history_tweet_ids": ["1175117144868249600"], "id": "1175117144868249600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175092396088070144"}], "created_at": "2019-09-20T18:38:54.000Z", "text": "@RViria @revistaazmina @Maufalavigna @felipeneto @jeanwyllys_real @alexandrismos @ggreenwald @samiabomfim @diImabr @tabataamaralsp @DamaresAlves Liberdade de express\u00e3o \u00e9 dizer que vc apoia o aborto. Dar o passo a passo de como realiz\u00e1-lo, \u00e9 crime", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RViria", "id": "1299413904"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Maufalavigna", "id": "2330949535"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 93, "end": 105, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "diImabr", "id": "116820742"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1363478880", "edit_history_tweet_ids": ["1175076198768140288"], "id": "1175076198768140288", "created_at": "2019-09-20T15:56:12.000Z", "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/ZTedpWKINz v\u00eda @Pulzo", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 124, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZTedpWKINz", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1057959265174994947", "in_reply_to_user_id": "1087724118764589057", "edit_history_tweet_ids": ["1175074882566205441"], "id": "1175074882566205441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175074381195874306"}], "created_at": "2019-09-20T15:50:58.000Z", "text": "@S_Rodrigues_ @revistaazmina @felipeneto @jeanwyllys_real @alexandrismos @ggreenwald @samiabomfim @diImabr @tabataamaralsp \u00c9?? T\u00e1  bom ent\u00e3o...  \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "s_rodrigues_", "id": "1298444056171880448"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "alexandrismos", "id": "17031996"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 98, "end": 106, "username": "diImabr", "id": "116820742"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773206368669036545", "in_reply_to_user_id": "2758809303", "edit_history_tweet_ids": ["1175187528237891590"], "id": "1175187528237891590", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175186691574894593"}], "created_at": "2019-09-20T23:18:35.000Z", "text": "@JapaoBrm @jhonmenezes15 To vendo q a boa \u00e9 no bar do Naldo hj kkkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Naldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JapaoBrm", "id": "2758809303"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3182927072", "edit_history_tweet_ids": ["1175203747951198209"], "id": "1175203747951198209", "created_at": "2019-09-21T00:23:02.000Z", "text": "Por incitar a la violencia y el suicidio, este tipo debe ser vetado en los medios y expulsado de TWITTER. O \u00bfs\u00f3lo Ximena? Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo - Columnas - https://t.co/t7CXlT52Sf https://t.co/7rGZ2E1cML", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.2896, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/t7CXlT52Sf", "expanded_url": "http://SDPnoticias.com", "display_url": "SDPnoticias.com"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/7rGZ2E1cML", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255737028", "edit_history_tweet_ids": ["1175206913375637504"], "id": "1175206913375637504", "created_at": "2019-09-21T00:35:37.000Z", "text": "Todo suicida, en un punto, es optimista.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "201983779", "edit_history_tweet_ids": ["1175197492423663616"], "id": "1175197492423663616", "created_at": "2019-09-20T23:58:10.000Z", "text": "Al menos 20 muertos y 90 heridos por un atentado suicida de los talibanes en un hospital de Afganist\u00e1n https://t.co/rkO7zOadh4", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/rkO7zOadh4", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/09/20/al-menos-20-muertos-y-90-heridos-por-un-atentado-suicida-de-los-talibanes-en-un-hospital-de-afganistan/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "92315794", "edit_history_tweet_ids": ["1175186729701203968"], "id": "1175186729701203968", "created_at": "2019-09-20T23:15:24.000Z", "text": "thiago ricelly que matou o gato e postou aqui cometeu suic\u00eddio \neu to ????\n\ntriste pela fam\u00edlia pois vi a postagem do pai \npensativa pois \u00e9 \u00f3bvio que ele n\u00e3o era um psicopata pois psicopatas n\u00e3o se suicidam devido ao ego deles \npreocupada com o que t\u00e1 acontecendo com a humanidade", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2981840697", "edit_history_tweet_ids": ["1175053914988797955"], "id": "1175053914988797955", "created_at": "2019-09-20T14:27:39.000Z", "text": "\u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720320866802933760", "edit_history_tweet_ids": ["1175123131888996352"], "id": "1175123131888996352", "created_at": "2019-09-20T19:02:42.000Z", "text": "Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "tpp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1621612556", "edit_history_tweet_ids": ["1174810349087985664"], "id": "1174810349087985664", "created_at": "2019-09-19T22:19:48.000Z", "text": "Mi profesor entendi\u00f3, a diferencia de muchos ... https://t.co/6GeHb4C4gf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1314, "reply_count": 17, "like_count": 4995, "quote_count": 119}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6GeHb4C4gf", "expanded_url": "https://twitter.com/eloisa_cardona/status/1174810349087985664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GeHb4C4gf", "media_key": "3_1174810343438213136"}]}}, {"author_id": "2216699897", "edit_history_tweet_ids": ["1175162625136779265"], "id": "1175162625136779265", "created_at": "2019-09-20T21:39:37.000Z", "text": "O HARRY DEU FAV NO TWEET DO LIAM, MEUS MENINOS SE APOIANDO \u00c9 TUDO PRA MIM\n\nLIRRY PQ ME MATOU???? https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6666, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "LIAM"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "LIRRY"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162590080700417"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Q8aa1Dq0UX", "expanded_url": "https://twitter.com/harrehmercury/status/1175162625136779265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q8aa1Dq0UX", "media_key": "3_1175162608644755458"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 136, "quote_count": 2}}, {"author_id": "3768624497", "in_reply_to_user_id": "3768624497", "edit_history_tweet_ids": ["1175201650065248258"], "id": "1175201650065248258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175201442254209026"}], "created_at": "2019-09-21T00:14:42.000Z", "text": "Y podr\u00eda decir que ha sido el peor a\u00f1o de mi vida hasta el momento. Conjunto 2016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2955437985", "edit_history_tweet_ids": ["1174694137242759168"], "id": "1174694137242759168", "created_at": "2019-09-19T14:38:01.000Z", "text": "Magina a Vivi fingir sua morte na novela e depois o Chiclete sem saber se suicida. Fanfic\ud83d\ude44 Dif\u00edcil saber o final deles...", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "Vivi"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Chiclete"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "160062203", "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"], "id": "1175067929026682880", "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}]}, "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70001871", "edit_history_tweet_ids": ["1175187419592830976"], "id": "1175187419592830976", "created_at": "2019-09-20T23:18:09.000Z", "text": "Adivinen qui\u00e9n va a salir del centro medico hasta las 10pm esperando salida de una remisi\u00f3n \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147227083", "edit_history_tweet_ids": ["1175193139759333382"], "id": "1175193139759333382", "created_at": "2019-09-20T23:40:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 92, "tag": "MovilidadCDMX"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3539, "type": "Place", "normalized_text": "Red"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PTtLcP51jL", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1175193139759333382/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTtLcP51jL", "media_key": "3_1175193129680392195"}]}, "text": "Conoce el avance de los trenes de la Red y planea tu viaje. Toma previsiones. #MovilidadCDMX https://t.co/PTtLcP51jL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 62, "like_count": 36, "quote_count": 3}}, {"author_id": "901509940317220864", "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "id": "1172595205091938304", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}}, {"author_id": "275013329", "edit_history_tweet_ids": ["1175199499104505858"], "id": "1175199499104505858", "created_at": "2019-09-21T00:06:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Alemania"}, {"start": 40, "end": 56, "tag": "cambioclim\u00e1tico"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "text": "#Alemania anunci\u00f3 medidas en contra del #cambioclim\u00e1tico que supondr\u00e1n gastos de 60.000 millones de d\u00f3lares. Cobrar\u00e1n a industrias por emisiones de carbono, aumentar\u00e1n impuestos a boletos a\u00e9reos y habr\u00e1 subsidios para carros y calentadores el\u00e9ctricos.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 6}}, {"author_id": "4165863430", "in_reply_to_user_id": "723559484174536704", "edit_history_tweet_ids": ["1175191210237014017"], "id": "1175191210237014017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175146061993828353"}], "created_at": "2019-09-20T23:33:13.000Z", "text": "@yuri_zottis a minha?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yuri_zottis", "id": "723559484174536704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "241306297", "edit_history_tweet_ids": ["1175073011747176449"], "id": "1175073011747176449", "created_at": "2019-09-20T15:43:32.000Z", "text": "Ser Pilo Paga. En ese af\u00e1n de favorecer lo privado (y acabar con lo p\u00fablico), \u00bfse pens\u00f3 en estos efectos sociales? \u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/VU6nkjBq1J v\u00eda @Pulzo", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.7335, "type": "Person", "normalized_text": "Pilo Paga"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.5575, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 233, "end": 239, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/VU6nkjBq1J", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "121385551", "edit_history_tweet_ids": ["1174969957651599361"], "id": "1174969957651599361", "created_at": "2019-09-20T08:54:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "LoM\u00e1sDestacado"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8275, "type": "Organization", "normalized_text": "IPC"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/sGhEo8pkL8", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-sanchez-admite-enfriamiento-economia-subira-smi-pensiones-ipc-sueldo-funcionarios-20190919224834.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-sanchez-admite-enfriamiento-economia-subira-smi-pensiones-ipc-sueldo-funcionarios-20190919224834.html"}]}, "text": "#LoM\u00e1sDestacado | S\u00e1nchez admite un enfriamiento de la econom\u00eda pero subir\u00e1 el salario m\u00ednimo, pensiones con el IPC y el sueldo a los funcionarios https://t.co/sGhEo8pkL8", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 38, "like_count": 10, "quote_count": 6}}, {"author_id": "2884102739", "edit_history_tweet_ids": ["1175141500075892736"], "id": "1175141500075892736", "created_at": "2019-09-20T20:15:41.000Z", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o nojentos ao ponto de olhar pro vosso umbigo. Acho muito bem que n\u00e3o haja Ice, wtf era mt mau \"fazerem festa\" no mesmo s\u00edtio em que uma rapariga se suicidou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2349006565", "edit_history_tweet_ids": ["1175129455939006470"], "id": "1175129455939006470", "created_at": "2019-09-20T19:27:49.000Z", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Encuentro entre @Santi_ABASCAL y @matteosalvinimi en Roma, sinton\u00eda total en la necesidad de defender fronteras frente a las pol\u00edticas de puertas abiertas y en el respeto a las soberan\u00edas nacionales. \n\nVOX y @LegaSalvini mantendr\u00e1n el contacto y las reuniones de trabajo. https://t.co/vPdPBSyBXn", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8779, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 214, "end": 226, "username": "LegaSalvini", "id": "13514762"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vPdPBSyBXn", "expanded_url": "https://twitter.com/voxnoticias_es/status/1175129455939006470/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vPdPBSyBXn", "media_key": "3_1175129449018417153"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 15, "like_count": 283, "quote_count": 2}}, {"author_id": "291817027", "in_reply_to_user_id": "291817027", "edit_history_tweet_ids": ["1175199667518365701"], "id": "1175199667518365701", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175199654193090560"}], "created_at": "2019-09-21T00:06:49.000Z", "text": "Tirou dela o controle da pr\u00f3pria vida, aterrorizou a fam\u00edlia, agrediu e matou. Uma mulher de 46 anos. Uma vida todinha perdida por conta de um desgra\u00e7ado.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "174371443", "in_reply_to_user_id": "58600953", "edit_history_tweet_ids": ["1175195762445246465"], "id": "1175195762445246465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175194966450159617"}], "created_at": "2019-09-20T23:51:18.000Z", "text": "@nandinha_noodle @CahLac FICA PIOR DEPOIS", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nandinha_noodle", "id": "58600953"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "CahLac", "id": "41711979"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1284663253", "in_reply_to_user_id": "213836991", "edit_history_tweet_ids": ["1175192469451022338"], "id": "1175192469451022338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175191953178316801"}], "created_at": "2019-09-20T23:38:13.000Z", "text": "@fonfla Eu n\u00e3o sei diferenciar mais", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320406132", "edit_history_tweet_ids": ["1175083756530671616"], "id": "1175083756530671616", "created_at": "2019-09-20T16:26:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ruta1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta1"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wUtPI0HCMX", "expanded_url": "https://twitter.com/JenniferHiVi/status/1175083756530671616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUtPI0HCMX", "media_key": "3_1175083751744921608"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wUtPI0HCMX", "expanded_url": "https://twitter.com/JenniferHiVi/status/1175083756530671616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUtPI0HCMX", "media_key": "3_1175083751753342977"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wUtPI0HCMX", "expanded_url": "https://twitter.com/JenniferHiVi/status/1175083756530671616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUtPI0HCMX", "media_key": "3_1175083751744921607"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/wUtPI0HCMX", "expanded_url": "https://twitter.com/JenniferHiVi/status/1175083756530671616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUtPI0HCMX", "media_key": "3_1175083751744909312"}]}, "text": "#Ruta1 As\u00ed se atreven a circular muchos en nuestras v\u00edas. \nLuego le llaman accidentes a cosas que son realmente actos irresponsables y premeditados. https://t.co/wUtPI0HCMX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 16, "like_count": 53, "quote_count": 4}}, {"author_id": "758386484206501888", "in_reply_to_user_id": "322261989", "edit_history_tweet_ids": ["1175197889213140992"], "id": "1175197889213140992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175197260751265792"}], "created_at": "2019-09-20T23:59:45.000Z", "text": "@karinacp71 @72Ileana @LaBestiaDelRock Si , pero imag\u00ednate yo a 150 si no lo veo .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karinacp71", "id": "322261989"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "LaBestiaDelRock", "id": "317807774"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140299568241946624", "in_reply_to_user_id": "1140299568241946624", "edit_history_tweet_ids": ["1175198675636822016"], "id": "1175198675636822016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175198173087883265"}], "created_at": "2019-09-21T00:02:53.000Z", "text": "mas onde eu quero chegar com isso??? quero chegar nos mvs q taemin deixou claro que virou o Kira e que tem um shinigami ao lado !!! provas? for\u00e7a\u00e7\u00e3o de barra? td isso\nmas lets go ent\u00e3o https://t.co/6KyGEuQZC7", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "taemin"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.412, "type": "Person", "normalized_text": "Kira"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "shinigami"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/6KyGEuQZC7", "expanded_url": "https://twitter.com/dibidibidis12/status/1175198675636822016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KyGEuQZC7", "media_key": "3_1175198660935790592"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/6KyGEuQZC7", "expanded_url": "https://twitter.com/dibidibidis12/status/1175198675636822016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KyGEuQZC7", "media_key": "3_1175198666002509824"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/6KyGEuQZC7", "expanded_url": "https://twitter.com/dibidibidis12/status/1175198675636822016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KyGEuQZC7", "media_key": "3_1175198668229632000"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/6KyGEuQZC7", "expanded_url": "https://twitter.com/dibidibidis12/status/1175198675636822016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6KyGEuQZC7", "media_key": "3_1175198673527083008"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939908874357870592", "edit_history_tweet_ids": ["1175054069200588800"], "id": "1175054069200588800", "created_at": "2019-09-20T14:28:16.000Z", "text": "alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad: \n- sisi ya te vimos \n- por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?\n- puras ganas de llamar la atenci\u00f3n\n- puro show\n\n\u00bfY a\u00fan hay gente pregunt\u00e1ndose cu\u00e1l es el problema?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 55, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834859406160437249", "edit_history_tweet_ids": ["1175197722321870848"], "id": "1175197722321870848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175196871616356352"}], "created_at": "2019-09-20T23:59:05.000Z", "text": "ainda bem q \u00e9 gordo, tem uns 2 meses de gordura p perder https://t.co/54rKLPluSG", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/54rKLPluSG", "expanded_url": "https://twitter.com/xuauzz/status/1175196871616356352", "display_url": "twitter.com/xuauzz/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "364908458", "in_reply_to_user_id": "364908458", "edit_history_tweet_ids": ["1175179360497745920"], "id": "1175179360497745920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175178992783101952"}], "created_at": "2019-09-20T22:46:07.000Z", "text": "Lo mantengo, por cierto.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 114, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1043596933087006720", "edit_history_tweet_ids": ["1175196541071560704"], "id": "1175196541071560704", "created_at": "2019-09-20T23:54:24.000Z", "text": "Passando pra lembrar que voc\u00ea \u00e9 forte e que tudo isso \u00e9 s\u00f3 uma fase.\nVai ficar tudo bem, acredite!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 96, "quote_count": 3}}, {"author_id": "924332864786784256", "edit_history_tweet_ids": ["1175032320476295169"], "id": "1175032320476295169", "created_at": "2019-09-20T13:01:50.000Z", "text": "Diferencias entre un militante APRISTA y un ALANISTA,mientras el primero defiende un ideal,el segundo solo busca el beneficio personal y lucrar a cambio de su servil conducta.Por eso no hay que generalizar,mientras el APRISTA defiende una causa,el ALANISTA defiende la corrupcion.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 30, "like_count": 143, "quote_count": 12}}, {"author_id": "1059282925315911681", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "id": "1174141862627725313", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}}, {"author_id": "1095479602938593280", "edit_history_tweet_ids": ["1175180898792300544"], "id": "1175180898792300544", "created_at": "2019-09-20T22:52:14.000Z", "text": "oh amigos, foi uma professora que se suicidou, de 40 anos, quem vos disse q tinha 15?????", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "87264094", "in_reply_to_user_id": "87264094", "edit_history_tweet_ids": ["1175081224592863232"], "id": "1175081224592863232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175080475867717634"}], "created_at": "2019-09-20T16:16:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 96, "tag": "RepresentacionEnGrecia"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VanUxnueTW", "expanded_url": "https://twitter.com/patriciagamarra/status/1175081224592863232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VanUxnueTW", "media_key": "7_1175081112684695553"}]}, "text": "Me niego a creer que est\u00e9 en Grecia con Keiko TAN grave en la cl\u00ednica... #RepresentacionEnGrecia https://t.co/VanUxnueTW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 71, "like_count": 542, "quote_count": 15}}, {"author_id": "23987695", "edit_history_tweet_ids": ["1175187149483892737"], "id": "1175187149483892737", "created_at": "2019-09-20T23:17:05.000Z", "text": "Conejo suicida Terminator https://t.co/j3bRXKQP6g", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8203, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/j3bRXKQP6g", "expanded_url": "https://twitter.com/mauroforever/status/1175187149483892737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3bRXKQP6g", "media_key": "3_1175187145046351873"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1494455424", "in_reply_to_user_id": "305131389", "edit_history_tweet_ids": ["1175182705606238208"], "id": "1175182705606238208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175139972850036740"}], "created_at": "2019-09-20T22:59:25.000Z", "text": "@Sol_GelatiPalu Sorry Maril\u00fa, los otakus a diferencia de los vegetarianos no:\n-Intentan llamar la atenci\u00f3n por ser otakus\n-Obligan a otros a pensar igual que ellos \n-se creen superiores \n\nY awante tener en el est\u00f3mago \"cosas putrefactas pudri\u00e9ndose\"", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5273, "type": "Person", "normalized_text": "Maril\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sol_GelatiPalu", "id": "305131389"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "708882910305247233", "edit_history_tweet_ids": ["1175127007270768640"], "id": "1175127007270768640", "created_at": "2019-09-20T19:18:05.000Z", "text": "O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}}, {"author_id": "282761299", "edit_history_tweet_ids": ["1175163283910922240"], "id": "1175163283910922240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173308085785354240"}], "created_at": "2019-09-20T21:42:15.000Z", "text": "\"TOPE SUICIDA\" in @mauroranallo voice from someone that I had no clue was into Pro Wrestling https://t.co/1jdUiOe6Ct", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7863, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "Pro Wrestling"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/1jdUiOe6Ct", "expanded_url": "https://twitter.com/unrooolie/status/1173308085785354240", "display_url": "twitter.com/unrooolie/stat\u2026"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164309175847047173", "in_reply_to_user_id": "1164309175847047173", "edit_history_tweet_ids": ["1175194322565775360"], "id": "1175194322565775360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175193728576827392"}], "created_at": "2019-09-20T23:45:35.000Z", "text": "hazel s\u00e3o exemplos. ela estava l\u00e1 quietinha para n\u00e3o alertar os olimpianos apenas sussurrando e mexendo as pe\u00e7as dos jogos silenciosamente. colocando tudo em seu devido lugar para conseguir despertar. foi uma tacada de mestre  atrapalhar a vida dos 7, com leo mesmo, ela n\u00e3o podia", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "hazel"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "leo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013595948", "edit_history_tweet_ids": ["1175146440638775296"], "id": "1175146440638775296", "created_at": "2019-09-20T20:35:19.000Z", "text": "Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda capaz de captar.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 233, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1076971229515530241", "edit_history_tweet_ids": ["1175135571100000256"], "id": "1175135571100000256", "created_at": "2019-09-20T19:52:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/S8ekczogne", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175135571100000256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S8ekczogne", "media_key": "3_1175135562526842880"}]}, "text": "Jai Courtney treinando para Esquadr\u00e3o Suicida.\n\n#TheSuicideSquad https://t.co/S8ekczogne", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 117, "quote_count": 1}}, {"author_id": "70561688", "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"], "id": "1175059598971232256", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}}, {"author_id": "31418919", "in_reply_to_user_id": "31418919", "edit_history_tweet_ids": ["1175175868475482112"], "id": "1175175868475482112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175175860397191169"}], "created_at": "2019-09-20T22:32:15.000Z", "text": "Escena VIII - En un jard\u00edn con un \u00e1rbol\nPapageno se est\u00e1 por colgar d una rama (literalmente, se quiere suicidar) porque perdi\u00f3 a Papagena. Vuelven los mismos tres angelitos d Ayuda al Suicida q pararon a Pamina y le dicen q no joda y q toque sus campanitas m\u00e1gicas para llamarla. https://t.co/UWL5GxwGsj", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3781, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "Papagena"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuda"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "Pamina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UWL5GxwGsj", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsantana/status/1175175868475482112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWL5GxwGsj", "media_key": "3_1175175862360137728"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430630004", "edit_history_tweet_ids": ["1173863152125014016"], "id": "1173863152125014016", "created_at": "2019-09-17T07:35:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "Communism"}, {"start": 72, "end": 88, "tag": "zeljkoglasnovic"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 60, "username": "genGlasnovic", "id": "828004957794230272"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qbwmr5KXi1", "expanded_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/", "display_url": "kamenjar.com/glasnovic-od-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://kamenjar.com/glasnovic-od-memoricida-do-civilizacijskog-suicida/"}]}, "text": "Njima se nikada ne mo\u017ee vjerovati! Sla\u017eem se!  @genGlasnovic #Communism #zeljkoglasnovic\nhttps://t.co/qbwmr5KXi1", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702678481142988800", "in_reply_to_user_id": "944020022", "edit_history_tweet_ids": ["1174939553976553473"], "id": "1174939553976553473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174910171128057856"}], "created_at": "2019-09-20T06:53:13.000Z", "text": "@_MistaUanteik_ \ud83d\ude44", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_MistaUanteik_", "id": "944020022"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1481080290", "in_reply_to_user_id": "2269484218", "edit_history_tweet_ids": ["1175185013509251073"], "id": "1175185013509251073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175177203799248896"}], "created_at": "2019-09-20T23:08:35.000Z", "text": "@Cirokalhat_ Lavate el hoyo, amigo de la yuta, ayuda al suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "yuta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cirokalhat_", "id": "2269484218"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Riobamba, Ecuador", "id": "0046f00c28538803"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Blumenau, Brasil", "id": "63968ec77ab62d12"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3065968758", "value": "3065968758", "detail": "User has been suspended: [3065968758].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175219154787414017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175219154787414017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175219154787414017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175219712499867648", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175219712499867648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175219712499867648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174822571126284290", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174822571126284290].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174822571126284290", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169804796615897088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1169804796615897088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1169804796615897088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175206393625886720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175206393625886720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175206393625886720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157097639000887298", "value": "1157097639000887298", "detail": "User has been suspended: [1157097639000887298].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175151244345774081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175151244345774081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175151244345774081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1102290597438734336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102290597438734336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102290597438734336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175171575127183361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175171575127183361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175171575127183361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163116149569204225", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1163116149569204225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163116149569204225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175211285002240003", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175211285002240003].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175211285002240003", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098246358396473345", "value": "1098246358396473345", "detail": "User has been suspended: [1098246358396473345].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175170327510433792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175170327510433792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175170327510433792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175207176136265728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175207176136265728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175207176136265728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087540171313217536", "value": "1087540171313217536", "detail": "User has been suspended: [1087540171313217536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175186205215997952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175186205215997952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175186205215997952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "918562120014483456", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [918562120014483456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "918562120014483456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174329262905667584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174329262905667584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174329262905667584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175203216990048257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175203216990048257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175203216990048257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "108981499", "value": "108981499", "detail": "User has been suspended: [108981499].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175145849690742785", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175145849690742785", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175145849690742785].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "959454189633097728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [959454189633097728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "959454189633097728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175207546631741440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175207546631741440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175207546631741440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1105936223573630976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105936223573630976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105936223573630976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175204878102224902", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175204878102224902].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175204878102224902", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175206797428350977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175206797428350977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175206797428350977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "600390358", "value": "600390358", "detail": "User has been suspended: [600390358].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175143766962966528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175143766962966528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175143766962966528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175017792996876288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175017792996876288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175017792996876288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175204910146686978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175204910146686978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175204910146686978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "172572347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172572347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172572347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175203521131626497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175203521131626497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175203521131626497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1148831667525693441", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148831667525693441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148831667525693441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175194421899517952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175194421899517952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175194421899517952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1129908786045566976", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129908786045566976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129908786045566976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175200224010276864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175200224010276864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175200224010276864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2775767607", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2775767607].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2775767607", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175174528575725569", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175174528575725569].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175174528575725569", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175199501516189696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175199501516189696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175199501516189696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175199654193090560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175199654193090560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175199654193090560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175221710045491212", "oldest_id": "1175193823938588674", "result_count": 446, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gip8en5aciy1xhpo1xnqcipa5"}}