{"data": [{"author_id": "794190298104680448", "created_at": "2019-11-01T19:14:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190346372781883399", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190346372781883399"]}, {"author_id": "21297925", "created_at": "2019-11-01T19:13:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190346247045107713", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190346247045107713"]}, {"author_id": "1003501352679550979", "created_at": "2019-11-01T19:13:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "id": "1190346171459485697", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190346171459485697"]}, {"author_id": "1093620505129766912", "created_at": "2019-11-01T19:13:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190346139830226944", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190346139830226944"]}, {"author_id": "103294684", "created_at": "2019-11-01T19:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190345973949763584", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190345973949763584"]}, {"author_id": "436078149", "created_at": "2019-11-01T19:12:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190345926126256130", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190345926126256130"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "author_id": "396151080", "created_at": "2019-11-01T19:12:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "id": "1190345897034571776", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190345897034571776"]}, {"author_id": "740567612179030017", "created_at": "2019-11-01T19:12:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Hak"}]}, "id": "1190345857457106945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1n-no digas eso en frente de \u00e9l! \n\n\u2014solo ella cree que el gatito se pondr\u00e1 triste si le dicen obeso.\n\nDesde cuando Hak pervertido y suicida...\u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345857457106945"]}, {"author_id": "804451301719494656", "created_at": "2019-11-01T19:12:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190345776397983746", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190345776397983746"]}, {"author_id": "155291001", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:11:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190345760669257728", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345760669257728"]}, {"author_id": "1412952338", "created_at": "2019-11-01T19:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190345635905638400", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345635905638400"]}, {"author_id": "981542665991933955", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hlggKEK3e3", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelo74057456/status/1190345517160706048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hlggKEK3e3", "media_key": "3_1190345513071190016"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7557, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Bator\u00e9."}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "O Retorno de Jedi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:11:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190271161143382016"}], "id": "1190345517160706048", "in_reply_to_user_id": "859495277031501824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@gilmarmendes O que mais se ver \u00e9 pol\u00edticos exaltado a ditadura cubana que matou 100,000 pessoas, nenhuma indigna\u00e7\u00e3o, nem do boca de sapo, nem do Nhonho e do Bator\u00e9. Agora, eu gostei da sua participa\u00e7\u00e3o ministro no filme O Retorno de Jedi!\ud83d\udc47 https://t.co/hlggKEK3e3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190345517160706048"]}, {"author_id": "353199884", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WZFhPTNUJ1", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:10:59.000Z", "id": "1190345508696580098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/WZFhPTNUJ1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345508696580098"]}, {"author_id": "4121112628", "entities": {"urls": [{"start": 307, "end": 330, "url": "https://t.co/V2EEJeyqSk", "expanded_url": "https://twitter.com/stelladuplex/status/1190345468762640390/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2EEJeyqSk", "media_key": "3_1190345465667170306"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "Caja Madrid"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.8437, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.9685, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.4326, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 301, "end": 305, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Blesa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nicolastomas", "id": "203890595"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jonathanmartinz", "id": "43877830"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:10:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190343954413346821"}], "geo": {"place_id": "8b594ad609f7a2e9"}, "id": "1190345468762640390", "in_reply_to_user_id": "4121112628", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nicolastomas @jonathanmartinz Blesa y Zapatero. Caja Madrid y PSOE: la historia de una amistad ventajosa. Pero el\u00a0Poder\u00a0Judicial tan ama\u00f1ado por el bipartidismo PP-PSOE  lo evite con Dios sabe qu\u00e9 argumentos audaces. Cuando alguien pone el ventilador\u00a0a esparcir\u00a0 mierda, se muere o se suicida\u00a0, como Blesa https://t.co/V2EEJeyqSk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345468762640390"]}, {"author_id": "1080305252396609536", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:10:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190345298964553735", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345298964553735"]}, {"author_id": "949125769501982720", "created_at": "2019-11-01T19:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190345190684471297", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345190684471297"]}, {"author_id": "4795195157", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oPsiE8fefu", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/11/01/interno-se-suicida-dentro-del-penal-tacumbu/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/11/01/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Tacumb\u00fa"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 61, "username": "hector_rubin", "id": "412425858"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "nanduti", "id": "80894808"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "josejosemadrid", "id": "237858452"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:08:59.000Z", "id": "1190345007544389635", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Interno se suicida dentro del penal de Tacumb\u00fa\n\n@hector_rubin @nanduti @josejosemadrid https://t.co/oPsiE8fefu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190345007544389635"]}, {"author_id": "855609655", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yuLc9rtjiy", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:08:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264192659415041"}], "id": "1190344999159898112", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ferbelaunzaran: Deben leer a @ahope71\ud83d\udc47\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/yuLc9rtjiy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190344999159898112"]}, {"author_id": "806886860853219328", "created_at": "2019-11-01T19:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "Fallet"}]}, "id": "1190344958630408199", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 entrando d caveirao pq sabe que no Fallet s\u00f3 tem calibre grosso , daqui a pouco vou fzer que nem fiz c outro tropa do 2 s\u00f3 tem suicida e louco \ud83d\udea9\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190344958630408199"]}, {"author_id": "162293453", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/3eINCPkCXS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "A. Hope"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:08:35.000Z", "id": "1190344903584178176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida. Dice A. Hope. Yo le llamo: Le puso dedo el \u00e1ngel redentor.\ud83d\ude32 https://t.co/3eINCPkCXS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190344903584178176"]}, {"author_id": "1213574444", "created_at": "2019-11-01T19:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Probarte"}]}, "id": "1190344896844050434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Probarte es un acto suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190344896844050434"]}, {"author_id": "90697815", "created_at": "2019-11-01T19:08:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190344894683979776", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190344894683979776"]}, {"author_id": "350704051", "created_at": "2019-11-01T19:07:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190344653385666561", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190344653385666561"]}, {"author_id": "132288188", "created_at": "2019-11-01T19:06:48.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1190344455729102848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Pela declara\u00e7\u00e3o do secret\u00e1rio de pesca podemos concluir que o peixe que morde o anzol \u00e9 inteligente, mas a tartaruga que sobrevive 100 anos e aparece com \u00f3leo no corpo, ela deve ser um animal est\u00fapido ou suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190344455729102848"]}, {"author_id": "809123748590850048", "created_at": "2019-11-01T19:06:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190344390805508096", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190344390805508096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 112, "tag": "ROSEMARY"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "lula"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "ROSEMARY"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "author_id": "38607932", "created_at": "2019-11-01T19:06:18.000Z", "id": "1190344328398458882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PAPO CHATOOOO , \u201cos bolsonaros \u201c !!!! Ningu\u00e9m NUNCA foi atr\u00e1s de quem matou Celso Daniel, ... PORQUE a #ROSEMARY DO #lula se esconde e ningu\u00e9m investigaaaaaaa???? .... e por a\u00ed vai!!!  S\u00d3 BANDIDAGEM!!!! Pa\u00eds PODRE e de povo ALIENADO!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190344328398458882"]}, {"author_id": "909800552552390657", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/vSoSAGklCt", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaTaurinya/status/1190251686532661248", "display_url": "twitter.com/JuliaTaurinya/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:06:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190251686532661248"}], "id": "1190344253936939008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Encara que sigui estrat\u00e8gicament su\u00efcida, crec que el tsunami ha de arribar a la Catalunya nord perqu\u00e8 una dona com aquesta no es pot perdre... https://t.co/vSoSAGklCt", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1190344253936939008"]}, {"author_id": "1044401469154349056", "created_at": "2019-11-01T19:05:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190344219833057286", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190344219833057286"]}, {"author_id": "274550035", "created_at": "2019-11-01T19:05:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190344089709031425", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190344089709031425"]}, {"author_id": "823395652054945792", "created_at": "2019-11-01T19:04:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190343933982846978", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343933982846978"]}, {"author_id": "369729333", "created_at": "2019-11-01T19:04:39.000Z", "id": "1190343916920483840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Mi papi: Estaba lleno por \u201cla asesina\u201d.\nLa suicida papi, la suicida.\ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343916920483840"]}, {"author_id": "2874068914", "created_at": "2019-11-01T19:04:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190343852768612353", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343852768612353"]}, {"author_id": "1360831429", "created_at": "2019-11-01T19:04:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190343211920834560"}], "id": "1190343796078321671", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tantotupiassu: Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tantotupiassu", "id": "92164762"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343796078321671"]}, {"author_id": "63994633", "created_at": "2019-11-01T19:03:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190343748846280706", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343748846280706"]}, {"author_id": "64193227", "created_at": "2019-11-01T19:03:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190199291966570497"}], "id": "1190343681175379968", "in_reply_to_user_id": "1331726551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@JuanCladeRamon Esa man\u00eda de despreciar al nacionalismo es pol\u00edticamente suicida. Cuando el nacionalismo se ha enfrentado a lo largo del XIX y el XX a cualquier otra idea, \u00bfqu\u00e9 ha pasado? Por supuesto, todo lo humano admite grados, pero la naci\u00f3n, no es m\u00e1s que la patria mirando al exterior.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuanCladeRamon", "id": "1331726551"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343681175379968"]}, {"author_id": "165930011", "created_at": "2019-11-01T19:03:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "Pilatos"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5201, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.854, "type": "Place", "normalized_text": "Lucerna"}, {"start": 172, "end": 184, "probability": 0.3271, "type": "Other", "normalized_text": "Monte Pilatus"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Nite"}]}, "id": "1190343615895285765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Reza a lenda (e alguma historiografia) q Pilatos se suicidou num monte na Su\u00ed\u00e7a, perto de Lucerna, se atirando num lago\n\nO local virou atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e ganhou o nome de Monte Pilatus\n\nDurante muito tempo foi considerado um lugar amaldi\u00e7oado e at\u00e9 proibido\n\nNite andou por l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343615895285765"]}, {"author_id": "345936138", "created_at": "2019-11-01T19:02:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190343384210247680", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343384210247680"]}, {"author_id": "1931576210", "created_at": "2019-11-01T19:02:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190218503132868610"}], "id": "1190343374424956929", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mgao71: Reflejo de la inconmensurable ineptitud e ignorancia de las personas que deber\u00edan garantizar la seguridad de TODOS los ciudadan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mgao71", "id": "304060350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343374424956929"]}, {"author_id": "760078370", "created_at": "2019-11-01T19:02:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189636776131997698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "herodot10", "id": "282521345"}]}, "id": "1190343267415740417", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herodot10: Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343267415740417"]}, {"author_id": "827183934752616450", "created_at": "2019-11-01T19:02:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190291934964793346"}], "id": "1190343255944245255", "in_reply_to_user_id": "735700297620676608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AnthonyTrem2 @brnobrega160 Kkkkkkkkkkkkkkkkk famoso suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AnthonyTrem2", "id": "735700297620676608"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343255944245255"]}, {"author_id": "92164762", "created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1190343211920834560", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"]}, {"author_id": "1138505773137313792", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/TvSWVOuZjB", "expanded_url": "https://twitter.com/NoAguacatito/status/1190310867344207872", "display_url": "twitter.com/NoAguacatito/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:01:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190310867344207872"}], "id": "1190343197144289280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Intento suicida: DONE https://t.co/TvSWVOuZjB", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190343197144289280"]}, {"author_id": "2448315900", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:01:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190343160926494722", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343160926494722"]}, {"author_id": "796038779962327040", "created_at": "2019-11-01T19:01:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190342560016936964"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5386, "type": "Person", "normalized_text": "Sornoza"}]}, "id": "1190343090067968005", "in_reply_to_user_id": "886715845048774657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Poke_Bola_17 Hummm\ud83e\udd14\nEnt\u00e3o vou de Sornoza, se fez algo de bom, matou na cobran\u00e7a de falta inesquec\u00edvel de quarta!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343090067968005"]}, {"author_id": "711036993497653248", "created_at": "2019-11-01T19:01:20.000Z", "id": "1190343081738035200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Venir al gimnasio a la siesta y con el zarpado calor que hace\u2014-&gt; intento suicida de morir deshidratada ;)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343081738035200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 57, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/5tQn7NKq1r", "expanded_url": "https://bit.ly/2r4GxWd", "display_url": "bit.ly/2r4GxWd"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/a93Y0e5aT9", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1190343032673046530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a93Y0e5aT9", "media_key": "3_1190342955183292417"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.828, "type": "Place", "normalized_text": "Linda Vista"}]}, "author_id": "407162192", "created_at": "2019-11-01T19:01:09.000Z", "id": "1190343032673046530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En las inmediaciones de la colonia Linda Vista\n#Seguridad\nhttps://t.co/5tQn7NKq1r https://t.co/a93Y0e5aT9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343032673046530"]}, {"author_id": "1178801206485016576", "created_at": "2019-11-01T19:00:54.000Z", "id": "1190342970572230656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um suicida n\u00e3o quer se matar, ele quer mata a sua dor.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190342970572230656"]}, {"author_id": "1120519766429638656", "created_at": "2019-11-01T19:00:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190342911721787392", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190342911721787392"]}, {"author_id": "1128738557353500672", "created_at": "2019-11-01T19:00:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190342863705518081", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190342863705518081"]}, {"author_id": "234398963", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:59:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190342666665390080", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190342666665390080"]}, {"author_id": "139835529", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fmYx6SOIV8", "expanded_url": "http://tvs.com.py/interno-se-suicida-dentro-del-penal-de-tacumbu/", "display_url": "tvs.com.py/interno-se-sui\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/C1PVSFXNVz", "expanded_url": "https://twitter.com/tvs_encarnacion/status/1190342648277585920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1PVSFXNVz", "media_key": "3_1190342646558023680"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:59:37.000Z", "id": "1190342648277585920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Interno se suicida dentro del penal de\u00a0Tacumb\u00fa https://t.co/fmYx6SOIV8 https://t.co/C1PVSFXNVz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190342648277585920"]}, {"author_id": "978808654450364416", "created_at": "2019-11-01T18:59:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190342082851983360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8389, "type": "Other", "normalized_text": "FightFo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "2wonstan", "id": "939318887245647872"}]}, "id": "1190342637783539713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2wonstan: quando a gente se matou dentro do fandom e deu aquele win, nossa eu daria tudo pra ver a carinha deles assim de novo\n#FightFo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190342637783539713"]}, {"author_id": "949296870802841600", "created_at": "2019-11-01T18:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190342470292459520", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190342470292459520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "FightForWonho"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 130, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "FightForWonho"}]}, "author_id": "939318887245647872", "created_at": "2019-11-01T18:57:22.000Z", "id": "1190342082851983360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quando a gente se matou dentro do fandom e deu aquele win, nossa eu daria tudo pra ver a carinha deles assim de novo\n#FightForWonho\n #\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190342082851983360"]}, {"author_id": "128987891", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/YLBsarrXxR", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:57:21.000Z", "id": "1190342078900789248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/YLBsarrXxR v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190342078900789248"]}, {"author_id": "35400575", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:56:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190341866387935232", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341866387935232"]}, {"author_id": "56171932", "created_at": "2019-11-01T18:56:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190341824319279109", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190341824319279109"]}, {"author_id": "1189247381482758146", "created_at": "2019-11-01T18:56:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190341821374832640", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341821374832640"]}, {"author_id": "1062873660388708352", "created_at": "2019-11-01T18:55:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190341706811629568", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341706811629568"]}, {"author_id": "4595089994", "created_at": "2019-11-01T18:55:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190341661101936640", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341661101936640"]}, {"author_id": "62950051", "created_at": "2019-11-01T18:55:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190341658040242177", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341658040242177"]}, {"author_id": "409566368", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bdb0mPlHfV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4VWkswhgwc/?igshid=1qsr44szxpx4d", "display_url": "instagram.com/p/B4VWkswhgwc/\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.788, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:55:40.000Z", "id": "1190341654235906048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "FOI\u00c9\u00c9\u00c9 GREIS FOI\u00c9\u00c9\u00c9 GREIS NO FIOF\u00d3 DESSE POVO DE ESQUERDA KKK MELHOR QUE MACONHA KKK DEPOIS NOIS COME KKK O FIG\u00c3O PORRRA NOIS NUM \u00c9 TARADO N\u00c3O NEM SUICIDA K\u00c1K\u00c1K\u00c1 em Shopping Recife https://t.co/bdb0mPlHfV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190341654235906048"]}, {"author_id": "902344274443980800", "created_at": "2019-11-01T18:55:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190341624813047808", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341624813047808"]}, {"author_id": "728757543963643905", "created_at": "2019-11-01T18:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190337047652896768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 168, "probability": 0.3989, "type": "Person", "normalized_text": "Justiceiro"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "mkonalves", "id": "56786080"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "doiscomet", "id": "2677992746"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "Dr_Jr_Sarilho", "id": "159036420"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1190341531179388930", "in_reply_to_user_id": "804060425306460161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TomazLopes39 @mkonalves @doiscomet @Dr_Jr_Sarilho @BolsonaroSP Se a pol\u00edcia matou est\u00e1 errado dizer que foi?\nEstamos falando de \"efeito colateral\"\nQuer ser o Justiceiro e matar 10 traficantes? Que mate.\n\nAgora, se a pol\u00edcia, irresponsavelmente, mata inocentes, (como crian\u00e7as e pessoas com guarda chuva), deve sim ser responsabilizada por isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190341531179388930"]}, {"author_id": "2828410261", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/OgQSd8KNk9", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:55:03.000Z", "id": "1190341501064294401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/OgQSd8KNk9 v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341501064294401"]}, {"author_id": "56487165", "created_at": "2019-11-01T18:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190341409578110976", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341409578110976"]}, {"author_id": "985178071052570624", "created_at": "2019-11-01T18:54:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190341357501648896", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190341357501648896"]}, {"author_id": "238541956", "created_at": "2019-11-01T18:53:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190341030840864771", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190341030840864771"]}, {"author_id": "634991656", "created_at": "2019-11-01T18:53:02.000Z", "id": "1190340990986596354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soy la \u00fanica suicida de mierda que se tira alcohol en una herida como si fuera ag\u00fcita", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340990986596354"]}, {"author_id": "2153283966", "created_at": "2019-11-01T18:52:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190340876750471168", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340876750471168"]}, {"author_id": "951989105642090502", "created_at": "2019-11-01T18:52:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190298545615564802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.3616, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerzas Armadas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Clionautica", "id": "17933741"}]}, "id": "1190340855044935680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clionautica: Y al final esta cadena de errores llega hasta el mando m\u00e1s alto de las Fuerzas Armadas: el presidente de la rep\u00fablica. \nAl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340855044935680"]}, {"author_id": "349614970", "created_at": "2019-11-01T18:52:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190340812778987521", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190340812778987521"]}, {"author_id": "1952409235", "created_at": "2019-11-01T18:51:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338373002682368"}], "id": "1190340726456012801", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renatafbm: Tenho horror a ele desde q fui obrigada a assistir aos ataques - s/qualquer embasamento - p/cima de  amiga minha de infancia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190340726456012801"]}, {"author_id": "15482380", "created_at": "2019-11-01T18:51:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190340723935268865", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190340723935268865"]}, {"author_id": "3307558039", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:51:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190340536445616128", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340536445616128"]}, {"author_id": "1412952338", "created_at": "2019-11-01T18:51:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190340523766235137", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340523766235137"]}, {"author_id": "797563685141094400", "created_at": "2019-11-01T18:51:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190340506246635522", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340506246635522"]}, {"author_id": "262861369", "created_at": "2019-11-01T18:51:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.2806, "type": "Other", "normalized_text": "Pedr\u00e3o"}]}, "id": "1190340489502973954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o Pedr\u00e3o me contou que fumar \u00e9 comportamento suicida. concordo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190340489502973954"]}, {"author_id": "1076207375185559555", "created_at": "2019-11-01T18:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190340488223764480", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340488223764480"]}, {"author_id": "1169455251897888771", "created_at": "2019-11-01T18:51:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188603290860343296"}], "id": "1190340480401317889", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carolribeirx: mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolribeirx", "id": "1053373353610932230"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190340480401317889"]}, {"author_id": "985410398", "created_at": "2019-11-01T18:50:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190340449195692034", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190340449195692034"]}, {"author_id": "892439905976143874", "created_at": "2019-11-01T18:50:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338373002682368"}], "id": "1190340377540251648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @renatafbm: Tenho horror a ele desde q fui obrigada a assistir aos ataques - s/qualquer embasamento - p/cima de  amiga minha de infancia\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190340377540251648"]}, {"author_id": "1499139956", "created_at": "2019-11-01T18:50:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190340374851735552", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340374851735552"]}, {"author_id": "3090308747", "created_at": "2019-11-01T18:50:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190340291519303681", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190340291519303681"]}, {"author_id": "301543744", "created_at": "2019-11-01T18:48:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190339948131635200", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190339948131635200"]}, {"author_id": "35655440", "created_at": "2019-11-01T18:48:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190339864580878337", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339864580878337"]}, {"author_id": "945537416", "created_at": "2019-11-01T18:48:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190339857278816257", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190339857278816257"]}, {"author_id": "25657904", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TBDeojPf5v", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qgzAAKDP8K", "expanded_url": "http://tweetedtimes.com/panchopad?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/panchopad?s=tnp", "status": 200, "title": "The Tweeted Times - personal newspaper generated from your Twitter account", "unwound_url": "https://tweetedtimes.com/panchopad"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:48:20.000Z", "id": "1190339810113789953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "encabezado: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/TBDeojPf5v, see more https://t.co/qgzAAKDP8K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339810113789953"]}, {"author_id": "176723838", "created_at": "2019-11-01T18:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190328874036551682"}], "id": "1190339781043146752", "in_reply_to_user_id": "267636547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PMonx14 Te har\u00eda falta un deseo suicida tambi\u00e9n \ud83d\ude25", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pmonx14", "id": "1464475843254697988"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339781043146752"]}, {"author_id": "575730538", "created_at": "2019-11-01T18:47:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190339716681543680", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339716681543680"]}, {"author_id": "3035967701", "created_at": "2019-11-01T18:47:51.000Z", "id": "1190339688248348672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo: tengo que estudiar 10 textos no llego\nMi cerebro: ponete ya\nYo: pero me quedan dos capitulos y termino la temporada\nMi cerebro: *se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339688248348672"]}, {"author_id": "912750020562169858", "created_at": "2019-11-01T18:47:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190142994239967232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1190339588923043843", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ereynaabogado Renovaci\u00f3n... Mulder?? \nLimpien la casa, dejen aflorar las nuevas figuras, y ver\u00e1n q vuelven a tomar el lugar manchado por el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339588923043843"]}, {"author_id": "40956251", "created_at": "2019-11-01T18:45:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190323331335110656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "xuauzim", "id": "1113277102743273472"}]}, "id": "1190339162928504832", "in_reply_to_user_id": "1113277102743273472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xuauzim Perereca suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339162928504832"]}, {"author_id": "910819249718951936", "created_at": "2019-11-01T18:45:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190339115910336519", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190339115910336519"]}, {"author_id": "2916783035", "created_at": "2019-11-01T18:45:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190339045072785408", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190339045072785408"]}, {"author_id": "2770580487", "created_at": "2019-11-01T18:44:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190338966291177472", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338966291177472"]}, {"author_id": "2259540260", "created_at": "2019-11-01T18:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190338919226851329", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338919226851329"]}, {"author_id": "37038896", "created_at": "2019-11-01T18:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5751, "type": "Organization", "normalized_text": "Telesp"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4396, "type": "Person", "normalized_text": "Sax"}]}, "id": "1190338857906167808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meus sentimentos a fam\u00edlia do menino que tocava saxofone no sem\u00e1foro da Telesp. :/\n\nEsses tempos atr\u00e1s, soube que roubaram o Sax dele, ele trabalhava l\u00e1 tocando, sendo honesto, sendo humilde.\n\nHoje fiquei sabendo que ele se suicidou, t\u00e3o novo. Cara, \u00e9 muito triste!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338857906167808"]}, {"author_id": "106308455", "created_at": "2019-11-01T18:44:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190338296318222339"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "id": "1190338775983042562", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cardoso: Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Or\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338775983042562"]}, {"author_id": "349716765", "created_at": "2019-11-01T18:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190298512040321025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5564, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PacamRD", "id": "198571706"}]}, "id": "1190338656667607040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PacamRD: La ideaci\u00f3n suicida y la falta de apoyo social en las mujeres se asocia significamente con la violencia sufrida (Lara et al.,2\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190338656667607040"]}, {"author_id": "3437156104", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3X24qy3Rll", "expanded_url": "https://twitter.com/melpasmuk/status/1190335642053566464", "display_url": "twitter.com/melpasmuk/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Hel\u00f4 Faissol"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Helo"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:42:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190335642053566464"}], "id": "1190338373002682368", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Tenho horror a ele desde q fui obrigada a assistir aos ataques - s/qualquer embasamento - p/cima de  amiga minha de infancia Hel\u00f4 Faissol. Depois disso passei a observar o trabalho dele e s\u00f3 me indignei. Helo se matou no \u00ednterim - ajudou, nao ajudou? -e ele se teve cancer GENTE! https://t.co/3X24qy3Rll", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338373002682368"]}, {"author_id": "158253089", "created_at": "2019-11-01T18:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190338349535580162", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190338349535580162"]}, {"author_id": "1421721", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/yZ89MOUOWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAversa/status/1190026937579773953", "display_url": "twitter.com/LeoAversa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Ornitomito"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190026937579773953"}], "id": "1190338296318222339", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "text": "Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Ornitomito. Agora aguentem. https://t.co/yZ89MOUOWQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338296318222339"]}, {"author_id": "329280815", "created_at": "2019-11-01T18:42:00.000Z", "id": "1190338212918681600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "falei que ia raspar a cabe\u00e7a, minha m\u00e3e quase me matou, perguntou se eu tava usando droga kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338212918681600"]}, {"author_id": "1030857726690250753", "created_at": "2019-11-01T18:41:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190338208044900353", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338208044900353"]}, {"author_id": "70594604", "created_at": "2019-11-01T18:41:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190338165380276225", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190338165380276225"]}, {"author_id": "1279751490", "created_at": "2019-11-01T18:41:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190338131289088002", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190338131289088002"]}, {"author_id": "1082101316858662912", "created_at": "2019-11-01T18:40:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190337804435435520", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190337804435435520"]}, {"author_id": "4838515274", "created_at": "2019-11-01T18:40:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190337767600988160", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190337767600988160"]}, {"author_id": "709951123", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:39:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190337534750011392", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190337534750011392"]}, {"author_id": "175068003", "created_at": "2019-11-01T18:39:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190337422262984705"}], "id": "1190337519990247424", "in_reply_to_user_id": "175068003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por favor, n\u00e3o me decepcionem igual esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190337519990247424"]}, {"author_id": "125729123", "created_at": "2019-11-01T18:39:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190337510695690241", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190337510695690241"]}, {"author_id": "1072380048", "created_at": "2019-11-01T18:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190337388310126592", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190337388310126592"]}, {"author_id": "417359886", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/C5O68twwi3", "expanded_url": "https://twitter.com/2021_peru/status/1190233350486642694", "display_url": "twitter.com/2021_peru/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa BARTRA"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "LAVA JATO"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.4273, "type": "Person", "normalized_text": "vitocho"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:37:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190233350486642694"}], "id": "1190337191224004613", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "text": "Cobarde recien habla violeta y vitocho son la misma porqueria  ahora hablando como Rosa BARTRA  cambio el informe LAVA JATO recuardan al cobarde y mentiroso de vitocho  dijo q no habian encontrado delito deL suicida AG? NO OLVIDAR ESTOS DOS NUNCA MAS DEBEN REGRESAR AL CONGRESO!!! https://t.co/C5O68twwi3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190337191224004613"]}, {"author_id": "214562814", "created_at": "2019-11-01T18:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190337049666023424", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190337049666023424"]}, {"author_id": "518690566", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/g3MVQkZWQZ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:36:58.000Z", "id": "1190336949078384640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/g3MVQkZWQZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190336949078384640"]}, {"author_id": "935700131013431296", "created_at": "2019-11-01T18:36:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190336830962569217", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190336830962569217"]}, {"author_id": "88001600", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/okzR3jHPJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1190321310980886528", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:35:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190329001006583810"}], "id": "1190336483154116611", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @abelgilvonio: Otro cobarde suicida... https://t.co/okzR3jHPJc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190336483154116611"]}, {"author_id": "1092236834598469632", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:35:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190336459888308224", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190336459888308224"]}, {"author_id": "54260942", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:34:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190336343164895232", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190336343164895232"]}, {"author_id": "1618837136", "created_at": "2019-11-01T18:34:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "id": "1190336290392330243", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190336290392330243"]}, {"author_id": "901300434807255040", "created_at": "2019-11-01T18:33:47.000Z", "id": "1190336148087988225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Vejo um filme: \"O homem que copiava\"    olho pra frente vejo a classe: Eu o homem que ensinava  enquanto ela se insinuava, enquanto ele a observava, \u00e9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190336148087988225"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "author_id": "836350282229391360", "created_at": "2019-11-01T18:32:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190334382114033664"}], "id": "1190335880407465991", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335880407465991"]}, {"author_id": "60103170", "created_at": "2019-11-01T18:32:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190335776388734978", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335776388734978"]}, {"author_id": "306551651", "created_at": "2019-11-01T18:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190104227886096384"}], "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aracelitimi", "id": "2445627750"}]}, "id": "1190335755786301443", "in_reply_to_user_id": "2445627750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Aracelitimi Esas dos televisoras son un c\u00e1ncer para M\u00e9xico, comprarles tiempo es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335755786301443"]}, {"author_id": "3317805268", "created_at": "2019-11-01T18:32:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "id": "1190335731274801152", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190335731274801152"]}, {"author_id": "219935978", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/XEf6Bjw4XY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TFiCpF5ETvQ&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=TFiCpF\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:31:41.000Z", "id": "1190335620188643328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "entre tutti scappano dall\u2019inferno, c\u2019\u00e8 uno solo che procede in direzione ostinata e contraria. Un pazzo, forse, un suicida. Corricchia ai bordi dello stradone californiano lambito dalle fiamme, in quello che \u00e8 gi\u00e0... https://t.co/XEf6Bjw4XY", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190335620188643328"]}, {"author_id": "488085910", "created_at": "2019-11-01T18:31:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.3025, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "id": "1190335552094007296", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR Ya ven para eso ped\u00eda ir a la cl\u00ednica para poder fugarse y ahora resulta q quiere aplicar la salida del suicida AG para evadir la justicia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335552094007296"]}, {"author_id": "195059664", "created_at": "2019-11-01T18:31:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190335519391145985", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335519391145985"]}, {"author_id": "130366539", "created_at": "2019-11-01T18:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190335397236228105", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190335397236228105"]}, {"author_id": "1162200415858917377", "created_at": "2019-11-01T18:30:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190335230185541638", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335230185541638"]}, {"author_id": "313502895", "created_at": "2019-11-01T18:29:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190335160501391361", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335160501391361"]}, {"author_id": "1104925928440950784", "created_at": "2019-11-01T18:29:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190331364157120513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "Cucho"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3226, "type": "Person", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}]}, "id": "1190335113084751873", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nanduti: Ante rumores de que el interno era \"secretario\" de \"Cucho\" Caba\u00f1a, la Viceministra Cecilia P\u00e9rez afirm\u00f3 que el fallecido \"no e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190335113084751873"]}, {"author_id": "219935978", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/XEf6Bjw4XY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=TFiCpF5ETvQ&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=TFiCpF\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:28:54.000Z", "id": "1190334918712274944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mentre tutti scappano dall\u2019inferno, c\u2019\u00e8 uno solo che procede in direzione ostinata e contraria. Un pazzo, forse, un suicida. Corricchia ai bordi dello stradone californiano lambito dalle fiamme, in quello che \u00e8 gi\u00e0... https://t.co/XEf6Bjw4XY", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190334918712274944"]}, {"author_id": "1088629745598771200", "created_at": "2019-11-01T18:28:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190334786772058112", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190334786772058112"]}, {"author_id": "624204762", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:27:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190334661584666624", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190334661584666624"]}, {"author_id": "844212541", "created_at": "2019-11-01T18:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190331418980704259"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8556, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElUniversal_SLP", "id": "938521514412044288"}]}, "id": "1190334624649613312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElUniversal_SLP: Desde los hechos de Culiac\u00e1n se ha exigido transparencia y rendici\u00f3n de cuentas, pero eso no requiere hacer p\u00fablica in\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190334624649613312"]}, {"author_id": "2979280463", "created_at": "2019-11-01T18:27:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190333041702400000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9929, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}]}, "id": "1190334555280031744", "in_reply_to_user_id": "770766962473394176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Soy_Militar Necesitamos m\u00e1s hombres como t\u00fa...entregados en una misi\u00f3n que en un pa\u00eds desarrollado ser\u00eda una misi\u00f3n valiente en M\u00e9xico gracias a personajes como el presidente L\u00f3pez se vuelven una misi\u00f3n casi suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190334555280031744"]}, {"author_id": "1157668114877825027", "created_at": "2019-11-01T18:27:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190180186798592005"}], "id": "1190334477270159360", "in_reply_to_user_id": "1119266833880760320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VKindq @EureosCriss Follia giurisprudenziale 'progressista': dal grandioso diritto dei nostri avi romani e cristiani al delirio suicida della casta togata di rosso. Vanno fermati!", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "EureosCriss", "id": "3084886731"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190334477270159360"]}, {"author_id": "138826032", "created_at": "2019-11-01T18:27:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190334464049766400", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190334464049766400"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}]}, "author_id": "446328030", "created_at": "2019-11-01T18:26:46.000Z", "id": "1190334382114033664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de Santa Rosa https://t.co/xf9hACH79Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190334382114033664"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "author_id": "430873229", "created_at": "2019-11-01T18:26:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "id": "1190334196436353024", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190334196436353024"]}, {"author_id": "248516251", "created_at": "2019-11-01T18:25:56.000Z", "id": "1190334171908104192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Calma gnt eu n sou suicida ok mas sei la to c uma sensacao horrivel tlg e vida \u00e9 hoje ne nunca se sabe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190334171908104192"]}, {"author_id": "1131136895881273346", "created_at": "2019-11-01T18:25:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190334130430627852", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190334130430627852"]}, {"author_id": "1854461316", "created_at": "2019-11-01T18:25:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190334092912603137", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190334092912603137"]}, {"author_id": "215726585", "created_at": "2019-11-01T18:25:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190333952688578561", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190333952688578561"]}, {"author_id": "952726077448818688", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/W0RJ0wuI7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/ahope71/status/1190219916298924032", "display_url": "twitter.com/ahope71/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:25:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190333946661351424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida. https://t.co/W0RJ0wuI7Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190333946661351424"]}, {"author_id": "1101098299480780800", "created_at": "2019-11-01T18:24:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190278196475940865"}], "id": "1190333823067852801", "in_reply_to_user_id": "166645121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ovacion_futbol dejo carta suicida??? pobre mujer!!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ovacion_futbol", "id": "166645121"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190333823067852801"]}, {"author_id": "144996292", "created_at": "2019-11-01T18:24:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190333792470224897", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190333792470224897"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Basilicata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GPS_SPINATO", "id": "24398244"}]}, "author_id": "2832335447", "created_at": "2019-11-01T18:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184847210942554113"}], "id": "1190333243377229824", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GPS_SPINATO: #Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suic\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190333243377229824"]}, {"author_id": "152722342", "created_at": "2019-11-01T18:22:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190331644424708097"}], "id": "1190333197441228803", "in_reply_to_user_id": "3833660181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuucasLT7 N\u00e3o sei se ta vivo pq ele acabou matando uma senhora que era ageota, parente de militares e pistoleiros. Foi fazer um servi\u00e7o na casa dela enquanto ela almo\u00e7ava com a familia dele. Eram amigos. Ai ele tentou roubar dinheiro dela e ela flagrou sem querer. No desespero, matou ela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuucasLT7", "id": "3833660181"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190333197441228803"]}, {"author_id": "33753223", "created_at": "2019-11-01T18:21:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190333041174024193", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190333041174024193"]}, {"author_id": "58099558", "created_at": "2019-11-01T18:21:23.000Z", "id": "1190333024505872386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estava no quarto e a l\u00e2mpada queimou. Tadinha, n\u00e3o suportou o meu brilho e se suicidou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190333024505872386"]}, {"author_id": "1151711630138515457", "created_at": "2019-11-01T18:21:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190333021716656128", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190333021716656128"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "pacto"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/7AbBggF0Ia", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "pacto"}]}, "author_id": "716848082231500800", "created_at": "2019-11-01T18:21:09.000Z", "id": "1190332969396953090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/7AbBggF0Ia #pacto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190332969396953090"]}, {"author_id": "753646022824460289", "created_at": "2019-11-01T18:20:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190332908017455104", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190332908017455104"]}, {"author_id": "308115694", "created_at": "2019-11-01T18:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190332868351995904", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190332868351995904"]}, {"author_id": "1565693485", "created_at": "2019-11-01T18:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190332746968846341", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190332746968846341"]}, {"author_id": "921287107141881856", "created_at": "2019-11-01T18:20:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190332676810653698", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190332676810653698"]}, {"author_id": "39473373", "created_at": "2019-11-01T18:19:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190332583785246720", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190332583785246720"]}, {"author_id": "236353958", "created_at": "2019-11-01T18:18:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190265993911832576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "Merry"}]}, "id": "1190332422522621953", "in_reply_to_user_id": "3514174163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@michelledorleac La psicolog\u00eca a la inversa de Merry me encanta. A\u00f9n as\u00ec la \"tontolabacracia\", como un mal intr\u00ecnseco y suicida, har\u00e0 ganar al m\u00e0s  incapacitado, que contar\u00e0 con el voto de los idiotas (personas que carecen de entendimiento) y de los indepes (personas que carecen de entendimiento)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190332422522621953"]}, {"author_id": "858913376109547521", "created_at": "2019-11-01T18:18:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190332401374965760", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190332401374965760"]}, {"author_id": "398347110", "created_at": "2019-11-01T18:18:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190332376036937728", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190332376036937728"]}, {"author_id": "918230010", "created_at": "2019-11-01T18:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190332296089526273", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190332296089526273"]}, {"author_id": "174901520", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/oZRc7AUMcY", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/31/protesto-na-avenida-paulista-questiona-quem-matou-marielle-e-anderson.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.894, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:18:14.000Z", "id": "1190332234294845441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Investiga\u00e7\u00e3o aponta que suspeito da morte da vereadora Marielle, no Rio, se reuniu com outro acusado no condom\u00ednio de Bolsonaro antes do crime; ao entrar, alegou que ia para a casa do presidente, segundo porteiro.  https://t.co/oZRc7AUMcY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190332234294845441"]}, {"author_id": "147022084", "created_at": "2019-11-01T18:17:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190315812034355202"}], "id": "1190331985828421632", "in_reply_to_user_id": "1152395263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@redlipestick alguem se matou?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190331985828421632"]}, {"author_id": "977655603349934080", "created_at": "2019-11-01T18:16:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190331778206064640", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331778206064640"]}, {"author_id": "701716058", "created_at": "2019-11-01T18:16:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190331767925940225", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190331767925940225"]}, {"author_id": "1124726961102782464", "created_at": "2019-11-01T18:16:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190331671259860992", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331671259860992"]}, {"author_id": "1076884057", "created_at": "2019-11-01T18:15:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190331466720391168", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331466720391168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 217, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qp7FJGasfs", "expanded_url": "http://eluni.mx/zwfm_b", "display_url": "eluni.mx/zwfm_b"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 229, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "938521514412044288", "created_at": "2019-11-01T18:15:00.000Z", "id": "1190331418980704259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Desde los hechos de Culiac\u00e1n se ha exigido transparencia y rendici\u00f3n de cuentas, pero eso no requiere hacer p\u00fablica informaci\u00f3n que pone en riesgo la vida de las personas y la eficacia de las instituciones. \n\n#Columna de @ahope71 \u2b07 https://t.co/qp7FJGasfs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331418980704259"]}, {"author_id": "420156966", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ZxxTV9v97f", "expanded_url": "http://moviendo-ideas.com/sit/index.php/columnas/tonny-s/6343-un-suicida", "display_url": "moviendo-ideas.com/sit/index.php/\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "soprano_tonny", "id": "775166040"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:14:58.000Z", "id": "1190331411787587584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un suicida. Una columna de @soprano_tonny https://t.co/ZxxTV9v97f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331411787587584"]}, {"author_id": "80894808", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/KGTYWip6n1", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/11/01/interno-se-suicida-dentro-del-penal-tacumbu/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/11/01/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:14:47.000Z", "id": "1190331364157120513", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ante rumores de que el interno era \"secretario\" de \"Cucho\" Caba\u00f1a, la Viceministra Cecilia P\u00e9rez afirm\u00f3 que el fallecido \"no estaba preso por una causa vinculada. El hermano de Caba\u00f1a es quien le ped\u00eda que lleve o traiga cosas dentro del penal\" \nhttps://t.co/KGTYWip6n1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331364157120513"]}, {"author_id": "4854203723", "created_at": "2019-11-01T18:14:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}]}, "id": "1190331346109030401", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190331346109030401"]}, {"author_id": "697617213579141121", "created_at": "2019-11-01T18:14:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190329697374212096"}], "id": "1190331197534035968", "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@matteosalvinimi L'Europa si suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190331197534035968"]}, {"author_id": "71335266", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/mbnu302cNt", "expanded_url": "https://twitter.com/tonnyhzera/status/1190331038196781056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mbnu302cNt", "media_key": "7_1190330909154824193"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:13:29.000Z", "id": "1190331038196781056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ovo suicida \ud83d\ude05 https://t.co/mbnu302cNt", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190331038196781056"]}, {"author_id": "934864069978460160", "created_at": "2019-11-01T18:12:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190330440856621056"}], "id": "1190330902217449472", "in_reply_to_user_id": "934864069978460160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LukuinhasTOP D\u00e1 uma segunda chance a ele, pleaseee\nMas s\u00f3 para ele, liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o meio ruins hahaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LukuinhasTOP", "id": "922565972158042120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190330902217449472"]}, {"author_id": "42703621", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/3Yt2yGK1Z3", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:11:11.000Z", "id": "1190330459038867461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/3Yt2yGK1Z3 v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330459038867461"]}, {"author_id": "61934676", "created_at": "2019-11-01T18:10:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190329852899012609"}], "id": "1190330321859960833", "in_reply_to_user_id": "1173135159798972417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Eneas15962093 vai dormir meu, o vizinho do presidente MATOU uma inimiga pol\u00edtica dele. to nem a\u00ed pra banco, se vc estiver \u00e9 gado memo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Eneas15962093", "id": "1173135159798972417"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190330321859960833"]}, {"author_id": "1323564206", "created_at": "2019-11-01T18:10:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190330313945309184", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190330313945309184"]}, {"author_id": "1159978565590536193", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wHL31aHBaq", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriquEhlers/status/1183091469449449472", "display_url": "twitter.com/EnriquEhlers/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183091469449449472"}], "id": "1190330291107377152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Me falta lo suicida. Se la cambio por alcoh\u00f3lico. https://t.co/wHL31aHBaq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330291107377152"]}, {"author_id": "2367554280", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/BsKxcVnajg", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:10:26.000Z", "id": "1190330270576267265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/BsKxcVnajg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330270576267265"]}, {"author_id": "573825787", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:10:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190330268424527872", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330268424527872"]}, {"author_id": "50324949", "created_at": "2019-11-01T18:10:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}]}, "id": "1190330214473256966", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330214473256966"]}, {"author_id": "849852805", "created_at": "2019-11-01T18:10:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190330175021559813", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190330175021559813"]}, {"author_id": "44147037", "created_at": "2019-11-01T18:09:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190329387327066112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "JoseedusilvaP", "id": "2566151752"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "kanyewest", "id": "169686021"}]}, "id": "1190330145288179712", "in_reply_to_user_id": "4046431235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@caioloup @JoseedusilvaP @BolsonaroSP @kanyewest Ent\u00e3o, meu chapa, se voc\u00ea t\u00e1 afirmando que o PT ou, sei l\u00e1 o que voc\u00ea configura como comunismo em 2019, matou 7 bilh\u00f5es de pessoas, seria louv\u00e1vel da sua parte que compartilhasse aqui o motivo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190330145288179712"]}, {"author_id": "573903775", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:09:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190330120952832000", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330120952832000"]}, {"author_id": "1179922501977169920", "created_at": "2019-11-01T18:09:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190265453765111813"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Juajuajuajua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sangarciacorre", "id": "131557285"}]}, "id": "1190330078942679042", "in_reply_to_user_id": "131557285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sangarciacorre Esto me suicida!!!! Juajuajuajua", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330078942679042"]}, {"author_id": "977655603349934080", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:09:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190330037431484416", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190330037431484416"]}, {"author_id": "869731324894085120", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7p6BJX2L7d", "expanded_url": "https://twitter.com/jupxt/status/1189705758105047040", "display_url": "twitter.com/jupxt/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:09:12.000Z", "id": "1190329958687739904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nao achei tao horr\u00edvel assim q nao tao falando, nao gostou s\u00f3 n ouvir, caso contr\u00e1rio d\u00ea uma cr\u00edtica construtiva, se for pra falar merda guarda pra si, dps q a mina cai em depress\u00e3o e se suicida vai ta geral fazendo campanha no Setembro amarelo https://t.co/7p6BJX2L7d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190329958687739904"]}, {"author_id": "339719246", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:08:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190329763220594688", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190329763220594688"]}, {"author_id": "543774330", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:07:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190329489638576128", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190329489638576128"]}, {"author_id": "2922707577", "created_at": "2019-11-01T18:06:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "id": "1190329268296962049", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190329268296962049"]}, {"author_id": "702437182141763584", "created_at": "2019-11-01T18:06:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190328621640114176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Turbo"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Ghoulies"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 256, "username": "Twitter", "id": "783214"}]}, "id": "1190329183186178049", "in_reply_to_user_id": "702437182141763584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Turbo, apesar de simpatizar com ele, matou milhares de mi\u00fados. Ele at\u00e9 tinha um concurso de talentos, e se n\u00e3o gostasse dos perfomers, eram mortos por Ghoulies (os zombies, praticamente). E no \u00faltimo epis\u00f3dio, aceitam-no na boa. The fuck? (For\u00e7a @Twitter , limita-me a conta)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190329183186178049"]}, {"author_id": "1553989603", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/okzR3jHPJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1190321310980886528", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:05:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190321310980886528"}], "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "id": "1190329001006583810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Otro cobarde suicida... https://t.co/okzR3jHPJc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190329001006583810"]}, {"author_id": "1079488778241302528", "created_at": "2019-11-01T18:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190328950033199110", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328950033199110"]}, {"author_id": "280805870", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/dYlpoagF2a", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsabelTurrent", "id": "234953571"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:04:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190327492118114304"}], "id": "1190328876422987776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsabelTurrent: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/dYlpoagF2a v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328876422987776"]}, {"author_id": "1172600781217980418", "created_at": "2019-11-01T18:04:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190328784190394375", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190328784190394375"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "161743653", "created_at": "2019-11-01T18:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312041413627914"}], "id": "1190328778683109376", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Univ_Opinion: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328778683109376"]}, {"author_id": "937499556299853824", "created_at": "2019-11-01T18:04:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190328695283695619", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328695283695619"]}, {"author_id": "2425533967", "created_at": "2019-11-01T18:03:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190328599825584134", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190328599825584134"]}, {"author_id": "1137144421949026304", "created_at": "2019-11-01T18:03:43.000Z", "id": "1190328579168624642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 justo en per\u00edodo de marchas @costaneracenter estuvo cerrado m\u00e1s de 10 d\u00edas? Ah, pero cuando una persona se suicida lo \u00fanico que hacen es cerrar el per\u00edmetro donde cay\u00f3 el cuerpo, y todo sigue funcionando como si nada. Se nota que sus locales les importan m\u00e1s que una vida", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "costaneracenter", "id": "103082179"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328579168624642"]}, {"author_id": "59915518", "created_at": "2019-11-01T18:03:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190328488491831296", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328488491831296"]}, {"author_id": "427721312", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:03:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190328449975623682", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328449975623682"]}, {"author_id": "595972052", "created_at": "2019-11-01T18:03:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190320172512501763"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 154, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "VM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuperSecretario", "id": "522878220"}]}, "id": "1190328439519272960", "in_reply_to_user_id": "522878220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SuperSecretario Tenemos que reducir las emisiones agresivamente. Todos. Lo contrario es suicida. Vaca Muerta implica aumentarlas. Pero adem\u00e1s priorizar VM implica menos empleo, menos crecimiento, m\u00e1s escasez, menos oportunidades, m\u00e1s pobreza y m\u00e1s riesgo que priorizar las renovables.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328439519272960"]}, {"author_id": "733478850672349185", "created_at": "2019-11-01T18:02:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190328311676854273", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328311676854273"]}, {"author_id": "249251600", "created_at": "2019-11-01T18:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 117, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "id": "1190328116973060101", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Uma ex colega que atropelou e matou um cara e lesionou o outro acabou de se safar, tem q pagar uns sal\u00e1rios m\u00ednimos Z\u00e9 besteira. \u00e9 muito triste ver algo assim, quem tem dinheiro tem a justi\u00e7a nas m\u00e3os.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190328116973060101"]}, {"author_id": "1073600638167236608", "created_at": "2019-11-01T18:01:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190328021112311813", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190328021112311813"]}, {"author_id": "2957546326", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:01:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190327933602123776", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327933602123776"]}, {"author_id": "910281396064841728", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/tqxj24QzBc", "expanded_url": "https://twitch.tv/shockpulsedan", "display_url": "twitch.tv/shockpulsedan"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:00:34.000Z", "id": "1190327786688450560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL Escuadron Suicida !sr !speak https://t.co/tqxj24QzBc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327786688450560"]}, {"author_id": "1140370022063312896", "created_at": "2019-11-01T18:00:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190327741398364161", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190327741398364161"]}, {"author_id": "234953571", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dYlpoagF2a", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:59:23.000Z", "id": "1190327492118114304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/dYlpoagF2a v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327492118114304"]}, {"author_id": "910644710473117697", "created_at": "2019-11-01T17:59:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190327439530102793", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327439530102793"]}, {"author_id": "379551633", "created_at": "2019-11-01T17:59:11.000Z", "id": "1190327437839781889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mano, mais uma pessoa se suicidou no shopping beira mar essa semana e ningu\u00e9m ta falando sobre isso !!!!!??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190327437839781889"]}, {"author_id": "581387770", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/2EE0SAbYkw", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNBrasil/status/1190296489215635456", "display_url": "twitter.com/ESPNBrasil/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "umbro", "id": "17080337"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "UmbroBrasil", "id": "117810236"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:58:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190296489215635456"}], "id": "1190327230972530688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Horr\u00edvel, essa @umbro @UmbroBrasil tem que se fuder mesmo. Poderia sair sendo um dos melhores fornecedores de material do @Cruzeiro Cabuloso. Com essa camisa matou a su reputa\u00e7\u00e3o. https://t.co/2EE0SAbYkw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190327230972530688"]}, {"author_id": "1138647618714779648", "created_at": "2019-11-01T17:58:10.000Z", "id": "1190327182574440451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Coraz\u00f3n suicida bala perdida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327182574440451"]}, {"author_id": "360861089", "created_at": "2019-11-01T17:58:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1190327174697508872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ALIEN\u00cdGENA, re-definici\u00f3n, en la Argentina (en Chile, cambia):\n\nEl suicida que vota, contra sus propios intereses,\nsolo por el odio, por su antiperonismo conservador, gorila", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327174697508872"]}, {"author_id": "1479821472", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/G41EHl6I8w", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHQvZB", "display_url": "dlvr.it/RHQvZB"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1imoiQPCT4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1190326909411815425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1imoiQPCT4", "media_key": "3_1190326907717537792"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:57:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190326909411815425"}], "id": "1190327117264965632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en Puebla https://t.co/G41EHl6I8w https://t.co/1imoiQPCT4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327117264965632"]}, {"author_id": "1119362874978254848", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190326996565401601", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326996565401601"]}, {"author_id": "195530110", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Y6xpHn457e", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3564, "type": "Person", "normalized_text": "MORENA"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:57:08.000Z", "id": "1190326924977025024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Incompetencia e irresponsabilidad, bienvenidos a la tierra prometida de MORENA\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/Y6xpHn457e v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326924977025024"]}, {"author_id": "446328030", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/G41EHl6I8w", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHQvZB", "display_url": "dlvr.it/RHQvZB"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1imoiQPCT4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1190326909411815425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1imoiQPCT4", "media_key": "3_1190326907717537792"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:57:05.000Z", "id": "1190326909411815425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en Puebla https://t.co/G41EHl6I8w https://t.co/1imoiQPCT4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326909411815425"]}, {"author_id": "304060350", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:56:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190326717404987392", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326717404987392"]}, {"author_id": "3433793285", "created_at": "2019-11-01T17:55:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189528170795556864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "Gina Ampuero"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7109, "type": "Place", "normalized_text": "Lan"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.3271, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Gina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "esperidion", "id": "26597843"}]}, "id": "1190326554859130880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @esperidion: ...mujer agredida por Sebastian Pi\u00f1era se suicida; Gina Ampuero aeromoza de Lan Chile;  \u201cGina lo pas\u00f3 a llevar por accident\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326554859130880"]}, {"author_id": "1149737521414381570", "created_at": "2019-11-01T17:55:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190326525230497793", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190326525230497793"]}, {"author_id": "4371071174", "created_at": "2019-11-01T17:55:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190326487569829888", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326487569829888"]}, {"author_id": "932777036", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PdkV4d5a5v", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3549, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistafrg", "id": "274218280"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:55:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190273112656375809"}], "id": "1190326433815511040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @periodistafrg: M\u00e1s enredos por caso Culiac\u00e1n - Ovidio ....\n\nhttps://t.co/PdkV4d5a5v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326433815511040"]}, {"author_id": "1057293589754068993", "created_at": "2019-11-01T17:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190326342467956743", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190326342467956743"]}, {"author_id": "122536628", "created_at": "2019-11-01T17:54:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190326222158479360", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326222158479360"]}, {"author_id": "420663624", "created_at": "2019-11-01T17:53:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190324929583030273"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "JIMENEZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Jrsq9", "id": "114915295"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "karmo8890", "id": "420663624"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "Reinaldosif", "id": "65173264"}]}, "id": "1190326107066814467", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jrsq9: @karmo8890 @Reinaldosif Las mismas clases sociales que llevaron a Ch\u00e1vez al poder \"POR QUE VENEZUELA NECESITA OTRO P\u00c9REZ JIMENEZ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326107066814467"]}, {"author_id": "1228960944", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VqYTp1vLEo", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:51:32.000Z", "id": "1190325513996292096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/VqYTp1vLEo v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325513996292096"]}, {"author_id": "1243717172", "created_at": "2019-11-01T17:51:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321310980886528"}], "id": "1190325441728569344", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "@Politica_LR @larepublica_pe se est\u00e1n demorando en expulsarlo del ejercito,si se suicida su fam\u00edlia recibe indemnizaci\u00f3n y mantiene beneficios que no se merecen", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325441728569344"]}, {"author_id": "45417016", "created_at": "2019-11-01T17:51:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190325434296283136", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325434296283136"]}, {"author_id": "1073275088957554690", "created_at": "2019-11-01T17:50:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190325361680232454", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325361680232454"]}, {"author_id": "1096780815223218179", "created_at": "2019-11-01T17:50:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "id": "1190325356382892036", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190325356382892036"]}, {"author_id": "760271662008766469", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/SmDYPeiFGV", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fdodiaznaranjo", "id": "183688780"}, {"start": 68, "end": 76, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:50:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190290326004494336"}], "id": "1190325350347235331", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fdodiaznaranjo: No es lo mismo ser transparente que suicida, de @ahope71 v\u00eda @El_Universal_Mx  \nhttps://t.co/SmDYPeiFGV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325350347235331"]}, {"author_id": "733825255672811520", "created_at": "2019-11-01T17:50:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8131, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.7219, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 136, "end": 137, "probability": 0.5013, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "oijsk", "id": "794686918785191936"}]}, "id": "1190325278142320640", "in_reply_to_user_id": "49121578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oijsk  Miga,s\u00f3 pq a atriz portuguesa de Esquadr\u00e3o Suicida brincou de falar portugu\u00eas do Brasil no stories,l\u00e1 vem twitter brasileiro da DC achando que palpite do jornalista de Alice ser m\u00e3e dela est\u00e1 batendo. Sera?O problema q jornalista em quest\u00e3o errou todos palpites at\u00e9 agora.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190325278142320640"]}, {"author_id": "969062707", "created_at": "2019-11-01T17:50:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Soltar"}]}, "id": "1190325270122766336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estoy en mood suicida porque me he puesto la playlist Soltar(se) aun cuando las ni\u00f1as estan super mal.. \nEn plan pa no olvidarme sabe? No vaya yo a supera los stories y el capitulo ultimo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325270122766336"]}, {"author_id": "160300208", "created_at": "2019-11-01T17:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190325266868064261", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325266868064261"]}, {"author_id": "941815961782333440", "created_at": "2019-11-01T17:49:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190325125104582657", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325125104582657"]}, {"author_id": "1039346361756463105", "created_at": "2019-11-01T17:49:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190325121325641728", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325121325641728"]}, {"author_id": "1676869094", "created_at": "2019-11-01T17:49:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190325074068422657", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190325074068422657"]}, {"author_id": "1088791999275257857", "created_at": "2019-11-01T17:49:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190324955608690689", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324955608690689"]}, {"author_id": "114915295", "created_at": "2019-11-01T17:49:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321766620712961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "JIMENEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "karmo8890", "id": "420663624"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Reinaldosif", "id": "65173264"}]}, "id": "1190324929583030273", "in_reply_to_user_id": "420663624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@karmo8890 @Reinaldosif Las mismas clases sociales que llevaron a Ch\u00e1vez al poder \"POR QUE VENEZUELA NECESITA OTRO P\u00c9REZ JIMENEZ\" y lo niegan rotundamente, son de una irresponsabilidad suicida que raya en la idiotez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190324929583030273"]}, {"author_id": "80447331", "created_at": "2019-11-01T17:49:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190324898402635776", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324898402635776"]}, {"author_id": "65888311", "created_at": "2019-11-01T17:48:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190324718605414403", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324718605414403"]}, {"author_id": "1086996741419872256", "created_at": "2019-11-01T17:48:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8126, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190324704319553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Depois de 3 anos eu vou ver esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez,  isso que quando o filme lan\u00e7ou eu era doida pra ver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324704319553536"]}, {"author_id": "52090568", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:47:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190324574853877760", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190324574853877760"]}, {"author_id": "928331467", "created_at": "2019-11-01T17:47:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190323491612037122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 265, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "utopia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soy_er_Deivi", "id": "300580826"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LadyKilauea", "id": "1130400566507638785"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "WildlandFirefig", "id": "2357888688"}]}, "id": "1190324490187804673", "in_reply_to_user_id": "300580826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soy_er_Deivi @LadyKilauea @Aslog_Ica @WildlandFirefig Mira jovencito/a con aires de m\u00e1rtir moral, est\u00e1s hablando con alguien que sufri\u00f3 bullying cuando era ni\u00f1o, casi se suicida y casi le arranc\u00f3 un ojo a un compa\u00f1ero victimario. No me vengas que vivo en una utopia, neurofuncional privilegiado.+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190324490187804673"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "Venezuela"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "Colombia"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fdkCQClY0x", "expanded_url": "https://twitter.com/Fennix73/status/1190301677636800512", "display_url": "twitter.com/Fennix73/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "313733222", "created_at": "2019-11-01T17:47:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190301677636800512"}], "id": "1190324462257889282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Teniendo en cuenta que tales viajes de esos criminales son a #Venezuela a conspirar con el narcodictador de turno para la desestabilizaci\u00f3n del pa\u00eds y tomar el poder.\n\nLleva varios a\u00f1os #Colombia siguiendo una estrategia pol\u00edtico-diplom\u00e1tica \"bienpensante\" adormecida y suicida. https://t.co/fdkCQClY0x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190324462257889282"]}, {"author_id": "310892758", "created_at": "2019-11-01T17:47:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264419474739201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iaragb", "id": "139860744"}]}, "id": "1190324426547617795", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iaragb: A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles que\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324426547617795"]}, {"author_id": "85204365", "created_at": "2019-11-01T17:47:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190324386399752192", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190324386399752192"]}, {"author_id": "721427699676352512", "created_at": "2019-11-01T17:46:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190324344741879809", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324344741879809"]}, {"author_id": "3394752778", "created_at": "2019-11-01T17:46:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190278976721293312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 176, "end": 177, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 294, "end": 297, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GeoMooMoo", "id": "4206126496"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "escadajr", "id": "38321574"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1190324294821261313", "in_reply_to_user_id": "3394752778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@geoMooMoo @escadajr @caio_parazzi @BolsonaroSP Quando surgir um pais comunista q deu certo me conta pq at\u00e9 hj n apareceu. Lula cultua elogiou Lenin q matou mais d 2milhoes. O PT passa por cima d todos e comete todos os crimes poss\u00edveis p chegar no poder. Se Celso Daniel n tivesse sido morto, Lula n seria presidente. Acidente?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324294821261313"]}, {"author_id": "26874397", "created_at": "2019-11-01T17:46:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9257, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 205, "end": 212, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190324258926452736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A Globo n\u00e3o \u00e9 amadora, ela n\u00e3o errou quando soltou o \u00e1udio do \"tem que manter isso a\u00ed\", nem tampouco o porteiro \u00e9 t\u00e3o suicida, a Globo deve ter mais muni\u00e7\u00e3o, e Bolsonaro, mesmo que n\u00e3o tenha mandado matar Marielle, tem algo haver com esse assassinato.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190324258926452736"]}, {"author_id": "307191566", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:46:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190324222675103744", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190324222675103744"]}, {"author_id": "1164930181963952128", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mVqwwwxmkJ", "expanded_url": "https://genovawhatson.it/notizie-da-tutta-italia/ragazzo-bocciato-si-suicida-scuola-non-deve-risarcire-famiglia/", "display_url": "genovawhatson.it/notizie-da-tut\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:45:29.000Z", "id": "1190323990172180480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ragazzo bocciato si suicida: scuola non deve risarcire\u00a0famiglia https://t.co/mVqwwwxmkJ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190323990172180480"]}, {"author_id": "117751161", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/250GPllMU7", "expanded_url": "https://twitter.com/serjavren/status/1190323705316020229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/250GPllMU7", "media_key": "3_1190323702635925505"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tintalimon", "id": "84584995"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:44:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190278041144102913"}], "id": "1190323705316020229", "in_reply_to_user_id": "84584995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Tintalimon Viernes 3AM. Se escucha con Un 0800 de Atenci\u00f3n al suicida a mano. https://t.co/250GPllMU7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190323705316020229"]}, {"author_id": "979031206867152896", "created_at": "2019-11-01T17:44:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312227070451712"}], "id": "1190323662471278593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monbebepixie: La cosa pi\u00f9 bella \u00e8 che non stiamo lottando solo per riportare wonho da monsta, ma stiamo lottando per tutti quegli idol\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190323662471278593"]}, {"author_id": "270524039", "created_at": "2019-11-01T17:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190317009688580096"}], "id": "1190323400893501449", "in_reply_to_user_id": "1537424317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Vitinho_70 VT suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vitinho_70", "id": "1537424317"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190323400893501449"]}, {"author_id": "1344687061", "created_at": "2019-11-01T17:42:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190323308039852032", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190323308039852032"]}, {"author_id": "1089518735457693697", "created_at": "2019-11-01T17:42:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190318271553253377"}], "id": "1190323303422058496", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claudioedantas Suicida eleitoral.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190323303422058496"]}, {"author_id": "2784808421", "created_at": "2019-11-01T17:42:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190323291887751168", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190323291887751168"]}, {"author_id": "196938291", "created_at": "2019-11-01T17:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190209743324950529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "AI5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "id": "1190323205304659968", "in_reply_to_user_id": "40053694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FlavioBolsonaro Recolha-se ao seu hospicio particular... AI5 matou e torturou muita gente... Se corrigir as asneiras que vc diz eh tortura pra ti, procure URGENTE um psiquiatra e se interne... Vc ta vendo coisas e isso \u00e9 esquizofrenia...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190323205304659968"]}, {"author_id": "330715017", "created_at": "2019-11-01T17:42:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Rh"}]}, "id": "1190323125654900737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Aqui no escrit\u00f3rio, virou um esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 os kamikaze. Como vai fechar:\nA mo\u00e7a do Rh marcando o pr\u00f3prio demissional, o cara da TI excluindo o pr\u00f3prio usuario, o financeiro pagando a pr\u00f3pria resciss\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190323125654900737"]}, {"author_id": "118582922", "created_at": "2019-11-01T17:42:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190323123968782336", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190323123968782336"]}, {"author_id": "2750923445", "created_at": "2019-11-01T17:40:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190322815284785154", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190322815284785154"]}, {"author_id": "2647795121", "created_at": "2019-11-01T17:40:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190322810301878272", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190322810301878272"]}, {"author_id": "324553433", "created_at": "2019-11-01T17:39:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321634810351616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8958, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cvyrtlick", "id": "194427627"}]}, "id": "1190322405719318528", "in_reply_to_user_id": "194427627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Cvyrtlick Judas Iscariotes, s\u00edmbolo m\u00e1ximo de traidor, pelo menos devolveu as trinta moedas de prata da trai\u00e7\u00e3o  e se enforcou. Aqui no Brasil, os Judas traem, ficam com o dinheiro e querem enforcar aqueles que tra\u00edram.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190322405719318528"]}, {"author_id": "976636250206515200", "created_at": "2019-11-01T17:38:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190322350211751936", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190322350211751936"]}, {"author_id": "1065247200308006912", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:37:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190321911668060161", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321911668060161"]}, {"author_id": "1127573568756355073", "created_at": "2019-11-01T17:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "id": "1190321860799545344", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190321860799545344"]}, {"author_id": "911630539", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:36:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190321794965598208", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321794965598208"]}, {"author_id": "775678638603788288", "created_at": "2019-11-01T17:36:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312227070451712"}], "id": "1190321659300986880", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monbebepixie: La cosa pi\u00f9 bella \u00e8 che non stiamo lottando solo per riportare wonho da monsta, ma stiamo lottando per tutti quegli idol\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190321659300986880"]}, {"author_id": "1089186217764241409", "created_at": "2019-11-01T17:36:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190309573489577986"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Joanna Machado"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Haryplanta"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sendotariaa", "id": "379491664"}]}, "id": "1190321650551721986", "in_reply_to_user_id": "379491664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@sendotariaa Matou o reality, campe\u00e3o se constr\u00f3i durante o jogo, vide Joanna Machado, que n\u00e3o era ningu\u00e9m quando entrou e saiu campe\u00e3, porque conquistou torcida durante o jogo. Se n\u00e3o existisse Haryplanta, Bif\u00e3o, Andr\u00e9a e at\u00e9 Diego, tinham grandes chances de ganharem aquilo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190321650551721986"]}, {"author_id": "913483269248753664", "created_at": "2019-11-01T17:36:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190321618695925760", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321618695925760"]}, {"author_id": "1023431844644245506", "created_at": "2019-11-01T17:35:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "id": "1190321592724852736", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321592724852736"]}, {"author_id": "1174369649938419712", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:35:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190321512038817792", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321512038817792"]}, {"author_id": "2932986779", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:35:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190321390982967296", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321390982967296"]}, {"author_id": "1187804318835134470", "created_at": "2019-11-01T17:35:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190321377187901440", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321377187901440"]}, {"author_id": "34678892", "created_at": "2019-11-01T17:32:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190320792086728705", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190320792086728705"]}, {"author_id": "34620220", "created_at": "2019-11-01T17:32:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190320674038067200", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190320674038067200"]}, {"author_id": "1150090351736164353", "created_at": "2019-11-01T17:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190003569988165632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "id": "1190320611899428870", "in_reply_to_user_id": "4106068103", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@arthurmoledoval Che matava Gays por sadismo, Fidel por prazer, Maduro deixa o povo passar fome, Stalin matou mais de 60 milh\u00f5es de pessoas.\nBoldonaro deu o recado, se milicianos cubanos e, junto com a esquerda tupiniquim provocarem o caos. S\u00f3 um ato forte, pode cont\u00ea-los. Eu apoio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190320611899428870"]}, {"author_id": "1089529493860036608", "created_at": "2019-11-01T17:31:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190320501484376065", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320501484376065"]}, {"author_id": "1048357615271665664", "created_at": "2019-11-01T17:31:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190320463576219648", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190320463576219648"]}, {"author_id": "1135671066779688960", "created_at": "2019-11-01T17:31:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190284082942533638"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Peppa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "id": "1190320413676638208", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@opropriolavo Estamos sempre nos surpreendendo, Todavia, a mudan\u00e7a operada, mostra que Peppa suicidou- se politicamente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190320413676638208"]}, {"author_id": "128046818", "created_at": "2019-11-01T17:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190320331455631360", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190320331455631360"]}, {"author_id": "132317657", "created_at": "2019-11-01T17:30:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190320317287153664", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320317287153664"]}, {"author_id": "889974473193074688", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/OUPah6Y4uq", "expanded_url": "https://twitter.com/ramsripp/status/1189945303039987715", "display_url": "twitter.com/ramsripp/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:30:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189945303039987715"}], "id": "1190320311557857288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uuuuun porro no me pega no me pega *se suicida* https://t.co/OUPah6Y4uq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320311557857288"]}, {"author_id": "917189011667668992", "created_at": "2019-11-01T17:30:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "id": "1190320275281371136", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190320275281371136"]}, {"author_id": "2259423974", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/V1UZWEfoS1", "expanded_url": "http://www.noreste.net/noticia/matrimonio-se-suicida-tras-fallecimiento-de-su-hijo-de-9-anos-por-cancer/", "display_url": "noreste.net/noticia/matrim\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:30:41.000Z", "id": "1190320269208047618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matrimonio se suicida tras fallecimiento de su hijo de 9 a\u00f1os por c\u00e1ncer https://t.co/V1UZWEfoS1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320269208047618"]}, {"author_id": "104736837", "created_at": "2019-11-01T17:30:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190320245673746438", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320245673746438"]}, {"author_id": "490365257", "created_at": "2019-11-01T17:30:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190252944547074048"}], "id": "1190320175595360263", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Edward_RT: Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edward_RT", "id": "59922153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320175595360263"]}, {"author_id": "3909739873", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:29:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190320072771985408", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320072771985408"]}, {"author_id": "882677540372045824", "created_at": "2019-11-01T17:29:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190320041583087616", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320041583087616"]}, {"author_id": "345479118", "created_at": "2019-11-01T17:29:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190319994740998144", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319994740998144"]}, {"author_id": "886275633109749760", "created_at": "2019-11-01T17:29:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190319522047254529"}], "id": "1190319992224518145", "in_reply_to_user_id": "1151192091856384000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FilySujeiito O pr\u00f3prio esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FilySujeiito", "id": "1151192091856384000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319992224518145"]}, {"author_id": "1178066324062425090", "created_at": "2019-11-01T17:29:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190235253002194944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "id": "1190319981801754624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Lucas \u201cVoc\u00ea preferiu ir na prova sabendo que ia perder e n\u00e3o me deu a oportunidade de acreditar em mim\u201d\nHari \u201cClaro meu filh\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319981801754624"]}, {"author_id": "39297390", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/N5AMyjxcPP", "expanded_url": "http://bit.ly/2qgdiix", "display_url": "bit.ly/2qgdiix", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/as-periferias-em-luta-pelo-direito-a-vida.shtml"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 194, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Edna Jatob\u00e1"}, {"start": 197, "end": 214, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Eliana Sousa Silva"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Crowe"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:29:27.000Z", "id": "1190319957470597120", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "text": "\"As periferias brasileiras precisam trocar experi\u00eancias e irem unidas para o debate sobre como garantir a vida. \u00c9 o \u00fanico caminho para sair dessa trilha suicida que vivemos\", escrevem Edna Jatob\u00e1, Eliana Sousa Silva e Padre Jaime Crowe, na Folha: https://t.co/N5AMyjxcPP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319957470597120"]}, {"author_id": "1032747219147997186", "created_at": "2019-11-01T17:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190319955557916672", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319955557916672"]}, {"author_id": "849364444429811713", "created_at": "2019-11-01T17:29:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190312041413627914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "A. Hope"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "id": "1190319932501680128", "in_reply_to_user_id": "59177051", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Univ_Opinion @ahope71 \u201cNo es lo mismo ser transparente que suicida\u201d, grandes reflexiones de A. Hope", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319932501680128"]}, {"author_id": "1162840936382115840", "created_at": "2019-11-01T17:28:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189899076466356224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8117, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hosungflower", "id": "945215562107539456"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "antena3com", "id": "79939248"}]}, "id": "1190319785478885376", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hosungflower: @antena3com kpop : rompe records\ninformativos espa\u00f1a : -\nkpop : un idol se suicida, otro sufre de acoso y deja el grupo\ni\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319785478885376"]}, {"author_id": "120010344", "created_at": "2019-11-01T17:28:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190319717606678528", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319717606678528"]}, {"author_id": "702263168836485125", "created_at": "2019-11-01T17:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "vincent"}]}, "id": "1190319651592572929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "realmente tava na cara q o vincent foi baleado, que suicida atira no est\u00f4mago?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319651592572929"]}, {"author_id": "275350049", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/1UCvc3pqHK", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/pastor-cristiano-bryan-fulwider-se-suicida-tras-ser-acusado-de-violar-mas-de-100-veces-a-adolescente.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:27:23.000Z", "id": "1190319436298887169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor cristiano se suicida tras ser acusado de violar m\u00e1s de 100 veces a menor de edad https://t.co/1UCvc3pqHK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319436298887169"]}, {"author_id": "3031765048", "created_at": "2019-11-01T17:27:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190319372637818880", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319372637818880"]}, {"author_id": "986626414257606657", "created_at": "2019-11-01T17:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1190319291511517184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Namoral agr eu sei como o Jared Leto se sentiu em esquadr\u00e3o suicida. Voc\u00ea faz seu trabalho do melhor jeito pra poder agregar a\u00ed vai a pessoa e corta td sem nem avisar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319291511517184"]}, {"author_id": "2542217290", "created_at": "2019-11-01T17:26:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190319276420468737", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319276420468737"]}, {"author_id": "224354508", "created_at": "2019-11-01T17:26:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3LEO"}]}, "id": "1190319274524577792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O PEIXE \u00c9 UM BICHO INTELIGENTE PARA FUGIR DO \u00d3LEO, MAS TB \u00c9 SUICIDA, POIS V\u00ca UM ANZOL E MORDE.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319274524577792"]}, {"author_id": "502038347", "created_at": "2019-11-01T17:26:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190319201686347776", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319201686347776"]}, {"author_id": "976597167644258305", "created_at": "2019-11-01T17:25:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1190319022073688064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha prima t\u00e1 me xingando pq a gente deitou pra olhar esquadr\u00e3o suicida e eu t\u00f4 contando todo o filme pra ela kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319022073688064"]}, {"author_id": "1174369649938419712", "created_at": "2019-11-01T17:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190319008278446080", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190319008278446080"]}, {"author_id": "4210744702", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/OkmbUrMsvu", "expanded_url": "https://twitter.com/P5AIerts/status/1190016887427612677", "display_url": "twitter.com/P5AIerts/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "tadeu"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 149, "end": 164, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "judas iscariotes"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.4589, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:25:30.000Z", "id": "1190318961516326919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "sei que \u00e9 meme, mas:\n\ns\u00e3o judas tadeu era primo e ap\u00f3stolo de jesus. ele \u00e9 o santo das causas imposs\u00edveis, pregou o evangelho e morreu como m\u00e1rtir.\n\njudas iscariotes era ap\u00f3stolo de jesus. n\u00e3o \u00e9 santo, foi o traidor de cristo e se suicidou.\n\nmesmo nome, pessoas diferentes. https://t.co/OkmbUrMsvu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190318961516326919"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "169632826", "created_at": "2019-11-01T17:25:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312041413627914"}], "id": "1190318932932079616", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Univ_Opinion: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190318932932079616"]}, {"author_id": "1074713051855839233", "created_at": "2019-11-01T17:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "id": "1190318712429142017", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190318712429142017"]}, {"author_id": "389322218", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:23:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190318467032875008", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190318467032875008"]}, {"author_id": "817081950234091520", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/b3W7YvtIXF", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.4942, "type": "Place", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.7797, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:23:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190142994239967232"}], "id": "1190318434644611072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los ideales de Haya de la Torre fueron pisoteados por el corrupto suicida y sus secuaces. El cinismo pol\u00edtico que usted practica es parte de la obra del caudillo eg\u00f3latra que destroz\u00f3 al APRA y su memoria. https://t.co/b3W7YvtIXF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190318434644611072"]}, {"author_id": "292463822", "created_at": "2019-11-01T17:23:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190019636747747330"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Calvo"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "Borrell"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElisaRo16596515", "id": "782967845663739904"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "id": "1190318398242205696", "in_reply_to_user_id": "782967845663739904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ElisaRo16596515 @CoucouVic @JessySnake Ahhhh..jajajaja. entre la Calvo, i el Borrell, el Trump se su\u00efcida,o ens dona la independencia per putejarlos!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190318398242205696"]}, {"author_id": "1075779642794090497", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/HlwjqRz8JA", "expanded_url": "https://conectatetvpr.com/se-suicida-septuagenario-en-isabela/", "display_url": "conectatetvpr.com/se-suicida-sep\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5366, "type": "Place", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 78, "username": "conectatetvpr", "id": "1075779642794090497"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:22:26.000Z", "id": "1190318190179553283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida septuagenario en Isabela https://t.co/HlwjqRz8JA via @conectatetvpr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190318190179553283"]}, {"author_id": "857366687863144448", "created_at": "2019-11-01T17:22:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190247241656754182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Rconstantino", "id": "33520195"}]}, "id": "1190318152963506189", "in_reply_to_user_id": "33520195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rconstantino Se fosse s\u00f3 o regime venezuelano. Os caras defendem o comunismo, URSS, fazem ato em homenagem ao centen\u00e1rio da \"Revolu\u00e7\u00e3o\" Russa no Congresso, viajam pra l\u00e1 pra festejos. Isso pq p comunismo matou, perseguiu, torturou aos milh\u00f5es. E h\u00e1 partidos comunistas em paz. Legislando...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190318152963506189"]}, {"author_id": "804361447962738688", "created_at": "2019-11-01T17:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190318028979879936", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190318028979879936"]}, {"author_id": "148588640", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/cdhb5mh84V", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:21:35.000Z", "id": "1190317978803429377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/cdhb5mh84V", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317978803429377"]}, {"author_id": "1151619033046966272", "created_at": "2019-11-01T17:21:32.000Z", "id": "1190317964198846466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Man! Soy el \u00fanico que su viejo le dijo que soy un alcoh\u00f3lico, drogin, fumon, asesino y suicida, o est\u00e1 de moda decirlo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317964198846466"]}, {"author_id": "45001886", "created_at": "2019-11-01T17:21:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190317906334289920", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190317906334289920"]}, {"author_id": "1119085395398934528", "created_at": "2019-11-01T17:21:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 240, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "Tat\u00e1"}]}, "id": "1190317893596196865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cheguei no escrit\u00f3rio e ja tinha um cara sentado no sof\u00e1 esperando algum Dr. chegar pq ele descobriu quem matou o amigo dele e logo ele queria saber se t\u00ednhamos interesse nas informa\u00e7\u00f5es que ele tinha sobre kkkkk ah ele quer processar o Tat\u00e1 kkkkkkkk ser\u00e1 que o cara \u00e9 louco \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190317893596196865"]}, {"author_id": "381658306", "created_at": "2019-11-01T17:21:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190317835542827010", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190317835542827010"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/3gRF0lnOwI", "expanded_url": "http://ow.ly/PeTu30pOPLI", "display_url": "ow.ly/PeTu30pOPLI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservSonoraSeg", "id": "755129714444898304"}, {"start": 77, "end": 85, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "1600459566", "created_at": "2019-11-01T17:20:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190309989660921861"}], "id": "1190317780186357760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ObservSonoraSeg: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 https://t.co/3gRF0lnOwI @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317780186357760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/mQyU6Oitqm", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "99167399", "created_at": "2019-11-01T17:20:32.000Z", "id": "1190317712695803909", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \nhttps://t.co/mQyU6Oitqm @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317712695803909"]}, {"author_id": "1963591364", "created_at": "2019-11-01T17:19:44.000Z", "id": "1190317513231519745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Soy muy suicida si me pongo a tomar sol a esta hora con aceite de beb\u00e9?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317513231519745"]}, {"author_id": "1092502913124048896", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:19:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190317457233330176", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317457233330176"]}, {"author_id": "873775934268223488", "created_at": "2019-11-01T17:19:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190253030714880000"}], "id": "1190317424945569792", "in_reply_to_user_id": "889670485008670720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@s3tte @biafre_ @delicadead @skyeun @parkermrveI o pai dele n\u00e3o se suicida, aconteceu um acidente, n\u00e3o foi?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "s3tte", "id": "1260802476158128128"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "biafre_", "id": "4507121355"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190317424945569792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "1069799382", "created_at": "2019-11-01T17:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312041413627914"}], "id": "1190317368859213825", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Univ_Opinion: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317368859213825"]}, {"author_id": "62904521", "created_at": "2019-11-01T17:18:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190233350486642694"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}]}, "id": "1190317306586574848", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @2021_peru: G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 i\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190317306586574848"]}, {"author_id": "70983265", "created_at": "2019-11-01T17:18:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190316051805999109"}], "id": "1190317213435269122", "in_reply_to_user_id": "1180141611810004992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@samanthacrf__ Aonde eu menti, audi\u00eancia de cust\u00f3dia s\u00f3 bandidos que defende, se o cara era ou n\u00e3o de organizada n\u00e3o interessa, matou tem que pagar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190317213435269122"]}, {"author_id": "898223394633781248", "created_at": "2019-11-01T17:17:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190317019104731136", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190317019104731136"]}, {"author_id": "88816467", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yuLc9rtjiy", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264192659415041"}], "id": "1190316993062330369", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ferbelaunzaran: Deben leer a @ahope71\ud83d\udc47\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/yuLc9rtjiy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316993062330369"]}, {"author_id": "4070594893", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eCfq3jFS75", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "liebano", "id": "29187814"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:17:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190217699047215105"}], "id": "1190316852586668032", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liebano: No es lo mismo ser transparente que suicida /Por @ahope71  https://t.co/eCfq3jFS75 v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316852586668032"]}, {"author_id": "2874454965", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:16:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190316821620121600", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316821620121600"]}, {"author_id": "61263616", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MmBxe6lZcy", "expanded_url": "https://twitter.com/TatiAugusto/status/1190316740456177669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MmBxe6lZcy", "media_key": "3_1190316720369668101"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Guimar\u00e3es"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 233, "end": 236, "probability": 0.3596, "type": "Other", "normalized_text": "Tais"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:16:40.000Z", "id": "1190316740456177669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Essa seguidora do Lucas Guimar\u00e3es deu o nome ao filho de Lucas em homenagem por toda a ajuda em 1per\u00edodo dif\u00edcil q ela quase tirou sua pr\u00f3pria vida,ele falava todos os dias c/ela,uma \u00e9poca q ele guardou sua dor para cuidar da dor da Tais.Gosto muito de seguir exemplos q eu admiro https://t.co/MmBxe6lZcy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190316740456177669"]}, {"author_id": "895375258668204032", "created_at": "2019-11-01T17:16:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190316659308933121", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190316659308933121"]}, {"author_id": "2386271038", "created_at": "2019-11-01T17:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190316635619545088", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190316635619545088"]}, {"author_id": "34920483", "created_at": "2019-11-01T17:16:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190113574892560384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9278, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fdpamplona", "id": "1020282378"}]}, "id": "1190316624533962753", "in_reply_to_user_id": "1020282378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fdpamplona Hahahahahajahahahahaja\nEu peguei esse v\u00eddeo e mandei pra um monte de gente no WhatsApp. Todo mundo se matou de rir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190316624533962753"]}, {"author_id": "319145029", "created_at": "2019-11-01T17:16:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190316602065063936", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316602065063936"]}, {"author_id": "62609858", "created_at": "2019-11-01T17:15:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190316408405680130", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316408405680130"]}, {"author_id": "1028043601262129152", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/0GFRAUmdA1", "expanded_url": "https://rd1.com.br/milton-neves-detona-a-globo-apos-bolsonaro-se-defender-em-caso-marielle-franco?sfns=mo", "display_url": "rd1.com.br/milton-neves-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:15:15.000Z", "id": "1190316381612498947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VEJAM QUEM A GLOBOSTA, TAMB\u00c9M QUER ENVOLVER EM ESC\u00c2NDALOS...! ESSA EMISSORA TEM QUE SER INCENDIADA, IGUAL ROMA...! OU PODERIA ALGUMA PILOTO SUICIDA FAZER UMA VERS\u00c3O BRASILEIRA DO 11 DE SETEMBRO DOS EUA...JOGANDO UM AVI\u00c3O VAZIO NA SEDE DESSA MERDA NO... https://t.co/0GFRAUmdA1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190316381612498947"]}, {"author_id": "104840565", "created_at": "2019-11-01T17:15:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190316328210620416", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316328210620416"]}, {"author_id": "4257518776", "created_at": "2019-11-01T17:14:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312227070451712"}], "id": "1190316254562783232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monbebepixie: La cosa pi\u00f9 bella \u00e8 che non stiamo lottando solo per riportare wonho da monsta, ma stiamo lottando per tutti quegli idol\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190316254562783232"]}, {"author_id": "975383778439909376", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:14:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190316128310087682", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316128310087682"]}, {"author_id": "1053476466040684544", "created_at": "2019-11-01T17:14:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190316075319214081", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190316075319214081"]}, {"author_id": "96005647", "created_at": "2019-11-01T17:13:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190315917906980864", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315917906980864"]}, {"author_id": "968276593222324225", "created_at": "2019-11-01T17:13:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190315914249539585", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315914249539585"]}, {"author_id": "3307581995", "created_at": "2019-11-01T17:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190315775535517697", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315775535517697"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "130368969", "created_at": "2019-11-01T17:12:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312041413627914"}], "id": "1190315766358237184", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Univ_Opinion: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315766358237184"]}, {"author_id": "178027834", "created_at": "2019-11-01T17:12:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190315492336164871"}], "id": "1190315703599009792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ruly70409417: @martinno79ar @camiliuchi Grandes contradicciones peronistas!! \u00c9ste pueblo, o su mitad si que tiene una vocaci\u00f3n suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ruly70409417", "id": "1146336601611657216"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315703599009792"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "futuro"}, {"start": 214, "end": 231, "tag": "sustentabilidade"}, {"start": 232, "end": 248, "tag": "chegadeplastico"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/OVo8HLnLaE", "expanded_url": "https://twitter.com/joaoraja/status/1190315677535678465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVo8HLnLaE", "media_key": "3_1190315663346274304"}]}, "author_id": "339271530", "created_at": "2019-11-01T17:12:27.000Z", "id": "1190315677535678465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na boa, quem ainda \u00e9 suicida pra continuar a comprar cotonetes com haste de pl\u00e1stico? A haste de papel j\u00e1 deveria ser o padr\u00e3o. Mas enquanto ainda n\u00e3o \u00e9, use o seu poder de compra e garanta o nosso futuro. #futuro #sustentabilidade #chegadeplastico https://t.co/OVo8HLnLaE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315677535678465"]}, {"author_id": "4101060616", "created_at": "2019-11-01T17:12:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190264419474739201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iaragb", "id": "139860744"}]}, "id": "1190315612817543168", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iaragb: A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles que\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315612817543168"]}, {"author_id": "98971725", "created_at": "2019-11-01T17:12:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190315596568809472", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315596568809472"]}, {"author_id": "4367844622", "created_at": "2019-11-01T17:11:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190314932807577600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8066, "type": "Other", "normalized_text": "4 kill"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "lvl 6"}]}, "id": "1190315550754430978", "in_reply_to_user_id": "4367844622", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "4 kill, provavelmente matou a botlane duas vezes, tava lvl 6  com um level na frente e a nami jogou bem na ult, se flashasse certinho ia ser bonito mas nn foi ent\u00e3o minha nota \u00e9 5,5/10", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315550754430978"]}, {"author_id": "2415610006", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/p0Yy2yY7v8", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgelpotter/status/1190240408879673344", "display_url": "twitter.com/jorgelpotter/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.2776, "type": "Organization", "normalized_text": "Peruana"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:11:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190240408879673344"}], "id": "1190315500464676864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Izquierda Peruana es nuestro Escuadr\u00f3n Suicida. Lastima que este \u00faltimo periodo nos hizo conocer a congresistas comprometidas. https://t.co/p0Yy2yY7v8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315500464676864"]}, {"author_id": "1146336601611657216", "created_at": "2019-11-01T17:11:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190161976451837952"}], "id": "1190315492336164871", "in_reply_to_user_id": "1162511114804047873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@martinno79ar @camiliuchi Grandes contradicciones peronistas!! \u00c9ste pueblo, o su mitad si que tiene una vocaci\u00f3n suicida no? Es como dicen, amores t\u00f3xicos, y se parecen a esas mujeres que les pegan una y otra vez y siempre vuelven con el \u00f1ato otra vez! , Inentendible", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "camiliuchi", "id": "375236652"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315492336164871"]}, {"author_id": "328010499", "created_at": "2019-11-01T17:11:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190315439437631488", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315439437631488"]}, {"author_id": "1056874757474390017", "created_at": "2019-11-01T17:11:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190272357274914823"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcioLVCruz", "id": "69125342"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "id": "1190315421880266753", "in_reply_to_user_id": "69125342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarcioLVCruz @albertocalmeida @cirogomes Ciro sempre teve 12% de votos. Desde 98. A t\u00e1tica \u00e9 suicida pq n\u00e3o vai conseguir nada na direita, que o enxerga como de esquerda por ter participado dos governos petistas. Para os extremistas, ele \u00e9 comunista por isso! Com a polariza\u00e7\u00e3o, ele n\u00e3o vai passar dos 8% em 2022!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315421880266753"]}, {"author_id": "805503069790343169", "created_at": "2019-11-01T17:10:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190315297057558528", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315297057558528"]}, {"author_id": "1113311098214723584", "created_at": "2019-11-01T17:10:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190315284109889541", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190315284109889541"]}, {"author_id": "531791508", "created_at": "2019-11-01T17:10:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190315179000651776", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315179000651776"]}, {"author_id": "53308325", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/XR9eIpDvWS", "expanded_url": "https://twitter.com/no_cierto/status/1190315100487454725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XR9eIpDvWS", "media_key": "3_1190315094602928131"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:10:09.000Z", "id": "1190315100487454725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eevee suicida https://t.co/XR9eIpDvWS", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1190315100487454725"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 70, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Univ_Opinion", "id": "59177051"}, {"start": 74, "end": 82, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "82761255", "created_at": "2019-11-01T17:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190312041413627914"}], "id": "1190315013585555456", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Univ_Opinion: No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315013585555456"]}, {"author_id": "790809674", "created_at": "2019-11-01T17:09:45.000Z", "id": "1190315000310779904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esperar a que alguien te ame es un acto suicida ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315000310779904"]}, {"author_id": "763800242", "created_at": "2019-11-01T17:09:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190314947101810694", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314947101810694"]}, {"author_id": "1028444962747305984", "created_at": "2019-11-01T17:09:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279461549363202"}], "id": "1190314943893114880", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucasxtth: moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314943893114880"]}, {"author_id": "1053733786406608896", "created_at": "2019-11-01T17:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279461549363202"}], "id": "1190314806890369024", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucasxtth: moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314806890369024"]}, {"author_id": "3138516430", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/OXGLhuQPev", "expanded_url": "http://SR.SE", "display_url": "SR.SE"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xgC8Fn5kRs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4VKXSLp82y/?igshid=1t7mz2g9wbx0l", "display_url": "instagram.com/p/B4VKXSLp82y/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:08:59.000Z", "id": "1190314806705831938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O SR. SE APOSENTA PARA MATAR AS ESCONDIDAS?  CUIDADO QUE QUANDO ERA POLICIAL JA MATOU MUITOS. VOCES FAZEM O MAL IR\u00c3O COLHER COM CERTEZA. O C\u00c3O FOI MORTO PELO SR. POLICIAL, EU AINDA OUVIREI FALAR DO https://t.co/OXGLhuQPev TEM JUSTICA\u2026 https://t.co/xgC8Fn5kRs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314806705831938"]}, {"author_id": "218747360", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/HDvmsz9Y5Y", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:08:53.000Z", "id": "1190314780109746176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/HDvmsz9Y5Y via @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314780109746176"]}, {"author_id": "140976359", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/5reMQcVrc4", "expanded_url": "https://youtu.be/tTVcXv9MSh4", "display_url": "youtu.be/tTVcXv9MSh4"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Riesgo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Velz"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:08:44.000Z", "id": "1190314743908593665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Riesgo suicida por salto al vac\u00edo. V\u00eddeo an\u00e1lisis.  Psic  Luis Velz https://t.co/5reMQcVrc4 v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314743908593665"]}, {"author_id": "84174015", "created_at": "2019-11-01T17:08:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190314735255904256", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314735255904256"]}, {"author_id": "1127957728465285121", "created_at": "2019-11-01T17:08:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190314720147861504", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314720147861504"]}, {"author_id": "869974072138059781", "created_at": "2019-11-01T17:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190314689407918080", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314689407918080"]}, {"author_id": "903367729", "created_at": "2019-11-01T17:08:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190314626405322752", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314626405322752"]}, {"author_id": "40276272", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/dHO82qbjV3", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Hope"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:07:19.000Z", "id": "1190314385236992001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida | Alejandro Hope https://t.co/dHO82qbjV3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314385236992001"]}, {"author_id": "1190307917557354496", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VkcfL2MTnT", "expanded_url": "https://youtu.be/nEogWG-qVc4", "display_url": "youtu.be/nEogWG-qVc4"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:07:09.000Z", "id": "1190314345022005248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como dibujar al guason | logo del joker escuadron suicida | how to draw ... https://t.co/VkcfL2MTnT via @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314345022005248"]}, {"author_id": "1059140159218819072", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ZcEz3dJVmn", "expanded_url": "https://twitter.com/olhalipe/status/1190314282887630854/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZcEz3dJVmn", "media_key": "3_1190314280295567360"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:06:54.000Z", "id": "1190314282887630854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O amor mais lindo \u00e9 entre um suicida e uma psicopata.\n\nEle seria preso por ela\nE ela, mataria por ele https://t.co/ZcEz3dJVmn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314282887630854"]}, {"author_id": "1182754666314121216", "created_at": "2019-11-01T17:06:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190313727087779840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "JR"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}]}, "id": "1190314253141581825", "in_reply_to_user_id": "1182754666314121216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u203a 11. TW. Roman viu o \"pai\" se suicidar, quando tinha apenas 5 anos de idade. JR se matou com um tiro na cabe\u00e7a, na frente de Olivia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314253141581825"]}, {"author_id": "771564351165607937", "created_at": "2019-11-01T17:06:47.000Z", "id": "1190314252109844481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 fico observando a falsidade e vou dando corda, j\u00e1 se enforcou uma vez e n\u00e3o aprendeu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314252109844481"]}, {"author_id": "118747400", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:06:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190314157838684162", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314157838684162"]}, {"author_id": "1154839687598620674", "created_at": "2019-11-01T17:06:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190314126133923840", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314126133923840"]}, {"author_id": "949038500007022592", "created_at": "2019-11-01T17:06:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190314099793694722", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314099793694722"]}, {"author_id": "715999551782526977", "created_at": "2019-11-01T17:05:58.000Z", "id": "1190314046882492416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antojo de ver escuadr\u00f3n suicida!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314046882492416"]}, {"author_id": "1080319790617686016", "created_at": "2019-11-01T17:05:50.000Z", "id": "1190314014267629569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una suicida esta por ir al gim y no les voy a decir quien soy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190314014267629569"]}, {"author_id": "1005523457990385664", "created_at": "2019-11-01T17:05:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189740031008759815"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistavistazo", "id": "47384568"}]}, "id": "1190313948211494913", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @revistavistazo: \"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190313948211494913"]}, {"author_id": "2565897503", "created_at": "2019-11-01T17:05:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190313881673097218", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190313881673097218"]}, {"author_id": "2405620482", "created_at": "2019-11-01T17:04:48.000Z", "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190313752861822976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou esperar o peixinho p gente assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190313752861822976"]}, {"author_id": "890662905733144576", "created_at": "2019-11-01T17:04:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190313696955969536", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190313696955969536"]}, {"author_id": "586312010", "created_at": "2019-11-01T17:03:39.000Z", "id": "1190313465329664012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ho appena perso dieci anni di vita rischiando di investire uno scoiattolo (evidentemente pazzo e aspirante suicida).", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190313465329664012"]}, {"author_id": "43775694", "created_at": "2019-11-01T17:03:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190313437567557632", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190313437567557632"]}, {"author_id": "903738552827219968", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:02:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190313170872594433", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190313170872594433"]}, {"author_id": "1082044026528952320", "created_at": "2019-11-01T17:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190224408352317441"}], "id": "1190313122118156290", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @izlytherin: eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "izlytherin", "id": "930968954989895680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190313122118156290"]}, {"author_id": "1046250214976184321", "created_at": "2019-11-01T17:02:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190313066526728192", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190313066526728192"]}, {"author_id": "772222904998256640", "created_at": "2019-11-01T17:01:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190313046817808384", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190313046817808384"]}, {"author_id": "1009852895909564421", "created_at": "2019-11-01T17:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190108520970162178"}], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1190313023958859777", "in_reply_to_user_id": "1703696257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@camilahinca Real la cara de suicida ush ajaj", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "camilahinca", "id": "1703696257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190313023958859777"]}, {"author_id": "246580704", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Inypz5U8ay", "expanded_url": "https://twitter.com/roberto_figa/status/1190312984909926401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Inypz5U8ay", "media_key": "3_1190312979243376641"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.282, "type": "Other", "normalized_text": "Russa"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.6991, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190312298725949443"}], "id": "1190312984909926401", "in_reply_to_user_id": "246580704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Em sess\u00e3o solene, C\u00e2mara celebra os cem anos da Revolu\u00e7\u00e3o Russa\" que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas, sob ditaduras brutais durante a exist\u00eancia da URSS.\nMas problema \u00e9 citar o AI 5. Tem os q n\u00e3o entendem, os q n\u00e3o entendem de prop\u00f3sito e os q se fazem de desentendidos. FDP https://t.co/Inypz5U8ay", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312984909926401"]}, {"author_id": "86102558", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:01:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190312949295894528", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312949295894528"]}, {"author_id": "963043068", "created_at": "2019-11-01T17:01:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190312876885585920", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312876885585920"]}, {"author_id": "927727600893652993", "created_at": "2019-11-01T17:01:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190312874809462786", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312874809462786"]}, {"author_id": "1703056206", "created_at": "2019-11-01T16:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "927211372873682944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BasthianMM", "id": "1703056206"}]}, "id": "1190312492968402945", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BasthianMM: Otro dato para este movember, seg\u00fan un informe de la OMS del 2013 por cada mujer que se suicida, son 5 hombres los que se q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312492968402945"]}, {"author_id": "20454912", "created_at": "2019-11-01T16:59:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190312423997296640", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312423997296640"]}, {"author_id": "1097729813492715520", "created_at": "2019-11-01T16:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190312418842464257", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312418842464257"]}, {"author_id": "1070007343", "created_at": "2019-11-01T16:59:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190312365998399488", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312365998399488"]}, {"author_id": "4258726774", "created_at": "2019-11-01T16:58:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190312270070456320", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312270070456320"]}, {"author_id": "933742546861395970", "created_at": "2019-11-01T16:58:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190312242077679623", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312242077679623"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 225, "tag": "FightForWonho"}, {"start": 227, "end": 242, "tag": "\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574"}]}, "author_id": "1189923581104447490", "created_at": "2019-11-01T16:58:44.000Z", "id": "1190312227070451712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "La cosa pi\u00f9 bella \u00e8 che non stiamo lottando solo per riportare wonho da monsta, ma stiamo lottando per tutti quegli idol buttati fuori ingiustamente, per tutti gli idol morti suicida. stiamo facendo la storia.\n\n#FightForWonho \n#\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190312227070451712"]}, {"author_id": "1088861429023866881", "created_at": "2019-11-01T16:58:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190312217184493571", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312217184493571"]}, {"author_id": "953388670840721408", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/YTzWMrKuyd", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4VJKrYohz9/?igshid=yv4j3q428o6c", "display_url": "instagram.com/p/B4VJKrYohz9/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:58:33.000Z", "id": "1190312182606487552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"EL SINDROME SUICIDA\"\n\nTodo esto comenz\u00f3 con una noticia, el llamado \u201cs\u00edndrome suicida\u201d  estaba afectando a menores entre 14 y 20 a\u00f1os la llamada causa era un email, no sab\u00edan que ve\u00edan en ese email pero lo que\u2026 https://t.co/YTzWMrKuyd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312182606487552"]}, {"author_id": "1023225613958742016", "created_at": "2019-11-01T16:58:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190311777172676608"}], "id": "1190312135538216962", "in_reply_to_user_id": "1023225613958742016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MoonByulYi_26 y le horrorizaba ver las dudas que rondaban su cabeza,as\u00ed como si determinaci\u00f3n suicida de no tener dar todo por la persona que acababa de abandonar la habitaci\u00f3n-.\n\n-Dej\u00f3 de estar atento y su amo para centrar todos sus sentidos en la joven que ten\u00eda enfrente. Pudo percibir los +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312135538216962"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "59177051", "created_at": "2019-11-01T16:58:00.000Z", "id": "1190312041413627914", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312041413627914"]}, {"author_id": "171203606", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/KMSiwFx5Lt", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2016/11/17/mamas_papas/1479376412_491099.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/elpais/2016/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:57:35.000Z", "id": "1190311939114700802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Todos sabemos que sin independencia no hay libertad y que sin libertad, la democracia se transforma en una trampa suicida para ciudadanos idiotizados\u201d, a\u00f1ade. https://t.co/KMSiwFx5Lt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190311939114700802"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "golpe"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "fraude"}, {"start": 122, "end": 132, "tag": "venezuela"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5236, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ColunadoLeitor", "id": "51300677"}]}, "author_id": "63557613", "created_at": "2019-11-01T16:57:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099686163336646659"}], "id": "1190311851793539078", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ColunadoLeitor: A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edt\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190311851793539078"]}, {"author_id": "836518826946723842", "created_at": "2019-11-01T16:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190301835317268487"}], "id": "1190311778036715520", "in_reply_to_user_id": "128074296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Grafimages @Bones_le_matou Bones va tr\u00e8s bien, \u00e7a ne lui pla\u00eet pas que je soit absent, mais il se remet vite", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Grafimages", "id": "128074296"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1190311778036715520"]}, {"author_id": "824606426899378178", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TelKaYYnA5", "expanded_url": "https://twitter.com/mariana_rfv/status/1190311704900579328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TelKaYYnA5", "media_key": "3_1190311695446675460"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:56:40.000Z", "id": "1190311704900579328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Chile \u00e9 o rapaz giro, mas suicida. A Argentina \u00e9 a rapariga gira, mas que prefere voltar para quem a maltrata. (Enviado por quem vive em Santiago, num dos bairros mais caros da cidade, o Golf) https://t.co/TelKaYYnA5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190311704900579328"]}, {"author_id": "162826039", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:56:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190311660730359810", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190311660730359810"]}, {"author_id": "3298130662", "created_at": "2019-11-01T16:55:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 134, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "Super Mario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeraldoLuis_Of", "id": "92609088"}]}, "id": "1190311495441272832", "in_reply_to_user_id": "92609088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GeraldoLuis_Of falando mal de games na TV. Segundo ele, um jovem matou a m\u00e3e porque jogava games violentos. Se ele jogasse Super Mario ele tinha virado encanador, por acaso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190311495441272832"]}, {"author_id": "2942386673", "created_at": "2019-11-01T16:55:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190311440214843393", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190311440214843393"]}, {"author_id": "25532437", "created_at": "2019-11-01T16:55:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190311368282509312", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190311368282509312"]}, {"author_id": "97224753", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xHPDbAbhtS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:55:07.000Z", "id": "1190311316822593544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/xHPDbAbhtS v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190311316822593544"]}, {"author_id": "732250655193190401", "created_at": "2019-11-01T16:54:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189955613209575424"}], "id": "1190311091710169088", "in_reply_to_user_id": "1155883977930096640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pl4y_destroy se matou sem prometer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190311091710169088"]}, {"author_id": "1179565086748352512", "created_at": "2019-11-01T16:54:03.000Z", "id": "1190311050148757504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ksjskhde eu jogando no pc com a porta aberta e minha m\u00e3e vendo jornal dizendo q um filho q era viciado em jogos matou a m\u00e3e\nSe ela vir flar alguma coisa vou aumentar o fone no maximo fodase", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190311050148757504"]}, {"author_id": "1152229473816911879", "created_at": "2019-11-01T16:53:29.000Z", "id": "1190310904115671041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Falei v\u00e1rias coisas ontem pra psic\u00f3loga e esqueci o principal E AGORA TO MUITI PUTA PQ EU USEI TANTO EUFEMISMO?????? EU DEVERIA TER DITO A VDD\nDROGADA\nSUICIDA\nESCROTA\nVICIADA EM VARIAS COISAS Q N VOU DIZER AQ\nDROGADA\nSUICIDA\nASSASNINA EM POTENCIAL? KKKKKKKKKKKKK MANO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190310904115671041"]}, {"author_id": "1174016937204047878", "created_at": "2019-11-01T16:52:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}]}, "id": "1190310662221836291", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190310662221836291"]}, {"author_id": "422144324", "created_at": "2019-11-01T16:51:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190298545615564802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.3616, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerzas Armadas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Clionautica", "id": "17933741"}]}, "id": "1190310318427295749", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clionautica: Y al final esta cadena de errores llega hasta el mando m\u00e1s alto de las Fuerzas Armadas: el presidente de la rep\u00fablica. \nAl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190310318427295749"]}, {"author_id": "1694739895", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:50:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190310272562425856", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190310272562425856"]}, {"author_id": "351131045", "created_at": "2019-11-01T16:50:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190310159723245569", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190310159723245569"]}, {"author_id": "2382898537", "created_at": "2019-11-01T16:50:22.000Z", "id": "1190310119839608832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agente se matou na vota\u00e7\u00e3o por eles e hoje j\u00e1 querem terminar  eu to destruida sabe\ud83d\ude2d\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190310119839608832"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 143, "tag": "Peru"}, {"start": 144, "end": 159, "tag": "Elecciones2020"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 172, "end": 189, "tag": "CongresoDisuelto"}, {"start": 190, "end": 200, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "IntocablesEdiles"}, {"start": 219, "end": 238, "tag": "TemerariosDelNorte"}, {"start": 239, "end": 249, "tag": "CNMaudios"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/B9J6tGpIcS", "expanded_url": "https://twitter.com/elpanfletope/status/1190266351408971778", "display_url": "twitter.com/elpanfletope/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.9607, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.4856, "type": "Organization", "normalized_text": "CNMaudios"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 59, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "38064007", "created_at": "2019-11-01T16:50:04.000Z", "id": "1190310046443458561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El heredero @MijaelGLP, quien ahora lidera al @APRA_Oficial como reemplazo del suicida @AlanGarciaPeru \ud83d\udc37, DESCRITO EN MENOS DE UN MINUTO. #Peru #Elecciones2020 #corrupci\u00f3n #CongresoDisuelto #Odebrecht #IntocablesEdiles #TemerariosDelNorte #CNMaudios https://t.co/B9J6tGpIcS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190310046443458561"]}, {"author_id": "3489354132", "created_at": "2019-11-01T16:49:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190286991138668544"}], "id": "1190310009298513920", "in_reply_to_user_id": "2967959975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EFFYlives Probably wouldve been a good ring for a low-pe suicida :/", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EFFYlives", "id": "2967959975"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190310009298513920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3gRF0lnOwI", "expanded_url": "http://ow.ly/PeTu30pOPLI", "display_url": "ow.ly/PeTu30pOPLI"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "755129714444898304", "created_at": "2019-11-01T16:49:51.000Z", "id": "1190309989660921861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 https://t.co/3gRF0lnOwI @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309989660921861"]}, {"author_id": "3370198041", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/oidVNq7Hzl", "expanded_url": "https://youtu.be/Nz5SA3IwNNw", "display_url": "youtu.be/Nz5SA3IwNNw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Minutos"}, {"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8854, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:49:19.000Z", "id": "1190309855300653057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dos Minutos - Amor Suicida https://t.co/oidVNq7Hzl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309855300653057"]}, {"author_id": "194413495", "created_at": "2019-11-01T16:49:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190309834727608322", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309834727608322"]}, {"author_id": "849438292399542272", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XaiZjonijD", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/hombre-se-suicida-con-la-soga-de-una-hamaca-en-playa-del-carmen/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HcqoiIFZFL", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1190309683778793473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HcqoiIFZFL", "media_key": "3_1190309681161486336"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "Playa"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:48:38.000Z", "id": "1190309683778793473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida con la soga de una hamaca en Playa del\u00a0Carmen https://t.co/XaiZjonijD https://t.co/HcqoiIFZFL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309683778793473"]}, {"author_id": "849438292399542272", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/XaiZjonijD", "expanded_url": "http://lavozdesanluis.com.mx/hombre-se-suicida-con-la-soga-de-una-hamaca-en-playa-del-carmen/", "display_url": "lavozdesanluis.com.mx/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/bziTPf91au", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdesl/status/1190309674815492097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bziTPf91au", "media_key": "3_1190309673175539712"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6703, "type": "Place", "normalized_text": "Playa"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:48:36.000Z", "id": "1190309674815492097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida con la soga de una hamaca en Playa del\u00a0Carmen https://t.co/XaiZjonijD https://t.co/bziTPf91au", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309674815492097"]}, {"author_id": "223449637", "created_at": "2019-11-01T16:48:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190309618838319104", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190309618838319104"]}, {"author_id": "404538638", "created_at": "2019-11-01T16:48:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190309594096164864", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309594096164864"]}, {"author_id": "281712112", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:47:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190309351514398720", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309351514398720"]}, {"author_id": "3244901993", "created_at": "2019-11-01T16:47:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190235253002194944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "id": "1190309331696324608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tuiteiitt: Lucas \u201cVoc\u00ea preferiu ir na prova sabendo que ia perder e n\u00e3o me deu a oportunidade de acreditar em mim\u201d\nHari \u201cClaro meu filh\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190309331696324608"]}, {"author_id": "367853198", "created_at": "2019-11-01T16:46:57.000Z", "id": "1190309259680133121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha mae do nada: \u201ctu viu o mlk que se matou? Namorada desmanchou com ele hehehe\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190309259680133121"]}, {"author_id": "127059349", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/vrUw7LMHpQ", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:46:54.000Z", "id": "1190309249076748288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida \u2066@ahope71\u2069  https://t.co/vrUw7LMHpQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309249076748288"]}, {"author_id": "301482473", "created_at": "2019-11-01T16:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190309220073267201", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190309220073267201"]}, {"author_id": "219329809", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:46:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190309198640234496", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309198640234496"]}, {"author_id": "274305950", "created_at": "2019-11-01T16:46:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190309140578439168", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309140578439168"]}, {"author_id": "130874216", "created_at": "2019-11-01T16:46:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190309068763779073", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190309068763779073"]}, {"author_id": "2950341508", "created_at": "2019-11-01T16:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190293913011150849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.8703, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "id": "1190309040443871232", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eumc_hellen: Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190309040443871232"]}, {"author_id": "1136652302377541632", "created_at": "2019-11-01T16:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190293727287361536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 261, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "utopia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VicenteFuente4", "id": "1176201753638907905"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Oasiss55", "id": "1387538972"}]}, "id": "1190309005740138502", "in_reply_to_user_id": "1176201753638907905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@VicenteFuente4 @Oasiss55 @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ lo de la empresa publica de energia, subir el salario minimo y blindar contratos y obligatoriedades varias como coches el\u00e9ctricos ,\ntodo bonito pero suicida economicamente y socialmente, tipico de utopia comunista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309005740138502"]}, {"author_id": "356936179", "created_at": "2019-11-01T16:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190218503132868610"}], "id": "1190309001734639617", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mgao71: Reflejo de la inconmensurable ineptitud e ignorancia de las personas que deber\u00edan garantizar la seguridad de TODOS los ciudadan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mgao71", "id": "304060350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309001734639617"]}, {"author_id": "406360666", "created_at": "2019-11-01T16:45:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190308612058554368"}], "id": "1190308772658532354", "in_reply_to_user_id": "406360666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raffaelecaru Degno di nota avete perso e avete subito il gioco, quindi poco mi preoccupa. Se la Juve non si suicida voi non vincete nulla", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raffaelecaru", "id": "1126531395675987970"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190308772658532354"]}, {"author_id": "219961856", "created_at": "2019-11-01T16:45:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190308770938851328", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190308770938851328"]}, {"author_id": "811731855947038720", "created_at": "2019-11-01T16:43:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190308490117632000", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308490117632000"]}, {"author_id": "312281305", "created_at": "2019-11-01T16:43:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190252944547074048"}], "id": "1190308480562929665", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Edward_RT: Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Edward_RT", "id": "59922153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308480562929665"]}, {"author_id": "2431125134", "created_at": "2019-11-01T16:43:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1190308475626250240", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308475626250240"]}, {"author_id": "842518170380439554", "created_at": "2019-11-01T16:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "vinicius"}]}, "id": "1190308418738933760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "slk vinicius subiu a rua inteira no suicida q laza", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190308418738933760"]}, {"author_id": "873075432307933184", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"]}, {"author_id": "2824442340", "created_at": "2019-11-01T16:42:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190308252170571778", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190308252170571778"]}, {"author_id": "1725674167", "created_at": "2019-11-01T16:41:04.000Z", "id": "1190307780214874112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 far comigo se vc ja matou sua mar e seu pai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190307780214874112"]}, {"author_id": "88473787", "created_at": "2019-11-01T16:40:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190307717128347654", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190307717128347654"]}, {"author_id": "239555653", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:40:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190307716842971136", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190307716842971136"]}, {"author_id": "1149871678232698880", "created_at": "2019-11-01T16:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190307211827982336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.6244, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "asagiri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vanscentgogh", "id": "1551787718371409921"}]}, "id": "1190307687923408902", "in_reply_to_user_id": "1078626823691472896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vanscentgogh SIMMMM\nmas ele ainda sim quase matou eles foi meio ?????\n\nso deus sabe oq se passa na cabe\u00e7a do asagiri", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190307687923408902"]}, {"author_id": "837039989561126912", "created_at": "2019-11-01T16:40:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190292367116554240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9126, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190307617303912452", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iracouto4: uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa s\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190307617303912452"]}, {"author_id": "167916289", "created_at": "2019-11-01T16:40:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190237920487202820"}], "id": "1190307613595975680", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgesuarezv: Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida h\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190307613595975680"]}, {"author_id": "4889608299", "created_at": "2019-11-01T16:40:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190307568490569728", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190307568490569728"]}, {"author_id": "2784638836", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Uz1gif2zLi", "expanded_url": "https://twitter.com/leleninist/status/1190233807141642241", "display_url": "twitter.com/leleninist/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:40:06.000Z", "id": "1190307536425103361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pelos relatos de meu pai, tenho quase certeza de que meu tio era esquizofr\u00eanico, ele n\u00e3o teve nenhum tipo de tratamento e a fam\u00edlia dele o fazia sofrer muito. Ele se matou enforcado em 1996, e v\u00e1rios idiotas da minha fam\u00edlia por parte de pai ainda dizem que ele era \"endemoniado\" https://t.co/Uz1gif2zLi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190307536425103361"]}, {"author_id": "172827681", "created_at": "2019-11-01T16:39:07.000Z", "id": "1190307292287254528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es el arma suicida @j_o_r_g \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "j_o_r_g", "id": "2200606536"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190307292287254528"]}, {"author_id": "559708701", "created_at": "2019-11-01T16:37:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190306833040388104", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190306833040388104"]}, {"author_id": "933489420426194944", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:36:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190306723975876611", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190306723975876611"]}, {"author_id": "23127957", "created_at": "2019-11-01T16:36:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190306628274446341", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190306628274446341"]}, {"author_id": "71436596", "created_at": "2019-11-01T16:35:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190306443813109761", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190306443813109761"]}, {"author_id": "944797406322937856", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:35:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190306425794441217", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190306425794441217"]}, {"author_id": "257976376", "created_at": "2019-11-01T16:35:12.000Z", "id": "1190306303316570112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Meu vizinho se suicidou de madrugada. A porta ao lado da minha casa. A gente nunca sabe o que o outro t\u00e1 passando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190306303316570112"]}, {"author_id": "537459423", "created_at": "2019-11-01T16:35:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190240201853087746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "virnyah", "id": "102469845"}]}, "id": "1190306284400238595", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @virnyah: Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190306284400238595"]}, {"author_id": "1119965134414331904", "created_at": "2019-11-01T16:34:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190231440115556352"}], "id": "1190306213659103233", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rpascoep: Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca serie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rpascoep", "id": "239155817"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190306213659103233"]}, {"author_id": "1170028412599246850", "created_at": "2019-11-01T16:34:04.000Z", "id": "1190306019374751745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "no soy suicida pero a veces todo es tan confuso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190306019374751745"]}, {"author_id": "271786462", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:33:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190219916298924032"}], "id": "1190305924772220930", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ahope71: No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190305924772220930"]}, {"author_id": "1016542485626138625", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:33:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190238510743216129"}], "id": "1190305909777608704", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rap24HorasBlog: The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190305909777608704"]}, {"author_id": "283982809", "created_at": "2019-11-01T16:33:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190305885781942278", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190305885781942278"]}, {"author_id": "2408229276", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/deKVCI1ZxP", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:33:32.000Z", "id": "1190305883227451392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/deKVCI1ZxP", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1190305883227451392"]}, {"author_id": "49857158", "created_at": "2019-11-01T16:33:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190305863313117184", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190305863313117184"]}, {"author_id": "1098999576", "created_at": "2019-11-01T16:32:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190279184272306182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7825, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "id": "1190305733344141312", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @50ChicoAlencar: Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTran\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190305733344141312"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "794190298104680448", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 978, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Luis Fuentes A", "username": "JorgeLuis_F_"}, {"verified": false, "id": "744867732793896960", "location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "username": "2021_peru"}, {"verified": false, "id": "21297925", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 307, "tweet_count": 355837, "listed_count": 75}, "name": "Victor Hugo", "username": "RaptorHawk"}, {"verified": true, "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76292, "following_count": 421, "tweet_count": 692593, "listed_count": 1617}, "name": "cardoso", "username": "Cardoso"}, {"verified": false, "id": "1003501352679550979", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 458, "tweet_count": 14795, "listed_count": 0}, "name": "-", "username": "vinipostagem"}, {"verified": false, "id": "92164762", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167123, "following_count": 1485, "tweet_count": 173657, "listed_count": 253}, "name": "TANTO", "username": "tantotupiassu"}, {"verified": false, "id": "1093620505129766912", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1906, "following_count": 3317, "tweet_count": 37988, "listed_count": 2}, "name": "Amelia C.S.", "username": "kariname26"}, {"verified": false, "id": "103294684", "location": "Tallinn, Estonia", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1902, "tweet_count": 5793, "listed_count": 13}, "name": "Lafaiet", "username": "Lafaiet"}, {"verified": false, "id": "436078149", "location": "BH-Cuiaba", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 747, "tweet_count": 18318, "listed_count": 0}, "name": "\u0105\u026c\u0267\u025b\u014b\u0105", "username": "TataBorba22"}, {"verified": false, "id": "1661277882", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 745, "tweet_count": 29439, "listed_count": 1}, "name": "blogueirinha", "username": "ira_couto"}, {"verified": false, "id": "396151080", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 407, "tweet_count": 123060, "listed_count": 72}, "name": "mocettast", "username": "mocettast"}, {"verified": false, "id": "24398244", "location": "Milano, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 40944, "following_count": 40541, "tweet_count": 26497, "listed_count": 80}, "name": "Giampaolo Spinato - il Gps'", "username": "GPS_SPINATO"}, {"verified": false, "id": "740567612179030017", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 41, "tweet_count": 14225, "listed_count": 8}, "name": "\u27b4\uff39\uff4f\uff4e\uff41* .", "username": "hirepyuu_"}, {"verified": false, "id": "804451301719494656", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 153, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "name": "Edicleiton Costa", "username": "edicleitoncs6"}, {"verified": true, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 277896, "following_count": 2019, "tweet_count": 51758, "listed_count": 1299}, "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol"}, {"verified": false, "id": "155291001", "location": "Mexico-Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 528, "tweet_count": 130524, "listed_count": 1}, "name": "\u00a1\u00a1YO DEFIENDO AL INE!!", "username": "Joshaguila"}, {"verified": true, "id": "15663355", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 146368, "following_count": 9286, "tweet_count": 64106, "listed_count": 1027}, "name": "Alejandro Hope", "username": "ahope71"}, {"verified": false, "id": "1412952338", "location": "TALARA-PERU", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "username": "yovannyacaro21"}, {"verified": false, "id": "981542665991933955", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Marcelo74057456"}, {"verified": true, "id": "859495277031501824", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452295, "following_count": 145, "tweet_count": 1174, "listed_count": 830}, "name": "Gilmar Mendes", "username": "gilmarmendes"}, {"verified": false, "id": "353199884", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 749, "tweet_count": 5716, "listed_count": 4}, "name": "Ricardo del Valle", "username": "Ricdelvalle"}, {"verified": false, "id": "4121112628", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 554, "tweet_count": 22661, "listed_count": 3}, "name": "Resistir. Entre todos Podemos", "username": "stelladuplex"}, {"verified": false, "id": "1080305252396609536", "location": "CUBA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "name": "Hery Su\u00e1rez", "username": "suarez_hery"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "949125769501982720", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "name": "Zoe", "username": "ZoriEchevarria"}, {"verified": false, "id": "4795195157", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 160, "tweet_count": 33316, "listed_count": 8}, "name": "El Sal\u00f3n 1020", "username": "elsalon1020"}, {"verified": false, "id": "855609655", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 562, "tweet_count": 15958, "listed_count": 1}, "name": "Pavarotti", "username": "Pavarotti6"}, {"verified": true, "id": "114346861", "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "public_metrics": {"followers_count": 406391, "following_count": 24023, "tweet_count": 398679, "listed_count": 1684}, "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "username": "ferbelaunzaran"}, {"verified": false, "id": "806886860853219328", "location": "RLK do WD \ud83c\udf85 AC Fallet/Rocinha", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 441, "tweet_count": 45067, "listed_count": 2}, "name": "\u00cdndii0VT \ud83d\udd1f RlkDoWD \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 !! \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\ude82", "username": "VTMacedo0"}, {"verified": false, "id": "162293453", "location": "WorldWide", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 690, "tweet_count": 152974, "listed_count": 202}, "name": "Closing Time  (.-.)", "username": "Guepait"}, {"verified": false, "id": "1213574444", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 358, "tweet_count": 23750, "listed_count": 0}, "name": "Sof", "username": "SofiTilca"}, {"verified": false, "id": "90697815", "location": "Rio, cidade submersa", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 854, "tweet_count": 9791, "listed_count": 0}, "name": "Thiago Damato", "username": "ThDamato"}, {"verified": false, "id": "350704051", "location": "Piura", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 109, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "name": "Luis Ugaz", "username": "zagu13"}, {"verified": false, "id": "132288188", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 671, "tweet_count": 22806, "listed_count": 7}, "name": "Vini com Lula 13 e Lila 77", "username": "vsobreira_"}, {"verified": false, "id": "809123748590850048", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 161, "tweet_count": 172073, "listed_count": 1}, "name": "meLL ferrer", "username": "mellwintter"}, {"verified": false, "id": "38607932", "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2506, "tweet_count": 77390, "listed_count": 0}, "name": "veracarvalho", "username": "vfhcarvalho"}, {"verified": false, "id": "909800552552390657", "location": "la Salut, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 870, "tweet_count": 1213, "listed_count": 1}, "name": "Juan Miguel Espinosa", "username": "JuanMiguelEsp20"}, {"verified": false, "id": "69266917", "location": "Catalunya Nord", "public_metrics": {"followers_count": 16304, "following_count": 1341, "tweet_count": 7720, "listed_count": 80}, "name": "J\u00falia Tauriny\u00e0", "username": "JuliaTaurinya"}, {"verified": false, "id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "name": "The true void", "username": "theRealTrueVoid"}, {"verified": false, "id": "274550035", "location": "Toxicity-Torrevieja", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 168, "tweet_count": 29420, "listed_count": 0}, "name": "Mireia \ud83c\udf35", "username": "HaveHope"}, {"verified": false, "id": "822841304367464448", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "id": "823395652054945792", "location": "Loading...", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 289, "tweet_count": 29905, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc82\ud83c\udf2a", "username": "AleSantoss8"}, {"verified": false, "id": "951436861913911296", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 875, "tweet_count": 33115, "listed_count": 1}, "name": "MC HELLEN \uf8ff", "username": "eumchellen"}, {"verified": false, "id": "369729333", "location": "Milagro, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 533, "tweet_count": 20287, "listed_count": 3}, "name": "Ariana\ud83c\udf52", "username": "arianagallegosr"}, {"verified": false, "id": "2874068914", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18276, "listed_count": 0}, "name": "Tupac amarux", "username": "cqckallpa"}, {"verified": false, "id": "1360831429", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 554, "tweet_count": 10052, "listed_count": 0}, "name": "\uff29 \uff27 \uff2f \uff32", "username": "AbstractIgu"}, {"verified": false, "id": "63994633", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 709, "tweet_count": 1329, "listed_count": 1}, "name": "Ignacio Roa \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "IgnacioRoa"}, {"verified": false, "id": "102469845", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 16810, "following_count": 2391, "tweet_count": 66519, "listed_count": 90}, "name": "V\u012brna", "username": "virnyah"}, {"verified": false, "id": "64193227", "location": "El Masnou, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 23840, "following_count": 6545, "tweet_count": 23469, "listed_count": 303}, "name": "Gregorio Luri", "username": "GregorioLuri"}, {"verified": false, "id": "1331726551", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14786, "following_count": 2617, "tweet_count": 48107, "listed_count": 203}, "name": "Juan Cla", "username": "JuanCladeRamon"}, {"verified": false, "id": "165930011", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 4372, "tweet_count": 59501, "listed_count": 25}, "name": "Cesar Maccedo", "username": "cesarmacedosilv"}, {"verified": false, "id": "345936138", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 450, "tweet_count": 13783, "listed_count": 1}, "name": "Ramuth Marinho", "username": "ramuthm"}, {"verified": false, "id": "1931576210", "location": "Monterrey, N.L. M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 8039, "following_count": 8550, "tweet_count": 246329, "listed_count": 3}, "name": "AlGaRoGil\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf40\ud83d\udc9c", "username": "Algarogil"}, {"verified": false, "id": "304060350", "public_metrics": {"followers_count": 11549, "following_count": 8704, "tweet_count": 79880, "listed_count": 0}, "name": "Mar \u00c1rtico", "username": "mgao71"}, {"verified": false, "id": "760078370", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 345, "tweet_count": 67162, "listed_count": 19}, "name": "Anna P\u00e9rez #FreeAssange #EscolaEnCatal\u00e0", "username": "annaprzrod"}, {"verified": false, "id": "282521345", "location": "Espai d dissid\u00e8ncia. Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 19089, "following_count": 2828, "tweet_count": 76492, "listed_count": 154}, "name": "Xavier Diez \ud83c\udf97", "username": "herodot10"}, {"verified": false, "id": "827183934752616450", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 799, "tweet_count": 7369, "listed_count": 0}, "name": "LG", "username": "LuizMng"}, {"verified": false, "id": "735700297620676608", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 501, "tweet_count": 14415, "listed_count": 0}, "name": "Erick", "username": "AnthonyTrem2"}, {"verified": false, "id": "1138505773137313792", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 219, "tweet_count": 3541, "listed_count": 0}, "name": "Drcita Cambray en quarantaine \ud83e\udd54\ud83e\udd7c", "username": "DrcitaC"}, {"verified": false, "id": "2867748438", "location": "Venezuela del Centro.", "public_metrics": {"followers_count": 15302, "following_count": 87, "tweet_count": 191886, "listed_count": 34}, "name": "No Awakatito (espuki sison)", "username": "NoAguacatito"}, {"verified": false, "id": "2448315900", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1141, "tweet_count": 77264, "listed_count": 15}, "name": "Omar Mel\u00e9ndez", "username": "Omarmelendezsil"}, {"verified": false, "id": "796038779962327040", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9459, "following_count": 9244, "tweet_count": 55378, "listed_count": 5}, "name": "Claudia \ud83d\udcaf%SCCP\ud83d\udda4", "username": "sccp_clau"}, {"verified": false, "id": "886715845048774657", "location": "SOFRENDO PELO CORINTHIANS", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 4663, "tweet_count": 68471, "listed_count": 9}, "name": "X4NX1S BOLAD\u00c3O", "username": "xanxisboladao"}, {"verified": false, "id": "711036993497653248", "location": "San Luis-Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 374, "tweet_count": 15341, "listed_count": 0}, "name": "\u1d04\u1d00\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "username": "___acamila"}, {"verified": false, "id": "407162192", "location": "Cd. Victoria, MX", "public_metrics": {"followers_count": 14475, "following_count": 2476, "tweet_count": 76248, "listed_count": 68}, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "username": "Periodico5inco"}, {"verified": false, "id": "1178801206485016576", "location": "Expulso Do Ceu", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 158, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "name": "X.L.L", "username": "eulirico013"}, {"verified": false, "id": "1120519766429638656", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 322, "tweet_count": 61799, "listed_count": 0}, "name": "n\u03b1n\u03b1 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "whoisnana09"}, {"verified": false, "id": "1128738557353500672", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 92, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "name": "Exaustinha da estrela", "username": "aquelafernanda_"}, {"verified": false, "id": "234398963", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 860, "tweet_count": 17225, "listed_count": 7}, "name": "Gonzalo Padilla", "username": "gpadillaman"}, {"verified": false, "id": "139835529", "location": "Encarnacion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 26, "tweet_count": 18602, "listed_count": 5}, "name": "TVS Encarnaci\u00f3n", "username": "tvs_encarnacion"}, {"verified": false, "id": "978808654450364416", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 3, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}, "name": "Lucky", "username": "Mamama65504301"}, {"verified": false, "id": "939318887245647872", "location": "d-lite", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 881, "tweet_count": 27258, "listed_count": 15}, "name": "ella \u2b50 13", "username": "2wonstan"}, {"verified": false, "id": "949296870802841600", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2248, "tweet_count": 119504, "listed_count": 0}, "name": "Claudio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Claudio63189018"}, {"verified": false, "id": "128987891", "location": "Cuernavaca Morelos Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 659, "tweet_count": 57249, "listed_count": 0}, "name": "Artheand\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "artheand"}, {"verified": false, "id": "35400575", "location": "Puebla,Pue y Lerma, edo de Mex", "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 6097, "tweet_count": 704484, "listed_count": 678}, "name": "Blanca Hern\u00e1ndez", "username": "blanca_mar2004"}, {"verified": false, "id": "56171932", "location": "Mexico City - Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1413, "tweet_count": 26495, "listed_count": 13}, "name": "Larissa Bona \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "larissabona"}, {"verified": false, "id": "1189247381482758146", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 120, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}, "name": "Pia", "username": "PapitasxPia_"}, {"verified": false, "id": "1062873660388708352", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1312, "tweet_count": 15031, "listed_count": 0}, "name": "ValeriaMM\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "Valeria09760422"}, {"verified": false, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina"}, {"verified": false, "id": "4595089994", "location": "Baja Califonia ", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 4518, "tweet_count": 84665, "listed_count": 5}, "name": "No culpo nada m\u00e1s que a nuestro destino sin gracia", "username": "NavePlacenciana"}, {"verified": false, "id": "62950051", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2450, "tweet_count": 51440, "listed_count": 13}, "name": "Uvwxyz", "username": "EdPalMal"}, {"verified": false, "id": "409566368", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 487, "tweet_count": 20072, "listed_count": 0}, "name": "Augusto da Caixa", "username": "Augustoemerson1"}, {"verified": false, "id": "902344274443980800", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 283, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "name": "Ariz Zea", "username": "Arizeo_z6"}, {"verified": false, "id": "728757543963643905", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 321, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "name": "Chernogirl", "username": "Jhenipher_S"}, {"verified": false, "id": "804060425306460161", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2794, "tweet_count": 8296, "listed_count": 7}, "name": "Guilherme_Lopes \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "Gui_Lopes39"}, {"verified": false, "id": "2828410261", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1221, "tweet_count": 49891, "listed_count": 0}, "name": "Mr. Mojo Risin", "username": "AbenSantos"}, {"verified": false, "id": "56487165", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "name": "Golden Lion", "username": "rob_canani"}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "id": "985178071052570624", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "name": "@Themax913", "username": "Themax9131"}, {"verified": false, "id": "238541956", "location": "Nevers, France", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2832, "tweet_count": 149516, "listed_count": 13}, "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Lisitheia"}, {"verified": false, "id": "634991656", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 110, "tweet_count": 9486, "listed_count": 0}, "name": "Cami\ud83d\ude46", "username": "arroyo_camila"}, {"verified": false, "id": "2153283966", "location": "Cornelia Street, NYC", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1035, "tweet_count": 23765, "listed_count": 0}, "name": "mastermind", "username": "diegothe_1"}, {"verified": false, "id": "951989105642090502", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 1922, "tweet_count": 105847, "listed_count": 0}, "name": "patricia Silvana", "username": "CHIVISILVANITA"}, {"verified": false, "id": "17933741", "location": "clionautica.blogspot.com", "public_metrics": {"followers_count": 26825, "following_count": 9418, "tweet_count": 159504, "listed_count": 178}, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdArno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Clionautica"}, {"verified": false, "id": "349614970", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1000, "tweet_count": 74867, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Melo /\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/\u2720/", "username": "marcosmelo47"}, {"verified": false, "id": "1952409235", "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 74, "tweet_count": 1244, "listed_count": 0}, "name": "Mel \ud83c\udf3b", "username": "melpasmuk"}, {"verified": false, "id": "3437156104", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 4171, "tweet_count": 82770, "listed_count": 4}, "name": "Renata Barcellos", "username": "shoyudetequila"}, {"verified": false, "id": "15482380", "location": "Tangamand\u00e1pio", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 152, "tweet_count": 49174, "listed_count": 6}, "name": "macalha(\"\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\")", "username": "macalha"}, {"verified": false, "id": "3307558039", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 53, "tweet_count": 99302, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Morales P\u00e9rez", "username": "JesusMoralesPe6"}, {"verified": false, "id": "797563685141094400", "location": "El Salvador, San Salvador ", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 316, "tweet_count": 13720, "listed_count": 0}, "name": "\u24c2ickey river\ud83c\udf52", "username": "mickeyriver1"}, {"verified": false, "id": "262861369", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 285, "tweet_count": 16387, "listed_count": 0}, "name": "luiza inacia", "username": "luizanatta"}, {"verified": false, "id": "1076207375185559555", "location": "Villarrica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2022, "tweet_count": 80426, "listed_count": 1}, "name": "mad fer \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ferdiazpoblete"}, {"verified": false, "id": "1169455251897888771", "location": "rocinha \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 493, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd9e \ud83d\udc7b", "username": "lmGaby1"}, {"verified": false, "id": "1053373353610932230", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 264, "tweet_count": 11324, "listed_count": 0}, "name": "Carol", "username": "carolribeirx"}, {"verified": false, "id": "985410398", "location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 133, "tweet_count": 15882, "listed_count": 0}, "name": "tiny blossom of a toxic plant", "username": "_mrcontinental"}, {"verified": false, "id": "892439905976143874", "location": "Vit\u00f3ria ES", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 916, "tweet_count": 84351, "listed_count": 0}, "name": "K\u00e1tia, Saly", "username": "saly_katia"}, {"verified": false, "id": "1499139956", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 141, "tweet_count": 15506, "listed_count": 0}, "name": "Combi Killer", "username": "KillerCombi"}, {"verified": false, "id": "3090308747", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 437, "tweet_count": 4096, "listed_count": 1}, "name": "Rodolfo", "username": "rodo_bmq"}, {"verified": false, "id": "301543744", "location": "Busy n\u00e9s men", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 979, "tweet_count": 70680, "listed_count": 0}, "name": "Florida man", "username": "arthurxtr"}, {"verified": false, "id": "35655440", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 288, "tweet_count": 12025, "listed_count": 2}, "name": "Edgar Adel", "username": "edgaradel"}, {"verified": false, "id": "252254457", "location": "New York City", "public_metrics": {"followers_count": 80198, "following_count": 621, "tweet_count": 33874, "listed_count": 575}, "name": "Jorge Suarez-Velez", "username": "jorgesuarezv"}, {"verified": false, "id": "945537416", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 497, "tweet_count": 46347, "listed_count": 0}, "name": "francisca oliveira", "username": "francis01201693"}, {"verified": false, "id": "25657904", "location": "27.333270,-112.273643", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1400, "tweet_count": 47177, "listed_count": 84}, "name": "francisco padilla", "username": "panchopad"}, {"verified": false, "id": "176723838", "location": "Betelgeuse", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 2879, "tweet_count": 32307, "listed_count": 32}, "name": "Pau\ud83c\udf83Strange", "username": "pauxstrange"}, {"verified": false, "id": "575730538", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1384, "tweet_count": 79761, "listed_count": 11}, "name": "Por un #M\u00e9xicoLibre #YoSoyLibre \u00a1Viva M\u00e9xico! TT.", "username": "Alexasweet4"}, {"verified": false, "id": "239155817", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 28896, "following_count": 229, "tweet_count": 33191, "listed_count": 220}, "name": "Ricardo Pascoe Pierce", "username": "rpascoep"}, {"verified": false, "id": "3035967701", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 212, "tweet_count": 1568, "listed_count": 0}, "name": "camila", "username": "CamiTrobbiani19"}, {"verified": false, "id": "912750020562169858", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 411, "tweet_count": 14908, "listed_count": 0}, "name": "S\u00e1para", "username": "jmpepecar"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado"}, {"verified": false, "id": "40956251", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 317, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}, "name": "rainha que nunca foi", "username": "victorhpa505"}, {"verified": false, "id": "1113277102743273472", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 572, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}, "name": "xu\u00e3o", "username": "xuauzim"}, {"verified": false, "id": "910819249718951936", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1464, "tweet_count": 14387, "listed_count": 0}, "name": "g7", "username": "carlos_gesse"}, {"verified": false, "id": "2916783035", "location": "En \u00e9ste \ud83c\udf0e desde 1979\ud83e\udd18\ud83d\udd25\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 1292, "tweet_count": 178769, "listed_count": 27}, "name": "Lu Pel\u00e1ez \u26a7\ufe0f", "username": "Lubruixa"}, {"verified": false, "id": "2770580487", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 936, "tweet_count": 17813, "listed_count": 0}, "name": "Gomes", "username": "GominNasal"}, {"verified": false, "id": "2259540260", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1494, "tweet_count": 65537, "listed_count": 2}, "name": "Arthur \u2708 (3-3)", "username": "ArthurCarlos05"}, {"verified": false, "id": "37038896", "location": "Peru\u00edbe", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 487, "tweet_count": 30594, "listed_count": 4}, "name": "{ \u266a.\u266b }", "username": "riiickoliveira"}, {"verified": false, "id": "106308455", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 891, "tweet_count": 42169, "listed_count": 4}, "name": "Vitor", "username": "cheidielle"}, {"verified": false, "id": "349716765", "public_metrics": {"followers_count": 13622, "following_count": 5388, "tweet_count": 52410, "listed_count": 38}, "name": "Dra. Soraya Lara Caba", "username": "sorayalaracaba"}, {"verified": false, "id": "198571706", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 1371, "tweet_count": 25616, "listed_count": 32}, "name": "PACAM", "username": "PacamRD"}, {"verified": false, "id": "158253089", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 747, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "name": "Luis Enrique D\u00e1vila", "username": "Luendama"}, {"verified": true, "id": "111754442", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 14481, "following_count": 981, "tweet_count": 9409, "listed_count": 51}, "name": "Leo Aversa", "username": "LeoAversa"}, {"verified": false, "id": "329280815", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 710, "tweet_count": 8442, "listed_count": 1}, "name": "Gustavonim", "username": "Gustavonim"}, {"verified": false, "id": "1030857726690250753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 647, "tweet_count": 4942, "listed_count": 0}, "name": "Vitor Matos", "username": "VitorMatosRJ"}, {"verified": false, "id": "70594604", "location": "San Pedro Cholula", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1400, "tweet_count": 158881, "listed_count": 20}, "name": "Jose Antonio \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "pepepintos"}, {"verified": false, "id": "1279751490", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "name": "amado nervios", "username": "yonlente"}, {"verified": false, "id": "1082101316858662912", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 405, "tweet_count": 9131, "listed_count": 0}, "name": "ecstasy", "username": "NobodyTheSee"}, {"verified": false, "id": "4838515274", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1669, "tweet_count": 22064, "listed_count": 0}, "name": "Razar", "username": "zaballarafa"}, {"verified": false, "id": "709951123", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1560, "tweet_count": 83676, "listed_count": 1}, "name": "Mayra Hern\u00e1ndez", "username": "Mayra_Hrdez"}, {"verified": false, "id": "175068003", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 265, "tweet_count": 19047, "listed_count": 10}, "name": "Gabriel 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "gabsfvr"}, {"verified": false, "id": "125729123", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 268, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}, "name": "Luisa Pereira", "username": "lulumenpe"}, {"verified": false, "id": "1072380048", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1274, "tweet_count": 11285, "listed_count": 1}, "name": "Katya \ud83d\udc95\u2728", "username": "katyabotelhor"}, {"verified": false, "id": "417359886", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 2197, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "name": "Angela Trinidad", "username": "Angelatrinidad5"}, {"verified": false, "id": "214562814", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 7096, "following_count": 7354, "tweet_count": 94682, "listed_count": 5}, "name": "GLoa", "username": "gloacarbajal"}, {"verified": false, "id": "518690566", "location": "San Diego, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 384, "tweet_count": 27928, "listed_count": 12}, "name": "Man Of Sin", "username": "ladoBS"}, {"verified": false, "id": "935700131013431296", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 192, "tweet_count": 2206, "listed_count": 0}, "name": "Reginaldo Santos", "username": "rnaldo1977"}, {"verified": false, "id": "88001600", "location": "lima ", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1519, "tweet_count": 101807, "listed_count": 10}, "name": "Vitucho", "username": "tuchogc"}, {"verified": false, "id": "1553989603", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 23169, "following_count": 4089, "tweet_count": 67535, "listed_count": 52}, "name": "Abel Gilvonio", "username": "abelgilvonio"}, {"verified": false, "id": "1092236834598469632", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 705, "tweet_count": 32608, "listed_count": 0}, "name": "Vero Romo", "username": "VeRoMe13"}, {"verified": false, "id": "54260942", "location": " Jarochilandia.", "public_metrics": {"followers_count": 15824, "following_count": 16603, "tweet_count": 123957, "listed_count": 12}, "name": "Borrego Negro \ud83d\udc11", "username": "BORREGO60"}, {"verified": false, "id": "1618837136", "public_metrics": {"followers_count": 4587, "following_count": 4343, "tweet_count": 48188, "listed_count": 10}, "name": "fany viuva de benophie\ud83e\udde3\ud83d\udc1d", "username": "callmeswarkles"}, {"verified": false, "id": "830177934631649282", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 963, "tweet_count": 19222, "listed_count": 7}, "name": "adri", "username": "cupkiramman"}, {"verified": false, "id": "901300434807255040", "location": "Bras\u00edlia, DF Q 102", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 625, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}, "name": "SONECA", "username": "patraodocrime"}, {"verified": false, "id": "836350282229391360", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 150, "tweet_count": 146483, "listed_count": 1}, "name": "Tatiana", "username": "sursiran"}, {"verified": false, "id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}, "name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"verified": false, "id": "60103170", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 964, "tweet_count": 82344, "listed_count": 8}, "name": "Rita", "username": "servethenuts"}, {"verified": false, "id": "1184208715244888065", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "name": "sasha, maths forfeiter", "username": "krasnyy_kedr"}, {"verified": false, "id": "306551651", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1815, "tweet_count": 429481, "listed_count": 4}, "name": "jesus vazquez", "username": "jesusovv"}, {"verified": false, "id": "2445627750", "public_metrics": {"followers_count": 14644, "following_count": 965, "tweet_count": 92286, "listed_count": 10}, "name": "Ara\ud83d\udee1\ufe0f", "username": "Aracelitimi"}, {"verified": false, "id": "3317805268", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 679, "tweet_count": 10946, "listed_count": 1}, "name": "cecilia (taylor's version) \ud83e\udde3", "username": "scullyravenel"}, {"verified": false, "id": "219935978", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 96, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "name": "Slega il Cane Onlus", "username": "slegailcane"}, {"verified": false, "id": "488085910", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 751, "tweet_count": 77007, "listed_count": 1}, "name": "Krla \u2604\ufe0f\ud83e\udd95\ud83e\udd96\u2604\ufe0f", "username": "N3veu"}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "id": "195059664", "location": "-33.7883003, -71.6043042", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 5009, "tweet_count": 56908, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9.", "username": "Jose_Ugarte73"}, {"verified": false, "id": "130366539", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 140, "tweet_count": 2582, "listed_count": 0}, "name": "Marco A. Cunha", "username": "cunhamarco"}, {"verified": false, "id": "1162200415858917377", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 400, "tweet_count": 28270, "listed_count": 0}, "name": "Bego\u00f1a", "username": "BegoaP2"}, {"verified": false, "id": "313502895", "location": "el coll, ppcc", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 392, "tweet_count": 87016, "listed_count": 0}, "name": "Carlota", "username": "quferx"}, {"verified": false, "id": "1104925928440950784", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 841, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "name": "os1972", "username": "os19721"}, {"verified": false, "id": "80894808", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 535379, "following_count": 94, "tweet_count": 397921, "listed_count": 880}, "name": "Radio \u00d1andut\u00ed", "username": "nanduti"}, {"verified": false, "id": "1088629745598771200", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 58, "tweet_count": 78089, "listed_count": 2}, "name": "Elizabeth Lucas Carril", "username": "tialilucas"}, {"verified": false, "id": "624204762", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 122, "tweet_count": 78550, "listed_count": 0}, "name": "Mario G. Yepiz", "username": "yepiz55"}, {"verified": false, "id": "844212541", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 978, "tweet_count": 449, "listed_count": 2}, "name": "Gabo Cort\u00e9s", "username": "gabo_cortes_"}, {"verified": false, "id": "938521514412044288", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11093, "following_count": 359, "tweet_count": 76929, "listed_count": 74}, "name": "El Universal San Luis Potos\u00ed", "username": "ElUniversal_SLP"}, {"verified": false, "id": "2979280463", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 238, "tweet_count": 3840, "listed_count": 0}, "name": "Dr Hyde", "username": "gajimenez1961"}, {"verified": false, "id": "1157668114877825027", "location": "Italia Portugal Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Folchetto1"}, {"verified": false, "id": "138826032", "location": "Rio Branco", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 651, "tweet_count": 2118, "listed_count": 1}, "name": "Jean Mauro", "username": "jeanmauro13"}, {"verified": false, "id": "430873229", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2469, "tweet_count": 64891, "listed_count": 47}, "name": "\ud83c\udf97@donatella \ud83c\udf97", "username": "donapatri"}, {"verified": false, "id": "248516251", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 388, "tweet_count": 16701, "listed_count": 0}, "name": "ambicioso", "username": "perailucass"}, {"verified": false, "id": "1131136895881273346", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 974, "tweet_count": 23948, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Santos", "username": "Alexand63665756"}, {"verified": false, "id": "1854461316", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 4341, "tweet_count": 33667, "listed_count": 3}, "name": "Historiador |CR| \ud83d\udea9", "username": "HistoriadorCR"}, {"verified": false, "id": "215726585", "location": "Natal RN", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 248, "tweet_count": 20707, "listed_count": 0}, "name": "JOZIVAN NASCIMENTO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JOZIVAN65"}, {"verified": false, "id": "952726077448818688", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 824, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "name": "Emanolinsky Vela", "username": "Emanolinsky1"}, {"verified": false, "id": "1101098299480780800", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 774, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "name": "Victoria Cese", "username": "CeseVictoria"}, {"verified": false, "id": "166645121", "location": "MAR DEL PLAT- BS.AS. ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 416, "tweet_count": 13436, "listed_count": 1}, "name": "OVACION FUTBOL", "username": "ovacion_futbol"}, {"verified": false, "id": "144996292", "location": "BCS, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1034, "tweet_count": 19713, "listed_count": 2}, "name": "GabyGG", "username": "gggallo"}, {"verified": false, "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14281, "following_count": 15590, "tweet_count": 305260, "listed_count": 118}, "name": "dukana", "username": "dukana2"}, {"verified": false, "id": "152722342", "location": "Fortaleza, CE", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 880, "tweet_count": 91075, "listed_count": 17}, "name": "c\u00e1ssim\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Fortalezidista"}, {"verified": false, "id": "3833660181", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1211, "tweet_count": 57268, "listed_count": 0}, "name": "\u2720 Teixeirinha \u2720", "username": "LuucasLT7"}, {"verified": false, "id": "33753223", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 3524, "tweet_count": 47465, "listed_count": 2}, "name": "Roberto Valdes", "username": "rva31"}, {"verified": false, "id": "58099558", "location": "Tr\u00eas Rios - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1088, "tweet_count": 21640, "listed_count": 8}, "name": "walter matheus", "username": "waltermatheus"}, {"verified": false, "id": "1151711630138515457", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 81, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf38", "username": "KerollynSouza01"}, {"verified": false, "id": "716848082231500800", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2577, "tweet_count": 11969, "listed_count": 4}, "name": "Cuajimalpa", "username": "CUAJIMALPACDMX"}, {"verified": false, "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "name": "Rosa salcedo", "username": "ada_rengifo"}, {"verified": false, "id": "308115694", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3674, "tweet_count": 57684, "listed_count": 5}, "name": "Patric 72", "username": "jz1972"}, {"verified": false, "id": "1565693485", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 400, "tweet_count": 7918, "listed_count": 0}, "name": "eliane juliao", "username": "elianejuliao1"}, {"verified": false, "id": "921287107141881856", "location": " he/they", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 133, "tweet_count": 19122, "listed_count": 1}, "name": "dam\u2077\ud83d\udca4", "username": "ddamdqm"}, {"verified": false, "id": "39473373", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 741, "tweet_count": 15415, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9 Luiz Tavares", "username": "Andre_TRamos"}, {"verified": false, "id": "236353958", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 520, "tweet_count": 43364, "listed_count": 3}, "name": "Antonio E. Mesonero", "username": "Rudapoliakov"}, {"verified": false, "id": "858913376109547521", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145229, "listed_count": 0}, "name": "Tana", "username": "Tanavdd"}, {"verified": false, "id": "398347110", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 4732, "tweet_count": 98741, "listed_count": 1}, "name": "TONY MU\u00d1OZ", "username": "tipicidad"}, {"verified": false, "id": "918230010", "public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}, "name": "Walter Lacerda", "username": "BleyLacerda"}, {"verified": false, "id": "174901520", "public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629709, "listed_count": 69}, "name": "cadulorena", "username": "cadulorena"}, {"verified": false, "id": "147022084", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 212, "tweet_count": 25595, "listed_count": 2}, "name": "marsela", "username": "maruskch"}, {"verified": false, "id": "1152395263", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 912, "tweet_count": 201998, "listed_count": 6}, "name": "felipe", "username": "uIltraviolento"}, {"verified": false, "id": "977655603349934080", "public_metrics": {"followers_count": 22458, "following_count": 5250, "tweet_count": 243481, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Cristina Padr\u00f3n", "username": "CristyP2000"}, {"verified": false, "id": "701716058", "location": "Cuiab\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 4342, "tweet_count": 57512, "listed_count": 3}, "name": "Mirts Ribeiro Alves Lacerda", "username": "mirtslacerda"}, {"verified": false, "id": "1124726961102782464", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 325, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf2a\ufe0f", "username": "pinudiii"}, {"verified": false, "id": "1076884057", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 549, "tweet_count": 233689, "listed_count": 7}, "name": "JessiJess", "username": "Jesssica_30"}, {"verified": false, "id": "420156966", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2058, "tweet_count": 40870, "listed_count": 11}, "name": "Moviendo Ideas", "username": "moviendoideas"}, {"verified": false, "id": "4854203723", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 646, "tweet_count": 37910, "listed_count": 0}, "name": "\u2605 vik", "username": "0yuheng"}, {"verified": false, "id": "853473120660983809", "public_metrics": {"followers_count": 38659, "following_count": 6215, "tweet_count": 65091, "listed_count": 0}, "name": "edu", "username": "uonuonde"}, {"verified": false, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "name": "Mate in two!", "username": "PedManes"}, {"verified": true, "id": "270839361", "public_metrics": {"followers_count": 1498567, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi"}, {"verified": false, "id": "71335266", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 167, "tweet_count": 786, "listed_count": 0}, "name": "Tony Ara\u00fajo", "username": "tonnyhzera"}, {"verified": false, "id": "934864069978460160", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 375, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "name": "Madalena n\u00e3o arrependida", "username": "_camilamadrid"}, {"verified": false, "id": "42703621", "location": "\u00dcT: 19.426777,-99.159715", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 3626, "tweet_count": 34442, "listed_count": 22}, "name": "David S\u00e1nchez Le\u00f3n", "username": "PoliticaFiccion"}, {"verified": true, "id": "61934676", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 21961, "following_count": 1379, "tweet_count": 45170, "listed_count": 380}, "name": "Luiza Sahd", "username": "luizasm"}, {"verified": false, "id": "1173135159798972417", "location": "Paraipaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 287, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "name": "Bot do Allan", "username": "Eneas15962093"}, {"verified": false, "id": "1323564206", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 852, "tweet_count": 28425, "listed_count": 0}, "name": "RO\u2606Dick\u00a3n \ud83d\udea9", "username": "RosanneDicken"}, {"verified": false, "id": "1159978565590536193", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 4984, "tweet_count": 4788, "listed_count": 0}, "name": "Nux", "username": "Humbaba2"}, {"verified": false, "id": "99866854", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}, "name": "Enrique Ehlers", "username": "EnriquEhlers"}, {"verified": false, "id": "2367554280", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 150, "tweet_count": 22742, "listed_count": 1}, "name": "mel", "username": "miminutmel"}, {"verified": false, "id": "573825787", "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 4297, "tweet_count": 29543, "listed_count": 15}, "name": "Marco Tapia Maltos", "username": "marcvs_avrelivs"}, {"verified": false, "id": "50324949", "location": "Puerto Varas", "public_metrics": {"followers_count": 9943, "following_count": 8067, "tweet_count": 756862, "listed_count": 84}, "name": "veronica cifuentes", "username": "VeroProgreAC"}, {"verified": false, "id": "242281175", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 3173, "tweet_count": 220816, "listed_count": 31}, "name": "Guillermo Bastias", "username": "gmobastias"}, {"verified": false, "id": "849852805", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 258, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "name": "Aline Melo", "username": "alinemelocolima"}, {"verified": false, "id": "44147037", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 805, "tweet_count": 64900, "listed_count": 10}, "name": "Eduardo Santana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "boqasantana"}, {"verified": false, "id": "573903775", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 283, "tweet_count": 30906, "listed_count": 1}, "name": "GAUDENCIO COHETERO", "username": "COHETERO_G"}, {"verified": false, "id": "1179922501977169920", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 5847, "tweet_count": 51687, "listed_count": 0}, "name": "maria roy", "username": "mariaro62470066"}, {"verified": false, "id": "131557285", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 71735, "following_count": 2255, "tweet_count": 159171, "listed_count": 337}, "name": "Santiago Garc\u00eda", "username": "sangarciacorre"}, {"verified": false, "id": "869731324894085120", "location": "Porto Alegre - ZL", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 2127, "tweet_count": 70910, "listed_count": 0}, "name": "senna \ud83e\udd85", "username": "thzxsenna"}, {"verified": false, "id": "339719246", "location": "Ecce Potestas Cassei!", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1427, "tweet_count": 281467, "listed_count": 34}, "name": "Darth Samhain", "username": "elantichairos"}, {"verified": false, "id": "543774330", "location": "PUEBLA,MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 10614, "following_count": 10899, "tweet_count": 117053, "listed_count": 34}, "name": "JOS\u00c9 LUIS FLORES C.", "username": "josfe_c"}, {"verified": false, "id": "2922707577", "location": "entp | @cruzeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2129, "tweet_count": 133175, "listed_count": 18}, "name": "ana", "username": "mvonlxght"}, {"verified": false, "id": "702437182141763584", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 49, "tweet_count": 15805, "listed_count": 2}, "name": "Gon\u00e7aloDuarte", "username": "GoncaloDuarte90"}, {"verified": false, "id": "1079488778241302528", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 164, "tweet_count": 2610, "listed_count": 0}, "name": "Guillaume P. Mart\u00ednez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\ude90", "username": "guillenatron"}, {"verified": true, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "name": "CTXT", "username": "ctxt_es"}, {"verified": false, "id": "280805870", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 166, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}, "name": "dolores vargas diaz", "username": "lolisvargasd"}, {"verified": false, "id": "234953571", "location": "D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 18070, "following_count": 147, "tweet_count": 36232, "listed_count": 140}, "name": "Isabel Turrent \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "IsabelTurrent"}, {"verified": false, "id": "1172600781217980418", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 345, "tweet_count": 1287, "listed_count": 0}, "name": "Mymy Margarida\u2652\ud83d\udea9\ud83c\udfa8\ud83d\udd2e", "username": "Myrelle50917451"}, {"verified": false, "id": "161743653", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 236, "tweet_count": 74271, "listed_count": 21}, "name": "jose ernesto costemalle", "username": "jecoste"}, {"verified": false, "id": "59177051", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 128777, "following_count": 605, "tweet_count": 97411, "listed_count": 1583}, "name": "Opini\u00f3n El Universal", "username": "Univ_Opinion"}, {"verified": false, "id": "937499556299853824", "location": "Concepci\u00f3n, B\u00edo-B\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1341, "tweet_count": 51209, "listed_count": 5}, "name": "Jaime - #UC \ud83d\udc36", "username": "CruzadoCCP"}, {"verified": false, "id": "2425533967", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 780, "tweet_count": 12480, "listed_count": 3}, "name": "Tiago Alves - Lula 13", "username": "3TiagoAlves"}, {"verified": false, "id": "1137144421949026304", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 16, "tweet_count": 7840, "listed_count": 0}, "name": "Karina Isabel", "username": "baezarribas"}, {"verified": false, "id": "59915518", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 2355, "tweet_count": 50342, "listed_count": 4}, "name": "A Velarde", "username": "AlfredoVelarde"}, {"verified": false, "id": "427721312", "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 4261, "tweet_count": 27048, "listed_count": 19}, "name": "Draco", "username": "gotradcamp"}, {"verified": false, "id": "595972052", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5758, "following_count": 171, "tweet_count": 8417, "listed_count": 44}, "name": "Ignacio Pe\u00f1a", "username": "IgnacioPena123"}, {"verified": false, "id": "522878220", "public_metrics": {"followers_count": 34156, "following_count": 902, "tweet_count": 42852, "listed_count": 150}, "name": "Super Secretario", "username": "SuperSecretario"}, {"verified": false, "id": "733478850672349185", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 652, "tweet_count": 55613, "listed_count": 1}, "name": "Manu", "username": "M4nuSP"}, {"verified": false, "id": "249251600", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 4988, "tweet_count": 20670, "listed_count": 0}, "name": "Paraterabicha", "username": "ParaTerabicha"}, {"verified": false, "id": "1073600638167236608", "location": "Ella/She/her", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 203, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "name": "Libby \u2728\ud83e\udde1\ud83d\udc97", "username": "Lizstar__"}, {"verified": false, "id": "2957546326", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 179, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "name": "Claracar", "username": "claudiaramcar"}, {"verified": false, "id": "910281396064841728", "location": "Lejos", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 277, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}, "name": "Daniel", "username": "ShockyDani"}, {"verified": false, "id": "1140370022063312896", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}, "name": "Rejane", "username": "mi_rejane"}, {"verified": false, "id": "910644710473117697", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "name": "liam narnia", "username": "LiamNarnia"}, {"verified": false, "id": "379551633", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 124, "tweet_count": 26050, "listed_count": 1}, "name": "Caroline", "username": "sadzonzi"}, {"verified": false, "id": "581387770", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1228, "tweet_count": 20279, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6lex di Ferreira", "username": "alexandrefer10"}, {"verified": true, "id": "51124892", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3062853, "following_count": 28, "tweet_count": 808932, "listed_count": 4715}, "name": "ESPN Brasil", "username": "ESPNBrasil"}, {"verified": false, "id": "1138647618714779648", "location": "Jamaica no problem ", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 350, "tweet_count": 5399, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd86", "username": "solweed2"}, {"verified": false, "id": "360861089", "location": "Argentina, Bs As, Saavedra", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 508, "tweet_count": 43016, "listed_count": 0}, "name": "J. Fernando Mateo", "username": "quijotefernando"}, {"verified": false, "id": "1479821472", "location": "POR UNA PUEBLA MEJOR", "public_metrics": {"followers_count": 4977, "following_count": 537, "tweet_count": 47256, "listed_count": 35}, "name": "\u2234Denuncia Ciudadana Puebla\u2234", "username": "denunciapue"}, {"verified": false, "id": "1119362874978254848", "public_metrics": {"followers_count": 13230, "following_count": 14368, "tweet_count": 152432, "listed_count": 11}, "name": "El Inge Shaggy \ud83c\udf40 #LaR #LDG #LaRxM", "username": "PicazoRivero"}, {"verified": false, "id": "195530110", "location": "Redes de Informaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 39, "tweet_count": 6229, "listed_count": 0}, "name": "B\u00fasqueda del Equilibrio", "username": "FallasDeMercado"}, {"verified": false, "id": "3433793285", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 210, "tweet_count": 2432, "listed_count": 1}, "name": "\u20aa Dan\u00a5ela Blanco \u20aa", "username": "B1amkk"}, {"verified": false, "id": "26597843", "location": "vivo en Kepler - 22b", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 573, "tweet_count": 39649, "listed_count": 1}, "name": "marco esperidion", "username": "esperidion"}, {"verified": false, "id": "1149737521414381570", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 337, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "name": "Janete Lugano", "username": "JaneteLugano"}, {"verified": false, "id": "4371071174", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 604, "tweet_count": 16376, "listed_count": 6}, "name": "Little my \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udfe1", "username": "Niennor_niniel"}, {"verified": false, "id": "932777036", "location": "Irapuato, Gto", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1024, "tweet_count": 146588, "listed_count": 18}, "name": "Yessica Romero", "username": "ranaromerorn"}, {"verified": false, "id": "274218280", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19820, "following_count": 10021, "tweet_count": 408982, "listed_count": 249}, "name": "FIDEL RAM\u00cdREZ GUERRA", "username": "periodistafrg"}, {"verified": false, "id": "1057293589754068993", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 159, "tweet_count": 102178, "listed_count": 0}, "name": "TooBig", "username": "MrsBig8"}, {"verified": false, "id": "122536628", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 835, "tweet_count": 33364, "listed_count": 7}, "name": "JOSE LUIS SOTO", "username": "PEPESMAR"}, {"verified": false, "id": "420663624", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 795, "tweet_count": 62777, "listed_count": 0}, "name": "karmo", "username": "karmo8890"}, {"verified": false, "id": "114915295", "location": "1313 Mockingbird Lane", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 887, "tweet_count": 35135, "listed_count": 1}, "name": "El Pel\u00f3n \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jrsq9"}, {"verified": false, "id": "1228960944", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2287, "tweet_count": 22110, "listed_count": 9}, "name": "Yoanna Shubich Green", "username": "yoannashubich"}, {"verified": false, "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "name": "Enrique Lemat", "username": "Enrique_lemat"}, {"verified": false, "id": "45417016", "location": "Mexico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 611, "tweet_count": 12487, "listed_count": 0}, "name": "Francisco Sanders", "username": "Paco_Sanders"}, {"verified": false, "id": "1073275088957554690", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 368, "tweet_count": 32839, "listed_count": 0}, "name": "abril", "username": "abrilsgallo"}, {"verified": false, "id": "1096780815223218179", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 73, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "name": "Pira\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "Piraaaa5"}, {"verified": false, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920485, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "id": "760271662008766469", "location": "Tepatitl\u00e1n de Morelos, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 3381, "tweet_count": 23371, "listed_count": 7}, "name": "Enrique Vargas", "username": "EnriqueVargasMC"}, {"verified": false, "id": "183688780", "location": "#EdoMex", "public_metrics": {"followers_count": 5302, "following_count": 997, "tweet_count": 88828, "listed_count": 58}, "name": "Naranjo.\u00b7.", "username": "fdodiaznaranjo"}, {"verified": false, "id": "733825255672811520", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "name": "Bruna Carolina", "username": "BruCarol77"}, {"verified": false, "id": "49121578", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 304, "tweet_count": 191689, "listed_count": 8}, "name": "Lu l\u00e1", "username": "dsmesura"}, {"verified": false, "id": "969062707", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 350, "tweet_count": 33073, "listed_count": 3}, "name": "Irene \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "IreneEspinal2"}, {"verified": false, "id": "160300208", "location": "New phone, who dis?", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 397, "tweet_count": 26499, "listed_count": 8}, "name": "Nebula", "username": "morethxnthat"}, {"verified": false, "id": "941815961782333440", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 2497, "tweet_count": 79737, "listed_count": 1}, "name": "Ketevan Brown", "username": "KetevanBrown"}, {"verified": false, "id": "1039346361756463105", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3127, "following_count": 3952, "tweet_count": 62821, "listed_count": 0}, "name": "PamelaRod", "username": "PamelaRod3"}, {"verified": false, "id": "1676869094", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 266, "tweet_count": 28594, "listed_count": 0}, "name": "igor archundia", "username": "ia_taia"}, {"verified": false, "id": "1088791999275257857", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 284, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "name": "borocox\u00f4\u2122", "username": "eudiogo__"}, {"verified": false, "id": "80447331", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2172, "tweet_count": 64875, "listed_count": 15}, "name": "gato de rua", "username": "Gato0800"}, {"verified": false, "id": "65888311", "location": "s\u00e3o luis", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 473, "tweet_count": 6790, "listed_count": 6}, "name": "joisiane", "username": "jgambaster"}, {"verified": false, "id": "1086996741419872256", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 175, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}, "name": "Dai", "username": "alvesdaiennii"}, {"verified": false, "id": "52090568", "location": "M\u00e9xico DF ", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1539, "tweet_count": 86481, "listed_count": 9}, "name": "gabriel rodriguez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "gabordzmx"}, {"verified": false, "id": "928331467", "location": "Zeon-Terminus, Paradis y Chile", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 127, "tweet_count": 98942, "listed_count": 7}, "name": "Gonzalouch Ikari von Faustus", "username": "GonzalouchIkari"}, {"verified": false, "id": "300580826", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1605, "tweet_count": 36127, "listed_count": 3}, "name": "Deivi \ud83e\udd28", "username": "soy_er_Deivi"}, {"verified": false, "id": "313733222", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 231, "tweet_count": 8600, "listed_count": 13}, "name": "Cris Sandino Botero", "username": "CristianSBart"}, {"verified": false, "id": "285032829", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 21727, "following_count": 2114, "tweet_count": 28796, "listed_count": 84}, "name": "\ud83d\udd25 Fennix \ud83d\udd25", "username": "Fennix73"}, {"verified": false, "id": "310892758", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1285, "tweet_count": 28148, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid Beck", "username": "beck_ingrid"}, {"verified": false, "id": "139860744", "location": "Aonde a esquerda n\u00e3o est\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 89678, "following_count": 31435, "tweet_count": 173985, "listed_count": 56}, "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83c\udf3b\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iaragb"}, {"verified": false, "id": "85204365", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "MagdaGraciasFCH"}, {"verified": false, "id": "721427699676352512", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1755, "tweet_count": 135183, "listed_count": 10}, "name": "Professora Am\u00e1lia", "username": "amaliafina5"}, {"verified": false, "id": "3394752778", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 204, "tweet_count": 3609, "listed_count": 4}, "name": "Rodolfo Clash", "username": "RodolfoClash"}, {"verified": false, "id": "26874397", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1722, "tweet_count": 90363, "listed_count": 11}, "name": "Um rivotril e uma ritalina com caf\u00e9 13", "username": "dextervicente"}, {"verified": false, "id": "307191566", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 250, "tweet_count": 55598, "listed_count": 0}, "name": "rocio gonzalez", "username": "gonzalezrocio18"}, {"verified": false, "id": "1164930181963952128", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 17, "tweet_count": 49388, "listed_count": 2}, "name": "Genova What's On", "username": "GenovaOn"}, {"verified": false, "id": "117751161", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 3741, "tweet_count": 53786, "listed_count": 16}, "name": "Alea Iacta Est", "username": "serjavren"}, {"verified": false, "id": "84584995", "public_metrics": {"followers_count": 36948, "following_count": 3477, "tweet_count": 48445, "listed_count": 172}, "name": "Mart\u00edn Rodr\u00edguez", "username": "Tintalimon"}, {"verified": false, "id": "979031206867152896", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 135, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "name": "N!n@\ud83d\udc8b\ud83d\udda4~\ud83c\udf40", "username": "Vanblingers99"}, {"verified": false, "id": "1189923581104447490", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 52, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "name": "rorie //.", "username": "lasttpage_514"}, {"verified": false, "id": "270524039", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 903, "tweet_count": 72620, "listed_count": 5}, "name": "Gley", "username": "gleicianyf"}, {"verified": false, "id": "1537424317", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 804, "tweet_count": 37963, "listed_count": 0}, "name": "VT", "username": "Vitinho_70"}, {"verified": false, "id": "1344687061", "location": "Ixtapan de la Sal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 161, "tweet_count": 36910, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Limon", "username": "BeatrizlimonH"}, {"verified": false, "id": "1089518735457693697", "location": "Curitiba - PR", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 100, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}, "name": "Mestre Anci\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f", "username": "mestreanciaobr"}, {"verified": true, "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283410, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "name": "Claudio Dantas", "username": "claudioedantas"}, {"verified": false, "id": "2784808421", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2154, "tweet_count": 36838, "listed_count": 1}, "name": "oscar ernesto diaz m", "username": "oscarernestodz1"}, {"verified": false, "id": "196938291", "location": "Por ai!", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 0, "tweet_count": 4201, "listed_count": 5}, "name": "Autoproclamado presidente do Vale \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd79\ud83d\udea9", "username": "Dunsparcito"}, {"verified": true, "id": "40053694", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2240967, "following_count": 1232, "tweet_count": 17868, "listed_count": 2649}, "name": "Flavio Bolsonaro #B22", "username": "FlavioBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "330715017", "location": "Crici\u00fama - SC", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 267, "tweet_count": 23862, "listed_count": 3}, "name": "Rean Oliveira", "username": "Rean_O"}, {"verified": false, "id": "118582922", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 150, "tweet_count": 6705, "listed_count": 0}, "name": "Julio Cesar", "username": "jcaesarf"}, {"verified": false, "id": "2750923445", "location": "Cruzeiro, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 65, "tweet_count": 18473, "listed_count": 0}, "name": "Arides", "username": "aridesls"}, {"verified": false, "id": "2647795121", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 109, "tweet_count": 11443, "listed_count": 2}, "name": "\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f", "username": "bribribliblix"}, {"verified": false, "id": "324553433", "location": "Porto Alegre/Brazil  ", "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "name": "L\u00edvio Oliveira", "username": "liviololiveira"}, {"verified": false, "id": "194427627", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 7709, "following_count": 356, "tweet_count": 45277, "listed_count": 19}, "name": "Cristiano Xavier", "username": "Cvyrtlick"}, {"verified": false, "id": "976636250206515200", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 315, "tweet_count": 80757, "listed_count": 4}, "name": "Julisa", "username": "julisa1956"}, {"verified": false, "id": "1065247200308006912", "location": "CDMX-Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1860, "tweet_count": 46510, "listed_count": 0}, "name": "Adriana Barraza", "username": "AedrianaBarraza"}, {"verified": false, "id": "1127573568756355073", "location": " ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 359, "tweet_count": 3498, "listed_count": 1}, "name": "mari \u2605", "username": "mulherdoobito"}, {"verified": false, "id": "911630539", "location": "Centre for Grand Strategy | KCL", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 4390, "tweet_count": 61134, "listed_count": 17}, "name": "Alexis Herrera", "username": "alexis_herreram"}, {"verified": false, "id": "775678638603788288", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 197, "tweet_count": 5923, "listed_count": 1}, "name": "OT7STAN\u2764FIOREBTS", "username": "Namjinoppas"}, {"verified": false, "id": "1089186217764241409", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 107, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "name": "Shai 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "francisquinha72"}, {"verified": false, "id": "379491664", "public_metrics": {"followers_count": 6149, "following_count": 366, "tweet_count": 183412, "listed_count": 60}, "name": "J\u00e9ssica", "username": "sendotariaa"}, {"verified": false, "id": "913483269248753664", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 479, "tweet_count": 11216, "listed_count": 1}, "name": "Justicia Practica", "username": "justiciaprctica"}, {"verified": false, "id": "1023431844644245506", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1083, "tweet_count": 8576, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "DornellNicole"}, {"verified": false, "id": "1007278353693511681", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "name": "anto", "username": "Anttoromerooo"}, {"verified": false, "id": "1174369649938419712", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 83, "tweet_count": 47963, "listed_count": 0}, "name": "Teresa", "username": "Teresa72399381"}, {"verified": false, "id": "2932986779", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 369, "tweet_count": 8439, "listed_count": 9}, "name": "V.H.", "username": "Arbitrus1805"}, {"verified": false, "id": "1187804318835134470", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 535, "tweet_count": 10820, "listed_count": 1}, "name": "Chile primero", "username": "DonPato53304518"}, {"verified": false, "id": "34678892", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 743, "tweet_count": 4370, "listed_count": 28}, "name": "SouEu \u25e4\u2720\u25e2", "username": "soueurj"}, {"verified": false, "id": "34620220", "location": "Ponta Grossa-Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1325, "tweet_count": 32256, "listed_count": 10}, "name": "Alvaro Costa \ud83e\udd13", "username": "alvinhocosta"}, {"verified": false, "id": "1150090351736164353", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 116, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "name": "Levi_Levi", "username": "LeviLev33860564"}, {"verified": true, "id": "4106068103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577326, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "username": "arthurmoledoval"}, {"verified": false, "id": "1089529493860036608", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 696, "tweet_count": 37733, "listed_count": 15}, "name": "Aq\u00fce of Seaq\u00fce \u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2b50", "username": "Nishinoya14"}, {"verified": false, "id": "1048357615271665664", "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 4530, "tweet_count": 62130, "listed_count": 5}, "name": "Hist\u00f3ria", "username": "ZaroniHeloisa"}, {"verified": false, "id": "1135671066779688960", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2980, "tweet_count": 54150, "listed_count": 1}, "name": "joao da silva", "username": "Joao_Silva_38"}, {"verified": false, "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816345, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "id": "128046818", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 2242, "tweet_count": 157594, "listed_count": 0}, "name": "Alexandra M Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "xandinhamc"}, {"verified": false, "id": "132317657", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44773, "listed_count": 11}, "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jpsanmiguel"}, {"verified": false, "id": "889974473193074688", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 389, "tweet_count": 27333, "listed_count": 0}, "name": "Giuliana", "username": "GiuliDonna1"}, {"verified": false, "id": "1599646369", "location": "hoe", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 631, "tweet_count": 8640, "listed_count": 0}, "name": "ramera", "username": "ramsripp"}, {"verified": false, "id": "917189011667668992", "location": "\ud835\uddc5\ud835\uddc6 + \ud835\uddcd\ud835\uddcc + \ud835\uddbc\ud835\uddd1\ud835\uddc1", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1999, "tweet_count": 21017, "listed_count": 25}, "name": "\ud835\udc25\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud83d\udc1d", "username": "lovegoodmione"}, {"verified": false, "id": "2259423974", "location": "cartagena ", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 1001, "tweet_count": 5297, "listed_count": 0}, "name": "leandrith audiveth h", "username": "leandrith_ah18"}, {"verified": false, "id": "104736837", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 88, "tweet_count": 21157, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro Hernandez", "username": "alejandrohedz"}, {"verified": false, "id": "490365257", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 2083, "tweet_count": 38691, "listed_count": 4}, "name": "TheWorkingDad", "username": "Coffeinomano"}, {"verified": false, "id": "59922153", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 591, "tweet_count": 21919, "listed_count": 1}, "name": "Edward", "username": "Edward_RT"}, {"verified": false, "id": "3909739873", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 496, "tweet_count": 12956, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Erosa Rosado", "username": "carlitos_erosa"}, {"verified": false, "id": "882677540372045824", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 283, "tweet_count": 69844, "listed_count": 0}, "name": "Angelica Herrera", "username": "AngyeHerreraL"}, {"verified": false, "id": "345479118", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 233, "tweet_count": 219205, "listed_count": 0}, "name": "juan c", "username": "jcarlosroguz"}, {"verified": false, "id": "886275633109749760", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 575, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "name": "Mauro, o Laitela", "username": "maurolaitela01"}, {"verified": false, "id": "1151192091856384000", "location": "Perto do teu cora\u00e7\u00e3o\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 321, "tweet_count": 20158, "listed_count": 2}, "name": "Sujeiito.A\u2764\ufe0f", "username": "FilySujeiito"}, {"verified": false, "id": "1178066324062425090", "location": "ubatuba", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 62, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "name": "hels", "username": "jaguarcoments"}, {"verified": false, "id": "3923178321", "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 565, "tweet_count": 75177, "listed_count": 8}, "name": "bad \ud83c\udf29\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "username": "tuiteiitt"}, {"verified": true, "id": "39297390", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 263790, "following_count": 635, "tweet_count": 9066, "listed_count": 558}, "name": "Instituto Sou da Paz", "username": "isoudapaz"}, {"verified": false, "id": "1032747219147997186", "location": "\ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc99/\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4 /Spain/ Married\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 620, "tweet_count": 16593, "listed_count": 5}, "name": "\u26a7Mx. Papas Encoladas (elle/they)\u26a7\ud83c\udff9\ud83c\udf4e\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "username": "queuedpotato"}, {"verified": false, "id": "849364444429811713", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 3161, "tweet_count": 26797, "listed_count": 3}, "name": "Marco Lezama", "username": "immarcolezama"}, {"verified": false, "id": "1162840936382115840", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 81, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "name": "ABASCAL PRINCESA", "username": "lilijunyabbay"}, {"verified": false, "id": "945215562107539456", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 51, "tweet_count": 20059, "listed_count": 0}, "name": "pau", "username": "hosungflower"}, {"verified": false, "id": "120010344", "location": "M\u00e9rida", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 191, "tweet_count": 100848, "listed_count": 13}, "name": "Marcos Olivera", "username": "Beanx10"}, {"verified": false, "id": "702263168836485125", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 717, "tweet_count": 30087, "listed_count": 5}, "name": "j", "username": "grrettgrham"}, {"verified": false, "id": "275350049", "location": "M\u00e9xico, DF. Colonia San Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 0, "tweet_count": 17742, "listed_count": 1}, "name": "Leonardo Jim\u00e9nez Loz", "username": "Leosurrealism"}, {"verified": false, "id": "3031765048", "location": "\ud83d\udc9cPurpleland\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1476, "tweet_count": 35084, "listed_count": 7}, "name": "Mochi\u2077\ud83d\udc3e", "username": "pjm95jiminie"}, {"verified": false, "id": "986626414257606657", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 527, "tweet_count": 11844, "listed_count": 0}, "name": "arataka reigen", "username": "vulgomaneldazs"}, {"verified": false, "id": "2542217290", "location": "Em um dos Estados do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 643, "tweet_count": 7432, "listed_count": 0}, "name": "Dog_Palestreiro_do_601", "username": "twitteirodo601"}, {"verified": false, "id": "224354508", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 117, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "name": "Rogerio Giannini", "username": "rg2rg"}, {"verified": false, "id": "502038347", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 622, "tweet_count": 9247, "listed_count": 1}, "name": "Analia", "username": "analiaalvarez__"}, {"verified": false, "id": "160030566", "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "name": "abril", "username": "AbriltheDuchess"}, {"verified": false, "id": "976597167644258305", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 712, "tweet_count": 30512, "listed_count": 1}, "name": "Julia", "username": "ajupedroso"}, {"verified": false, "id": "4210744702", "location": "looking for wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 14720, "following_count": 12664, "tweet_count": 22019, "listed_count": 5}, "name": "dene", "username": "justdene"}, {"verified": false, "id": "169632826", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 4229, "tweet_count": 6479, "listed_count": 1}, "name": "Roc\u00edo Glez.", "username": "rocioglezj"}, {"verified": false, "id": "1074713051855839233", "location": "S\u00e3o Borja", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 496, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "name": "Luchese \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "LuchesePedro"}, {"verified": false, "id": "389322218", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1119, "tweet_count": 62722, "listed_count": 0}, "name": "Josefina Montero", "username": "oroyplata67"}, {"verified": false, "id": "817081950234091520", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3226, "listed_count": 0}, "name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "username": "Carlos171248"}, {"verified": false, "id": "292463822", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 394, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "name": "marta", "username": "laxunxi2"}, {"verified": false, "id": "782967845663739904", "location": "Mollet del Vall\u00e9s catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 10559, "following_count": 6961, "tweet_count": 106770, "listed_count": 10}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\uddea\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddf1\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\ud83c\uddee\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "ElisaRo16596515"}, {"verified": false, "id": "1075779642794090497", "location": "Mayag\u00fcez, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 121, "tweet_count": 8388, "listed_count": 2}, "name": "Con\u00e9ctate TV", "username": "conectatetvpr"}, {"verified": false, "id": "857366687863144448", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1443, "tweet_count": 90058, "listed_count": 0}, "name": "\u00c9 bom Jair se preparando", "username": "e_preparando"}, {"verified": false, "id": "33520195", "location": "Weston, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1407812, "following_count": 1085, "tweet_count": 47095, "listed_count": 1988}, "name": "Rodrigo Constantino", "username": "Rconstantino"}, {"verified": false, "id": "804361447962738688", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 165, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "name": "Marilia Tozoni", "username": "MariliaTozoni"}, {"verified": false, "id": "148588640", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1218, "tweet_count": 27323, "listed_count": 0}, "name": "Juan Antonio", "username": "Juanitos70"}, {"verified": false, "id": "1151619033046966272", "location": "tu coraz\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 186, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "name": "\u22ca o\u0258\u2143", "username": "LeoAbel17"}, {"verified": false, "id": "45001886", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2922, "tweet_count": 89516, "listed_count": 3}, "name": "Fernando Mourad", "username": "flamourad"}, {"verified": false, "id": "1119085395398934528", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 48, "tweet_count": 282, "listed_count": 0}, "name": "Natiele", "username": "Natiele84802471"}, {"verified": false, "id": "381658306", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 3155, "tweet_count": 34705, "listed_count": 16}, "name": "Warlise W", "username": "warliseW"}, {"verified": false, "id": "1600459566", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1672, "tweet_count": 86018, "listed_count": 19}, "name": "Cultura por la Seguridad", "username": "SegUnaFormaVida"}, {"verified": false, "id": "755129714444898304", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1210, "tweet_count": 42120, "listed_count": 16}, "name": "Observatorio Sonora por la Seguridad", "username": "ObservSonoraSeg"}, {"verified": false, "id": "99167399", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1456, "tweet_count": 28453, "listed_count": 16}, "name": "Mar\u00eda K. Hoyos", "username": "KrimildaHoyos"}, {"verified": false, "id": "1963591364", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 452, "tweet_count": 39442, "listed_count": 1}, "name": ".Milagros.", "username": "milagros3222210"}, {"verified": false, "id": "1092502913124048896", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "name": "Angel Rodr\u00edguez", "username": "AngelRo74438331"}, {"verified": false, "id": "873775934268223488", "location": "\u3164\n\u3164\u00a0\u00a0 \u2022 \ud835\udfed\ud835\udff5\ud835\udff5\ud835\udfec\u00a0 \u2605 \ud835\uddef\ud835\uddc2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddc2\ud835\uddbe \ud835\uddf2\ud835\uddc2\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\ude00\ud835\uddf5 & \ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\uddc4\ud835\uddc8\ud835\uddfc\ud835\uddf8 \u06eb !\u00a0\u00a0 \u56f0\u00a0 \u0a6d\u1c0d\n\u3164\u00a0\u00a0\u00a0       \ufe6b\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude22\u00a0. \u2315 \u02d2\u00a0\u00a0 \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe \ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf9 ! \u20393\n\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 15842, "following_count": 14142, "tweet_count": 47574, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc7.", "username": "vminxgay"}, {"verified": false, "id": "889670485008670720", "location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 356, "tweet_count": 23335, "listed_count": 0}, "name": "gabriel", "username": "incomunicaveI"}, {"verified": false, "id": "1069799382", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 835, "tweet_count": 114735, "listed_count": 3}, "name": "RespireAireLimpioConFiltradoresP100,FiltrosMERV-13", "username": "JeanMichelFleur"}, {"verified": false, "id": "62904521", "location": "Per\u00fa, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1833, "tweet_count": 322371, "listed_count": 58}, "name": "Sayda300k", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"verified": false, "id": "70983265", "location": "Constela\u00e7\u00e3o da Fornalha, \u00d3rion", "public_metrics": {"followers_count": 70394, "following_count": 67092, "tweet_count": 39311, "listed_count": 18}, "name": "Kiko Zelenko \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "kikojones28"}, {"verified": false, "id": "898223394633781248", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4508, "following_count": 5002, "tweet_count": 13524, "listed_count": 2}, "name": "#euvivoocruzeiro\ud83d\udc99", "username": "RoseeMendess"}, {"verified": false, "id": "168710483", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62774, "following_count": 977, "tweet_count": 27080, "listed_count": 115}, "name": "Edu Panzi", "username": "edupanzi"}, {"verified": false, "id": "88816467", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 1214, "tweet_count": 20199, "listed_count": 48}, "name": "Mussio C\u00e1rdenas", "username": "MussioCardenas"}, {"verified": false, "id": "4070594893", "location": "Canc\u00fan,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1478, "tweet_count": 52796, "listed_count": 1}, "name": "Gilda Lorena Vega", "username": "GildaLorena74"}, {"verified": true, "id": "29187814", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 189882, "following_count": 121390, "tweet_count": 88303, "listed_count": 1949}, "name": "Liebano Saenz", "username": "liebano"}, {"verified": false, "id": "2874454965", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 765, "tweet_count": 7908, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Zarate", "username": "FZarate1964"}, {"verified": false, "id": "61263616", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 504, "tweet_count": 115099, "listed_count": 15}, "name": "Tati", "username": "TatiAugusto"}, {"verified": false, "id": "895375258668204032", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2669, "tweet_count": 52153, "listed_count": 0}, "name": "Isael Sousa", "username": "thiago_isael"}, {"verified": false, "id": "2386271038", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 118, "tweet_count": 18322, "listed_count": 0}, "name": "Maria Pinheiro", "username": "mbapinheiro"}, {"verified": false, "id": "34920483", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 105, "tweet_count": 15506, "listed_count": 1}, "name": "Claudio Laky", "username": "claudiolaky"}, {"verified": false, "id": "1020282378", "public_metrics": {"followers_count": 7779, "following_count": 550, "tweet_count": 10369, "listed_count": 19}, "name": "fernandopamplona", "username": "fdpamplona"}, {"verified": false, "id": "319145029", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1526, "tweet_count": 120207, "listed_count": 70}, "name": "Jorge Soto", "username": "jsoto_"}, {"verified": false, "id": "62609858", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1998, "tweet_count": 56381, "listed_count": 1}, "name": "Lore de la Secta", "username": "Lore976"}, {"verified": false, "id": "1028043601262129152", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 128, "tweet_count": 6146, "listed_count": 3}, "name": "Carmelo", "username": "Carmelo56814123"}, {"verified": false, "id": "104840565", "location": "chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1282, "tweet_count": 10506, "listed_count": 0}, "name": "Javier Mandujano", "username": "raven75mx"}, {"verified": false, "id": "4257518776", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 595, "tweet_count": 11000, "listed_count": 0}, "name": "grazy", "username": "GrazyIlaria"}, {"verified": false, "id": "975383778439909376", "location": "aqui", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 5001, "tweet_count": 147288, "listed_count": 2}, "name": "Clicka Gtz", "username": "ClickaGutierrez"}, {"verified": false, "id": "1053476466040684544", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 708, "tweet_count": 2943, "listed_count": 1}, "name": "santi", "username": "lentetdoloreux"}, {"verified": false, "id": "96005647", "location": "La Ciutat Morta", "public_metrics": {"followers_count": 12912, "following_count": 1666, "tweet_count": 278303, "listed_count": 0}, "name": "Sirereta", "username": "Sirereta"}, {"verified": false, "id": "968276593222324225", "location": "En los lunares de bangswift", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 317, "tweet_count": 14640, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc RED\u2665\ufe0f", "username": "con_agust"}, {"verified": false, "id": "3307581995", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1602, "tweet_count": 36625, "listed_count": 1}, "name": "GaretPeixoto1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "garetpeixoto"}, {"verified": false, "id": "130368969", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 855, "tweet_count": 502005, "listed_count": 32}, "name": "Jose Luis Martinez B", "username": "Aries7004"}, {"verified": false, "id": "178027834", "public_metrics": {"followers_count": 8861, "following_count": 4767, "tweet_count": 174760, "listed_count": 5}, "name": "Maria C. Zapata\ud83d\udc99 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "marialcocco"}, {"verified": false, "id": "1146336601611657216", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 63, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}, "name": "Ruly el \u00fanico", "username": "Ruly70409417"}, {"verified": false, "id": "339271530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 578, "tweet_count": 5159, "listed_count": 3}, "name": "Jo\u00e3o Raja", "username": "joaoraja"}, {"verified": false, "id": "4101060616", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1350, "tweet_count": 106943, "listed_count": 4}, "name": "Miriam Izu", "username": "miriam_izu"}, {"verified": false, "id": "98971725", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 964, "tweet_count": 16710, "listed_count": 6}, "name": "BarbGL", "username": "barbigabb"}, {"verified": false, "id": "4367844622", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 528, "tweet_count": 114290, "listed_count": 2}, "name": "VAMPETASSO", "username": "omeninoluigi"}, {"verified": false, "id": "2415610006", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 359, "tweet_count": 9915, "listed_count": 0}, "name": "Julio Nu\u00f1ez", "username": "jcnm24"}, {"verified": false, "id": "192984530", "location": "Lima Norte - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 924, "tweet_count": 186335, "listed_count": 0}, "name": "JPotter", "username": "jorgelpotter"}, {"verified": false, "id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 36596, "following_count": 2609, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "name": "Mart\u00edn Carrizo", "username": "martincarrizo_"}, {"verified": false, "id": "328010499", "location": "Greenland", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2065, "tweet_count": 90232, "listed_count": 7}, "name": "Darlan Vieira", "username": "DarlanVieira7"}, {"verified": false, "id": "1056874757474390017", "location": "Mundo onde n\u00e3o tem bilion\u00e1rios", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1599, "tweet_count": 14419, "listed_count": 1}, "name": "Adriano Costa", "username": "tempotempotemp"}, {"verified": false, "id": "69125342", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 661, "tweet_count": 5863, "listed_count": 3}, "name": "Marcio Cruz", "username": "MarcioLVCruz"}, {"verified": false, "id": "805503069790343169", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 354, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "name": "Elaine Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764", "username": "ElaineCVCosta"}, {"verified": false, "id": "1113311098214723584", "location": "flamengo\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 480, "tweet_count": 25594, "listed_count": 0}, "name": "e.", "username": "eduardinhakk"}, {"verified": false, "id": "531791508", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 1316, "tweet_count": 23717, "listed_count": 2}, "name": "cecilia ramos", "username": "cramosavila"}, {"verified": false, "id": "53308325", "location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 703, "tweet_count": 138142, "listed_count": 31}, "name": "\ud83d\udc9a NO\ud83d\udc9a", "username": "no_cierto"}, {"verified": false, "id": "82761255", "public_metrics": {"followers_count": 54373, "following_count": 536, "tweet_count": 66754, "listed_count": 554}, "name": "Guillermo Sheridan", "username": "GmoSheridan"}, {"verified": false, "id": "790809674", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 514, "tweet_count": 23085, "listed_count": 2}, "name": "Queen L", "username": "Regi_liz"}, {"verified": false, "id": "763800242", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 394, "tweet_count": 5080, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo", "username": "Rilo150"}, {"verified": false, "id": "1028444962747305984", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 884, "tweet_count": 50539, "listed_count": 0}, "name": "chica sabina", "username": "rebecaafmm"}, {"verified": false, "id": "702523550092140544", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 752, "tweet_count": 58619, "listed_count": 0}, "name": "sxtth", "username": "realsetth"}, {"verified": false, "id": "1053733786406608896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 898, "tweet_count": 46184, "listed_count": 0}, "name": "Costa", "username": "KarolaiCos"}, {"verified": false, "id": "3138516430", "location": "Bahia, Brasil, Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 724, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}, "name": "animais X humanos", "username": "AnimaisXHumanos"}, {"verified": false, "id": "218747360", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1454, "tweet_count": 24050, "listed_count": 9}, "name": "zularetha \uf8ff", "username": "zularetha"}, {"verified": false, "id": "140976359", "location": "Guadalajara Jalisco Mex", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 20, "tweet_count": 1774, "listed_count": 1}, "name": "Luis Velazquez", "username": "Psicosofando"}, {"verified": false, "id": "84174015", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 291, "tweet_count": 1664, "listed_count": 1}, "name": "Luana Maciel", "username": "LulluMaciel"}, {"verified": false, "id": "1127957728465285121", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 685, "tweet_count": 54815, "listed_count": 23}, "name": "me mude de cuenta! @softycrowie", "username": "CrowieAndHoney"}, {"verified": false, "id": "869974072138059781", "location": "only army ", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 754, "tweet_count": 50257, "listed_count": 4}, "name": "\u22c6 \u05b4\u05b6\u05b8 \u2077 \u03a8", "username": "goalsjin"}, {"verified": false, "id": "903367729", "location": "Fachaland", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1145, "tweet_count": 94091, "listed_count": 4}, "name": "Omar Gonzalez \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83d\udcda \ud83d\udcbb \ud83d\udd2b \ud83c\udf7a \ud83d\udc0d \ud83d\uddfd", "username": "ogonzalez0584"}, {"verified": false, "id": "40276272", "location": "California; Downey", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 528, "tweet_count": 35023, "listed_count": 9}, "name": "Francisco Torres", "username": "aptc777info"}, {"verified": false, "id": "1190307917557354496", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "name": "adrielelmaster12", "username": "adriel83993132"}, {"verified": false, "id": "1059140159218819072", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 596, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}, "name": "halseyzuda do lol", "username": "felipeeee_eee"}, {"verified": false, "id": "1182754666314121216", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 201, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "name": ".", "username": "fuckingxupir"}, {"verified": false, "id": "771564351165607937", "location": "cpx 18/agua santa ", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 390, "tweet_count": 19024, "listed_count": 0}, "name": "Rickson Concei\u00e7\u00e3o", "username": "Rickson_CRF"}, {"verified": false, "id": "118747400", "location": "alla en el rancho grande", "public_metrics": {"followers_count": 4120, "following_count": 4221, "tweet_count": 443409, "listed_count": 61}, "name": "cucara macara", "username": "lagugosi123"}, {"verified": false, "id": "1154839687598620674", "location": "Tomando Tequila\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 444, "tweet_count": 28748, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcc6\ud835\udcca\ud835\udcbe\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udccc\ud835\udcca\ud83e\udd6d", "username": "madnessaholic"}, {"verified": false, "id": "949038500007022592", "location": " na paz \ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 838, "tweet_count": 24793, "listed_count": 0}, "name": "\u210a \u2728", "username": "Gabi_reis01"}, {"verified": false, "id": "715999551782526977", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 405, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "dgguti21"}, {"verified": false, "id": "1080319790617686016", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1737, "tweet_count": 8258, "listed_count": 0}, "name": "Alex", "username": "AlexaMennna"}, {"verified": false, "id": "1005523457990385664", "location": "Milagro, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 35, "tweet_count": 7519, "listed_count": 0}, "name": "centanar1", "username": "centanar11"}, {"verified": true, "id": "47384568", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 633350, "following_count": 469, "tweet_count": 117602, "listed_count": 1618}, "name": "Revista Vistazo", "username": "revistavistazo"}, {"verified": false, "id": "2565897503", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1277, "tweet_count": 17888, "listed_count": 2}, "name": "Shosanna Dreyfus Vivi \ud83c\udf3b\ud83c\udfa8", "username": "viviserraq"}, {"verified": false, "id": "2405620482", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1009, "tweet_count": 192785, "listed_count": 2}, "name": "annalua", "username": "annalua94"}, {"verified": false, "id": "890662905733144576", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 175, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Rosas", "username": "OliveiRosas"}, {"verified": false, "id": "586312010", "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 728, "tweet_count": 14638, "listed_count": 3}, "name": "Alessandro", "username": "Ale_Rame"}, {"verified": false, "id": "43775694", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 375, "tweet_count": 34333, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo A Costa Lima 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "macostalima"}, {"verified": false, "id": "903738552827219968", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 4101, "tweet_count": 77442, "listed_count": 0}, "name": "Harvey Specter \ud83d\ude0e", "username": "tony_bsnc"}, {"verified": false, "id": "1082044026528952320", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 703, "tweet_count": 10731, "listed_count": 5}, "name": "ally VAI VER COLDPLAY E HARRY STYLES E BTR", "username": "padscurve"}, {"verified": false, "id": "1046250214976184321", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 386, "tweet_count": 33028, "listed_count": 6}, "name": "Jessikat Irisviel", "username": "Jessikatme"}, {"verified": false, "id": "772222904998256640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 350, "tweet_count": 183035, "listed_count": 8}, "name": "S\u00f4nia Azevedo \ud83c\udf35", "username": "regazevedo"}, {"verified": false, "id": "1009852895909564421", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 305, "tweet_count": 7562, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Valc\u00e1rcel", "username": "HugoValcrcel1"}, {"verified": false, "id": "1703696257", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 485, "tweet_count": 21061, "listed_count": 1}, "name": "camila pero no mar\u00eda", "username": "camilahinca"}, {"verified": false, "id": "246580704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 4480, "tweet_count": 26082, "listed_count": 1}, "name": "Bolsonaro at\u00e9 2026.", "username": "roberto_figa"}, {"verified": false, "id": "86102558", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 20991, "following_count": 17603, "tweet_count": 395808, "listed_count": 125}, "name": "\uea00 Arbana", "username": "superharta99"}, {"verified": false, "id": "963043068", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 449, "tweet_count": 18722, "listed_count": 0}, "name": "Cris", "username": "crisamlins"}, {"verified": false, "id": "927727600893652993", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 279, "tweet_count": 41766, "listed_count": 1}, "name": "Jaqueline \ud83d\ude3c\ud83d\ude3c", "username": "Jackiedepp1963"}, {"verified": false, "id": "1703056206", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 4606, "following_count": 314, "tweet_count": 24008, "listed_count": 5}, "name": "Basthian", "username": "BasthianMM"}, {"verified": false, "id": "20454912", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 178, "tweet_count": 11063, "listed_count": 3}, "name": "Matheus Schmaelter", "username": "MSchmaelter"}, {"verified": false, "id": "1097729813492715520", "location": "Hellstar, Remina", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 730, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "name": "Alphabet mafioso \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c", "username": "Chilaqviles"}, {"verified": false, "id": "1070007343", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 849, "tweet_count": 103606, "listed_count": 0}, "name": "brenner", "username": "enfatizou"}, {"verified": false, "id": "4258726774", "location": "Davi L. & Giulia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 614, "tweet_count": 68764, "listed_count": 0}, "name": "ana.", "username": "pxx_cah"}, {"verified": false, "id": "933742546861395970", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 571, "tweet_count": 18300, "listed_count": 0}, "name": "Problematico \ud83e\udd4b\ud83c\udf88", "username": "Destrito33"}, {"verified": false, "id": "1088861429023866881", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 134, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "name": "Mafort", "username": "Mafort14"}, {"verified": false, "id": "953388670840721408", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 122, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "name": "wendy pimentel", "username": "wendypiment2l"}, {"verified": false, "id": "1023225613958742016", "location": "\ud83d\udca9mis mojonas\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 330, "tweet_count": 12481, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc3b\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcca\ud835\udcc0\ud835\udcb6 {en proceso de reforma}", "username": "Kenopsia_Opia"}, {"verified": false, "id": "171203606", "location": "San Luis, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 840, "tweet_count": 15603, "listed_count": 10}, "name": "Dar\u00edo Calder\u00f3n", "username": "DarioCaldera"}, {"verified": false, "id": "63557613", "location": "Campinas/SP/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1412, "tweet_count": 61698, "listed_count": 77}, "name": "PauloAthayde", "username": "PauloAthayde"}, {"verified": false, "id": "51300677", "location": "Campinas - SP/BR", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1298, "tweet_count": 25865, "listed_count": 81}, "name": "Coluna do Leitor", "username": "ColunadoLeitor"}, {"verified": false, "id": "836518826946723842", "public_metrics": {"followers_count": 11480, "following_count": 1265, "tweet_count": 64795, "listed_count": 33}, "name": "Pigeon Gratuit - On mangera les riches", "username": "Pigeongratuit"}, {"verified": false, "id": "128074296", "location": "Un petit point sur la plan\u00e8te", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1277, "tweet_count": 10405, "listed_count": 42}, "name": "Grafimages - Graphisme/Cr\u00e9ation Web et autres", "username": "Grafimages"}, {"verified": false, "id": "824606426899378178", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 480, "tweet_count": 3694, "listed_count": 2}, "name": "Mariana", "username": "mariana_rfv"}, {"verified": false, "id": "162826039", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 852, "tweet_count": 99072, "listed_count": 12}, "name": "MARTIN CABALLERO", "username": "MCABALLEROJ"}, {"verified": false, "id": "3298130662", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 67, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "name": "Gamer Crist\u00e3o", "username": "GamerCristao"}, {"verified": false, "id": "92609088", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 40527, "following_count": 21, "tweet_count": 13, "listed_count": 87}, "name": "Geraldo Luis Oficial", "username": "GeraldoLuis_Of"}, {"verified": false, "id": "2942386673", "location": "She/her\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 340, "tweet_count": 30115, "listed_count": 6}, "name": "ilukola248\ud83c\udf08", "username": "ilukola248"}, {"verified": false, "id": "25532437", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1018, "tweet_count": 6343, "listed_count": 11}, "name": "Alberto Calil", "username": "Caliljr"}, {"verified": false, "id": "97224753", "location": "Encerrado.", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 4978, "tweet_count": 153277, "listed_count": 26}, "name": "B.I.G. SAGA \ud83e\udd85\ud83e\udd4a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "BIGSAGA"}, {"verified": false, "id": "732250655193190401", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 376, "tweet_count": 3175, "listed_count": 0}, "name": "atopos", "username": "ocadu_"}, {"verified": false, "id": "1179565086748352512", "location": "\"d\u00e9sir infini\"", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 708, "tweet_count": 29575, "listed_count": 3}, "name": "most mentally stable katarina main", "username": "FerdiWRLD"}, {"verified": false, "id": "1152229473816911879", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18680, "listed_count": 0}, "name": "Skol Puro Mal #TWDforever", "username": "2410s4m3sm09898"}, {"verified": false, "id": "1174016937204047878", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 70, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "name": "\u2728Life is not daijobu\u2728", "username": "FilipaCova"}, {"verified": false, "id": "422144324", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 2281, "tweet_count": 152603, "listed_count": 2}, "name": "Alex", "username": "Aac87654"}, {"verified": false, "id": "1694739895", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 452, "tweet_count": 39228, "listed_count": 0}, "name": "Checo Sand\u00eda", "username": "Checosandia"}, {"verified": false, "id": "351131045", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1429, "tweet_count": 7990, "listed_count": 0}, "name": "Iassa Saline", "username": "salinebs"}, {"verified": false, "id": "2382898537", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1021, "tweet_count": 36222, "listed_count": 2}, "name": "Sasa", "username": "sasa_emanuelle"}, {"verified": false, "id": "38064007", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3044, "tweet_count": 42290, "listed_count": 27}, "name": "Nano Cort\u00e9s-Quiroz", "username": "PowerPollito"}, {"verified": false, "id": "3489354132", "location": "Melbourne, Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1121, "tweet_count": 2306, "listed_count": 1}, "name": "Owen Gonsalves", "username": "Owen_Gonsalves"}, {"verified": false, "id": "2967959975", "location": "Atlanta GA", "public_metrics": {"followers_count": 38221, "following_count": 3861, "tweet_count": 93629, "listed_count": 111}, "name": "EFFY \u30a8\u30d5\u30a3\u30fc", "username": "EFFYlives"}, {"verified": false, "id": "3370198041", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 682, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}, "name": "Ciro Bagal\u00e1", "username": "BagalaCiro"}, {"verified": false, "id": "194413495", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 567, "tweet_count": 19642, "listed_count": 0}, "name": "P Contreras", "username": "pedroicontreras"}, {"verified": false, "id": "849438292399542272", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2, "tweet_count": 106582, "listed_count": 9}, "name": "La Voz de San Luis", "username": "lavozdesl"}, {"verified": false, "id": "223449637", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 636, "tweet_count": 2926, "listed_count": 1}, "name": "Fe Lopes", "username": "FeMLopes"}, {"verified": false, "id": "404538638", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 52144, "following_count": 9844, "tweet_count": 35033, "listed_count": 101}, "name": "Jos\u00e9 Tom\u00e1s Gazmuri \u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc", "username": "jtgazmuri"}, {"verified": false, "id": "281712112", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 1710, "tweet_count": 81378, "listed_count": 93}, "name": "Salom\u00f3n E. Padilla", "username": "salomonpadilla"}, {"verified": false, "id": "3244901993", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 486, "tweet_count": 19509, "listed_count": 0}, "name": "Mariana Marcarini", "username": "MarySalvadorM"}, {"verified": false, "id": "367853198", "location": "Ilha das Sombras", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1141, "tweet_count": 27422, "listed_count": 1}, "name": "Will", "username": "BolaDoNaufrago"}, {"verified": false, "id": "127059349", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4981, "following_count": 776, "tweet_count": 10706, "listed_count": 46}, "name": "ClaudiaRegil", "username": "ClaudiaRegil"}, {"verified": false, "id": "301482473", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 27643, "listed_count": 0}, "name": "Javier Biroliro", "username": "javierbiroliro"}, {"verified": false, "id": "219329809", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 912, "tweet_count": 159827, "listed_count": 2}, "name": "Jose Luis Segura", "username": "segurajo"}, {"verified": false, "id": "274305950", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 371, "tweet_count": 8381, "listed_count": 3}, "name": "Sof\u00eda Kowo", "username": "sofikowo"}, {"verified": false, "id": "130874216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1117, "tweet_count": 5934, "listed_count": 1}, "name": "Arruda Junior 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83e\udd91!", "username": "ArrudaPG"}, {"verified": false, "id": "2950341508", "location": "\u00c1ghatha & Fernanda \ud83e\udd7a\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 1961, "tweet_count": 60066, "listed_count": 0}, "name": "\u2661", "username": "eanna03"}, {"verified": false, "id": "1136652302377541632", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 116, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "name": "Loki VII", "username": "ViiLoki"}, {"verified": false, "id": "1176201753638907905", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 270, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}, "name": "Vicente Fuente \ud83d\udc9c\ud83e\udd70", "username": "VicenteFuente4"}, {"verified": false, "id": "356936179", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2552, "tweet_count": 34452, "listed_count": 0}, "name": "Norma Piz\u00e1", "username": "Mopi8628"}, {"verified": false, "id": "406360666", "location": "San Maurizio Canavese", "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 471, "tweet_count": 49237, "listed_count": 9}, "name": "Fulvio", "username": "87Fulvio"}, {"verified": false, "id": "219961856", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1700, "tweet_count": 11415, "listed_count": 0}, "name": "Hananias Cultura", "username": "Hananiascultura"}, {"verified": false, "id": "811731855947038720", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 416, "tweet_count": 5434, "listed_count": 1}, "name": "Drown", "username": "DockiJasso"}, {"verified": false, "id": "312281305", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 280, "tweet_count": 9053, "listed_count": 1}, "name": "Melisaserpas", "username": "MeliSerpas"}, {"verified": false, "id": "2431125134", "location": "Ella/Elle She/They", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 501, "tweet_count": 129596, "listed_count": 23}, "name": "\ud83d\udd2e\ud83e\udea6dial tones\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "username": "verych_marian"}, {"verified": false, "id": "842518170380439554", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 258, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "name": "Nicolas", "username": "_nicop_aesp"}, {"verified": false, "id": "2824442340", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 515, "tweet_count": 2341, "listed_count": 2}, "name": "alien\u00edgena esp\u00edrita sulamericano", "username": "feedingthebears"}, {"verified": false, "id": "1725674167", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 333, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "name": "Opressora de corpos brancos em UFR", "username": "psiscrota"}, {"verified": false, "id": "88473787", "location": "Caratinga", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 540, "tweet_count": 6597, "listed_count": 9}, "name": "Humberto Luiz", "username": "humbertinholuiz"}, {"verified": false, "id": "239555653", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1189, "tweet_count": 148405, "listed_count": 10}, "name": "patricia munguia", "username": "patmuc1"}, {"verified": false, "id": "1149871678232698880", "location": "ela/ele", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 627, "tweet_count": 16200, "listed_count": 3}, "name": "\u00e9ris \u292e", "username": "fritzpeitos"}, {"verified": false, "id": "837039989561126912", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 791, "tweet_count": 91158, "listed_count": 7}, "name": "mah lioney", "username": "mahsmtp"}, {"verified": false, "id": "167916289", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 78, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "name": "Cristina Perez", "username": "macristinaph"}, {"verified": false, "id": "4889608299", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 227, "tweet_count": 5970, "listed_count": 0}, "name": "deustu1", "username": "deustu1"}, {"verified": false, "id": "2784638836", "location": "Ceil\u00e2ndia- DF", "public_metrics": {"followers_count": 5915, "following_count": 1363, "tweet_count": 75143, "listed_count": 18}, "name": "esther\ud83d\udc06\ud83e\udeb6#marcoTemporalN\u00e3o", "username": "ixte_jpeg"}, {"verified": false, "id": "172827681", "location": "Ciudadano del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 2171, "tweet_count": 21934, "listed_count": 3}, "name": "Rafa Segura", "username": "rafasegurahn"}, {"verified": false, "id": "559708701", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 555, "tweet_count": 11652, "listed_count": 1}, "name": "Reinaldo Cordova", "username": "cordovarei"}, {"verified": false, "id": "933489420426194944", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 2682, "tweet_count": 56061, "listed_count": 0}, "name": "Paulina Camdera", "username": "PCamdera"}, {"verified": false, "id": "23127957", "location": "CdMx", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 521, "tweet_count": 48312, "listed_count": 3}, "name": "Leonardo A GoCa", "username": "legocamx"}, {"verified": false, "id": "71436596", "location": "Activista contra el SocioComunismo", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 870, "tweet_count": 157800, "listed_count": 0}, "name": "#Go", "username": "BIGSHOWGIRL"}, {"verified": false, "id": "944797406322937856", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "name": "Csa7et", "username": "csa7et"}, {"verified": false, "id": "257976376", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 421, "tweet_count": 22279, "listed_count": 2}, "name": "miriam da mary kay", "username": "cauzei"}, {"verified": false, "id": "537459423", "public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 3017, "tweet_count": 213030, "listed_count": 0}, "name": "Ale \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ale_sepulveda_"}, {"verified": false, "id": "1119965134414331904", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2906, "tweet_count": 44400, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso Llorente Larios", "username": "AlfonsoLlorent9"}, {"verified": false, "id": "1170028412599246850", "location": "\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 292, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "name": "rayu\ud83d\ude24", "username": "nocaloriesboo"}, {"verified": false, "id": "271786462", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23732, "following_count": 305, "tweet_count": 71167, "listed_count": 97}, "name": "Opini\u00f3n Pol\u00edtica Mx", "username": "PoliticaDMx"}, {"verified": false, "id": "1016542485626138625", "location": "complexo da faizao, rj", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 990, "tweet_count": 31828, "listed_count": 0}, "name": "wez", "username": "fxnseca_crf"}, {"verified": false, "id": "329120391", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40716, "following_count": 1296, "tweet_count": 45761, "listed_count": 92}, "name": "Rap 24 Horas \ud83d\udd25", "username": "Rap24HorasTV"}, {"verified": false, "id": "283982809", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 185, "tweet_count": 30682, "listed_count": 0}, "name": "J\u00e9ssica Machado", "username": "Jessiiica_s22"}, {"verified": false, "id": "2408229276", "location": "\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2157, "tweet_count": 25247, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo", "username": "GUSBI77"}, {"verified": false, "id": "49857158", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5170, "following_count": 1174, "tweet_count": 120660, "listed_count": 50}, "name": "Mario Lobato", "username": "mariolobato"}, {"verified": false, "id": "1098999576", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 521, "tweet_count": 30453, "listed_count": 0}, "name": "Julia A.", "username": "mellifluouslia"}], "tweets": [{"author_id": "744867732793896960", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XH4SFPpsZy", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13476\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1347616-lava-jato-gilbert-violeta-confirma-rosa-bartra-cambio-informe-evitar-acusen-alan-garcia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "G. VIOLETA"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "ROSA"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gilbert Violeta"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 200, "end": 215, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:45:18.000Z", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "id": "1190233350486642694", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 97, "like_count": 350, "quote_count": 28}, "text": "G. VIOLETA acusa a ROSA BARTRA de encubrir al cobarde suicida. \n\nGilbert Violeta confirm\u00f3 que fue Rosa Bartra quien cambi\u00f3 informe para evitar acusaci\u00f3n contra Alan Garc\u00eda https://t.co/XH4SFPpsZy v\u00eda @larepublica_pe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190233350486642694"]}, {"author_id": "1421721", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/yZ89MOUOWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoAversa/status/1190026937579773953", "display_url": "twitter.com/LeoAversa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA SILVA"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "Ornitomito"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:42:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190026937579773953"}], "id": "1190338296318222339", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 10, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "text": "Curioso que na hora de fazer campanha suicida pro Lula voc\u00eas chamaram at\u00e9 a MARINA SILVA de fascista, e acabaram elegendo o Ornitomito. Agora aguentem. https://t.co/yZ89MOUOWQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338296318222339"]}, {"author_id": "92164762", "created_at": "2019-11-01T19:01:51.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1190343211920834560", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 52, "like_count": 1358, "quote_count": 7}, "text": "Hoje, na hora do almo\u00e7o, no meio de uma confraterniza\u00e7\u00e3o, recebi a not\u00edcia da morte de uma amiga. \n\nEla se matou. As dores da vida s\u00e3o misteriosas. \n\nPor diversas vezes conversamos, noite adentro, sobre filhos e sobre nossas miss\u00f5es de pai e m\u00e3e.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190343211920834560"]}, {"author_id": "1661277882", "created_at": "2019-11-01T15:39:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "id": "1190292367116554240", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "text": "uma garota de um cursinho aqui de Cuiab\u00e1 se suicidou ALGUNS MESES ATR\u00c1S e tem gente querendo afirmar que sabe alguma coisa sobre o psicol\u00f3gico de OUTRAS pessoas como se fossem profissionais da sa\u00fade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190292367116554240"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Basilicata"}, {"start": 128, "end": 132, "tag": "Eni"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "news"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/9DDF3EmgI2", "expanded_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/", "display_url": "notizie.tiscali.it/cronaca/artico\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=orig", "width": 750, "height": 505}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1528258045662355457/B5rGW-0i?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "La lettera-testamento dell'ingegnere sui veleni che inquinano la Basilicata: 'Eni sapeva'", "description": "I pm di Potenza acquisiscono il manoscritto di Gianluca Griffa, ex responsabile degli impianti morto nel 2013 in circostanze misteriose", "unwound_url": "https://notizie.tiscali.it/cronaca/articoli/suicidio-ingegnere-cova-viggiano/"}]}, "author_id": "24398244", "created_at": "2019-10-17T15:02:43.000Z", "id": "1184847210942554113", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "#Basilicata\n400 tonnellate di greggio colate nel terreno tra l\u2019impianto e la falda acquifera. E, secondo l'ingegnere \"suicida\", #Eni sapeva.\n\n#news https://t.co/9DDF3EmgI2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184847210942554113"]}, {"author_id": "110522807", "created_at": "2019-11-01T14:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.424, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8445, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 231, "end": 231, "probability": 0.5506, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}]}, "id": "1190279184272306182", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 60, "like_count": 2441, "quote_count": 29}, "text": "Dudu - \"Basta um soldado e um cabo p/ fechar o STF\"\n\nBolso pai - \"Ustra vive\" e \"ditadura matou pouco\"\n\nCarluxo - \u201cTransforma\u00e7\u00e3o q o Brasil quer n\u00e3o ser\u00e1 por vias democr\u00e1ticas\u201d\n\nDudu - \"Se a esquerda radicalizar teremos um novo AI-5\"\n\nOs sinais foram dados. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem \u00f1 quer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190279184272306182"]}, {"author_id": "15663355", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BTadvWCcfS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 109, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T10:51:55.000Z", "id": "1190219916298924032", "public_metrics": {"retweet_count": 354, "reply_count": 36, "like_count": 700, "quote_count": 17}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/BTadvWCcfS Mi columna de viernes en @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190219916298924032"]}, {"author_id": "859495277031501824", "created_at": "2019-11-01T14:15:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6464, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.5085, "type": "Place", "normalized_text": "Habeas Corpus"}]}, "id": "1190271161143382016", "public_metrics": {"retweet_count": 2941, "reply_count": 9951, "like_count": 20939, "quote_count": 852}, "text": "O AI-5 imp\u00f4s a perda de mandatos de congressistas, a suspens\u00e3o dos direitos civis e pol\u00edticos e o esvaziamento do Habeas Corpus. \u00c9 o s\u00edmbolo maior da tortura institucionalizada. Exaltar o per\u00edodo de trevas da ditadura \u00e9 desmerecer a estatura constitucional da nossa democracia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190271161143382016"]}, {"author_id": "4121112628", "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/sohfq6F8hD", "expanded_url": "https://twitter.com/stelladuplex/status/1190343954413346821/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sohfq6F8hD", "media_key": "3_1190343950353215493"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "Caja Madrid"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "de Madrid"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.3428, "type": "Place", "normalized_text": "C.M"}, {"start": 258, "end": 286, "probability": 0.7546, "type": "Organization", "normalized_text": "City National Bank of Florida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nicolastomas", "id": "203890595"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "jonathanmartinz", "id": "43877830"}]}, "created_at": "2019-11-01T19:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190213057798123520"}], "geo": {"place_id": "8b594ad609f7a2e9"}, "id": "1190343954413346821", "in_reply_to_user_id": "203890595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nicolastomas @jonathanmartinz Simplemente Pedro S\u00e1nchez particip\u00f3 en los \"desfalcos\" a Caja Madrid.\u00a0Cuando S\u00e1nchez  era concejal del Ayuntamiento de Madrid y Consejero d C.M habr\u00eda votado a favor de la fraudulenta y ruinosa adquisici\u00f3n por 927 mil d \u20ac  del City National Bank of Florida. https://t.co/sohfq6F8hD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190343954413346821"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "id": "1190076210488971264", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"]}, {"author_id": "114346861", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yuLc9rtjiy", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:47:52.000Z", "id": "1190264192659415041", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Deben leer a @ahope71\ud83d\udc47\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/yuLc9rtjiy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190264192659415041"]}, {"author_id": "69266917", "created_at": "2019-11-01T12:58:10.000Z", "id": "1190251686532661248", "public_metrics": {"retweet_count": 611, "reply_count": 55, "like_count": 1239, "quote_count": 15}, "text": "Jo s\u00f3c molt tsunami. Quasi he matat (sem aix\u00ed els terroristes..) per obtenir un codi QR. Per\u00f2 que ni pensin en la Diada de Catalunya Nord, que enguany se celebra el 9 de novembre a Perpiny\u00e0, al moment de muntar una acci\u00f3, me decep. Sembla que l'onada no vulgui passar la frontera.", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1190251686532661248"]}, {"author_id": "822841304367464448", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"]}, {"author_id": "951436861913911296", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/8IDaEzpuxy", "expanded_url": "https://twitter.com/Complexodaph/status/1190113147799113731", "display_url": "twitter.com/Complexodaph/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.8626, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "created_at": "2019-11-01T15:45:58.000Z", "id": "1190293913011150849", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "text": "Mundo do crime \u00e9 assim. mas pega a vis\u00e3o de que algu\u00e9m que tinha o meno no wpp tirou print do que ele postou e mandou pra provavelmente quem o matou, parem de d\u00e1  seu n\u00famero pra qualquer pessoa, v\u00ea e rever oq voc\u00ea posta, bagulho \u00e9 doido e n\u00e3o se pode confiar em NINGU\u00c9M!!!! https://t.co/8IDaEzpuxy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190293913011150849"]}, {"author_id": "102469845", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/GNaHKSTjNu", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeharboe/status/1190035901239513088", "display_url": "twitter.com/felipeharboe/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:12:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190035901239513088"}], "id": "1190240201853087746", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 38, "like_count": 460, "quote_count": 12}, "text": "Pedir Estado de bienestar de pa\u00edses top en productividad y que nos doblan en PIB per c\u00e1pita teniendo Chile una de las peores productividades OCDE es demagogo, irresponsable y suicida. https://t.co/GNaHKSTjNu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190240201853087746"]}, {"author_id": "1331726551", "created_at": "2019-11-01T09:29:58.000Z", "id": "1190199291966570497", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 13, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "text": "Tengo por nacionalista a quien cree que las naciones \"son\": un nombre de lugar \"es\" una naci\u00f3n. No, falso. Lo correcto: las naciones \"est\u00e1n\", est\u00e1n en la conciencia; no son datos naturales identificables con lugares, sino realidades subjetivas, no imaginarias, siempre imaginadas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190199291966570497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 185, "tag": "Pacto"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/3ilk4G610I", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 201, "probability": 0.7506, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Hope"}, {"start": 207, "end": 208, "probability": 0.3618, "type": "Other", "normalized_text": "El"}]}, "author_id": "304060350", "created_at": "2019-11-01T10:46:18.000Z", "id": "1190218503132868610", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Reflejo de la inconmensurable ineptitud e ignorancia de las personas que deber\u00edan garantizar la seguridad de TODOS los ciudadanos, no \u00fanicamente de aquellos con quienes sostienen #Pacto \n\nAlejandro Hope via El Universal https://t.co/3ilk4G610I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190218503132868610"]}, {"author_id": "282521345", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rEvYVdAAXI", "expanded_url": "https://blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/?p=270786", "display_url": "blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/?p=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/la-bombolla-espanyola/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6178, "type": "Organization", "normalized_text": "FAES"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "espanyola"}]}, "created_at": "2019-10-30T20:14:44.000Z", "id": "1189636776131997698", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la FAES, y por un suicida nacionalismo banal acatado acr\u00edticamente por una opini\u00f3n p\u00fablica ovejil\nLa bombolla espanyola https://t.co/rEvYVdAAXI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189636776131997698"]}, {"author_id": "735700297620676608", "created_at": "2019-11-01T15:38:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190290230684860416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Machado"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "ralo"}]}, "id": "1190291934964793346", "in_reply_to_user_id": "959483542853046273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@brnobrega160 Machado me levo de ralo se jogou da linha vermelha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190291934964793346"]}, {"author_id": "2867748438", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/kcUils2SMU", "expanded_url": "https://twitter.com/luisillohdz/status/1190309946832949255/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcUils2SMU", "media_key": "3_1190309940520464384"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:53:20.000Z", "id": "1190310867344207872", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 4, "like_count": 626, "quote_count": 20}, "text": "Yo: Ojal\u00e1 viniera la muerte por mi.\nLa muerte: https://t.co/kcUils2SMU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190310867344207872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 131, "tag": "FightForWonho"}, {"start": 133, "end": 148, "tag": "\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 130, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "FightForWonho"}]}, "author_id": "939318887245647872", "created_at": "2019-11-01T18:57:22.000Z", "id": "1190342082851983360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quando a gente se matou dentro do fandom e deu aquele win, nossa eu daria tudo pra ver a carinha deles assim de novo\n#FightForWonho\n #\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190342082851983360"]}, {"author_id": "873075432307933184", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"]}, {"author_id": "804060425306460161", "created_at": "2019-11-01T18:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190303109081423877"}], "id": "1190337047652896768", "in_reply_to_user_id": "728757543963643905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jhenipher_S @mkonalves @doiscomet @Dr_Jr_Sarilho @BolsonaroSP Kkkk os cara chama, ai quando a policia vai e atira e tem troca de tiros, os cara fala q quem matou foi a policia? Sem nexo again...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jhenipher_S", "id": "728757543963643905"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mkonalves", "id": "56786080"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "doiscomet", "id": "2677992746"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "Dr_Jr_Sarilho", "id": "159036420"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190337047652896768"]}, {"author_id": "406433712", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "id": "1189942142988431365", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"]}, {"author_id": "17933741", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/y9rHtwMX9J", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.3316, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerzas"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Hope"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "El Universal"}]}, "created_at": "2019-11-01T16:04:22.000Z", "id": "1190298545615564802", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Y al final esta cadena de errores llega hasta el mando m\u00e1s alto de las Fuerzas Armadas: el presidente de la rep\u00fablica. \nAlejandro Hope via El Universal https://t.co/y9rHtwMX9J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190298545615564802"]}, {"author_id": "3437156104", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3X24qy3Rll", "expanded_url": "https://twitter.com/melpasmuk/status/1190335642053566464", "display_url": "twitter.com/melpasmuk/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Hel\u00f4 Faissol"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Helo"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:42:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190335642053566464"}], "id": "1190338373002682368", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Tenho horror a ele desde q fui obrigada a assistir aos ataques - s/qualquer embasamento - p/cima de  amiga minha de infancia Hel\u00f4 Faissol. Depois disso passei a observar o trabalho dele e s\u00f3 me indignei. Helo se matou no \u00ednterim - ajudou, nao ajudou? -e ele se teve cancer GENTE! https://t.co/3X24qy3Rll", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190338373002682368"]}, {"author_id": "1053373353610932230", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Vp8VPL5szQ", "expanded_url": "https://twitter.com/BLuuiza/status/1188398305572786176", "display_url": "twitter.com/BLuuiza/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-27T23:48:02.000Z", "id": "1188603290860343296", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "mina linda, devia ter vrs planos p conquistar ainda e acabou c a pr\u00f3pria vida no mundo das drogas. isso da\u00ed \u00e9 p mts que pensam que se drogar em festinhas/bailes \u00e9 ostenta\u00e7\u00e3o. correm desses tipos de acontecimentos enquanto h\u00e1 tempo, n\u00e3o d\u00ea esse desgosto p ti e nem p sua m\u00e3e!!! \ud83d\udc94 https://t.co/Vp8VPL5szQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188603290860343296"]}, {"author_id": "252254457", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Ee2xV1JO1A", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 35, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 148, "end": 164, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:03:28.000Z", "id": "1190237920487202820", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 7, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "text": "Importantes reflexiones de @ahope71 , lo que est\u00e1 ocurriendo es delicado... No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/Ee2xV1JO1A via @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190237920487202820"]}, {"author_id": "239155817", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/gSxVPTgtuS", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:37:43.000Z", "id": "1190231440115556352", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 22, "like_count": 263, "quote_count": 6}, "text": "Todas estas revelaciones est\u00e1n dise\u00f1adas para encubrir al Presidente y el gabinete de seguridad de su frivolidad y poca seriedad-y de sus compromisos inconfesables, incluyendo el sacrificio de otros. \u00a1Verg\u00fcenza!\n\nNo es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/gSxVPTgtuS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190231440115556352"]}, {"author_id": "1237286593", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984043581441"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984018440197"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984022642688"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/bkq25RJq8f", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1190142994239967232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkq25RJq8f", "media_key": "3_1190142984035151872"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Haya"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:46:16.000Z", "id": "1190142994239967232", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 95, "like_count": 176, "quote_count": 18}, "text": "Pese a las adversidades, mis compa\u00f1er@s compiten democr\u00e1ticamente para defender los ideales de Haya y la obra de Alan Garcia. Es la hora de los nuevos rostros del aprismo, con capacidad y sensibilidad social https://t.co/bkq25RJq8f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190142994239967232"]}, {"author_id": "1113277102743273472", "created_at": "2019-11-01T17:42:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190323080658345996"}], "id": "1190323331335110656", "in_reply_to_user_id": "40956251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@victorhpa505 Mas tb esse teto solar aberto quem aguenta. Kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "victorhpa505", "id": "40956251"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190323331335110656"]}, {"author_id": "198571706", "created_at": "2019-11-01T16:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "id": "1190298512040321025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La ideaci\u00f3n suicida y la falta de apoyo social en las mujeres se asocia significamente con la violencia sufrida (Lara et al.,2019).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190298512040321025"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 172, "tag": "AtardeESua"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6964, "type": "Person", "normalized_text": "Felipeh"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "cancer"}]}, "author_id": "1952409235", "created_at": "2019-11-01T18:31:47.000Z", "id": "1190335642053566464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Felipeh j\u00e1 teve paralisia facial, cancer e mesmo assim n\u00e3o aprendeu nada, nada mesmo. Um ser humano lixo desses nunca vai evoluir, t\u00e1 podre, tudo que vai, volta #AtardeESua", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190335642053566464"]}, {"author_id": "111754442", "created_at": "2019-10-31T22:05:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.8528, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "Huck"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.4618, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7141, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}]}, "id": "1190026937579773953", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 57, "like_count": 620, "quote_count": 31}, "text": "PelamordeDeus acabou essa hist\u00f3ria de picuinha entre a gente. Tem que juntar Lula, Ciro, Tabata, Huck, Marina, Freixo e quem mais souber assinar o nome\n\n\u00c9 frente democr\u00e1tica, que os tanques est\u00e3o chegando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190026937579773953"]}, {"author_id": "175068003", "created_at": "2019-11-01T18:38:51.000Z", "id": "1190337422262984705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quero tanto ver as panteras s\u00f3 pelo \u00e1lbum de hinos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190337422262984705"]}, {"author_id": "1553989603", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/okzR3jHPJc", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1190321310980886528", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:05:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190321310980886528"}], "geo": {"place_id": "0142b14b0310257f"}, "id": "1190329001006583810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Otro cobarde suicida... https://t.co/okzR3jHPJc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190329001006583810"]}, {"author_id": "830177934631649282", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/89m1RwDTFN", "expanded_url": "https://t.co/89m1RwDTFN", "display_url": "t.co/89m1RwDTFN"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "lily"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5039, "type": "Organization", "normalized_text": "snape"}]}, "created_at": "2019-11-01T11:09:46.000Z", "id": "1190224408352317441", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "text": "eu fico besta como esse povo esquece que foi a fofoquinha desse  saco de bosta que matou ela, pq o arrombado tava pouco se fodendo pra destruir fam\u00edlias\nlily n\u00e3o merecia morrer, mas o snape mereceu perd\u00ea-la https://t.co/89m1RwDTFN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190224408352317441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xf9hACH79Q", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/25094-se-suicida-joven-de-15-anos-en-su-domicilio-en-puebla"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3371, "type": "Person", "normalized_text": "Vanesa"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}]}, "author_id": "446328030", "created_at": "2019-11-01T18:26:46.000Z", "id": "1190334382114033664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#Lamentable Vanesa, una joven de 15 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 ahorc\u00e1ndose en su casa en el fraccionamiento Jardines de Santa Rosa https://t.co/xf9hACH79Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190334382114033664"]}, {"author_id": "1184208715244888065", "created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1190034003837046784", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 79, "tag": "PrensaSicaria"}, {"start": 80, "end": 95, "tag": "PrensaCorrupta"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EGWrS7TPoW", "expanded_url": "https://breaking.com.mx/2019/10/amlo-televisa-y-tv-azteca/", "display_url": "breaking.com.mx/2019/10/amlo-t\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://breaking.com.mx/2019/10/amlo-televisa-y-tv-azteca/"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.4876, "type": "Other", "normalized_text": "PrensaSicaria"}]}, "author_id": "2445627750", "created_at": "2019-11-01T03:12:13.000Z", "id": "1190104227886096384", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 45, "like_count": 797, "quote_count": 14}, "text": "Ahora se ve la raz\u00f3n por qu\u00e9 la agresividad de los periodistas \ud83e\udd14\n#PrensaSicaria\n#PrensaCorrupta https://t.co/EGWrS7TPoW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190104227886096384"]}, {"author_id": "829750511624679424", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/uPYklOecYv", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/01/edwin-donayre-cinco-policias-cuidan-al-excongresista-para-que-no-se-suicide/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Edwin Donayre"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:34:50.000Z", "id": "1190321310980886528", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 178, "like_count": 452, "quote_count": 46}, "text": "Edwin Donayre: cinco polic\u00edas cuidan al excongresista para que no se suicide\nhttps://t.co/uPYklOecYv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321310980886528"]}, {"author_id": "80894808", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/KGTYWip6n1", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/11/01/interno-se-suicida-dentro-del-penal-tacumbu/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/11/01/int\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5429, "type": "Person", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Caba\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:14:47.000Z", "id": "1190331364157120513", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Ante rumores de que el interno era \"secretario\" de \"Cucho\" Caba\u00f1a, la Viceministra Cecilia P\u00e9rez afirm\u00f3 que el fallecido \"no estaba preso por una causa vinculada. El hermano de Caba\u00f1a es quien le ped\u00eda que lleve o traiga cosas dentro del penal\" \nhttps://t.co/KGTYWip6n1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331364157120513"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 217, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qp7FJGasfs", "expanded_url": "http://eluni.mx/zwfm_b", "display_url": "eluni.mx/zwfm_b"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 229, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "938521514412044288", "created_at": "2019-11-01T18:15:00.000Z", "id": "1190331418980704259", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Desde los hechos de Culiac\u00e1n se ha exigido transparencia y rendici\u00f3n de cuentas, pero eso no requiere hacer p\u00fablica informaci\u00f3n que pone en riesgo la vida de las personas y la eficacia de las instituciones. \n\n#Columna de @ahope71 \u2b07 https://t.co/qp7FJGasfs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190331418980704259"]}, {"author_id": "166645121", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HLe2sTdeJW", "expanded_url": "https://diarioefecto.com/2019/11/01/san-miguel-un-hombre-murio-atropellado-por-un-colectivo-de-la-linea-182/", "display_url": "diarioefecto.com/2019/11/01/san\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7657, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.469, "type": "Organization", "normalized_text": "L\u00ednea 182"}]}, "created_at": "2019-11-01T14:43:30.000Z", "id": "1190278196475940865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "San Miguel: Un hombre muri\u00f3 atropellado por un colectivo de la L\u00ednea 182 https://t.co/HLe2sTdeJW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190278196475940865"]}, {"author_id": "3833660181", "created_at": "2019-11-01T18:15:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190331387150290944"}], "id": "1190331644424708097", "in_reply_to_user_id": "152722342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Fortalezidista Caralho irm\u00e3o, que doente! Pqp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fortalezidista", "id": "152722342"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190331644424708097"]}, {"author_id": "853473120660983809", "created_at": "2019-10-31T18:41:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "id": "1189975699836350466", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 11, "like_count": 329, "quote_count": 8}, "text": "- um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 fellings", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189975699836350466"]}, {"author_id": "270839361", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/yQVOsycfFS", "expanded_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/11/01/news/spagna_la_violentano_in_4_a_turno_ma_lei_e_incosciente_pena_ridotta_per_gli_stupratori-240019007/", "display_url": "repubblica.it/esteri/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/esteri/2019/11/01/news/spagna_la_violentano_in_4_a_turno_ma_lei_e_incosciente_pena_ridotta_per_gli_stupratori-240019007/"}]}, "created_at": "2019-11-01T18:08:09.000Z", "id": "1190329697374212096", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 288, "like_count": 1451, "quote_count": 41}, "text": "Non ho parole!!!\ud83e\udd2c\n\nhttps://t.co/yQVOsycfFS", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190329697374212096"]}, {"author_id": "934864069978460160", "created_at": "2019-11-01T18:11:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190329981987180545"}], "id": "1190330440856621056", "in_reply_to_user_id": "934864069978460160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LukuinhasTOP Sem contar que tinha muita coisa que ia ser explorado nos pr\u00f3ximos filmes e n\u00e3o vai mais porque a popula\u00e7\u00e3o detonou.\nO diretor j\u00e1 revelou v\u00e1rias ideias surpreendentes que eu adoraria ver no cinema e possivelmente n\u00e3o irei \ud83e\udd7a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LukuinhasTOP", "id": "922565972158042120"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190330440856621056"]}, {"author_id": "1173135159798972417", "created_at": "2019-11-01T18:08:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189533458131046400"}], "id": "1190329852899012609", "in_reply_to_user_id": "61934676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luizasm Imagina um presidente ex assaltante de banco", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luizasm", "id": "61934676"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190329852899012609"]}, {"author_id": "99866854", "created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z", "id": "1183091469449449472", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}, "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"]}, {"author_id": "242281175", "created_at": "2019-10-31T23:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190039313687420928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6678, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "id": "1190042054392451072", "in_reply_to_user_id": "242281175", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3 todas las investigaciones por corrupci\u00f3n pol\u00edtica-empresarial. El punto es, raramente la \u00e9lite se suicida en p\u00fablico, van a dar la pelea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190042054392451072"]}, {"author_id": "131557285", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/hpG3ll1i15", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1190141711311347712", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T13:52:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190141711311347712"}], "id": "1190265453765111813", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 288, "like_count": 1079, "quote_count": 35}, "text": "JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/hpG3ll1i15", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190265453765111813"]}, {"author_id": "702437182141763584", "created_at": "2019-11-01T18:03:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190327778337533952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "Wesley"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.3203, "type": "Organization", "normalized_text": "Turbo"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "id": "1190328621640114176", "in_reply_to_user_id": "702437182141763584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Wesley \u00e9 homossexual e, n\u00e3o querendo ser racista, \u00e9 uma pessoa de ra\u00e7a negr\u00f3ide (sim, fui pesquisar, n\u00e3o sou racista). Ele est\u00e1 apaixonado pelo Turbo, que \u00e9 um vil\u00e3o obcecado em matar o Josh. E aqui est\u00e1 o primeiro problema", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190328621640114176"]}, {"author_id": "2910853983", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Hn2cMfdZmN", "expanded_url": "http://bit.ly/334zb2V", "display_url": "bit.ly/334zb2V"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:13:22.000Z", "id": "1190180016161726466", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/Hn2cMfdZmN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190180016161726466"]}, {"author_id": "234953571", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dYlpoagF2a", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:59:23.000Z", "id": "1190327492118114304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida https://t.co/dYlpoagF2a v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190327492118114304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5sgCrKpnvK", "expanded_url": "http://eluni.mx/_k33-x", "display_url": "eluni.mx/_k33-x"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HaDlPcSkEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Opinion/status/1190312041413627914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaDlPcSkEb", "media_key": "3_1190299539774824450"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}]}, "author_id": "59177051", "created_at": "2019-11-01T16:58:00.000Z", "id": "1190312041413627914", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 \n\nhttps://t.co/5sgCrKpnvK https://t.co/HaDlPcSkEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190312041413627914"]}, {"author_id": "522878220", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/9s1MrPF1d0", "expanded_url": "https://twitter.com/IgnacioPena123/status/1190318322476343299", "display_url": "twitter.com/IgnacioPena123\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "americana"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:30:18.000Z", "id": "1190320172512501763", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pero Ignacio, te lleg\u00e1s a enterar las emisiones que generan las plataformas off shore del golfo de M\u00e9xico en la costa americana y te hac\u00e9s  m\u00e1rtir de isis https://t.co/9s1MrPF1d0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190320172512501763"]}, {"author_id": "51124892", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c40BtA5gxu", "expanded_url": "https://www.espn.com.br/artigo/_/id/6267031/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio", "display_url": "espn.com.br/artigo/_/id/62\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/artigo/_/id/6267031/cruzeiro-lanca-nova-camisa-3-cor-marca-texto-torcida-detona-na-web-mais-feia-que-o-futebol-do-egidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.363, "type": "Organization", "normalized_text": "Eg\u00eddio"}]}, "created_at": "2019-11-01T15:56:12.000Z", "id": "1190296489215635456", "public_metrics": {"retweet_count": 455, "reply_count": 175, "like_count": 1559, "quote_count": 340}, "text": "Cruzeiro lan\u00e7a nova camisa 3 cor 'marca texto'; torcida detona na web: 'Mais feia que o futebol do Eg\u00eddio'\n\nhttps://t.co/c40BtA5gxu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190296489215635456"]}, {"author_id": "446328030", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/G41EHl6I8w", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHQvZB", "display_url": "dlvr.it/RHQvZB"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1imoiQPCT4", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPaginaNegraMX/status/1190326909411815425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1imoiQPCT4", "media_key": "3_1190326907717537792"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:57:05.000Z", "id": "1190326909411815425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida joven de 15 a\u00f1os en su domicilio en Puebla https://t.co/G41EHl6I8w https://t.co/1imoiQPCT4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190326909411815425"]}, {"author_id": "26597843", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/QQ5a5ohJwT", "expanded_url": "https://www.theclinic.cl/2009/06/27/la-huella-del-patron-sebastian-pinera-en-lan/", "display_url": "theclinic.cl/2009/06/27/la-\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/tThmWyr4lg", "expanded_url": "https://twitter.com/esperidion/status/1189528170795556864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tThmWyr4lg", "media_key": "3_1189528162809585665"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Pi\u00f1era"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "Gina Ampuero"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5781, "type": "Place", "normalized_text": "Lan Chile"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "Gina"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.5719, "type": "Person", "normalized_text": "Gina"}, {"start": 243, "end": 247, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "MATUS"}]}, "created_at": "2019-10-30T13:03:10.000Z", "id": "1189528170795556864", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "...mujer agredida por Sebastian Pi\u00f1era se suicida; Gina Ampuero aeromoza de Lan Chile;  \u201cGina lo pas\u00f3 a llevar por accidente, pero \u00e9l reaccion\u00f3 muy ofuscado, y le dio un tremendo pisot\u00f3n. Gina qued\u00f3 con dos falanges fracturadas. POR ALEJANDRA MATUS. https://t.co/QQ5a5ohJwT https://t.co/tThmWyr4lg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189528170795556864"]}, {"author_id": "274218280", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/PdkV4d5a5v", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4344, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-11-01T14:23:18.000Z", "id": "1190273112656375809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s enredos por caso Culiac\u00e1n - Ovidio ....\n\nhttps://t.co/PdkV4d5a5v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190273112656375809"]}, {"author_id": "114915295", "created_at": "2019-11-01T17:49:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190321766620712961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "JIMENEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "karmo8890", "id": "420663624"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Reinaldosif", "id": "65173264"}]}, "id": "1190324929583030273", "in_reply_to_user_id": "420663624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@karmo8890 @Reinaldosif Las mismas clases sociales que llevaron a Ch\u00e1vez al poder \"POR QUE VENEZUELA NECESITA OTRO P\u00c9REZ JIMENEZ\" y lo niegan rotundamente, son de una irresponsabilidad suicida que raya en la idiotez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190324929583030273"]}, {"author_id": "3120745861", "created_at": "2019-10-31T02:18:17.000Z", "id": "1189728265642098688", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4659, "like_count": 6407, "quote_count": 501}, "text": "me falem filmes ruins q todo mundo diz q \u00e9 bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189728265642098688"]}, {"author_id": "183688780", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SmDYPeiFGV", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T15:31:42.000Z", "id": "1190290326004494336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida, de @ahope71 v\u00eda @El_Universal_Mx  \nhttps://t.co/SmDYPeiFGV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190290326004494336"]}, {"author_id": "420663624", "created_at": "2019-11-01T17:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190256695131475968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.4699, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Reinaldosif", "id": "65173264"}]}, "id": "1190321766620712961", "in_reply_to_user_id": "65173264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Reinaldosif Ins\u00f3lito  lo ignorante q es la clase media y clase alta de este pa\u00eds.... esperando por un milagro para q vayan los hampones de Miraflores.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190321766620712961"]}, {"author_id": "300580826", "created_at": "2019-11-01T17:43:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190322881152069632"}], "id": "1190323491612037122", "in_reply_to_user_id": "1130400566507638785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LadyKilauea @GonzalouchIkari @Aslog_Ica @WildlandFirefig Para nada, cada uno su proceso, cada uno sus sentimientos.... M\u00e1s all\u00e1 lo que yo pienso sobre los m\u00edos ser\u00e1 opci\u00f3n m\u00eda y como tal la defender\u00e9 o la cambiar\u00e9 en funci\u00f3n de los argumentos que me den... Por ahora no lo han hecho ma\u00f1ana no se...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LadyKilauea", "id": "1130400566507638785"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "GonzalouchIkari", "id": "928331467"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "WildlandFirefig", "id": "2357888688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190323491612037122"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 276, "tag": "MasacresEnElCaucaSon"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Cauca"}]}, "author_id": "285032829", "created_at": "2019-11-01T16:16:49.000Z", "id": "1190301677636800512", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 7, "like_count": 92, "quote_count": 5}, "text": "Para detener las masacres en el Cauca hay que dar curules gratis a los asesinos, volverlos divas, dinero para sus viajes y, obviamente, que NO paguen ni un d\u00eda de c\u00e1rcel.\n\n\u00bfNo era esa la f\u00f3rmula m\u00e1gica que encontraron los pacifistas? \u00bfNo? No entiendo...\n\n#MasacresEnElCaucaSon", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190301677636800512"]}, {"author_id": "139860744", "created_at": "2019-11-01T13:48:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190264419474739201", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o que se diz e sim quem disse.                          A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou Marielle e sim quem eles querem eleger como assassino.                                        A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a Ditadura e sim a Ditadura que eles querem ter", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190264419474739201"]}, {"author_id": "3394752778", "created_at": "2019-11-01T14:46:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190090672545632256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 287, "end": 288, "probability": 0.9519, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GeoMooMoo", "id": "4206126496"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "escadajr", "id": "38321574"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1190278976721293312", "in_reply_to_user_id": "4206126496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@geoMooMoo @escadajr @caio_parazzi @BolsonaroSP Nunca existiu ditadura no Brasil. Teve interven\u00e7\u00e3o militar, clamada pelo povo e tamb\u00e9m pelos meios de comunica\u00e7\u00e3o. O povo n\u00e3o aguentava mais e pediu at\u00e9 que conseguiu. Se o atentado da esquerda pra matar o presidente tivesse dado certo, o PT tinha vencido e o povo pediria de novo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190278976721293312"]}, {"author_id": "84584995", "created_at": "2019-11-01T14:42:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190277346022043648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Spinetta"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "McCartney"}]}, "id": "1190278041144102913", "in_reply_to_user_id": "84584995", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 129, "quote_count": 0}, "text": "bueno, tiene Viernes 3 am, la canci\u00f3n que seg\u00fan Spinetta querr\u00edan haber compuesto hasta Lennon y McCartney", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190278041144102913"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 225, "tag": "FightForWonho"}, {"start": 227, "end": 242, "tag": "\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574"}]}, "author_id": "1189923581104447490", "created_at": "2019-11-01T16:58:44.000Z", "id": "1190312227070451712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "La cosa pi\u00f9 bella \u00e8 che non stiamo lottando solo per riportare wonho da monsta, ma stiamo lottando per tutti quegli idol buttati fuori ingiustamente, per tutti gli idol morti suicida. stiamo facendo la storia.\n\n#FightForWonho \n#\uc2a4\ud0c0\uc27d_\uc6b0\ub9ac\uac00_\ub2f5\ubcc0\uc744_\uc6d0\ud574", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190312227070451712"]}, {"author_id": "1537424317", "created_at": "2019-11-01T17:17:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5461, "type": "Other", "normalized_text": "Deivison"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Deivison"}]}, "id": "1190317009688580096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "[01/11/2019 14:14:55] Deivison: Sdds vt trem bala\n [01/11/2019 14:14:57] Deivison: Te amo meu mano\n\nAmo esse viado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190317009688580096"]}, {"author_id": "2923397967", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3bm1n8yEWc", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=272626", "display_url": "oantagonista.com/?p=272626"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:22:45.000Z", "id": "1190318271553253377", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 62, "like_count": 60, "quote_count": 5}, "text": "\u201cN\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o: pol\u00edtico, filho de todo poderoso, miliciano\u201d https://t.co/3bm1n8yEWc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190318271553253377"]}, {"author_id": "40053694", "created_at": "2019-11-01T10:11:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "AI-6"}]}, "id": "1190209743324950529", "public_metrics": {"retweet_count": 3445, "reply_count": 6862, "like_count": 24761, "quote_count": 2188}, "text": "A simples tentativa de cassar o mandato de um deputado POR FALAR j\u00e1 \u00e9 o pr\u00f3prio AI-6.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190209743324950529"]}, {"author_id": "194427627", "created_at": "2019-11-01T17:36:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9356, "type": "Place", "normalized_text": "Ban\u00e2nia"}, {"start": 213, "end": 227, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}]}, "id": "1190321634810351616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Geralmente a trai\u00e7\u00e3o (que carrega no m\u00ednimo dois pecados: a trai\u00e7\u00e3o em si e a mentira), quando descoberta, era motivo de vergonha. Mas em Ban\u00e2nia, aqui estamos na vanguarda. O gr\u00e3-traidor de 171\u00ba grau da Judaria, Alexandre Frota, traiu; n\u00e3o esconde; e tem orgulho de sua judaria.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190321634810351616"]}, {"author_id": "379491664", "created_at": "2019-11-01T16:48:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "bbb"}, {"start": 243, "end": 245, "probability": 0.5729, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}]}, "id": "1190309573489577986", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "O ponto de desequil\u00edbrio das vota\u00e7\u00f5es dessa edi\u00e7\u00e3o \u00e9 total a torcida da Hariany. Se n\u00e3o fosse uma torcida t\u00e3o fresca, vindo de um bbb recente, adicionada a uns que perderam a vergonha pra disfar\u00e7ar, ia ser briga de cachorro grande entre lua e sol, ta bem equilibrado em n\u00fameros.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190309573489577986"]}, {"author_id": "1007278353693511681", "created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "id": "1189230903047917568", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"]}, {"author_id": "4106068103", "created_at": "2019-10-31T20:32:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 168, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 173, "end": 184, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 209, "end": 225, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}]}, "id": "1190003569988165632", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 2956, "like_count": 3204, "quote_count": 144}, "text": "Para cessar os ataques do outro campo ideol\u00f3gico vamos fechar o congresso, acabar com liberdade de express\u00e3o e colocar as tropas nas ruas. Ideia de quem?\n\nA: Che Guevara\nB: Fidel Castro\nC: Maduro\nD: Stalin\nE: Eduardo Bolsonaro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190003569988165632"]}, {"author_id": "2892290499", "created_at": "2019-11-01T15:06:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 83, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Joice Hasselmann"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.5899, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1190284082942533638", "public_metrics": {"retweet_count": 4838, "reply_count": 1770, "like_count": 24952, "quote_count": 440}, "text": "Vivendo e aprendendo. Se h\u00e1 uma coisa que jamais esperei, foi ver a Joice Hasselmann classificar os membros do Foro de S\u00e3o Paulo entre os \"defensores da liberdade\"...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190284082942533638"]}, {"author_id": "1599646369", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/dOJdBDqn0O", "expanded_url": "https://twitter.com/jlespert/status/474388556224667649", "display_url": "twitter.com/jlespert/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:40:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "474388556224667649"}], "id": "1189945303039987715", "public_metrics": {"retweet_count": 717, "reply_count": 13, "like_count": 4737, "quote_count": 6}, "text": "chicos este porro no pega \nalso me: https://t.co/dOJdBDqn0O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189945303039987715"]}, {"author_id": "59922153", "created_at": "2019-11-01T13:03:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Multiplaza"}]}, "id": "1190252944547074048", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Lo mentalmente enferma que est\u00e1 la sociedad salvadore\u00f1a no se ve en la suicida de Multiplaza, se ve en la gente que grab\u00f3 un video esperando el suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190252944547074048"]}, {"author_id": "1151192091856384000", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/uNZ64IZsbk", "expanded_url": "https://twitter.com/maurolaitela01/status/1190318795577053193", "display_url": "twitter.com/maurolaitela01\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.3834, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:27:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190318795577053193"}], "id": "1190319522047254529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Coloca na conta do nosso Esquadr\u00e3o \ud83d\ude39\u2764\ufe0f https://t.co/uNZ64IZsbk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190319522047254529"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 230, "tag": "AFazenda"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "3923178321", "created_at": "2019-11-01T11:52:52.000Z", "id": "1190235253002194944", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "Lucas \u201cVoc\u00ea preferiu ir na prova sabendo que ia perder e n\u00e3o me deu a oportunidade de acreditar em mim\u201d\nHari \u201cClaro meu filho, se saiu meu nome eu tenho que confiar em mim. Mion at\u00e9 me elogiou\u201d Hari matou nos argumentos.\n#AFazenda #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190235253002194944"]}, {"author_id": "945215562107539456", "created_at": "2019-10-31T13:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189859561982824448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.8827, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "antena3com", "id": "79939248"}]}, "id": "1189899076466356224", "in_reply_to_user_id": "79939248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@antena3com kpop : rompe records\ninformativos espa\u00f1a : -\nkpop : un idol se suicida, otro sufre de acoso y deja el grupo\ninformativos espa\u00f1a : eSTO ES TEA, VAMOS A HACER VER ESPA\u00d1A QUE LOS IDOLS SON BASURA!!1!1!11!1!1!11!111!\n\nhijos de la gran puta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189899076466356224"]}, {"author_id": "160030566", "created_at": "2019-10-31T02:23:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189729143321223168"}], "id": "1189729551825412098", "in_reply_to_user_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "text": "Tengo la luna en suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189729551825412098"]}, {"author_id": "782967845663739904", "created_at": "2019-10-31T21:36:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189975605154066438"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CoucouVic", "id": "915535201593446400"}]}, "id": "1190019636747747330", "in_reply_to_user_id": "915535201593446400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@CoucouVic @JessySnake Que dius ar\u00e1??\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ya veo a la calvito \nAmenazando a los EEUU\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se le gira trabajo al reino de espa\u00f1a!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190019636747747330"]}, {"author_id": "33520195", "created_at": "2019-11-01T12:40:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6752, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu"}]}, "id": "1190247241656754182", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 90, "like_count": 1443, "quote_count": 3}, "text": "\u00c9 nojento ver um bando de socialista afetando virtude democr\u00e1tica ap\u00f3s a fala de Eduardo Bolsonaro, mostrando rep\u00fadio enquanto defendem o regime venezuelano. Mas isso s\u00f3 aumenta a raiva pela bo\u00e7alidade feita por Dudu, ao levantar essa bola...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190247241656754182"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Columna"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3gRF0lnOwI", "expanded_url": "http://ow.ly/PeTu30pOPLI", "display_url": "ow.ly/PeTu30pOPLI"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 64, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "755129714444898304", "created_at": "2019-11-01T16:49:51.000Z", "id": "1190309989660921861", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida #Columna de @ahope71 https://t.co/3gRF0lnOwI @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190309989660921861"]}, {"author_id": "889670485008670720", "created_at": "2019-11-01T13:03:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189991307311235072"}], "id": "1190253030714880000", "in_reply_to_user_id": "532539817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@biafre_ @delicadead @skyeun @parkermrveI sim, e depois o pai dele se suicida por n\u00e3o aguentar mais e o garoto mata a m\u00e3e", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "biafre_", "id": "4507121355"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190253030714880000"]}, {"author_id": "168710483", "created_at": "2019-11-01T02:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "id": "1190093156743811073", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 525, "quote_count": 2}, "text": "Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jogo no fim. Nessa altura do campeonato o desempenho pouco importa. Outra vit\u00f3ria, 7 jogos de invencibilidade e fora do Z4. Fez o q tinha de fazer e ponto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190093156743811073"]}, {"author_id": "29187814", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/eCfq3jFS75", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion/alejandro-hope/no-es-lo-mismo-ser-transparente-que-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/opinion/alejan\u2026"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 57, "username": "ahope71", "id": "15663355"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-11-01T10:43:07.000Z", "id": "1190217699047215105", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "No es lo mismo ser transparente que suicida /Por @ahope71  https://t.co/eCfq3jFS75 v\u00eda @El_Universal_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190217699047215105"]}, {"author_id": "1020282378", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ToXibPasnE", "expanded_url": "https://twitter.com/fdpamplona/status/1190113574892560384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ToXibPasnE", "media_key": "7_1190113501634813952"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:49:22.000Z", "id": "1190113574892560384", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ToXibPasnE", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1190113574892560384"]}, {"author_id": "1146336601611657216", "created_at": "2019-11-01T17:11:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190161976451837952"}], "id": "1190315492336164871", "in_reply_to_user_id": "1162511114804047873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@martinno79ar @camiliuchi Grandes contradicciones peronistas!! \u00c9ste pueblo, o su mitad si que tiene una vocaci\u00f3n suicida no? Es como dicen, amores t\u00f3xicos, y se parecen a esas mujeres que les pegan una y otra vez y siempre vuelven con el \u00f1ato otra vez! , Inentendible", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "camiliuchi", "id": "375236652"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190315492336164871"]}, {"author_id": "4367844622", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/jC23aF6l49", "expanded_url": "https://twitter.com/miamieighties/status/1190313285435961344", "display_url": "twitter.com/miamieighties/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:09:29.000Z", "id": "1190314932807577600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "irei analisar essa play https://t.co/jC23aF6l49", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190314932807577600"]}, {"author_id": "192984530", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/oXuMqkz70Q", "expanded_url": "https://twitter.com/VLADIMIR_CERRON/status/1190193420997996545", "display_url": "twitter.com/VLADIMIR_CERRO\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Cerr\u00f3n"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "Per\u00fa Libre"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Cerr\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:13:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190193420997996545"}], "id": "1190240408879673344", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 20, "like_count": 420, "quote_count": 7}, "text": "En resumen:\n- Vladimir Cerr\u00f3n nunca se apart\u00f3 de Per\u00fa Libre.\n- La fallida alianza electoral solo buscaba sumar a los intereses de Cerr\u00f3n, no de los partidos de izquierda.\n- La gran perdedora es Veronika Mendoza que perdi\u00f3 a sus mejores cuadros por las puras. https://t.co/oXuMqkz70Q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190240408879673344"]}, {"author_id": "1162511114804047873", "created_at": "2019-11-01T07:01:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Nielsen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.4636, "type": "Organization", "normalized_text": "de Econom\u00eda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}]}, "id": "1190161976451837952", "public_metrics": {"retweet_count": 1537, "reply_count": 222, "like_count": 4955, "quote_count": 69}, "text": "Me muero. Se la pasaron 4 a\u00f1os diciendo que Macri era neoliberal, y AF pone a  Nielsen de Ministro de Econom\u00eda. Tipo liberal, trabajos cient\u00edficos con Espert. El kumpa debe estar con un cortocircuito ideol\u00f3gico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190161976451837952"]}, {"author_id": "69125342", "created_at": "2019-11-01T14:20:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190266387412992001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "PSDB"}, {"start": 252, "end": 260, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "id": "1190272357274914823", "in_reply_to_user_id": "832338648234356736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@albertocalmeida @cirogomes A t\u00e1tica que est\u00e1 usando \u00e9 suicida se estivesse pensando nos eleitores de centro esquerda.\n\nMas imagino que ele esteja flertando com os de centro direita, em boa medida que abandonaram o PSDB e viram nele uma alternativa ao Bolsonaro e aos tucanos, lhe dando 12% em 2018.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190272357274914823"]}, {"author_id": "702523550092140544", "created_at": "2019-11-01T14:48:32.000Z", "id": "1190279461549363202", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190279461549363202"]}, {"author_id": "1182754666314121216", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/oZ85TOWb6w", "expanded_url": "https://twitter.com/fuckingxupir/status/1190313727087779840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZ85TOWb6w", "media_key": "3_1190313723732414466"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "Godfrey"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4424, "type": "Other", "normalized_text": "Torre Branca"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "JR Godfrey"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Olivia"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "Roman"}, {"start": 230, "end": 234, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Roman"}]}, "created_at": "2019-11-01T17:04:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190312428141260800"}], "id": "1190313727087779840", "in_reply_to_user_id": "1182754666314121216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u203a 10. O instituto Godfrey (ou a Torre Branca) \u00e9 o \"neg\u00f3cio\" da familia. Foi fundado por JR Godfrey, de sua morte, ficou nas m\u00e3os de Olivia, e finalmente foi assumido por Roman, que tinha dezoito anos quando o fez. (em meus plots, Roman ainda tem dezoito anos, btw). https://t.co/oZ85TOWb6w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190313727087779840"]}, {"author_id": "47384568", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ANmlWAESQi", "expanded_url": "https://buff.ly/2ovXkjY", "display_url": "buff.ly/2ovXkjY"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/p78VQq8amd", "expanded_url": "https://twitter.com/revistavistazo/status/1189740031008759815/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p78VQq8amd", "media_key": "3_1189740029213630465"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Urtula"}]}, "created_at": "2019-10-31T03:05:02.000Z", "id": "1189740031008759815", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 7}, "text": "\"Mu\u00e9rete\", \"ve y suic\u00eddate\". Tras 47.000 mensajes cargados de abusos psicol\u00f3gicos por parte de su novia, Alexander Urtula de 22 a\u00f1os termin\u00f3 lanz\u00e1ndose de un d\u00e9cimo piso. La justicia quiere inculpar a la joven. \u25b6\ufe0f https://t.co/ANmlWAESQi https://t.co/p78VQq8amd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189740031008759815"]}, {"author_id": "1703696257", "created_at": "2019-11-01T03:29:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190104252892491776"}], "id": "1190108520970162178", "in_reply_to_user_id": "1009852895909564421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@HugoValcrcel1 Muy real de hecho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoValcrcel1", "id": "1009852895909564421"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190108520970162178"]}, {"author_id": "246580704", "created_at": "2019-11-01T16:59:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190311855690014720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4101, "type": "Organization", "normalized_text": "PR"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1190312298725949443", "in_reply_to_user_id": "246580704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Da assinatura da F\u00f4ia, solicitada pelo PR \u201cComo \u00e9 bom um governo que d\u00e1 canseira nos vagabundos\u201d\n\nSobre cita\u00e7\u00e3o do Eduardo ao AI-5 \u00e9 tudo t\u00e3o manipulado no Brasil, que o \u00f3bvio passa despercebido. Veja a manchete de 07/Nov/2017 segue -&gt;", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190312298725949443"]}, {"author_id": "1703056206", "created_at": "2017-11-05T16:29:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.557, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "927211372873682944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Otro dato para este movember, seg\u00fan un informe de la OMS del 2013 por cada mujer que se suicida, son 5 hombres los que se quitan la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["927211372873682944"]}, {"author_id": "1023225613958742016", "created_at": "2019-11-01T16:56:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190311219942572035"}], "id": "1190311777172676608", "in_reply_to_user_id": "1023225613958742016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MoonByulYi_26 su parte estaba ajeno de todo lo que ocurr\u00eda a su alrededor. Sus ojos estaban posados en la f\u00e9mina cuya mano hab\u00eda tomado y su coraz\u00f3n estaba en sinton\u00eda con el de su amo. Desde que llegaron al lugar le not\u00f3 inquieto, atormentado y con miedo. Nunca antes le hab\u00eda percibido as\u00ed +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190311777172676608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 93, "tag": "golpe"}, {"start": 94, "end": 101, "tag": "fraude"}, {"start": 102, "end": 112, "tag": "venezuela"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "pol\u00edticaexterna"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/NS5AYlGMbF", "expanded_url": "https://bit.ly/2Nnof9N", "display_url": "bit.ly/2Nnof9N"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/WBmvlTqF2h", "expanded_url": "https://twitter.com/ColunadoLeitor/status/1099686163336646659/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WBmvlTqF2h", "media_key": "3_1099686138103640064"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.8291, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "author_id": "51300677", "created_at": "2019-02-24T15:03:07.000Z", "id": "1099686163336646659", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "A miss\u00e3o suicida do enviado por deus... A invas\u00e3o da Venezuela https://t.co/NS5AYlGMbF #golpe #fraude #venezuela #pol\u00edticaexterna https://t.co/WBmvlTqF2h", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1099686163336646659"]}, {"author_id": "128074296", "created_at": "2019-11-01T16:17:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190256597563510785"}], "id": "1190301835317268487", "in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pigeongratuit Est-ce que @Bones_le_matou va bien quand m\u00eame (certains chats stressent facilement) ?\n(je m'inqui\u00e8te aussi pour toi et ta voisine, of course) :)", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1190301835317268487"]}, {"author_id": "2967959975", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1xkVOUO6pm", "expanded_url": "https://twitter.com/MrLARIATO/status/1190079995940655104", "display_url": "twitter.com/MrLARIATO/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T15:18:27.000Z", "id": "1190286991138668544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 33, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "text": "Lol this ring was higher than I thought https://t.co/1xkVOUO6pm", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190286991138668544"]}, {"author_id": "1176201753638907905", "created_at": "2019-11-01T15:45:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190290720218853378"}], "id": "1190293727287361536", "in_reply_to_user_id": "1387538972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Oasiss55 @Pablo_Iglesias_ @Irene_Montero_ Q propuestas de Podemos son comunistas?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Oasiss55", "id": "1387538972"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190293727287361536"]}, {"author_id": "406360666", "created_at": "2019-11-01T16:44:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189849887711600640"}], "id": "1190308612058554368", "in_reply_to_user_id": "1126531395675987970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raffaelecaru Hai visto un rigore giustamente dato? Perch\u00e9 c'\u00e8 stato contatto, forte o meno che sia \u00e8 fallo. Questo per\u00f2 non pregiudica la vostra possibilit\u00e0 di vittoria ma vedendo le vostre partite con gol fatti di culo molto spesso e he quando avete affrontato l'unico avversario", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raffaelecaru", "id": "1126531395675987970"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190308612058554368"]}, {"author_id": "329120391", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505429012480"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YC46IvjXMU", "expanded_url": "https://twitter.com/Rap24HorasBlog/status/1190238510743216129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YC46IvjXMU", "media_key": "3_1190238505420697600"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.8431, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-11-01T12:05:49.000Z", "id": "1190238510743216129", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 467, "quote_count": 25}, "text": "The Weeknd se fantasiou de Coringa nesse Halloween \ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\uddd9\n\nMatou ou n\u00e3o matou? https://t.co/YC46IvjXMU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190238510743216129"]}], "places": [{"full_name": "Orio, Espa\u00f1a", "id": "8b594ad609f7a2e9"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}, {"full_name": "Comas, Peru", "id": "0142b14b0310257f"}, {"full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1d02cffb95f762c0"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"resource_id": "1190342560016936964", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190342560016936964", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190342560016936964].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "267636547", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [267636547].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "267636547", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190328874036551682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190328874036551682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190328874036551682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "770766962473394176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [770766962473394176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770766962473394176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190333041702400000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190333041702400000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190333041702400000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119266833880760320", "value": "1119266833880760320", "detail": "User has been suspended: [1119266833880760320].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190180186798592005", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190180186798592005", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190180186798592005].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3514174163", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3514174163].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3514174163", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190265993911832576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190265993911832576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190265993911832576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190315812034355202", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190315812034355202", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190315812034355202].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4046431235", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4046431235].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4046431235", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190329387327066112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190329387327066112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190329387327066112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180141611810004992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1180141611810004992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180141611810004992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190316051805999109", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190316051805999109].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190316051805999109", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1155883977930096640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1155883977930096640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155883977930096640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189955613209575424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189955613209575424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189955613209575424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1078626823691472896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1078626823691472896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078626823691472896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190307211827982336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190307211827982336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190307211827982336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1190346372781883399", "oldest_id": "1190305733344141312", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwmwo7necjrpyrzagoa4lv6bgd"}}