{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CeccoTocca", "id": "505142226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207561181013118976"}], "text": "RT @CeccoTocca: Recensione Senza Spoiler di Star Wars Episodio IX: Avrei preferito passare la serata guardando la Corazzata Potemkin o legg\u2026", "author_id": "594753187", "created_at": "2019-12-19T17:54:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207720791359590400"], "id": "1207720791359590400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "1081202354710564865", "created_at": "2019-12-19T17:53:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207720672438431746"], "id": "1207720672438431746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JPORT246", "id": "1029816873498628096"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029816873498628096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207573307974995970"}], "text": "@JPORT246 que suicida cuas", "author_id": "1204945648484790278", "created_at": "2019-12-19T17:52:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207720399720587264"], "id": "1207720399720587264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "720357073150742528", "created_at": "2019-12-19T17:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207720180215889920"], "id": "1207720180215889920"}, {"text": "ent\u00e3o suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3606192735", "created_at": "2019-12-19T17:51:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207720151384313860"], "id": "1207720151384313860"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "author_id": "4756314573", "created_at": "2019-12-19T17:51:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207720037764812802"], "id": "1207720037764812802"}, {"in_reply_to_user_id": "1156269110545793024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207718540729634816"}], "text": "@tiktokproibido Gente eu acho q ela se matou pq ele entra correndo", "author_id": "1104171775871631361", "created_at": "2019-12-19T17:50:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719878733574145"], "id": "1207719878733574145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipeFuchs7", "id": "1484148981626249216"}]}, "in_reply_to_user_id": "1142830713055715328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206420500777291779"}], "text": "@FelipeFuchs7 @caxtrovivi Como ele se suicidou? Com oq? \ud83d\udc94", "author_id": "713195642764541952", "created_at": "2019-12-19T17:50:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719796143480832"], "id": "1207719796143480832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "author_id": "981652543846731776", "created_at": "2019-12-19T17:49:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719715969404929"], "id": "1207719715969404929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "708871959472435200", "created_at": "2019-12-19T17:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719641944117254"], "id": "1207719641944117254"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026", "author_id": "1011045050313297921", "created_at": "2019-12-19T17:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719521752096768"], "id": "1207719521752096768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "539590907", "created_at": "2019-12-19T17:48:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719482736570368"], "id": "1207719482736570368"}, {"text": "con la tensi\u00f3n baja y la alergia al sol q tengo, ir sola al centro es un plan suicida", "author_id": "2255764230", "created_at": "2019-12-19T17:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719396933804033"], "id": "1207719396933804033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "790996249818324992", "created_at": "2019-12-19T17:48:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719393389633537"], "id": "1207719393389633537"}, {"text": "Final de semana suicida .", "author_id": "917191988713279488", "created_at": "2019-12-19T17:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719308647899139"], "id": "1207719308647899139"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "IsiahKassidy", "id": "3410824275"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}]}, "text": "I screamed it's lit like @IsiahKassidy at Walmart and everyone looked so I had to do a tope suicida off of the ball pit.", "author_id": "797682523333595136", "created_at": "2019-12-19T17:48:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719267979923457"], "id": "1207719267979923457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "789100153340882944", "created_at": "2019-12-19T17:47:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719177215205377"], "id": "1207719177215205377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.8701, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}, {"start": 84, "end": 101, "probability": 0.8314, "type": "Organization", "normalized_text": "sele\u00e7\u00e3o brasileira"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/pAiWyUOhjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/NFTsSIGMA/status/1207551049361510400", "display_url": "twitter.com/NFTsSIGMA/stat\u2026"}]}, "text": "A CBF acabou de passar dois micos que a gente se baseia na minha pr\u00f3pria vida com a sele\u00e7\u00e3o brasileira t\u00e1 fazendo um suspense e \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pAiWyUOhjJ", "author_id": "840646734061670401", "created_at": "2019-12-19T17:47:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207719132017364995"], "id": "1207719132017364995"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "748970548429000706", "created_at": "2019-12-19T17:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718760339128320"], "id": "1207718760339128320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "953766264396288000", "created_at": "2019-12-19T17:45:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718648850321409"], "id": "1207718648850321409"}, {"text": "Homem que matou cunhada se apresenta \u00e0 pol\u00edcia 5 dias ap\u00f3s crime e vai preso https://t.co/09JHUSe07T", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/09JHUSe07T", "expanded_url": "https://conteudoms.com/index.php/site/ver-conteudo/homem-que-matou-cunhada-se-apresenta-a-policia-5-dias-apos-crime-e-vai-preso", "display_url": "conteudoms.com/index.php/site\u2026"}]}, "author_id": "1108759108272951297", "created_at": "2019-12-19T17:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718625844629511"], "id": "1207718625844629511"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "3295976770", "created_at": "2019-12-19T17:45:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718624133337089"], "id": "1207718624133337089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "orientaci\u00f3nsexual"}, {"start": 109, "end": 136, "tag": "modelomotivavionalvolitivo"}, {"start": 137, "end": 159, "tag": "comportamientosuicida"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/EP87LEggUM", "expanded_url": "http://ow.ly/EusP30pYVyG", "display_url": "ow.ly/EusP30pYVyG"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/c7mNF9BSiV", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1207718524925427712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c7mNF9BSiV", "media_key": "3_1207718523113476102"}]}, "text": "Orientaci\u00f3n sexual y el modelo integrado motivacional-volitivo del comportamiento suicida #orientaci\u00f3nsexual #modelomotivavionalvolitivo #comportamientosuicida\nhttps://t.co/EP87LEggUM https://t.co/c7mNF9BSiV", "author_id": "117036494", "created_at": "2019-12-19T17:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718524925427712"], "id": "1207718524925427712"}, {"text": "Fui beijar x e ele quase me matou sufocada me segurando pelo pesco\u00e7o\nOlhei p cara dele com raiva a gnt deu risada e voltou a beijar mas acho que ele ficou sem gra\u00e7a pq se empolgou dms", "author_id": "1012446060814487552", "created_at": "2019-12-19T17:44:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718405958180869"], "id": "1207718405958180869"}, {"text": "minha segunda corrente acaba de estourar, assim n d\u00e1, sem j\u00f3ia eu me sinto nu\nvontade de suicida t\u00e1 grande", "author_id": "3333868857", "created_at": "2019-12-19T17:44:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718403303190530"], "id": "1207718403303190530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207097458829996032"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/YpuhEdU4yD", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/YpuhEdU4yD", "expanded_url": "https://twitter.com/caiovdpl/status/1207097458829996032", "display_url": "twitter.com/caiovdpl/statu\u2026"}]}, "author_id": "924755033908039686", "created_at": "2019-12-19T17:44:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718331022794752"], "id": "1207718331022794752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AloyPaco", "id": "1192483781304881159"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gB7qabAwf9", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207690110843703299"}], "text": "RT @AloyPaco: Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores https://t.co/gB7qabAwf9", "author_id": "747756414462984192", "created_at": "2019-12-19T17:44:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207718293500571649"], "id": "1207718293500571649"}, {"in_reply_to_user_id": "771121581242380289", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 37, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "JAUDKSUAJDYSJAYA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207450123820814337"}], "text": "@atlanticoz EU TAMB\u00c9M JAUDKSUAJDYSJAYA bebe suicida que j\u00e1 sabe o que a vida adulta lhe reserva", "author_id": "1054950053708738561", "created_at": "2019-12-19T17:43:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717985760292864"], "id": "1207717985760292864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tobogadoinferno", "id": "1093131061922619392"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4, "type": "Other", "normalized_text": "Morreu"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice"}]}, "in_reply_to_user_id": "1093131061922619392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207649302027350018"}], "text": "@tobogadoinferno Morreu faz tempo... Se suicidou.  Berenice tb j\u00e1 foi...", "author_id": "1147668845622157312", "created_at": "2019-12-19T17:42:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717886300741633"], "id": "1207717886300741633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "745735873728290816", "created_at": "2019-12-19T17:41:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717654280228864"], "id": "1207717654280228864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "Tereza"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "text": "\u00daltimo filme que vi com a Tereza no cinema foi Esquadr\u00e3o Suicida. Deveria ver o novo Star Wars pra manter a tradi\u00e7\u00e3o de filme horr\u00edvel.\n.", "author_id": "941128878218792960", "created_at": "2019-12-19T17:41:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717643488235522"], "id": "1207717643488235522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "3124452935", "created_at": "2019-12-19T17:41:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717626132217857"], "id": "1207717626132217857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cocainelol", "id": "465268301"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 63, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "La sociedad de los poetas muertos"}]}, "in_reply_to_user_id": "465268301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207456478304653313"}], "text": "@Cocainelol Cuando se estren\u00f3 \"La sociedad de los poetas muertos\" en el estreno llor\u00e9 cuando el chico que sus padres no dejaron ser actor se suicida.", "author_id": "11674412", "created_at": "2019-12-19T17:41:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717541772169216"], "id": "1207717541772169216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bUUXygCUgB", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/bUUXygCUgB", "author_id": "43432960", "created_at": "2019-12-19T17:40:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717450340585476"], "id": "1207717450340585476"}, {"text": "\u201cLas palabras se vert\u00edan sobre el papel como si fuera la sangre de un suicida tras cortarse las venas: cada l\u00ednea fluia por si sola, suave, docil, constante.\u201d", "author_id": "133826821", "created_at": "2019-12-19T17:39:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717178046386178"], "id": "1207717178046386178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RBandeirantes", "id": "40261159"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207709577866829826"}], "text": "RT @RBandeirantes: Em discurso de 2 horas, Trump desdenha de impeachment e ataca democratas.\nPresidente declarou que a oposi\u00e7\u00e3o adotou uma\u2026", "author_id": "281451881", "created_at": "2019-12-19T17:39:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207717076460277762"], "id": "1207717076460277762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "881606267390885889", "created_at": "2019-12-19T17:38:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716921099112450"], "id": "1207716921099112450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "1124370262001115136", "created_at": "2019-12-19T17:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716776429178881"], "id": "1207716776429178881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "914166180696481797", "created_at": "2019-12-19T17:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716743176695810"], "id": "1207716743176695810"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wIrB2amwHW", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/wIrB2amwHW", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "author_id": "2337684593", "created_at": "2019-12-19T17:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716640605048832"], "id": "1207716640605048832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "author_id": "191623167", "created_at": "2019-12-19T17:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716631885074433"], "id": "1207716631885074433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "742864220656668672", "created_at": "2019-12-19T17:37:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716611156856838"], "id": "1207716611156856838"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "747611685268111360", "created_at": "2019-12-19T17:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716601157574656"], "id": "1207716601157574656"}, {"in_reply_to_user_id": "746748740493533185", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5531, "type": "Organization", "normalized_text": "crocs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207710174036865027"}], "text": "Me saco mis crocs, se preparo mate y puso su m\u00fasica de mierda re suicida en mi comedor, \u00e1ndate a tu casa porfa", "author_id": "746748740493533185", "created_at": "2019-12-19T17:37:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716537886543872"], "id": "1207716537886543872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "livs_dl", "id": "1077240661324296203"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6986, "type": "Person", "normalized_text": "agnt"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077240661324296203", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207684181960069120"}], "text": "@livs_dl Baixar as expectativas fez agnt gostar de esquadr\u00e3o suicida ent\u00e3o n\u00e9 \nrola acho", "author_id": "926898581017124864", "created_at": "2019-12-19T17:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716421821763595"], "id": "1207716421821763595"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DoentesPFutebol", "id": "124658538"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6244, "type": "Person", "normalized_text": "Matou"}]}, "in_reply_to_user_id": "124658538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207410625883848704"}], "text": "@DoentesPFutebol @Fabioviccent Logo logo ele arruma um clube, pq se o Bruno que Matou conseguiu..", "author_id": "792201092163571712", "created_at": "2019-12-19T17:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716362371637248"], "id": "1207716362371637248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dylan_bacci", "id": "983525011372769281"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Ader"}]}, "in_reply_to_user_id": "983525011372769281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207714110986698752"}], "text": "@dylan_bacci Certeza que nas regra vai t\u00e1 l\u00e1 \"N\u00e3o convidar o suicida do Ader\" AHSJAJANANSNS", "author_id": "967988353906987008", "created_at": "2019-12-19T17:36:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716234663546881"], "id": "1207716234663546881"}, {"in_reply_to_user_id": "293484907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207714836815192069"}], "text": "@arde75 Come faccio a descrivertelo in poche righe...ex tifoso e youtuber della Roma attaccato dai poteri forti, osteggiato dal giornalismo ufficiale, piu volte suicida e risorto. Ha querelato tutti e canta come un usignolo dislessico le gesta della sua roma. Ora \u00e8 interista senza motivo", "author_id": "634677332", "created_at": "2019-12-19T17:35:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716211376738304"], "id": "1207716211376738304"}, {"text": "MAIS UM JOVEM SE SUICIDA NA CIDADE DE PO\u00c7\u00d5ES J\u00c1 J\u00c1 MAIS INFORMA\u00c7\u00d5ES https://t.co/EXbGfAJw7S", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EXbGfAJw7S", "expanded_url": "https://shar.es/a34yE5", "display_url": "shar.es/a34yE5"}]}, "author_id": "268330996", "created_at": "2019-12-19T17:35:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716133803089925"], "id": "1207716133803089925"}, {"geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "text": "Estafador, suicida... Joder con el cura!", "author_id": "449615974", "created_at": "2019-12-19T17:35:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207716085631459333"], "id": "1207716085631459333"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\nkakakakaka q decep\u00e7ao alanis https://t.co/RKg7VxDMMs", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/RKg7VxDMMs", "expanded_url": "https://twitter.com/rvrkaylee/status/1207650900774445057", "display_url": "twitter.com/rvrkaylee/stat\u2026"}]}, "author_id": "996802575822458880", "created_at": "2019-12-19T17:35:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715981201686528"], "id": "1207715981201686528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "978776588715163649", "created_at": "2019-12-19T17:35:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715972238520322"], "id": "1207715972238520322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1086351307189993483", "created_at": "2019-12-19T17:34:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715810246103042"], "id": "1207715810246103042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1199676305236725762", "created_at": "2019-12-19T17:34:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715725286215680"], "id": "1207715725286215680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Maven"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PpBymzxzYy", "expanded_url": "https://twitter.com/Devonnist/status/1207715600547667969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PpBymzxzYy", "media_key": "3_1207715592498745345"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PpBymzxzYy", "expanded_url": "https://twitter.com/Devonnist/status/1207715600547667969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PpBymzxzYy", "media_key": "3_1207715595669704711"}]}, "text": "Eu quando lembro que o Maven foi manipulado a se tornar a fera que ele era, que ele n\u00e3o tinha amor pq a m\u00e3e dele tirou, que ele se sentia culpado por matar o amor da vida dele, que ele n\u00e3o tinha sonhos, que ele foi torturado pela pr\u00f3pria m\u00e3e, que ele era bom, mas a m\u00e3e dele n\u00e3o. https://t.co/PpBymzxzYy", "author_id": "920108040073904128", "created_at": "2019-12-19T17:33:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715600547667969"], "id": "1207715600547667969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1143946813134782464", "created_at": "2019-12-19T17:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715598878330881"], "id": "1207715598878330881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207714360996564993"}], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/w6M4LM9J5w", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/w6M4LM9J5w", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosouza27/status/1207714360996564993", "display_url": "twitter.com/carlosouza27/s\u2026"}]}, "author_id": "859589205693018112", "created_at": "2019-12-19T17:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207715043732807680"], "id": "1207715043732807680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Genghis Khan"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.5231, "type": "Place", "normalized_text": "Xia"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9436, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "3228362992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207683527220879361"}], "text": "@CandeiasIV @naosalvo Comunismo foi ruim, mas Genghis Khan foi muito pior. Matou metade da popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o de Xia, na China no s\u00e9c XIII. \nPOR QUE VOC\u00ca N\u00c3O EST\u00c1 INDIGNADO? POR ACASO DETESTA CHINESES!?\no mainstream se esqueceu do povo Xia. Voc\u00ea \u00e9 um idiota por n\u00e3o repudiar a invas\u00e3o mongol.", "author_id": "1196147479164706817", "created_at": "2019-12-19T17:30:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714898622525442"], "id": "1207714898622525442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 114, "tag": "TraccionASangre"}, {"start": 115, "end": 129, "tag": "FuerzaNatural"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Cerati"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzaNatural"}]}, "text": "\u201cTal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad \nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor\u201d #TraccionASangre #FuerzaNatural #Cerati", "author_id": "279082208", "created_at": "2019-12-19T17:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714878657585152"], "id": "1207714878657585152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207713467316224000"}], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0BZCGSgRlz", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/0BZCGSgRlz", "expanded_url": "https://twitter.com/karolsmanio/status/1207713467316224000", "display_url": "twitter.com/karolsmanio/st\u2026"}]}, "author_id": "3007016579", "created_at": "2019-12-19T17:28:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714360996564993"], "id": "1207714360996564993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TersPepe", "id": "4122547169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207304160384827395"}], "text": "RT @TersPepe: De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una trag\u2026", "author_id": "1113512323765940225", "created_at": "2019-12-19T17:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714300044951558"], "id": "1207714300044951558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "ayzel"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "hazel"}]}, "text": "to lendo um livro que a personagem principal se chama ayzel e eu sempre leio hazel. parece q to lendo uma vers\u00e3o suicida de a culpa \u00e9 das estrelas", "author_id": "782659257829249025", "created_at": "2019-12-19T17:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714255543386112"], "id": "1207714255543386112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207713008732065798"}], "text": "RT @Cinemascomics: Harley Quinn est\u00e1 teniendo problemas con sus compa\u00f1eros del Escuadr\u00f3n Suicida, porque no puede entender a estos personaj\u2026", "author_id": "143304065", "created_at": "2019-12-19T17:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714185347502081"], "id": "1207714185347502081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpurias", "id": "10602012"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.5461, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "in_reply_to_user_id": "304061703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207712783116185600"}], "text": "@jpurias Lo que sinceramente me sorprende es que la gente con prestigio y verg\u00fcenza profesional que queda en el TC se est\u00e9 dejando arrastrar a este akelarre suicida.", "author_id": "304061703", "created_at": "2019-12-19T17:27:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713992464044033"], "id": "1207713992464044033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "henrisilvaolive", "id": "487436389"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207697255471431686"}], "text": "RT @henrisilvaolive: Not\u00edcia: homem que se curou de c\u00e2ncer terminal morreu num acidente.\n\nCrist\u00e3os nos coment\u00e1rios: prop\u00f3sito de Deus\n\nAh s\u2026", "author_id": "1053487782813986816", "created_at": "2019-12-19T17:27:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713957206736896"], "id": "1207713957206736896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3706, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "text": "ESCOLA. \nBrigou: \u2705\nNotas vermelhas:\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula:\u2705\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u2705\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala:\u2705\nPegou algm no banheiro:\u274c\nFoi pego colando:\u274c", "author_id": "1188963875091369989", "created_at": "2019-12-19T17:26:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713930161901569"], "id": "1207713930161901569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "author_id": "2499546476", "created_at": "2019-12-19T17:26:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713876575424520"], "id": "1207713876575424520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "beyscent", "id": "1197910111945207809"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Jeffers88449687", "id": "1104457348578504705"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "brenoalcantaraa", "id": "71155071"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "Lance49152584", "id": "1102308491409178627"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/B9Z2U6KXQX", "expanded_url": "https://twitter.com/advocatebrazil/status/1207713593401196545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9Z2U6KXQX", "media_key": "3_1207713588141527041"}]}, "in_reply_to_user_id": "1197910111945207809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207713230329720838"}], "text": "@beyscent @Jeffers88449687 @brenoalcantaraa @Lance49152584 ela se matou em 03 de dezembro de 2009 https://t.co/B9Z2U6KXQX", "author_id": "1167467733371502593", "created_at": "2019-12-19T17:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713593401196545"], "id": "1207713593401196545"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c (quase)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 kkkkk\nfoi pego colando: \u274c (Robson maldito tentou simular mas se ferrou) https://t.co/bAKD3bvVfp", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/bAKD3bvVfp", "expanded_url": "https://twitter.com/matgxxxx/status/1207679301195317249", "display_url": "twitter.com/matgxxxx/statu\u2026"}]}, "author_id": "1158358555", "created_at": "2019-12-19T17:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713467316224000"], "id": "1207713467316224000"}, {"text": "\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u044b \u043d\u0435\u0439\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u0432 \u043c\u043e\u0437\u0433\u0435, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0430\u0436\u043d\u0443\u044e \u0440\u043e\u043b\u044c \u0432 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435\u00a0\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/bVak677CSE https://t.co/wFQaM5SV9N", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/bVak677CSE", "expanded_url": "https://medicalinsider.ru/news/obnaruzheny-nejjronnye-seti-v-mozge-kotorye-igrayut-vazhnuyu-rol-v-popytke-suicida/", "display_url": "medicalinsider.ru/news/obnaruzhe\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/wFQaM5SV9N", "expanded_url": "https://twitter.com/Mkb11Ru/status/1207713425146683399/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wFQaM5SV9N", "media_key": "3_1207713422864986112"}]}, "author_id": "1169458727960875008", "created_at": "2019-12-19T17:24:53.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713425146683399"], "id": "1207713425146683399"}, {"text": "\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u044b \u043d\u0435\u0439\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0435\u0442\u0438 \u0432 \u043c\u043e\u0437\u0433\u0435, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u0432\u0430\u0436\u043d\u0443\u044e \u0440\u043e\u043b\u044c \u0432 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435\u00a0\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/rYQ0L2Jpxb https://t.co/j19Rkrg8PW", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/rYQ0L2Jpxb", "expanded_url": "https://medicalinsider.ru/news/obnaruzheny-nejjronnye-seti-v-mozge-kotorye-igrayut-vazhnuyu-rol-v-popytke-suicida/", "display_url": "medicalinsider.ru/news/obnaruzhe\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/j19Rkrg8PW", "expanded_url": "https://twitter.com/MedicaIinsider/status/1207713417072648192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j19Rkrg8PW", "media_key": "3_1207713415004934145"}]}, "author_id": "2315410356", "created_at": "2019-12-19T17:24:51.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713417072648192"], "id": "1207713417072648192"}, {"text": "@luahgt's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 101, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "1033877043082092544", "created_at": "2019-12-19T17:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713399397859328"], "id": "1207713399397859328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "1167759870055079937", "created_at": "2019-12-19T17:24:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713392024113152"], "id": "1207713392024113152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AloyPaco", "id": "1192483781304881159"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gB7qabAwf9", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207690110843703299"}], "text": "RT @AloyPaco: Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores https://t.co/gB7qabAwf9", "author_id": "727076282626904064", "created_at": "2019-12-19T17:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713332419010560"], "id": "1207713332419010560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AloyPaco", "id": "1192483781304881159"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/gB7qabAwf9", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207690110843703299"}], "text": "RT @AloyPaco: Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores https://t.co/gB7qabAwf9", "author_id": "2735497645", "created_at": "2019-12-19T17:23:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713197228212225"], "id": "1207713197228212225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6836, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/mczL1YDfrg", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/harley-quinn-se-rie-personaje-dc-comics/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576774702", "display_url": "cinemascomics.com/harley-quinn-s\u2026"}]}, "text": "Harley Quinn est\u00e1 teniendo problemas con sus compa\u00f1eros del Escuadr\u00f3n Suicida, porque no puede entender a estos personajes de DC Comics. https://t.co/mczL1YDfrg", "author_id": "36660545", "created_at": "2019-12-19T17:23:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713008732065798"], "id": "1207713008732065798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1006158476", "created_at": "2019-12-19T17:23:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712998372052999"], "id": "1207712998372052999"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "author_id": "585205927", "created_at": "2019-12-19T17:22:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712917757550593"], "id": "1207712917757550593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cross_GP", "id": "2580377228"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "HAN SOLO"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Last Jedi"}]}, "in_reply_to_user_id": "2580377228", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207678567754149889"}], "text": "@Cross_GP O personagem \u00e9 interessante, MAS ELE MATOU O HAN SOLO, MERECE MORRER, eu odeio o que fizeram no Last Jedi, dando a entender que ele tinha chances de se redimir, NAO TEM!", "author_id": "896156699240931330", "created_at": "2019-12-19T17:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712901550751751"], "id": "1207712901550751751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9746, "type": "Other", "normalized_text": "The Night We Met"}]}, "text": "Ya fue me presento con The Night We Met y terminamos haciendo un pacto suicida en masa", "author_id": "962505574528282624", "created_at": "2019-12-19T17:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712694868025346"], "id": "1207712694868025346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671869249376267"}], "text": "RT @estrambolicon: Corrigiendo t\u00edtulos:\n\"Cura violador se suicida un d\u00eda antes de ir preso por sus acusaciones. La iglesia lo defiende, dem\u2026", "author_id": "355380284", "created_at": "2019-12-19T17:21:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712687574208512"], "id": "1207712687574208512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "jean"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "bruno"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/c3ESNeWb6m", "expanded_url": "https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1207279890795503616", "display_url": "twitter.com/SaoPauloFC/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207279890795503616"}], "text": "rescinde com o jean e aparece um monte de clube querendo contratar, se contrataram at\u00e9 o bruno q MATOU uma mulher c esse cara n vai demorar mto https://t.co/c3ESNeWb6m", "author_id": "1053441331798986752", "created_at": "2019-12-19T17:21:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712652572725248"], "id": "1207712652572725248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "2365288425", "created_at": "2019-12-19T17:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712581064024064"], "id": "1207712581064024064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ToRecallE", "id": "1202611044"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "esneisser", "id": "612189650"}]}, "in_reply_to_user_id": "1202611044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206637203713077249"}], "text": "@ToRecallE @esneisser Eres suicida o demasiado inocente, piensa... esa es la \u00fanica parte buena de llegar a la caja a dejar plata, imagina que estar pagando por el espect\u00e1culo y rapidito se te pasa. Ja ja ja", "author_id": "980387144", "created_at": "2019-12-19T17:21:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712570750189568"], "id": "1207712570750189568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iperezpaya", "id": "2954753807"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207030924241784832"}], "text": "RT @iperezpaya: @Santi_ABASCAL El que nos llama la\"ultraderecha\" no puede ser mas cobarde y suicida.", "author_id": "3325235837", "created_at": "2019-12-19T17:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712122043535360"], "id": "1207712122043535360"}, {"in_reply_to_user_id": "1078521014227820546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207712009116168193"}], "text": "meu deus ele se matou..", "author_id": "1078521014227820546", "created_at": "2019-12-19T17:19:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712093207777282"], "id": "1207712093207777282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.5033, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9329, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "3063469756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207483023354212355"}], "text": "@LorenzonItalo Onda direita se baseava na exclus\u00e3o, no preconceito, no antisemitismo, levou a Europa \u00e0 guerra, matou milh\u00f5es em campos de concentra\u00e7\u00e3o e foi proscrito. \u00c9 crime defender o nazismo no Brasil.", "author_id": "143585025", "created_at": "2019-12-19T17:19:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712049213689856"], "id": "1207712049213689856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barcellosleskaa", "id": "787063926060113920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207710079027499008"}], "text": "RT @barcellosleskaa: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "887043553528090625", "created_at": "2019-12-19T17:19:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712024626679808"], "id": "1207712024626679808"}, {"text": "Quem mata tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, mas sim suicida", "author_id": "335662112", "created_at": "2019-12-19T17:18:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711906905120770"], "id": "1207711906905120770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "los40mx", "id": "163521165"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "in_reply_to_user_id": "163521165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207710966345011202"}], "geo": {"place_id": "20b28994e55ba536"}, "text": "@los40mx Seamos honestos el escuadr\u00f3n suicida fue una popo y Harley Queen era una mamasota que dijimos hay que ver una peli de ella s\u00f3lo por estar sabrosa.", "author_id": "1129841335", "created_at": "2019-12-19T17:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711846599278592"], "id": "1207711846599278592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "848902905092599808", "created_at": "2019-12-19T17:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711784137904128"], "id": "1207711784137904128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7823, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3502, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Mej6Ylfwa6", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html"}]}, "geo": {"place_id": "017f47ab29a7772a"}, "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/Mej6Ylfwa6", "author_id": "3350125103", "created_at": "2019-12-19T17:18:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711695692541953"], "id": "1207711695692541953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "846224768269475841", "created_at": "2019-12-19T17:17:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711587252998146"], "id": "1207711587252998146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Meier"}, {"start": 59, "end": 82, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Megacobard\u00f3n Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0rsb2z44oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/northdevil2000/status/1207711442000121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rsb2z44oZ", "media_key": "3_1207711429849157633"}]}, "in_reply_to_user_id": "97840455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207450075565305857"}], "text": "@KarlaCalle \u00bfSe refiera a Martha Meier o al seboso suicida Alan Megacobard\u00f3n Garc\u00eda? https://t.co/0rsb2z44oZ", "author_id": "1202566936875417600", "created_at": "2019-12-19T17:17:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711442000121856"], "id": "1207711442000121856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "henrisilvaolive", "id": "487436389"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207697255471431686"}], "text": "RT @henrisilvaolive: Not\u00edcia: homem que se curou de c\u00e2ncer terminal morreu num acidente.\n\nCrist\u00e3os nos coment\u00e1rios: prop\u00f3sito de Deus\n\nAh s\u2026", "author_id": "295190126", "created_at": "2019-12-19T17:16:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711266824962049"], "id": "1207711266824962049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207441992885657601"}], "text": "@Mauriciomulder @ONPE_oficial Osea si alguien saca un spot d\u00f3nde dicen que eres ladr\u00f3n, tampoco te molestar\u00eda.\nPorque seg\u00fan tu decir las verdades no duele, ni debe ser censurado.\nY si hablamos del suicida ... Que dir\u00edas?", "author_id": "1006190529946832896", "created_at": "2019-12-19T17:16:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711201431412736"], "id": "1207711201431412736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lcaballero", "id": "14435335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207690598125375498"}], "text": "RT @lcaballero: @jpcastledark @AccionDeAmparo @Caretas pobre muchacho x 2 lo van a trollear duro y parejo por no tomar distancia de su padr\u2026", "author_id": "1201687080", "created_at": "2019-12-19T17:15:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711078345592837"], "id": "1207711078345592837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "julilemos522", "id": "885996601545719808"}]}, "in_reply_to_user_id": "885996601545719808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207710135898058762"}], "text": "@julilemos522 Sale pacto suicida", "author_id": "1005158313699500033", "created_at": "2019-12-19T17:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207711001484943360"], "id": "1207711001484943360"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: mais ou menos\nnota vermelha: n\u00e3o\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: sim\nse popularizou: kkk n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: n\u00e3o\npegou algm no banheiro: n\u00e3o\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/faIoQtDspr", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/faIoQtDspr", "expanded_url": "https://t.co/faIoQtDspr", "display_url": "t.co/faIoQtDspr"}]}, "author_id": "1172350788393492480", "created_at": "2019-12-19T17:14:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710908765609985"], "id": "1207710908765609985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "author_id": "1717266446", "created_at": "2019-12-19T17:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710754750644225"], "id": "1207710754750644225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amaricord", "id": "444827693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205851041494962177"}], "text": "RT @amaricord: Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perd\u2026", "author_id": "1074712071454027778", "created_at": "2019-12-19T17:14:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710694281494529"], "id": "1207710694281494529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4305, "type": "Other", "normalized_text": "Anahi"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "Christian"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "TO"}]}, "text": "Anahi disse que ela e o Christian podem passar anos sem se falar, mas toda vez que se encontram \u00e9 como se o tempo n\u00e3o passase:\n1) PUTA QUE PARIU ME MATOU\n2) ENT\u00c3O OS BONITOS SE ENCONTRAM E N\u00c3O TIRAM NENHUMA FOTO? AM I A JOKE TO YOU?", "author_id": "1123229815031644166", "created_at": "2019-12-19T17:13:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710432838004736"], "id": "1207710432838004736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_enay4r", "id": "1134303823047012352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207526433821745152"}], "text": "RT @_enay4r: De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Ca\u2026", "author_id": "720061253650132992", "created_at": "2019-12-19T17:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710356212203527"], "id": "1207710356212203527"}, {"text": "alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma msg ou algo que te disseram \ntu estava bem at\u00e9 q vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n qria saber e era melhor n\u00e3o saber. ai vc consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "author_id": "1145078742001364994", "created_at": "2019-12-19T17:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710235957350405"], "id": "1207710235957350405"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "787063926060113920", "created_at": "2019-12-19T17:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710079027499008"], "id": "1207710079027499008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rivasgui_", "id": "1063219992022396928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1063219992022396928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207704416880660480"}], "text": "@rivasgui_ Es una vieja suicida y matahijas", "author_id": "2850965497", "created_at": "2019-12-19T17:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709735849529349"], "id": "1207709735849529349"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria:\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2714\ufe0f\nfoi pego colando: \u274c\npassando cola: \u274c https://t.co/ocjDNO9y0y", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ocjDNO9y0y", "expanded_url": "https://twitter.com/eaidress/status/1207692891478462471", "display_url": "twitter.com/eaidress/statu\u2026"}]}, "author_id": "1083422446022287361", "created_at": "2019-12-19T17:10:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709688479047681"], "id": "1207709688479047681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "FocoEmVoc\u00ea"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/gh34doMc3p", "expanded_url": "https://twitter.com/RBandeirantes/status/1207709577866829826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gh34doMc3p", "media_key": "3_1207709573542547457"}]}, "text": "Em discurso de 2 horas, Trump desdenha de impeachment e ataca democratas.\nPresidente declarou que a oposi\u00e7\u00e3o adotou uma 'marcha suicida' ao articular sua deposi\u00e7\u00e3o.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/gh34doMc3p", "author_id": "40261159", "created_at": "2019-12-19T17:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709577866829826"], "id": "1207709577866829826"}, {"in_reply_to_user_id": "1202078256360542209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207707615326822405"}], "text": "@LittledelRey89 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1190640123962155008", "created_at": "2019-12-19T17:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709366067122176"], "id": "1207709366067122176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "in_reply_to_user_id": "853050030764249088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207708183243964416"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@delucca Este aqui \u00e9 o depoimento de um suicida que, por duas vezes, quase teve sucesso em sua empreitada. Felizmente, fui salvo. Expor isso publicamente \u00e9 uma maneira de tentar colocar o assunto com a franqueza e coragem com que ele deve ser debatido - e n\u00e3o ocultado.", "author_id": "853050030764249088", "created_at": "2019-12-19T17:08:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709353521876994"], "id": "1207709353521876994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "4378311695", "created_at": "2019-12-19T17:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709286438187009"], "id": "1207709286438187009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/iSQa88JTLf", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207709186236268545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iSQa88JTLf", "media_key": "3_1207709184529186816"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/iSQa88JTLf", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T17:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709186236268545"], "id": "1207709186236268545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TY0NGBLUE", "id": "1419769410852581382"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "taeil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026849713495134210", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207707872798355458"}], "text": "@TY0NGBLUE amg um rol\u00ea e todo mundo j\u00e1 se matou e amou o taeil", "author_id": "990832781990223872", "created_at": "2019-12-19T17:06:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207708771415445504"], "id": "1207708771415445504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "Urgencias"}, {"start": 129, "end": 138, "tag": "Summa112"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 128, "username": "SEMES_", "id": "277962260"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7398, "type": "Other", "normalized_text": "Summa112"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/0yWGEmA5Ga", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanGrvas/status/1207676815902466048", "display_url": "twitter.com/JuanGrvas/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207676815902466048"}], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "text": "El uso irracional de la demanda urgente es una conducta suicida que aumenta el caos y genera morbi mortalidad\n#Urgencias @SEMES_ #Summa112 https://t.co/0yWGEmA5Ga", "author_id": "238494975", "created_at": "2019-12-19T17:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207708379231277057"], "id": "1207708379231277057"}, {"in_reply_to_user_id": "1095417174800429064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207701235182325761"}], "text": "@Emanuelzdlc18 N\u00e3o importa se ele fez ou n\u00e3o, isso \u00e9 uma apologia criminosa a algo horr\u00edvel que aconteceu na hist\u00f3ria. N\u00e3o \u00e9 como se fosse apenas um partido pol\u00edtico com uma ideologia, \u00e9 a porra de um movimento que desgra\u00e7ou e matou milh\u00f5es de pessoas", "author_id": "3361566011", "created_at": "2019-12-19T17:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207708090709270529"], "id": "1207708090709270529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "author_id": "278338955", "created_at": "2019-12-19T17:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207708029132705793"], "id": "1207708029132705793"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/imH8B0BKW3", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/imH8B0BKW3", "expanded_url": "https://twitter.com/beatriz_rizzi/status/1207383004160630790", "display_url": "twitter.com/beatriz_rizzi/\u2026"}]}, "author_id": "4250316556", "created_at": "2019-12-19T17:02:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207707797049237505"], "id": "1207707797049237505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207706819361153026"}], "text": "Calla su\u00efcida!!!!!\nQue els trinquen als dos. https://t.co/e1uWUoFdxs", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/e1uWUoFdxs", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniobanos_/status/1207706819361153026", "display_url": "twitter.com/antoniobanos_/\u2026"}]}, "author_id": "2645140970", "created_at": "2019-12-19T17:00:41.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207707334283333637"], "id": "1207707334283333637"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "328724776", "created_at": "2019-12-19T17:00:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207707325810839552"], "id": "1207707325810839552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "2862672731", "created_at": "2019-12-19T17:00:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207707225264918528"], "id": "1207707225264918528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}], "text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "author_id": "1143880379092426754", "created_at": "2019-12-19T17:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207707163730358272"], "id": "1207707163730358272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "916121920759877632", "created_at": "2019-12-19T16:58:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706881172672512"], "id": "1207706881172672512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teresinhalopes", "id": "56526010"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207680894414282752"}], "text": "RT @teresinhalopes: Guedes matou a pau com esse argumento ...se o Macron n\u00e3o conseguiu impedir o fogo de Notre Dame ...queria que o Bolsona\u2026", "author_id": "180201591", "created_at": "2019-12-19T16:58:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706842207535105"], "id": "1207706842207535105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6517, "type": "Other", "normalized_text": "katniss"}]}, "text": "[katniss voice\u2019s] voce, voce, vem para a \u00e1rvore, onde enforcaram um homem, que dizem que matou tres \nnao mais estranho seria a gente se encontrar, a meia noite na arvore forca", "author_id": "898108143657504768", "created_at": "2019-12-19T16:58:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706808917405697"], "id": "1207706808917405697"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ymHUwpZQic", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ymHUwpZQic", "expanded_url": "https://twitter.com/matgxxxx/status/1207679301195317249", "display_url": "twitter.com/matgxxxx/statu\u2026"}]}, "author_id": "730898264992665600", "created_at": "2019-12-19T16:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706655934287873"], "id": "1207706655934287873"}, {"text": "Si la 3ra es la vencida, esparciendo mi frase, voy a tirarme en suicida como un caminase", "author_id": "409485899", "created_at": "2019-12-19T16:57:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706649567338496"], "id": "1207706649567338496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Adrenalesboy", "id": "987679466989260800"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "donald_dpm", "id": "377419317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207613769578364928"}], "text": "RT @Adrenalesboy: @donald_dpm De esto no hay canciones, ni protestas, ni asociaciones, ni alarmismo, ni peligro, ni \"el suicida eres t\u00fa\". C\u2026", "author_id": "340179579", "created_at": "2019-12-19T16:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706627685715970"], "id": "1207706627685715970"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 30, "tag": "crisidemocratica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elpiga3", "id": "942449962926960641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207705935654871043"}], "text": "RT @elpiga3: #crisidemocratica\nMai assistito a spettacoli cos\u00ec indecorosi in un marciume indegno di un popolo che fu faro di civilt\u00e0!  Un p\u2026", "author_id": "857709675885858816", "created_at": "2019-12-19T16:57:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706550699208706"], "id": "1207706550699208706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "in_reply_to_user_id": "853050030764249088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207704794904875013"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@delucca O tabu \u00e9 t\u00e3o grande que vai do simples medo da palavra, passa pela \"norma\" jornal\u00edstica de n\u00e3o noticiar casos. S\u00e3o tantas as id\u00e9ias preconcebidas que quebrar esse padr\u00e3o \u00e9 algo dific\u00edlimo: o suicida \u00e9 tido como covarde, fraco, hist\u00e9rico. O que se faz \u00e9 ouvir muito e falar pouco.", "author_id": "853050030764249088", "created_at": "2019-12-19T16:57:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706515722919936"], "id": "1207706515722919936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "author_id": "111183795", "created_at": "2019-12-19T16:57:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706484164960256"], "id": "1207706484164960256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207684399342456837"}], "text": "Pior que depois de chamarem o tempo todo de COUDE, parece que ele disse que se pronuncia CUDE. Matou os caras kkkkk https://t.co/q4OuEJA1wE", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/q4OuEJA1wE", "expanded_url": "https://twitter.com/willmolinos/status/1207684399342456837", "display_url": "twitter.com/willmolinos/st\u2026"}]}, "author_id": "942714473474875392", "created_at": "2019-12-19T16:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706439453728768"], "id": "1207706439453728768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cabrona_Teta", "id": "1452437275"}]}, "in_reply_to_user_id": "1452437275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207691946581516289"}], "text": "@Cabrona_Teta Te r\u00edes igual si esa persona se suicida por la verg\u00fcenza/humillaci\u00f3n que est\u00e1 pasando, que miles hayan visto el video y que hasta tu madre lo vi\u00f3?\n\nRecuerda que no todos manejan/procesan estas cosas por igual", "author_id": "15860771", "created_at": "2019-12-19T16:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706420436701187"], "id": "1207706420436701187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 117, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "2 Guerra Mundial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207705505726128129"}], "text": "RT @FLUZAO_E_DUCA: Holocausto\u00a0\u00e9 o nome que se d\u00e1 para o genoc\u00eddio cometido pelos nazistas ao longo da 2 Guerra Mundial e que matou + de 6 m\u2026", "author_id": "258746102", "created_at": "2019-12-19T16:56:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706328635990017"], "id": "1207706328635990017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "PHD"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7686, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5442, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "text": "bingo do PHD em pol\u00edtica e usu\u00e1rio de redes sociais:\n\nNazismo \u00e9 de esquerda\nNazismo e Comunismo \u00e9 a mesma coisa\nTeoria da Ferradura, extremos se aproximam \nCapitalismo matou a fome, veja como era o Feudalismo.", "author_id": "106854331", "created_at": "2019-12-19T16:56:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706176517005312"], "id": "1207706176517005312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "crisidemocratica"}]}, "text": "#crisidemocratica\nMai assistito a spettacoli cos\u00ec indecorosi in un marciume indegno di un popolo che fu faro di civilt\u00e0!  Un procuratore mette sotto accusa l'operato di un Ministro influendo pesantemente sulla scena politico-istituzionale, col consenso suicida del Parlamento!", "author_id": "942449962926960641", "created_at": "2019-12-19T16:55:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705935654871043"], "id": "1207705935654871043"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "adrianomsouza19", "id": "88946707"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "brumelianebrum", "id": "234398308"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/ffqxWpCb1Z", "expanded_url": "https://aconteceagora.com.br/suspeito-de-matar-marielle-franco-revela-que-foi-assessor-do-pt/", "display_url": "aconteceagora.com.br/suspeito-de-ma\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://aconteceagora.com.br/suspeito-de-matar-marielle-franco-revela-que-foi-assessor-do-pt/"}]}, "in_reply_to_user_id": "88946707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206199645791248384"}], "text": "@adrianomsouza19 @brumelianebrum Um tempo atr\u00e1s um assessor do PT estava sobre investiga\u00e7\u00e3o por causa do caso Marielle, a esquerda ignorou. Eles n\u00e3o querem \"justi\u00e7a\", querem atacar o governo. Se for provado que quem matou ela era de esquerda ela ser\u00e1 esquecida pelos \"defensores\".\n\nhttps://t.co/ffqxWpCb1Z", "author_id": "1143929548679131136", "created_at": "2019-12-19T16:54:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705667324334081"], "id": "1207705667324334081"}, {"text": "O del\u00edrio progressista \u00e9 suicida.\n\nBandido bonzinho, pol\u00edcia malvada.\n\nHomens de peruca dominam esportes femininos, mulheres aplaudem.\n\nAgora, a esquerda vegana quer o fim do agroneg\u00f3cio. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nComo se eles tivessem for\u00e7a para levantar uma enxada e fazer uma horta...\n\nENERG\u00daMENOS!", "author_id": "1067745937668349953", "created_at": "2019-12-19T16:54:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705665407475718"], "id": "1207705665407475718"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206396262691590144"}], "text": "Ni ah\u00ed, no tengo tanto instinto suicida aun https://t.co/Ju7fHWYHtU", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Ju7fHWYHtU", "expanded_url": "https://twitter.com/tefiarbarello/status/1206396262691590144", "display_url": "twitter.com/tefiarbarello/\u2026"}]}, "author_id": "840386918005264384", "created_at": "2019-12-19T16:54:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705653629931521"], "id": "1207705653629931521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "2 Guerra Mundial"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/StYnXN6GdE", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/jovem-usa-suastica-em-shopping-de-curitiba-em-mais-um-caso-de-apologia-ao-nazismo/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/jovem-u\u2026"}]}, "text": "Holocausto\u00a0\u00e9 o nome que se d\u00e1 para o genoc\u00eddio cometido pelos nazistas ao longo da 2 Guerra Mundial e que matou + de 6 milh\u00f5es de pessoas entre judeus, ciganos, homossexuais, testemunhas de Jeov\u00e1, deficientes f\u00edsicos e mentais, opositores pol\u00edticos etc. https://t.co/StYnXN6GdE", "author_id": "152050627", "created_at": "2019-12-19T16:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705505726128129"], "id": "1207705505726128129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "816372728", "created_at": "2019-12-19T16:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705461245526016"], "id": "1207705461245526016"}, {"text": "\u2665\ufe0f https://t.co/6cyP7sh7zN", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/6cyP7sh7zN", "expanded_url": "https://www.tpi.it/cronaca/soldatessa-suicida-roma-lettera-20191218516339/", "display_url": "tpi.it/cronaca/soldat\u2026"}]}, "author_id": "551841311", "created_at": "2019-12-19T16:53:13.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705455784611840"], "id": "1207705455784611840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "queren"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "lare"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.745, "type": "Other", "normalized_text": "queren"}]}, "text": "[19/12 13:51] queren: Posso te fazer uma pergunta?\n[19/12 13:51] lare: faz\n[19/12 13:52] queren: Por que voc\u00ea tem pensamento de suicida?\n\nAA pregui\u00e7a", "author_id": "1154529424173408257", "created_at": "2019-12-19T16:53:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705442526408706"], "id": "1207705442526408706"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 todo el mundo tiene \"tantas cosas que decirle\" a alguien que se suicida?\n\nMano, si pasaron meses o a\u00f1os en el que a usted le fue indiferente la vida de la persona \u00bfya para qu\u00e9 llora y se lamenta?", "author_id": "2432312346", "created_at": "2019-12-19T16:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705378244440065"], "id": "1207705378244440065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "OPINI\u00d3N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "AlbertCastillon", "id": "951943230"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.3903, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia europea"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/isVw8WYTdo", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/opinion/2019/12/19/la-justicia-europea-se-suicida/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2", "display_url": "elindependiente.com/opinion/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elindependiente.com/opinion/2019/12/19/la-justicia-europea-se-suicida/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207640399013126144"}], "text": "RT @elindepcom: \u270d #OPINI\u00d3N | \"La Justicia europea se suicida\". Por @AlbertCastillon https://t.co/isVw8WYTdo", "author_id": "182506310", "created_at": "2019-12-19T16:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705377623678979"], "id": "1207705377623678979"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u2705", "author_id": "954135392231575553", "created_at": "2019-12-19T16:51:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705140863602688"], "id": "1207705140863602688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "naosalvo", "id": "20166847"}]}, "in_reply_to_user_id": "3228362992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207683527220879361"}], "text": "@CandeiasIV @naosalvo Retardado, a igreja matou quantos ao longo da hist\u00f3ria? Se ofende com crucifixo tmb? Relativizadorzinho retardado. N\u00e3o consegue falar mal de nazista n\u00e9? Tem que trazer o comunismo pro assunto.", "author_id": "48193139", "created_at": "2019-12-19T16:51:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705020768149505"], "id": "1207705020768149505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "1169710675817631744", "created_at": "2019-12-19T16:50:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704862814855173"], "id": "1207704862814855173"}, {"text": "Um menino hoje se matou na pista de moto", "author_id": "2184251503", "created_at": "2019-12-19T16:50:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704801540296705"], "id": "1207704801540296705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Habia_2", "id": "957333351987384321"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "MalkiTzdek1", "id": "1194614335743680512"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "ADNcoalicion", "id": "1045420633637761024"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "EuroescepticoA", "id": "1092716768173453313"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Adriana"}]}, "in_reply_to_user_id": "957333351987384321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207703881502867466"}], "text": "@Habia_2 @MalkiTzdek1 @ADNcoalicion @EuroescepticoA Lo que nos lastra, c\u00f3mo la Adriana misma es la gentuza ignorante que se conforma con todo y se apunta a la moda gilipollas imperante c\u00f3mo las ideas de g\u00e9nero y el buenismo suicida entre otros", "author_id": "1166814963362619393", "created_at": "2019-12-19T16:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704430356959233"], "id": "1207704430356959233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "author_id": "1034317085411889152", "created_at": "2019-12-19T16:48:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704267953455107"], "id": "1207704267953455107"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MilvaGauto", "id": "166546290"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9164, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido D"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207523919344939008"}], "text": "RT @MilvaGauto: El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido D\u2026", "author_id": "106221196", "created_at": "2019-12-19T16:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704261880111104"], "id": "1207704261880111104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "renegadojulian", "id": "363957711"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8121, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.446, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "SraK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207692456558510081"}], "text": "RT @renegadojulian: @AccionDeAmparo Qui\u00e9n es Danton.\nSin la sombra de AG el suicida, de hecho no ser\u00eda nada.\nIgual sucedi\u00f3 con SraK.\nNada h\u2026", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-19T16:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704233056882688"], "id": "1207704233056882688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jujubas", "id": "9143722"}]}, "in_reply_to_user_id": "9143722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207697823074017281"}], "text": "@jujubas Eu ainda n\u00e3o sei quem \u00e9.\nTem suspeitos.\nUm suspeito linchado se suicidou, mas n\u00e3o era ele.", "author_id": "136288733", "created_at": "2019-12-19T16:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704212093710336"], "id": "1207704212093710336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "400312463", "created_at": "2019-12-19T16:48:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704154224943104"], "id": "1207704154224943104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "jblan10", "id": "70775506"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "TaylonsnNovaes", "id": "951549105427419136"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "gabigolu", "id": "1153758049422729216"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "geda_sousa", "id": "97662328"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "lenonkimc", "id": "633706130"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "RCaccavo", "id": "858189733767282688"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141737761424203777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207703774346780672"}], "text": "@CRF_Marcelo1981 @jblan10 @TaylonsnNovaes @gabigolu @Geda_Sousa @lenonkimc @Adriano19rj @RCaccavo Boi suicida kkkkk", "author_id": "293262470", "created_at": "2019-12-19T16:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704008925876226"], "id": "1207704008925876226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207483023354212355"}], "text": "os caras t\u00e3o passando pano pra manifesta\u00e7\u00e3o NAZISTA que matou MILHARES de pessoas e que se fosse hoje em dia mataria eles tbm por serem latinos\nse perderam completamente no personagem https://t.co/19q3h9cJdA", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/19q3h9cJdA", "expanded_url": "https://twitter.com/LorenzonItalo/status/1207483023354212355", "display_url": "twitter.com/LorenzonItalo/\u2026"}]}, "author_id": "246954179", "created_at": "2019-12-19T16:47:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703983843872768"], "id": "1207703983843872768"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1070347422621200385", "created_at": "2019-12-19T16:46:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703781837811714"], "id": "1207703781837811714"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207703383324401664"}], "text": "RT @PostigoElena: Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitar\u2026", "author_id": "408057015", "created_at": "2019-12-19T16:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703708760510469"], "id": "1207703708760510469"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pdrojmcruz", "id": "1267186766370476032"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2981271557", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207691826733428736"}], "text": "@PdroJMCruz Se lembra quando a gente foi na pre estreia de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "702198191605817345", "created_at": "2019-12-19T16:46:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703675512270849"], "id": "1207703675512270849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "1118238727489433600", "created_at": "2019-12-19T16:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703651843760131"], "id": "1207703651843760131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1072295242785832963", "created_at": "2019-12-19T16:46:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703640942825473"], "id": "1207703640942825473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ucMtIeoXOL", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtorrijos/status/1207701539529412608", "display_url": "twitter.com/cgtorrijos/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207701539529412608"}], "text": "Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitaria y social. \nFuente: Observatorio del suicidio en Espa\u00f1a. https://t.co/ucMtIeoXOL", "author_id": "439243467", "created_at": "2019-12-19T16:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703383324401664"], "id": "1207703383324401664"}, {"text": "Hoy he tenido un d\u00eda del orto \nHora entiendo por q la gente de suicida es porq ya no tienen fuerzas para seguir", "author_id": "1028689744820154368", "created_at": "2019-12-19T16:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703086153785346"], "id": "1207703086153785346"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pabsarmento", "id": "238107784"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "T0_Bruno", "id": "3298424783"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6308, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "238107784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207702452956479488"}], "text": "@pabsarmento @T0_Bruno caralho parecer que essa primeira edi\u00e7\u00e3o de esquadr\u00e3o suicida foi excelente ate agora s\u00f3 estou escutando elogio desse gibizinho", "author_id": "104859376", "created_at": "2019-12-19T16:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703032902893568"], "id": "1207703032902893568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KnightOfDrag0ns", "id": "193689651"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "Hichtofen"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.3976, "type": "Person", "normalized_text": "Nardonis"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Nakamura"}]}, "in_reply_to_user_id": "193689651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207701143079596033"}], "text": "@KnightOfDrag0ns Que bonito, imagino a Hichtofen emocionada se recebe um desses, ou os Nardonis, ou o maluco que matou a Nakamura ou o maniaco do parque e por ai vai. Baita juiz que sirva de exemplo", "author_id": "3414057117", "created_at": "2019-12-19T16:43:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703017530757120"], "id": "1207703017530757120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "729827865924120577", "created_at": "2019-12-19T16:43:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703004717232128"], "id": "1207703004717232128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.7471, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670183294226432"}], "text": "RT @aldoEsp96807840: El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se sui\u2026", "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-12-19T16:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207702558070001666"], "id": "1207702558070001666"}, {"text": "Essa a\u00ed j\u00e1 nasceu com esp\u00edrito suicida https://t.co/fRALfJ8KQW", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/fRALfJ8KQW", "expanded_url": "https://twitter.com/videonosense/status/1207490842396700672", "display_url": "twitter.com/videonosense/s\u2026"}]}, "author_id": "4901508443", "created_at": "2019-12-19T16:41:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207702521948655617"], "id": "1207702521948655617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.6699, "type": "Organization", "normalized_text": "vodka"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4356, "type": "Organization", "normalized_text": "ron"}]}, "text": "soy la \u00fanica suicida que toma pisco sour, vodka, pisco y ron", "author_id": "958173184855085056", "created_at": "2019-12-19T16:40:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207702240208797696"], "id": "1207702240208797696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207448040895852546"}], "text": "En un desesperado intento por captar algo de atenci\u00f3n, la hija de un delincuente suicida twittea babosadas porque no sabe qu\u00e9 m\u00e1s hacer con su vida. https://t.co/A6KkmptUTZ", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/A6KkmptUTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1207448040895852546", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "author_id": "68924610", "created_at": "2019-12-19T16:39:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701993642512387"], "id": "1207701993642512387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "outa mirim"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/mUxnG17wnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1207663319072546817", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "text": "Eu fico pensando, pq ningu\u00e9m matou ou desceu uma surra num filha da outa mirim desse? Pq se eu visse eu ia achar a primeira cadeira e quebrar na cabe\u00e7a. https://t.co/mUxnG17wnZ", "author_id": "297568014", "created_at": "2019-12-19T16:38:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701869046444032"], "id": "1207701869046444032"}, {"in_reply_to_user_id": "4704615801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207700586256306178"}], "text": "Y, co\u00f1o, si... A palabras necias, o\u00eddos sordos. Pero una aguanta eso una vez, dos veces, incluso diez. \n\nPero verga, todos los d\u00edas, m\u00e1s de tres veces al d\u00eda, durante casi un a\u00f1o?\n\nDespu\u00e9s pregunta por qu\u00e9 la gente se suicida", "author_id": "4704615801", "created_at": "2019-12-19T16:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701861572206592"], "id": "1207701861572206592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZACHZIMMS", "id": "1284300671156654083"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "Zimmermano"}]}, "in_reply_to_user_id": "988218352815497216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207701460345118720"}], "text": "@ZACHZIMMS Zimmermano.... talvez ele matou e ningu\u00e9m se deu conta", "author_id": "1092501242096615427", "created_at": "2019-12-19T16:38:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701838298075136"], "id": "1207701838298075136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "TotoMarchena76", "id": "186275732"}]}, "in_reply_to_user_id": "1244073672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207701312252579845"}], "text": "@crittttico @TotoMarchena76 Se parece al monstruo que viv\u00eda en los drenajes de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "3534206653", "created_at": "2019-12-19T16:38:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701775463129088"], "id": "1207701775463129088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/i003O76mg5", "expanded_url": "https://twitter.com/deborabrasilll/status/1207434540010082304", "display_url": "twitter.com/deborabrasilll\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207434540010082304"}], "text": "Ali\u00e1s, carreira de jogador nenhum acaba por causa de agress\u00e3o \u00e0 mulher.\n\nTai o Bruno, que matou e deu o corpo de uma mina pro cachorro comer e ainda consegue clube pra provar.\n\nLogo o Jean t\u00e1 jogando em algum lugar, como se nada tivesse acontecido. https://t.co/i003O76mg5", "author_id": "61534881", "created_at": "2019-12-19T16:37:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701567878705153"], "id": "1207701567878705153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207640810000396288"}], "text": "RT @MonjeMarco: @Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suic\u2026", "author_id": "758362424575717376", "created_at": "2019-12-19T16:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701498844663809"], "id": "1207701498844663809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "765556440123736064", "created_at": "2019-12-19T16:37:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701477009055744"], "id": "1207701477009055744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "author_id": "929853647332274176", "created_at": "2019-12-19T16:37:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701410994892806"], "id": "1207701410994892806"}, {"in_reply_to_user_id": "137902958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207701370947559424"}], "text": "He intentado descolgarme las heridas de la piel.\nIgual que una camiseta de la cuerda de tender.\nLo mismo que un cuadro de un museo.\nVolv\u00ed a conducir r\u00e1pido. Suicida.\nPara adelantar de noche a mis temores.\nComo digo, hago cosas raras.", "author_id": "137902958", "created_at": "2019-12-19T16:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701372138770432"], "id": "1207701372138770432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Joan_Edgley", "id": "718376577"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "718376577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207668250160566272"}], "text": "@Joan_Edgley meses depois: \"Flavio bolsonaro se suicida pois ele vira bandido\"", "author_id": "961017062578704385", "created_at": "2019-12-19T16:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700776216354816"], "id": "1207700776216354816"}, {"in_reply_to_user_id": "366763625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207615827798876160"}], "text": "@cassiasprince sim, mas \u00e9 perfeito demais n\u00e9? mas pensando aqui, o que ser\u00e1 da mulher? porque a fam\u00edlia escrota toda morreu, menos a psiquiatra n\u00e9? e o outro que ia se salvar, se matou. :(", "author_id": "515198323", "created_at": "2019-12-19T16:34:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700620242817025"], "id": "1207700620242817025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "La_SER", "id": "43910684"}]}, "in_reply_to_user_id": "43910684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207683795664752640"}], "text": "@La_SER Pues a ver si las rompen de una vez y nos dejan en paz con sus impertinencias. As\u00ed no habr\u00e1 un gobierno suicida.", "author_id": "986762304", "created_at": "2019-12-19T16:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700172492423168"], "id": "1207700172492423168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "mente suicida"}]}, "text": "mente suicida", "author_id": "734929950214619136", "created_at": "2019-12-19T16:32:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700152355561473"], "id": "1207700152355561473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3N4tqDGq9B", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207700123125460992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3N4tqDGq9B", "media_key": "3_1207700120982167555"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/3N4tqDGq9B", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T16:32:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700123125460992"], "id": "1207700123125460992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eduoss", "id": "2506082531"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "in_reply_to_user_id": "2506082531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207693646755246080"}], "text": "@eduoss @Cooperativa Linda foto del borracho suicida!!!!", "author_id": "221228704", "created_at": "2019-12-19T16:31:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700091391430660"], "id": "1207700091391430660"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "913925143012966401", "created_at": "2019-12-19T16:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700013188550656"], "id": "1207700013188550656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "author_id": "706242912959504384", "created_at": "2019-12-19T16:31:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699997493473280"], "id": "1207699997493473280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 52, "probability": 0.8025, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gomes da Rocha"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4888, "type": "Place", "normalized_text": "Bairro"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.6799, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/l1qvDLDiDR", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/interior/homem-que-matou-cunhada-se-apresenta-a-policia-5-dias-apos-crime-e-vai-preso?fbclid=IwAR0BWgVmM56eO0UK-Ah4GmC7hlEY6EYrjQONkEWoECjlFA6AlJ-pRsiMzKQ", "display_url": "campograndenews.com.br/cidades/interi\u2026"}]}, "text": "As irm\u00e3s estavam numa casa na Rua Jos\u00e9 Gomes da Rocha, no Bairro S\u00e3o Vicente, quando por volta de 1h o suspeito invadiu o local.\n\nhttps://t.co/l1qvDLDiDR", "author_id": "69675604", "created_at": "2019-12-19T16:30:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699663979188225"], "id": "1207699663979188225"}, {"text": "''A modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nAcabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais pra ningu\u00e9m que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como voc\u00ea !\n\nMais empatia pelos outros seus babacas!", "author_id": "931632125174001665", "created_at": "2019-12-19T16:30:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699657549369351"], "id": "1207699657549369351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.2935, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207101424934563841"}], "text": "RT @nejzart: aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou\u2026", "author_id": "1183435453644640256", "created_at": "2019-12-19T16:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699616587755522"], "id": "1207699616587755522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026", "author_id": "1000097973081079809", "created_at": "2019-12-19T16:29:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699585222750208"], "id": "1207699585222750208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RealAdry", "id": "970337577831223296"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207284801553735680"}], "text": "RT @RealAdry: @HaddadDebochado Se falam isso sobre um homem que matou a m\u00e3e do filho dele, entregando o corpo aos c\u00e3es, ter algu\u00e9m defenden\u2026", "author_id": "1156254325867499524", "created_at": "2019-12-19T16:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699550087106560"], "id": "1207699550087106560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207351796752113665"}], "text": "A meu fala s\u00e9rio, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tri bala. https://t.co/Ql0UhvkjQ4", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/Ql0UhvkjQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/FallenMisery00/status/1207351796752113665", "display_url": "twitter.com/FallenMisery00\u2026"}]}, "author_id": "1538992820", "created_at": "2019-12-19T16:29:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699540545097728"], "id": "1207699540545097728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/aVHqYWhtwn", "expanded_url": "https://twitter.com/anaceclars/status/1207697637396434944", "display_url": "twitter.com/anaceclars/sta\u2026"}]}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA 2019.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\nP\u00e9ssimo curr\u00edculo escolar https://t.co/aVHqYWhtwn", "author_id": "836316771485429761", "created_at": "2019-12-19T16:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699250311761921"], "id": "1207699250311761921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1199116002484785152", "created_at": "2019-12-19T16:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699158221688833"], "id": "1207699158221688833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "henrisilvaolive", "id": "487436389"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207697255471431686"}], "text": "RT @henrisilvaolive: Not\u00edcia: homem que se curou de c\u00e2ncer terminal morreu num acidente.\n\nCrist\u00e3os nos coment\u00e1rios: prop\u00f3sito de Deus\n\nAh s\u2026", "author_id": "345731061", "created_at": "2019-12-19T16:28:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207699149350682626"], "id": "1207699149350682626"}, {"text": "Ayer le dije a mi novio que yo pienso morirme joven y casi se me larga a llorar porque dice que tengo que llegar a grande y casarme con el, este pibe no me deja ser suicida en pazzs", "author_id": "930618444994826242", "created_at": "2019-12-19T16:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698863479492609"], "id": "1207698863479492609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/eokH6x7LuW", "expanded_url": "http://Emol.com", "display_url": "Emol.com"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Vp1l544abl", "expanded_url": "https://www.emol.com/noticias/Nacional/2019/12/19/970953/PR-Renuncia-JarpaMeza.html", "display_url": "emol.com/noticias/Nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.emol.com/noticias/Nacional/2019/12/19/970953/PR-Renuncia-JarpaMeza.html"}]}, "text": "Crisis en el PR: Diputados que rechazaron acusaci\u00f3n constitucional contra Pi\u00f1era renuncian al partido | https://t.co/eokH6x7LuW. Hincharon a diputados groseramente.   Este partido queriendo isquerdizarse se suicida  https://t.co/Vp1l544abl", "author_id": "1079354742462205953", "created_at": "2019-12-19T16:27:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698856563134465"], "id": "1207698856563134465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207698018918641669"}], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705 todos os anos\nse popularizou: KKKKKKK\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/z9GNtmJqOX", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/z9GNtmJqOX", "expanded_url": "https://twitter.com/miguezeroo/status/1207698018918641669", "display_url": "twitter.com/miguezeroo/sta\u2026"}]}, "author_id": "1074034058370396161", "created_at": "2019-12-19T16:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698702472826882"], "id": "1207698702472826882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 168, "end": 176, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/Foml50WwXt", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Otro caso mas y sorprende, por inaceptable, que pidan oraciones por \u00e9l:----Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/Foml50WwXt v\u00eda @el_pais", "author_id": "48478306", "created_at": "2019-12-19T16:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698499044888578"], "id": "1207698499044888578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "306579670", "created_at": "2019-12-19T16:25:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698418442919936"], "id": "1207698418442919936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstefaniaVeloz", "id": "573238670"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "sherif"}]}, "in_reply_to_user_id": "573238670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207487284259573760"}], "text": "@EstefaniaVeloz Es el feto sherif suicida.", "author_id": "1127315563578109953", "created_at": "2019-12-19T16:24:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698160396722176"], "id": "1207698160396722176"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RCDYdTqdvj", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RCDYdTqdvj", "expanded_url": "https://t.co/RCDYdTqdvj", "display_url": "t.co/RCDYdTqdvj"}]}, "author_id": "811230515873402880", "created_at": "2019-12-19T16:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698018918641669"], "id": "1207698018918641669"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1040238230216556546", "created_at": "2019-12-19T16:23:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697936961998848"], "id": "1207697936961998848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "857220957148205062", "created_at": "2019-12-19T16:23:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697900354101248"], "id": "1207697900354101248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 228, "probability": 0.6928, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kccvyVcRvK", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmagno1201/status/1207689988273528839", "display_url": "twitter.com/carlosmagno120\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207689988273528839"}], "text": "Que barbaridad! C\u00f3mo empiezan a DISTORSIONAR la intenci\u00f3n de voto. \nLas \" encuestadoras\" son un negocio redondo pre- elecciones pero, nadie les pone un STOP. \nAntes de que se metan a hacer c\u00e1lculos cojudos, hay que BALDEAR EL CNE, ver QUI\u00c9N ES EL SUICIDA que aspira la Presidencia https://t.co/kccvyVcRvK", "author_id": "1134998571797884928", "created_at": "2019-12-19T16:23:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697872369659905"], "id": "1207697872369659905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teresinhalopes", "id": "56526010"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207680894414282752"}], "text": "RT @teresinhalopes: Guedes matou a pau com esse argumento ...se o Macron n\u00e3o conseguiu impedir o fogo de Notre Dame ...queria que o Bolsona\u2026", "author_id": "1291820875", "created_at": "2019-12-19T16:22:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697693063221249"], "id": "1207697693063221249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "992840797874769920", "created_at": "2019-12-19T16:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697651589943302"], "id": "1207697651589943302"}, {"text": "resumo da hist\u00f3ria que eu ouvi hoje de uma mulher\n\ndois p\u00e1ssaros pretos um macho e uma f\u00eamea viviam na mesma gaiola dai um dia o macho bateu na f\u00eamea despenou a cabe\u00e7a dela quase toda pois um dia ela foi l\u00e1 e matou ele na bicada", "author_id": "3137535042", "created_at": "2019-12-19T16:22:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697619520278528"], "id": "1207697619520278528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana\nRelat\u00f3rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1088854402641903619"}], "text": "RT @MarceloACoelho1: Brumadinho?\nCresce pra 45 o n\u00famero de barragens que correm risco de se romper, como a de Mariana\nRelat\u00f3rio da Ag\u00eancia\u2026", "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-12-19T16:21:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697593863671809"], "id": "1207697593863671809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Not\u00edcia: homem que se curou de c\u00e2ncer terminal morreu num acidente.\n\nCrist\u00e3os nos coment\u00e1rios: prop\u00f3sito de Deus\n\nAh sim, foi Deus que curou o cara mas depois se arrependeu e o matou no acidente. Como que se cultua e ama um Deus s\u00e1dico desse?", "author_id": "487436389", "created_at": "2019-12-19T16:20:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697255471431686"], "id": "1207697255471431686"}, {"text": "Acho que at\u00e9 o fim do dia algu\u00e9m aqui em casa j\u00e1 se matou ou matou algu\u00e9m", "author_id": "3907911038", "created_at": "2019-12-19T16:19:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697065649868802"], "id": "1207697065649868802"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 143, "tag": "ReVeFestivalFinale"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "joy"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4974, "type": "Person", "normalized_text": "joy"}, {"start": 125, "end": 142, "probability": 0.8682, "type": "Other", "normalized_text": "ReVeFestivalFinale"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CFjcSxakGG", "expanded_url": "https://twitter.com/RVsmtown/status/1207676965156732928", "display_url": "twitter.com/RVsmtown/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207676965156732928"}], "text": "Olha a\u00ed a joy fugindo da Irene e as duas est\u00e3o d branco kk a teoria q a Irene matou a joy s\u00f3 vai se confirmando mais ainda \n#ReVeFestivalFinale https://t.co/CFjcSxakGG", "author_id": "829818048571928577", "created_at": "2019-12-19T16:17:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207696364873928704"], "id": "1207696364873928704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207693477594771456"}], "text": "RT @Revista_Maxima: A atriz tirou a pr\u00f3pria vida e deixou carta de despedida \u00e0 fam\u00edlia e amigos\nhttps://t.co/FcNMJLskVc", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/FcNMJLskVc", "expanded_url": "https://maxima.uol.com.br/noticias/famosos/morte-de-leila-lopes-completa-10-anos-relembre-carta-deixada-pela-atriz.phtml", "display_url": "maxima.uol.com.br/noticias/famos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://maxima.uol.com.br/noticias/famosos/morte-de-leila-lopes-completa-10-anos-relembre-carta-deixada-pela-atriz.phtml"}]}, "author_id": "1460678618", "created_at": "2019-12-19T16:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207696353897385989"], "id": "1207696353897385989"}, {"in_reply_to_user_id": "431909568", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7038, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "Papel"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Pedr\u00e1"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "El Ovni"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Jesucristo Garc\u00eda"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Deltoya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207695965974650882"}], "text": "Segunda parte:\n11. Tango suicida\n12. Papel secante\n13. Pedr\u00e1 (Secciones de Bombas y El Ovni)\n14. Jesucristo Garc\u00eda\n15. Deltoya\n16. So payaso\n17. A fuego\n18. Necesito droga y amor", "author_id": "431909568", "created_at": "2019-12-19T16:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695967476224001"], "id": "1207695967476224001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "meua_migo", "id": "124010424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207684929468981248"}], "text": "RT @meua_migo: se o mundo so tem 7 milhoes de pessoas como que o comunismo matou 20 milhoes", "author_id": "2898036388", "created_at": "2019-12-19T16:14:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695705160200193"], "id": "1207695705160200193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PauliSimbron", "id": "965046632"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.8652, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "San Cri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203838316455575553"}], "text": "RT @PauliSimbron: El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Cri\u2026", "author_id": "1287430172", "created_at": "2019-12-19T16:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695652517494784"], "id": "1207695652517494784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 143, "tag": "ElCandelazo"}, {"start": 146, "end": 152, "tag": "19Dic"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 142, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "ElCandelazo"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "19Dic"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/chlAGpAqDT", "expanded_url": "http://elcandelazo.com/parece-ciencia-ficcion-se-creara-un-robot-suicida-para-limpiar-la-basura-espacial/", "display_url": "elcandelazo.com/parece-ciencia\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/J7UjPi1q7w", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCandelazoNews/status/1207695602219454466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J7UjPi1q7w", "media_key": "3_1207695591393939456"}]}, "text": "Parece ciencia ficci\u00f3n: Se crear\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49https://t.co/chlAGpAqDT\n\n#ElCandelazo \ud83d\udd25 #19Dic https://t.co/J7UjPi1q7w", "author_id": "704495653", "created_at": "2019-12-19T16:14:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695602219454466"], "id": "1207695602219454466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "715692599001157633", "created_at": "2019-12-19T16:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695487823949829"], "id": "1207695487823949829"}, {"text": "Nem parece que poucos minutos depois se matou a correr pra n\u00e3o  perder o \u00f4nibus kkkk vamo p segundo tempo \ud83d\udcab https://t.co/0qKbwkZqv7", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/0qKbwkZqv7", "expanded_url": "https://twitter.com/naatanamorim/status/1207695469889105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0qKbwkZqv7", "media_key": "3_1207695354986188800"}]}, "author_id": "255029306", "created_at": "2019-12-19T16:13:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695469889105921"], "id": "1207695469889105921"}, {"in_reply_to_user_id": "303504837", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "Tequila"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6907, "type": "Organization", "normalized_text": "Tabasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405214359343107"}], "text": "@Reichel_i8 Chupito suicida creo que se llamaba Tequila con Tabasco y algo m\u00e1s... Pimienta creo", "author_id": "1117885029290582021", "created_at": "2019-12-19T16:13:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695422451539977"], "id": "1207695422451539977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "masbacamila", "id": "299350302"}]}, "in_reply_to_user_id": "299350302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207694413755015176"}], "text": "@masbacamila Kkkkkkkkkk eu nem me impressiono mais, s\u00e9rio. Tirando o genoc\u00eddio de 1500, nunca se matou tanto \u00edndio como agora. Que que o nojento vai e faz? Sem condi\u00e7\u00f5es.....", "author_id": "96245133", "created_at": "2019-12-19T16:12:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695316637700096"], "id": "1207695316637700096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Santiago"}, {"start": 81, "end": 84, "tag": "L1"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4458, "type": "Place", "normalized_text": "L1"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.6643, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6255, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Ciudad"}]}, "text": "Caminado por #Santiago atestig\u00fc\u00e9 Gracias Dios no en vivo un cierre de estaciones #L1 por #suicida q impresionante!! Eso colaps\u00f3 la zona de La Moneda, buscamos rutas alternas pa regresar a casa. Mi hermano dice q eso es frecuente. @metrodesantiago (Cosas de Gran Ciudad)", "author_id": "14808874", "created_at": "2019-12-19T16:12:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695276238082052"], "id": "1207695276238082052"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207358137881255939"}], "text": "RT @str782: Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la condu\u2026", "author_id": "420446598", "created_at": "2019-12-19T16:11:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694904048136192"], "id": "1207694904048136192"}, {"text": "Iba a twittear una frase muy suicida pero no da", "author_id": "883914336640565250", "created_at": "2019-12-19T16:11:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694855591346177"], "id": "1207694855591346177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gimnasiarg", "id": "1349575490911281153"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "VejigaNatatoria", "id": "735194480421277696"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.5612, "type": "Place", "normalized_text": "lp"}]}, "in_reply_to_user_id": "999699117650653184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207670327242887171"}], "text": "@Gimnasiarg @VejigaNatatoria Sabes la joda, buena pesca, buen r\u00edo y buen clima qu\u00e9 hay en Santa Fe, en lp se suicida \u00e9l pulga", "author_id": "1689982219", "created_at": "2019-12-19T16:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694469748985863"], "id": "1207694469748985863"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErichPedernera", "id": "2191393381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207338651870486528"}], "text": "RT @ErichPedernera: soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "1365031050", "created_at": "2019-12-19T16:09:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694436521656320"], "id": "1207694436521656320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ZEUSCHARLY", "id": "232265059"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "KarolCarriola", "id": "819601330864013312"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7591, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207294528052441088"}], "text": "RT @ZEUSCHARLY: @KarolCarriola Andate a la cresta weona.adoradora del borracho suicida  violador asesino de Allende y Maduro", "author_id": "825052362339397633", "created_at": "2019-12-19T16:09:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694329097203713"], "id": "1207694329097203713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "MoroCaboEleitoral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "MoroCaboEleitoral"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1104997742986833920"}], "text": "RT @MarceloACoelho1: @monicabergamo um homem se suicida e #MoroCaboEleitoral d\u00e1 os parabens\nSem meias palavras: Moro e Dallagnol criaram um\u2026", "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-12-19T16:08:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694083793268737"], "id": "1207694083793268737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.5206, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4356, "type": "Person", "normalized_text": "Coaf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1104877346899800066"}], "text": "RT @monicabergamo: Delegada do caso do reitor de SC que se suicidou \u00e9 nomeada por Moro para o Coaf. At\u00e9 hoje, nada foi provado contra ele.\u2026", "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-12-19T16:07:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1592, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693831099031553"], "id": "1207693831099031553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzonItalo", "id": "3063469756"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7708, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 288, "end": 294, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3063469756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207483023354212355"}], "text": "@LorenzonItalo essa eu sei, quantidade de mortes:\nComunismo: 110 milh\u00f5es\nNazismo: 19 milh\u00f5es\nem outras palavras, o comunismo matou mais pessoas que contariam a historia real, fazendo com que se ocultasse a verdade por mais tempo, o que deu chance deles \"gourmetizarem\" o comunismo, n\u00e3o o nazismo", "author_id": "2163051318", "created_at": "2019-12-19T16:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693770550054914"], "id": "1207693770550054914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "text": "To chocado o autor da musica madascar se matou com dois anos de carreira coreano tah doido vem com jesus que 100% e nada e 5 ou 50%", "author_id": "1644621056", "created_at": "2019-12-19T16:06:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693683384041473"], "id": "1207693683384041473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "748319025164337152", "created_at": "2019-12-19T16:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693604845740032"], "id": "1207693604845740032"}, {"text": "A atriz tirou a pr\u00f3pria vida e deixou carta de despedida \u00e0 fam\u00edlia e amigos\nhttps://t.co/FcNMJLskVc", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcNMJLskVc", "expanded_url": "https://maxima.uol.com.br/noticias/famosos/morte-de-leila-lopes-completa-10-anos-relembre-carta-deixada-pela-atriz.phtml", "display_url": "maxima.uol.com.br/noticias/famos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://maxima.uol.com.br/noticias/famosos/morte-de-leila-lopes-completa-10-anos-relembre-carta-deixada-pela-atriz.phtml"}]}, "author_id": "128614983", "created_at": "2019-12-19T16:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693477594771456"], "id": "1207693477594771456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "964268928485773312", "created_at": "2019-12-19T16:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693197184516096"], "id": "1207693197184516096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/qdz2x26ykL", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/qdz2x26ykL", "author_id": "174802647", "created_at": "2019-12-19T16:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693070248136706"], "id": "1207693070248136706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "2174910804", "created_at": "2019-12-19T16:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693017223749638"], "id": "1207693017223749638"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Daesh"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "Marruecos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilarrangel69", "id": "2500406255"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7015, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206547516113793030"}], "text": "RT @pilarrangel69: #Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\u2026", "author_id": "307452066", "created_at": "2019-12-19T16:03:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693016338751488"], "id": "1207693016338751488"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/uR4iChmYEl", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uR4iChmYEl", "expanded_url": "https://twitter.com/anandacstr/status/1207564695647014912", "display_url": "twitter.com/anandacstr/sta\u2026"}]}, "author_id": "1117278482965434368", "created_at": "2019-12-19T16:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692957165469697"], "id": "1207692957165469697"}, {"text": "Imagina se eu fico famoso as pessoas v\u00e3o me stalkear achando que tem algum racismo, homofobia, tem nada e descobrem o qu\u00e3o suicida eu sempre fui, tamb\u00e9m revoltado.", "author_id": "166269480", "created_at": "2019-12-19T16:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692869001252864"], "id": "1207692869001252864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PeriodistaRD", "id": "141013175"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9962, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "141013175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207643578375311361"}], "text": "@PeriodistaRD Bueeeeno, adoro M\u00e9xico, y desde hace muchos a\u00f1os quiero regresar... \u00a1pero es que no soy suicida!", "author_id": "141703584", "created_at": "2019-12-19T16:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692620480352258"], "id": "1207692620480352258"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "text": "@Caretas Suicida a la vista", "author_id": "1108098805684207616", "created_at": "2019-12-19T16:01:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692562888310787"], "id": "1207692562888310787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TPrilMI097", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os - RT https://t.co/TPrilMI097", "author_id": "136840088", "created_at": "2019-12-19T16:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692559847501826"], "id": "1207692559847501826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "SraK"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Chinochet"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "in_reply_to_user_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207690751724982277"}], "text": "@AccionDeAmparo Qui\u00e9n es Danton.\nSin la sombra de AG el suicida, de hecho no ser\u00eda nada.\nIgual sucedi\u00f3 con SraK.\nNada hizo, ni trabaj\u00f3.\nSe hizo popular a la sombra Chinochet, el Pinochet que los grupos de poder quer\u00edan para imponer su proyecto extremista liberal corrupto que a\u00fan rige.", "author_id": "363957711", "created_at": "2019-12-19T16:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692456558510081"], "id": "1207692456558510081"}, {"in_reply_to_user_id": "949291443964833793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207685160587665408"}], "text": "@daikidiota Same, solo un suicida lo har\u00eda", "author_id": "863553644163149824", "created_at": "2019-12-19T16:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692444923510784"], "id": "1207692444923510784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TreemDeAngra", "id": "1029131829901713409"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3272, "type": "Organization", "normalized_text": "OPRIMIR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207485878450425856"}], "text": "RT @TreemDeAngra: NUNCA MAIS VOCE PISA NO FRADE PEIXE SEU CUSAO VOC\u00ca GOSTA DE OPRIMIR E MATAR MORADOR SE ESCONDE AI NO BELEM MERMO PORQUE A\u2026", "author_id": "803020925650268160", "created_at": "2019-12-19T16:01:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692365315674119"], "id": "1207692365315674119"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7187, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "text": "De todas as dores que eu senti com a morte do Paulo, a pior foi a dor do arrependimento de n\u00e3o ter me despedido dele quando ele saiu daqui de casa. Ele foi embora as 22h, e na madrugada do dia seguinte ele se matou. E eu n\u00e3o me despedi porque tava com pregui\u00e7a de sair do quarto.", "author_id": "1058573527060807680", "created_at": "2019-12-19T15:59:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692032954785792"], "id": "1207692032954785792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "254622026", "created_at": "2019-12-19T15:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691953711779840"], "id": "1207691953711779840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "3421073697", "created_at": "2019-12-19T15:59:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691822962741248"], "id": "1207691822962741248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teresinhalopes", "id": "56526010"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207680894414282752"}], "text": "RT @teresinhalopes: Guedes matou a pau com esse argumento ...se o Macron n\u00e3o conseguiu impedir o fogo de Notre Dame ...queria que o Bolsona\u2026", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-12-19T15:58:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691750770446336"], "id": "1207691750770446336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Leodapalio", "id": "1196871490869891073"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207451809368985600"}], "text": "RT @Leodapalio: Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "author_id": "1195799082066948096", "created_at": "2019-12-19T15:58:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691701898424321"], "id": "1207691701898424321"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-12-19T15:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691679316230145"], "id": "1207691679316230145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/5e8d4PGM4a", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207691066155159552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5e8d4PGM4a", "media_key": "3_1207691064464887808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207691066155159552"}], "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/5e8d4PGM4a", "author_id": "40369773", "created_at": "2019-12-19T15:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691667890954240"], "id": "1207691667890954240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1054075412765179905", "created_at": "2019-12-19T15:58:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691578380296199"], "id": "1207691578380296199"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Gcjv0aBV40", "expanded_url": "https://twitter.com/malucamposjb/status/1207147388680491008", "display_url": "twitter.com/malucamposjb/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207147388680491008"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA 2019.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Gcjv0aBV40", "author_id": "890780428596121600", "created_at": "2019-12-19T15:57:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691522159849474"], "id": "1207691522159849474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "author_id": "1082402040670838784", "created_at": "2019-12-19T15:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691322150260736"], "id": "1207691322150260736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207449889342476289"}], "text": "Jaja se pas\u00f3 el suicida entoces jaja \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/mJHQxQkF4p", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mJHQxQkF4p", "expanded_url": "https://twitter.com/venitoeds/status/1207449889342476289", "display_url": "twitter.com/venitoeds/stat\u2026"}]}, "author_id": "110777453", "created_at": "2019-12-19T15:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691318681583618"], "id": "1207691318681583618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teresinhalopes", "id": "56526010"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207680894414282752"}], "text": "RT @teresinhalopes: Guedes matou a pau com esse argumento ...se o Macron n\u00e3o conseguiu impedir o fogo de Notre Dame ...queria que o Bolsona\u2026", "author_id": "1029052427947962368", "created_at": "2019-12-19T15:56:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691287761244160"], "id": "1207691287761244160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "luto"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "luto"}]}, "text": "Amanheci com a not\u00edcia que o melhor vigia da escola se suicidou na escola hj\ud83d\udc94a escola liceu nunca mais vai ser a mesma #luto \ud83d\ude1e", "author_id": "1148931385517858816", "created_at": "2019-12-19T15:56:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691275136356353"], "id": "1207691275136356353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9429, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207482434759069696"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: \u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb\u2026", "author_id": "1106968096512901120", "created_at": "2019-12-19T15:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691184015065088"], "id": "1207691184015065088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GAJOjedaP", "id": "2943097552"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "in_reply_to_user_id": "2943097552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207685049912627205"}], "text": "@GAJOjedaP @AccionDeAmparo @Caretas El apra ha muerto, lo del hijo del suicida no es m\u00e1s que una artima\u00f1a pol\u00edtica con miras a las elecciones congresales.", "author_id": "234166652", "created_at": "2019-12-19T15:56:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691141098831872"], "id": "1207691141098831872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5e8d4PGM4a", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207691066155159552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5e8d4PGM4a", "media_key": "3_1207691064464887808"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/5e8d4PGM4a", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T15:56:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691066155159552"], "id": "1207691066155159552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "in_reply_to_user_id": "4106068103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207686353070284806"}], "text": "@arthurmoledoval Dep vc \u201cmatou a pau\u201d! Se eu morasse em SP, seria teu eleitor! Parab\u00e9ns!!!", "author_id": "169942034", "created_at": "2019-12-19T15:54:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690773854113792"], "id": "1207690773854113792"}, {"text": "Creo que va ser un acto suicida salir a correr a la siesta", "author_id": "1188900023125381122", "created_at": "2019-12-19T15:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690755520774145"], "id": "1207690755520774145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207670466552434689"}], "text": "@Politica_ECpe Con el rabo de paja del 1er gobierno del suicida el peor de la historia del Per\u00fa te atreves a criticar... NUNCA MAS EL APRA AL CONGRESO.", "author_id": "267938589", "created_at": "2019-12-19T15:54:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690728035561472"], "id": "1207690728035561472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jlsardon", "id": "80326685"}, {"start": 240, "end": 248, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "in_reply_to_user_id": "80326685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207439118029836288"}], "text": "@jlsardon Reza una frase  \" favor con favor se paga\" o como repiti\u00f3 alguna vez un cobarde suicida llamado AG - \" no hay lonche gratis\"\nAhora todo se entiende.\nSembrar favor (S/) en varios partidos pol\u00edticos, para luego cosechar elecci\u00f3n al @TC_Peru .\nAgradecer elecci\u00f3n con libertad sra K", "author_id": "54580128", "created_at": "2019-12-19T15:54:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690686155436034"], "id": "1207690686155436034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MarceOzz", "id": "150910036"}]}, "in_reply_to_user_id": "150910036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207499063563890688"}], "text": "@MarceOzz Hay que Armar un Comando Suicida y RESCATAR A ES@S CHIC@S a Como De Lugar\n\ud83d\udc7a\ud83d\udc40", "author_id": "191623167", "created_at": "2019-12-19T15:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690601149452288"], "id": "1207690601149452288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "in_reply_to_user_id": "160443898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207625771415744512"}], "text": "@jpcastledark @AccionDeAmparo @Caretas pobre muchacho x 2 lo van a trollear duro y parejo por no tomar distancia de su padre corrupto, agresivo, mitomano y suicida", "author_id": "14435335", "created_at": "2019-12-19T15:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690598125375498"], "id": "1207690598125375498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CuadernodeLuis", "id": "1497712388"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alquicel", "id": "736103261866975232"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 161, "probability": 0.849, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "in_reply_to_user_id": "1497712388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207598446254919680"}], "text": "@CuadernodeLuis @alquicel Uffff!! Hubo un caso de relativa fama en que el suicida salv\u00f3 la vida no as\u00ed el peat\u00f3n. Ocurri\u00f3 siendo yo ni\u00f1o, en el viaducto de Madrid. Un falta total de consideraci\u00f3n.", "author_id": "706679342303158273", "created_at": "2019-12-19T15:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690496430268417"], "id": "1207690496430268417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "granmartello", "id": "2848586235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207618401709051906"}], "text": "RT @granmartello: Forse non siamo pronti e non riusciremo ad andar oltre a facili battute quando cade qualche fiocco di neve e saremo conda\u2026", "author_id": "289427111", "created_at": "2019-12-19T15:53:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690404470104064"], "id": "1207690404470104064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Wace1020", "id": "279876225"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "279876225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207378372793438209"}], "text": "@Wace1020 Ent\u00e3o se vc sabe que a religi\u00e3o tem mais de dois mil anos vc sabe que ela matou ,, prendeu , roubou. Vc sabe que o passado dela e negro, pra quer julgar oq fazem com ela agora, pq n\u00e3o pode falar que Jesus e gay, mas a igreja podia matar qualquer um que n\u00e3o seguisse o padr\u00e3o deles", "author_id": "1156630444315676672", "created_at": "2019-12-19T15:53:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690305572671489"], "id": "1207690305572671489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "artistscity", "id": "1020285302211072002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207668115443765254"}], "text": "RT @artistscity: maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a\u2026", "author_id": "3439323995", "created_at": "2019-12-19T15:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690245640269826"], "id": "1207690245640269826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.8129, "type": "Other", "normalized_text": "annie"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "f\u00e9rias"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.787, "type": "Other", "normalized_text": "annie"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/HnpoPrkq7t", "expanded_url": "https://twitter.com/19ifibelieve75/status/1207690243715014661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HnpoPrkq7t", "media_key": "3_1207690240078569472"}]}, "text": "[19/12 12:49] annie: vai ser \u00f3timo demais tirar f\u00e9rias da minha realidade um pouco e passar esse tempo contigo\n[19/12 12:50] annie: s\u00f3 de pensar meu \u00edndice suicida desde pra 0%\n[19/12 12:50] owner \ud83d\udddd\ud83d\udda4\ud83d\udc07: O meu tamb\u00e9m https://t.co/HnpoPrkq7t", "author_id": "942836585187430400", "created_at": "2019-12-19T15:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690243715014661"], "id": "1207690243715014661"}, {"text": "Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores https://t.co/gB7qabAwf9", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gB7qabAwf9", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html"}]}, "author_id": "1192483781304881159", "created_at": "2019-12-19T15:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690110843703299"], "id": "1207690110843703299"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "2601938585", "created_at": "2019-12-19T15:51:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689985006145538"], "id": "1207689985006145538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IlMusmy", "id": "4716642347"}]}, "in_reply_to_user_id": "4716642347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207687975162851328"}], "text": "@IlMusmy Pi\u00f9 che sfavorevole all'Inter mi pare una designazione suicida per il designatore (pi\u00f9 o meno come per la Serie A lo \u00e8 stata la campagna antirazzismo con le scimmie).", "author_id": "45881542", "created_at": "2019-12-19T15:51:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689875639742465"], "id": "1207689875639742465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "author_id": "1039652669319770112", "created_at": "2019-12-19T15:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689820744626176"], "id": "1207689820744626176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207640810000396288"}], "text": "RT @MonjeMarco: @Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suic\u2026", "author_id": "807064849331130368", "created_at": "2019-12-19T15:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689754483056642"], "id": "1207689754483056642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "in_reply_to_user_id": "13124602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207672128826478593"}], "text": "@delucca Um amigo meu, de 30 anos, hetero, nunca demonstrou sinais de depress\u00e3o, tirou a pr\u00f3pria vida neste \u00faltimo domingo. At\u00e9 hoje estou em choque com tudo, a fam\u00edlia dele est\u00e1 em frangalhos com a situa\u00e7\u00e3o. Precisamos urgente debater sobre sa\u00fade mental. \ud83d\udc94", "author_id": "270642578", "created_at": "2019-12-19T15:50:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689752465596419"], "id": "1207689752465596419"}, {"text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou \ud83c\udfb6", "author_id": "1090833391", "created_at": "2019-12-19T15:50:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689647566012422"], "id": "1207689647566012422"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emmanvel__", "id": "978839984743636992"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Pippengram", "id": "763254776"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "mardita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207501084400459777"}], "text": "RT @emmanvel__: @Pippengram Slm mardita, todavia no entras en raz\u00f3n de que la nena por poco se suicida por \u00a1TU CULPA! y sigues dando rt a l\u2026", "author_id": "858120349", "created_at": "2019-12-19T15:50:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689584332681218"], "id": "1207689584332681218"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 129, "tag": "TicTacFlavioBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 128, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "TicTacFlavioBolsonaro"}]}, "text": "SE MEU IRMAO MATAR UM JORNALISTA EU NAO TENHO NADA A VER COM ISSO ELE FEZ UM FAVOR MAIS QUEM MATOU FOI ELE #TicTacFlavioBolsonaro", "author_id": "1120525852096253958", "created_at": "2019-12-19T15:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689496445280256"], "id": "1207689496445280256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Michelokfree", "id": "202839633"}]}, "in_reply_to_user_id": "202839633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207688525086384128"}], "text": "@Michelokfree O rock tem muitos motivos pra cair no consumo principalmente na internet (onde tudo acontece hoje), mas o principal \u00e9 a falta de senso de atualiza\u00e7\u00e3o o que \u00e9 um pouco rom\u00e2ntico mas suicida ao mesmo tempo", "author_id": "47232183", "created_at": "2019-12-19T15:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689478900371456"], "id": "1207689478900371456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1018986691158257666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207688329061453825"}], "text": "@Saradoctba @Jujuca1987 perder uma batalha \u00e9 diferente de perder a guerra, e eu sei bem por medo de quem que Hitler se matou.", "author_id": "1018986691158257666", "created_at": "2019-12-19T15:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689257609048064"], "id": "1207689257609048064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670866395516928"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/S\u2026", "author_id": "182416875", "created_at": "2019-12-19T15:47:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688915550900225"], "id": "1207688915550900225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bruno19101990", "id": "1207339057644232704"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "alvaflex", "id": "81506686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207656813463773187"}], "text": "RT @bruno19101990: @alvaflex Vamos se unir e cada um cuidar do nosso mano e mina q t\u00e1 do lado ! Ningu\u00e9m quer acabar com a pr\u00f3pria vida ! Qu\u2026", "author_id": "989783102", "created_at": "2019-12-19T15:46:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688667743051777"], "id": "1207688667743051777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "author_id": "61884336", "created_at": "2019-12-19T15:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688488138747906"], "id": "1207688488138747906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "380Augusto", "id": "4191027813"}]}, "in_reply_to_user_id": "4191027813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207501955645558785"}], "text": "@380Augusto N\u00e3o foi ela q se matou?!?", "author_id": "987891864622784512", "created_at": "2019-12-19T15:45:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688483877326851"], "id": "1207688483877326851"}, {"text": "acordei suicida hoje", "author_id": "4428476243", "created_at": "2019-12-19T15:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688353606512646"], "id": "1207688353606512646"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josepmasanes", "id": "1147683133"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ygF40mIhFW", "expanded_url": "https://twitter.com/josepmasanes/status/1207653489763082240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygF40mIhFW", "media_key": "3_1207653466216292356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207653489763082240"}], "text": "RT @josepmasanes: L'est\u00e0tua se su\u00efcid\u00e0. https://t.co/ygF40mIhFW", "author_id": "704686610", "created_at": "2019-12-19T15:44:23.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688135427153921"], "id": "1207688135427153921"}, {"text": "Scuola, Pittoni (Lega): \u2018Col decreto scuola il governo si suicida\u2019 https://t.co/RQn0lJ0NTP", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RQn0lJ0NTP", "expanded_url": "https://www.scuolainforma.it/2019/12/19/scuola-pittoni-lega-col-decreto-scuola-il-governo-si-suicida.html", "display_url": "scuolainforma.it/2019/12/19/scu\u2026"}]}, "author_id": "3156546640", "created_at": "2019-12-19T15:44:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688130586988545"], "id": "1207688130586988545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Nana"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Silvana"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/bD3AUa8xXo", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadyfreak/status/1207666381606588416", "display_url": "twitter.com/Iadyfreak/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207666381606588416"}], "text": "\u00c9 o novo \"quem matou\".\nSinceramente, cansei.\n\nHist\u00f3ria tava bonitinha, amarrada...\nAgora Nana vai perder o baby, Alberto vai se curar milagrosamente, Silvana gr\u00e1vida.\n\nA sensa\u00e7\u00e3o \u00e9: perderam a m\u00e3o.\n\nMe desculpem mas nada mais faz sentido. https://t.co/bD3AUa8xXo", "author_id": "1199155222708412421", "created_at": "2019-12-19T15:44:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688117295239168"], "id": "1207688117295239168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "text": "Logo menos partirem pra miss\u00e3o suicida..ir ao centro, com Jo\u00e3o agarrado em mim, pra compra presente \ud83e\udd26Deus me aben\u00e7oe viu", "author_id": "1169065595964461056", "created_at": "2019-12-19T15:44:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688057652174850"], "id": "1207688057652174850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "emmanvel__", "id": "978839984743636992"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Pippengram", "id": "763254776"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.431, "type": "Other", "normalized_text": "mardita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207501084400459777"}], "text": "RT @emmanvel__: @Pippengram Slm mardita, todavia no entras en raz\u00f3n de que la nena por poco se suicida por \u00a1TU CULPA! y sigues dando rt a l\u2026", "author_id": "804435983794061316", "created_at": "2019-12-19T15:44:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688041856417792"], "id": "1207688041856417792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josepmasanes", "id": "1147683133"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ygF40mIhFW", "expanded_url": "https://twitter.com/josepmasanes/status/1207653489763082240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygF40mIhFW", "media_key": "3_1207653466216292356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207653489763082240"}], "text": "RT @josepmasanes: L'est\u00e0tua se su\u00efcid\u00e0. https://t.co/ygF40mIhFW", "author_id": "1147683133", "created_at": "2019-12-19T15:43:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688000987115520"], "id": "1207688000987115520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josepmasanes", "id": "1147683133"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/ygF40mIhFW", "expanded_url": "https://twitter.com/josepmasanes/status/1207653489763082240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygF40mIhFW", "media_key": "3_1207653466216292356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207653489763082240"}], "text": "RT @josepmasanes: L'est\u00e0tua se su\u00efcid\u00e0. https://t.co/ygF40mIhFW", "author_id": "1754827964", "created_at": "2019-12-19T15:43:18.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687862034014208"], "id": "1207687862034014208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "E o cara em SP que pra defender a m\u00e3e em um assalto pegou a arma dos bandidos e matou um deles e deixou o outro no hospital, nada disso teria acontecido se os bandidos n\u00e3o tivessem armas!", "author_id": "1674304404", "created_at": "2019-12-19T15:42:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687738281123843"], "id": "1207687738281123843"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GireliJessica", "id": "1191054098487009280"}]}, "in_reply_to_user_id": "1191054098487009280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207686265254154240"}], "text": "@GireliJessica Ele matou elas mesmo p\u00f4 ahshdha e fingiu tudo aquilo pra se livrar do sentimento de culpa", "author_id": "369754470", "created_at": "2019-12-19T15:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687664977301511"], "id": "1207687664977301511"}, {"text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}]}, "author_id": "1118432292131753984", "created_at": "2019-12-19T15:42:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687644962021376"], "id": "1207687644962021376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670866395516928"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/S\u2026", "author_id": "2580910198", "created_at": "2019-12-19T15:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687546194612226"], "id": "1207687546194612226"}, {"text": "TR\u00c1GICA: Mujer se suicida ahorcandoce. https://t.co/j3iQyp1wWg", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/j3iQyp1wWg", "expanded_url": "https://hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/12/tragica-mujer-se-suicida-ahorcandoce.html", "display_url": "hechosdelsur2011.blogspot.com/2019/12/tragic\u2026"}]}, "author_id": "274243319", "created_at": "2019-12-19T15:41:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687500988395526"], "id": "1207687500988395526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "765261143774552064", "created_at": "2019-12-19T15:40:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687254350712832"], "id": "1207687254350712832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "freakordei", "id": "1427235446"}]}, "in_reply_to_user_id": "1427235446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207686050392543233"}], "text": "@freakordei eso hace 4 A\u00d1OS ndjsdjjdksjd vamos a ver q me parece FATAL pero se esta disculpando y sinceramente no veo q mas puede hacer la chica?? Se suicida por haber sido una estupida en su adolescencia??", "author_id": "1424189588", "created_at": "2019-12-19T15:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687246335422464"], "id": "1207687246335422464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "author_id": "362204802", "created_at": "2019-12-19T15:40:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687121651355649"], "id": "1207687121651355649"}, {"in_reply_to_user_id": "949291443964833793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207685160587665408"}], "text": "@daikidiota viste? es imposible, es literalmente una misi\u00f3n suicida", "author_id": "2502368867", "created_at": "2019-12-19T15:40:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687112147054593"], "id": "1207687112147054593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hallgren_", "id": "3817433014"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "Harden"}, {"start": 91, "end": 92, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "KD"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6803, "type": "Organization", "normalized_text": "Cavs"}]}, "in_reply_to_user_id": "3817433014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207629803777642496"}], "text": "@hallgren_ @clippaobra N\u00e3o \u00e9 como se o Harden n\u00e3o soubesse infiltrar n\u00e9... e nem como se o KD n\u00e3o tivesse um pull up 3 matador, que inclusive matou o Cavs 2 vezes na mesma s\u00e9rie de playoff.", "author_id": "1493895414", "created_at": "2019-12-19T15:40:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687037127680000"], "id": "1207687037127680000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "930500135490129920", "created_at": "2019-12-19T15:39:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686938158874624"], "id": "1207686938158874624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "author_id": "97465094", "created_at": "2019-12-19T15:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686910891704321"], "id": "1207686910891704321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fogondesanjuan", "id": "184441324"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3xkcOQMWYV", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/12/tragica-mujer-se-suicida-ahorcandoce.html#.XfuYKAv0gNI.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/12/tragic\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207685330436009984"}], "text": "RT @fogondesanjuan: TR\u00c1GICA: Mujer se suicida ahorcandoce. https://t.co/3xkcOQMWYV", "author_id": "992498145111179264", "created_at": "2019-12-19T15:39:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686889232314368"], "id": "1207686889232314368"}, {"text": "El eje en nuestro v\u00ednculo es hacer sufrir al otro y luego ver si se suicida...", "author_id": "480947251", "created_at": "2019-12-19T15:38:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686692766924801"], "id": "1207686692766924801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "text": "En 48 h moci\u00f3n de censura a Trump, el Papa le da a la polic\u00eda los casos de abuso de menores, horas despu\u00e9s se suicida un cura acusado, y por \u00faltimo torra se va a fre\u00edr esp\u00e1rragos a\u00f1o y medio, lmao", "author_id": "1109492615555309568", "created_at": "2019-12-19T15:38:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686648865214464"], "id": "1207686648865214464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "author_id": "933478553928204288", "created_at": "2019-12-19T15:38:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686637930655744"], "id": "1207686637930655744"}, {"text": "Homem que matou ex-cunhada e atirou na ex-esposa se entrega para\u00a0pol\u00edcia https://t.co/8IjGJ6Szh8 https://t.co/VuNJEJd2qk", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8IjGJ6Szh8", "expanded_url": "http://rn7.com.br/index.php/2019/12/19/homem-que-matou-ex-cunhada-e-atirou-na-ex-esposa-se-entrega-para-policia/", "display_url": "rn7.com.br/index.php/2019\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VuNJEJd2qk", "expanded_url": "https://twitter.com/Uebster_Silva/status/1207686460800933888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuNJEJd2qk", "media_key": "3_1207686459253235714"}]}, "author_id": "48672030", "created_at": "2019-12-19T15:37:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686460800933888"], "id": "1207686460800933888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "1004782468438921217", "created_at": "2019-12-19T15:37:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686358959054848"], "id": "1207686358959054848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "author_id": "287847848", "created_at": "2019-12-19T15:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686348422963201"], "id": "1207686348422963201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207685227256020992"}], "text": "@el_tope_suicida \u305d\u306e\u4f8b\u3048\u79c1\u7684\u306b\u3059\u3054\u30fc\u304f\u3057\u3063\u304f\u308a\u304d\u307e\u3059\uff01\u2211(\u00ba\u03c9\u00ba\uff40*) \u30e9\u30b9\u30dc\u30b9\u3092\u5012\u3057\u305f\u3089\u4eca\u5ea6\u306f\u52c7\u8005\u304c\u30e9\u30b9\u30dc\u30b9\u306b\u306a\u3063\u3066\u3044\u304f\u2026\u3053\u3093\u306a\u5207\u306a\u304f\u3066\u9762\u767d\u3044\u5c55\u958b\u306f\u306a\u3044\u3067\u3059\u306d!!!\u2728", "author_id": "956842919700283392", "created_at": "2019-12-19T15:36:41.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686197721489409"], "id": "1207686197721489409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "meua_migo", "id": "124010424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207684929468981248"}], "text": "RT @meua_migo: se o mundo so tem 7 milhoes de pessoas como que o comunismo matou 20 milhoes", "author_id": "79008760", "created_at": "2019-12-19T15:36:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686075415695360"], "id": "1207686075415695360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "Navarro2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}, {"start": 48, "end": 52, "username": "C5N", "id": "152325528"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207683653326778369"}], "text": "RT @PuebloBeto: #Navarro2019  \n\ud83d\udc47\nJusto Lamas en @c5n est\u00e1 en un comedor y con sensibilidad nos dice \"VAMOS A TRABAJAR EN LA RECONSTRUCCI\u00d3N\u2026", "author_id": "1277999094", "created_at": "2019-12-19T15:36:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686068113432576"], "id": "1207686068113432576"}, {"in_reply_to_user_id": "1010683651980496896", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207685767390212096"}], "text": "@7dayswknd KKKKKKKKKKK hitler n se matou\nse disfar\u00e7ou de mineiro kkkkkkkkkkkk", "author_id": "96037213", "created_at": "2019-12-19T15:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686010961907712"], "id": "1207686010961907712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3038, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Buws38vhOG", "expanded_url": "https://twitter.com/reyreysincorona/status/1207496148790992896", "display_url": "twitter.com/reyreysincoron\u2026"}]}, "text": "Habla de corrupcion el sirviente de los Fujimori y del ladron suicida. Que locura https://t.co/Buws38vhOG", "author_id": "1080114538031312896", "created_at": "2019-12-19T15:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685498803826690"], "id": "1207685498803826690"}, {"text": "Eu t\u00f4 chegando, e o meu plano pra hoje \u00e9 continuar de onde a gente parou\n\nEu t\u00f4 chegando, e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "author_id": "1001301909016281089", "created_at": "2019-12-19T15:33:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685413512630272"], "id": "1207685413512630272"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o trimestral:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "author_id": "1198096075913138178", "created_at": "2019-12-19T15:33:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685399319060485"], "id": "1207685399319060485"}, {"text": "TR\u00c1GICA: Mujer se suicida ahorcandoce. https://t.co/3xkcOQMWYV", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/3xkcOQMWYV", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/12/tragica-mujer-se-suicida-ahorcandoce.html#.XfuYKAv0gNI.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/12/tragic\u2026"}]}, "author_id": "184441324", "created_at": "2019-12-19T15:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685330436009984"], "id": "1207685330436009984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PatyMaldita", "id": "87341887"}]}, "in_reply_to_user_id": "87341887", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207684291330752513"}], "text": "@PatyMaldita N\u00e3o foi culpa do caf\u00e9 suicida dessa vez. Foi do copo, n\u00e9? =P", "author_id": "36129938", "created_at": "2019-12-19T15:33:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685278523154432"], "id": "1207685278523154432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "Modi"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "Modi"}]}, "in_reply_to_user_id": "226803756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207656335736803328"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "@MartinSchapiro_ Suicida lo que est\u00e1 haciendo #Modi. Me cuesta entenderlo.", "author_id": "159899911", "created_at": "2019-12-19T15:32:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685051216994304"], "id": "1207685051216994304"}, {"text": "se o mundo so tem 7 milhoes de pessoas como que o comunismo matou 20 milhoes", "author_id": "124010424", "created_at": "2019-12-19T15:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684929468981248"], "id": "1207684929468981248"}, {"geo": {"place_id": "009b71fa17159ccc"}, "text": "Hay q dejar d decir q descanse en paz un ped\u00f3filo y pedir q Dios lo lleve tampoco \nEl pervertido se mat\u00f3 y no descansar\u00e1 en paz , seg\u00fan los cristianos qui\u00e9n se suicida se va al infierno \nTiene coronita un cura?", "author_id": "2885256711", "created_at": "2019-12-19T15:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684898141745152"], "id": "1207684898141745152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207677415046205440"}], "text": "RT @Joker_Arg_: Esta foto es confidencial.. se lo ve a Magneto con Alberto muy sonriente.. como si fueran socios de toda la vida. Por favor\u2026", "author_id": "86284895", "created_at": "2019-12-19T15:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684714829697027"], "id": "1207684714829697027"}, {"text": "MUITO TRISTE Mais uma m\u00e3e de autista se suicida esse ano. https://t.co/JXhcYk4GKd https://t.co/CrFXoOaifl", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/JXhcYk4GKd", "expanded_url": "http://petrus.news.blog/2019/12/19/muito-triste-mais-uma-mae-de-autista-se-suicida-esse-ano/", "display_url": "petrus.news.blog/2019/12/19/mui\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/CrFXoOaifl", "expanded_url": "https://twitter.com/VirginiaPetrus1/status/1207684666754392065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CrFXoOaifl", "media_key": "3_1207684664669831170"}]}, "author_id": "817439732485488640", "created_at": "2019-12-19T15:30:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684666754392065"], "id": "1207684666754392065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "author_id": "1185703943780868096", "created_at": "2019-12-19T15:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684591470940163"], "id": "1207684591470940163"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 88, "tag": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 87, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/HlDlLCs2GE", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1207467282034765824", "display_url": "twitter.com/jairmearrepend\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207467282034765824"}], "text": "Quem estava no carro? Quem matou? Quem se beneficia da milicia? #FlavioBolsonaroNaCadeia Moro c\u00ednico https://t.co/HlDlLCs2GE", "author_id": "1195814342836604932", "created_at": "2019-12-19T15:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684405629800448"], "id": "1207684405629800448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "glgoncalves_", "id": "2878661103"}]}, "in_reply_to_user_id": "2878661103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207026401137897477"}], "text": "@glgoncalves_ esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1075133805021798400", "created_at": "2019-12-19T15:29:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684395009753088"], "id": "1207684395009753088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 19, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.813, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "in_reply_to_user_id": "17752026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207654349444440067"}], "text": "@roxmo @BrazilFight Legenda \"Esquadr\u00e3o Suicida made in Brazil\" \ud83d\ude0a", "author_id": "3495082456", "created_at": "2019-12-19T15:29:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684347278635009"], "id": "1207684347278635009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "armydios_", "id": "1185178589144244227"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Dug-Ku"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Love Alaram"}]}, "in_reply_to_user_id": "1185178589144244227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207487937153323008"}], "text": "@Armydios_ O auge \u00e9 que eu j\u00e1 assisti mais de 7 vezes e s\u00f3 fui entender ontem que o Dug-Ku, o criador do Love Alaram, se suicidou. Auge da lerdeza mano pqp", "author_id": "1156242519061082112", "created_at": "2019-12-19T15:28:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684152520323072"], "id": "1207684152520323072"}, {"text": "LA MALDITA homosexualidad es un trastorno mental que ha causado y sigue causando dolor e injusticia dentro y fuera de la Iglesia, como hizo este cobarde homosexual, abusador y suicida que se col\u00f3 al sacerdocio. Dios tenga piedad de su alma. https://t.co/qTPsyx3DT2", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qTPsyx3DT2", "expanded_url": "https://lasillarota.com/mundo/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-sacerdote-suicidio-balazo-abuso-sexual/345910", "display_url": "lasillarota.com/mundo/sacerdot\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/mundo/2019/12/17/sacerdote-argentino-se-suicida-antes-de-ser-detenido-por-abuso-de-menores-210391.html"}]}, "author_id": "267276801", "created_at": "2019-12-19T15:28:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684135793430529"], "id": "1207684135793430529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "871862201388347393", "created_at": "2019-12-19T15:27:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684000103485441"], "id": "1207684000103485441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "author_id": "77748386", "created_at": "2019-12-19T15:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683997947617280"], "id": "1207683997947617280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "Navarro2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PuebloBeto", "id": "1212901368"}, {"start": 48, "end": 52, "username": "C5N", "id": "152325528"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207683653326778369"}], "text": "RT @PuebloBeto: #Navarro2019  \n\ud83d\udc47\nJusto Lamas en @c5n est\u00e1 en un comedor y con sensibilidad nos dice \"VAMOS A TRABAJAR EN LA RECONSTRUCCI\u00d3N\u2026", "author_id": "120447720", "created_at": "2019-12-19T15:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683817583988737"], "id": "1207683817583988737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Navarro2019"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 36, "username": "C5N", "id": "152325528"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro2019"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.4812, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}]}, "text": "#Navarro2019  \n\ud83d\udc47\nJusto Lamas en @c5n est\u00e1 en un comedor y con sensibilidad nos dice \"VAMOS A TRABAJAR EN LA RECONSTRUCCI\u00d3N SOCIAL\". Si se entera que TN trabaja en la destrucci\u00f3n Social se suicida.", "author_id": "1212901368", "created_at": "2019-12-19T15:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683653326778369"], "id": "1207683653326778369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Irene"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Seulgi"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Joy"}]}, "text": "Eu tava pensando aqui \u00e9 se na vers\u00e3o Studio s\u00f3 aparecer os p\u00e9s da Joy, e se a Irene foi no lago matar a Seulgi e ela matou a Joy por engano ou pq ela viu alguma coisa", "author_id": "1021803503939977216", "created_at": "2019-12-19T15:26:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683618287554562"], "id": "1207683618287554562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/9OzbqXe4YR", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207683013372522496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OzbqXe4YR", "media_key": "3_1207683011719974912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207683013372522496"}], "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/9OzbqXe4YR", "author_id": "1134525942", "created_at": "2019-12-19T15:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683541150121984"], "id": "1207683541150121984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "teresinhalopes", "id": "56526010"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.8046, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207680894414282752"}], "text": "RT @teresinhalopes: Guedes matou a pau com esse argumento ...se o Macron n\u00e3o conseguiu impedir o fogo de Notre Dame ...queria que o Bolsona\u2026", "author_id": "94326939", "created_at": "2019-12-19T15:25:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683461634543616"], "id": "1207683461634543616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9OzbqXe4YR", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207683013372522496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OzbqXe4YR", "media_key": "3_1207683011719974912"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/9OzbqXe4YR", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T15:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683013372522496"], "id": "1207683013372522496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EstevamReboucas", "id": "1006661818121670657"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207644649445363712"}], "text": "RT @EstevamReboucas: Lula: Alguns professores de Deus defendem um modelo suicida de austeridade fiscal e redu\u00e7\u00e3o do estado, que n\u00e3o deu cer\u2026", "author_id": "1876926800", "created_at": "2019-12-19T15:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682971727208448"], "id": "1207682971727208448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671869249376267"}], "text": "RT @estrambolicon: Corrigiendo t\u00edtulos:\n\"Cura violador se suicida un d\u00eda antes de ir preso por sus acusaciones. La iglesia lo defiende, dem\u2026", "author_id": "276712591", "created_at": "2019-12-19T15:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682657984897024"], "id": "1207682657984897024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "in_reply_to_user_id": "56121134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207682265377054722"}], "text": "@audilenealves20 @taliriapetrone Ele matou o filho? Se matou \u00e9 assassino, sen\u00e3o \u00e9 abandono de incapaz. Cumpra-se a lei.", "author_id": "37184267", "created_at": "2019-12-19T15:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682613432999937"], "id": "1207682613432999937"}, {"text": "Homem que matou ex-cunhada e atirou na ex-esposa se entrega para pol\u00edcia https://t.co/hDrX0ZNtRV", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/hDrX0ZNtRV", "expanded_url": "http://www.jornaldoonibusms.com.br/policia/homem-que-matou-ex-cunhada-e-atirou-na-ex-esposa-se-entrega-para-policia/100399", "display_url": "jornaldoonibusms.com.br/policia/homem-\u2026"}]}, "author_id": "793747370", "created_at": "2019-12-19T15:22:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682586140643333"], "id": "1207682586140643333"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NotiUno", "id": "54919560"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Pelosi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207648650387693573"}], "text": "RT @NotiUno: Arremete el presidente Trump: \"A trav\u00e9s de sus acciones depravadas de los locos dem\u00f3cratas de Nancy Pelosi se han se\u00f1alado con\u2026", "author_id": "54919560", "created_at": "2019-12-19T15:21:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682444822007812"], "id": "1207682444822007812"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "author_id": "4365154425", "created_at": "2019-12-19T15:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682429101719553"], "id": "1207682429101719553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "971232515401895936", "created_at": "2019-12-19T15:21:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682253742055427"], "id": "1207682253742055427"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6288, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207677415046205440"}], "text": "RT @Joker_Arg_: Esta foto es confidencial.. se lo ve a Magneto con Alberto muy sonriente.. como si fueran socios de toda la vida. Por favor\u2026", "author_id": "109043909", "created_at": "2019-12-19T15:20:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682180249522176"], "id": "1207682180249522176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "872158137876455425", "created_at": "2019-12-19T15:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682172326481920"], "id": "1207682172326481920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "394332805", "created_at": "2019-12-19T15:19:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681765810290694"], "id": "1207681765810290694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "949853668584632320", "created_at": "2019-12-19T15:18:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681625145925632"], "id": "1207681625145925632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "author_id": "3020348831", "created_at": "2019-12-19T15:18:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681601376796674"], "id": "1207681601376796674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207675985216311297"}], "text": "La produccion de esa cancion (y el album en general) es tremenda, la cancion si tiene una tematica un poco densa eso si (depresiva y suicida) pero pues uno mira esa nomina que le metio mano a ese album... Brutal https://t.co/R8BqeOdMRH", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/R8BqeOdMRH", "expanded_url": "https://twitter.com/mitchlafon/status/1207675985216311297", "display_url": "twitter.com/mitchlafon/sta\u2026"}]}, "author_id": "368088212", "created_at": "2019-12-19T15:18:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681576198459392"], "id": "1207681576198459392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "937778507815575553", "created_at": "2019-12-19T15:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681528895029248"], "id": "1207681528895029248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "911782774209744896", "created_at": "2019-12-19T15:17:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681443897528322"], "id": "1207681443897528322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "EliandroCalai", "id": "809535040686354432"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "MarlonDamah", "id": "579501096"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "WillianMagalh22", "id": "862719595173613569"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "rtamarozi", "id": "54621195"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "gabmarcondes_87", "id": "73385222"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.5248, "type": "Organization", "normalized_text": "lafp"}]}, "in_reply_to_user_id": "1205200552801554432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207679053781782528"}], "text": "@DaSilva4178 @EliandroCalai @MarlonDamah @WillianMagalh22 @rtamarozi @maurocezar @gabmarcondes_87 Baixa a bola vc, veip atacar com um mpnte de abobrinha,  total desconhecimento  como esta  o processo,  se for pelo lafp oportunista  o uso do dinheiro  p\u00fablico  para favorecer seu time matou  muitas familias, e nem por isso coloco  a culpa  nos torcedores,  isso seria oportunism", "author_id": "20056524", "created_at": "2019-12-19T15:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681174140833798"], "id": "1207681174140833798"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_SteffyM_", "id": "50463565"}]}, "in_reply_to_user_id": "50463565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207615759955963906"}], "text": "@_SteffyM_ @pipipiarpia @AragornDJ Te garantizo que si alguna vez (ojal\u00e1 nunca) quieres quitarte la vida, no te va a importar d\u00f3nde o c\u00f3mo hacerlo. La gente se suicida, precisamente, porque estar vivo u ocupar un lugar en el mundo te deja de importar.", "author_id": "21503711", "created_at": "2019-12-19T15:16:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681063008587776"], "id": "1207681063008587776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Ratata98494306", "id": "1187447695616675844"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "gitezoni", "id": "995685093879492608"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 208, "probability": 0.8038, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "in_reply_to_user_id": "1187447695616675844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207651543656419328"}], "text": "@Ratata98494306 @gitezoni O do seu time apenas matou, esquartejou, e ocultou o corpo da v\u00edtima, n\u00e9 babaca. A institui\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem culpa do lixo que a pessoa \u00e9, mas sim o que se faz nesta situa\u00e7\u00e3o. E o S\u00e3o Paulo j\u00e1 rescindiu o contrato com o Jean.", "author_id": "4697589132", "created_at": "2019-12-19T15:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207681042536108038"], "id": "1207681042536108038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8234, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "text": "Guedes matou a pau com esse argumento ...se o Macron n\u00e3o conseguiu impedir o fogo de Notre Dame ...queria que o Bolsonaro impedisse o fogo na Amaz\u00f4nia de propor\u00e7\u00f5es continentais ....\n.", "author_id": "56526010", "created_at": "2019-12-19T15:15:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680894414282752"], "id": "1207680894414282752"}, {"text": "minha sina, gana suicida", "author_id": "34118399", "created_at": "2019-12-19T15:15:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680870406070272"], "id": "1207680870406070272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tuanny77", "id": "727581473394589696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207674082390675458"}], "text": "RT @tuanny77: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "3624219975", "created_at": "2019-12-19T15:15:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680855956697089"], "id": "1207680855956697089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026", "author_id": "369625532", "created_at": "2019-12-19T15:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680672854355970"], "id": "1207680672854355970"}, {"text": "Acho que mudaria esse pensamento negativo e suicida q tenho https://t.co/X43XbN0jWY", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/X43XbN0jWY", "expanded_url": "https://t.co/X43XbN0jWY", "display_url": "t.co/X43XbN0jWY"}]}, "author_id": "1059534096005767170", "created_at": "2019-12-19T15:13:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680413768007680"], "id": "1207680413768007680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7555, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}]}, "text": "Assistindo hoje #AmorDeM\u00e3e e quero dizer q Magno n \u00e9 assim t\u00e3o santo p apontar o dedo p o Sandro, embora sejam casos diferentes. E N\u00e3o foi ele quem matou o tarado, ele n sabe disso ent\u00e3o deveria se recolher.", "author_id": "41853104", "created_at": "2019-12-19T15:13:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680389004873728"], "id": "1207680389004873728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hamiltqn", "id": "1470859255188234249"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/B30T37B31D", "expanded_url": "https://twitter.com/manutozier/status/1207680349695819782/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B30T37B31D", "media_key": "7_1207680317609447427"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103443983873855488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207678087510528000"}], "text": "@hamiltqn Coringa (esquadr\u00e3o suicida) https://t.co/B30T37B31D", "author_id": "882530784288141316", "created_at": "2019-12-19T15:13:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680349695819782"], "id": "1207680349695819782"}, {"text": "Caralho, o cara se matou em uma live", "author_id": "1004372671600189440", "created_at": "2019-12-19T15:13:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680301574569984"], "id": "1207680301574569984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "beatrizfagundes", "id": "42282855"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7965, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.8536, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207447474119593984"}], "text": "RT @beatrizfagundes: \ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fier\u2026", "author_id": "135326422", "created_at": "2019-12-19T15:12:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680144351121408"], "id": "1207680144351121408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SLBurstein", "id": "472392232"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207398773581852672"}], "text": "RT @SLBurstein: Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahog\u2026", "author_id": "760283410900328448", "created_at": "2019-12-19T15:12:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680034586157058"], "id": "1207680034586157058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BumperCrop1", "id": "1366380860"}]}, "in_reply_to_user_id": "1366380860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207669872924274688"}], "text": "@BumperCrop1 El que siembre ahora es un suicida, va a perdida seguro. Perdera menos si no produce y es lo q hay q hacer en el 2020, dejemos de aportar!!", "author_id": "4622993356", "created_at": "2019-12-19T15:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207679889958195200"], "id": "1207679889958195200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "victorrangelc", "id": "128276955"}]}, "in_reply_to_user_id": "128276955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207485889540022272"}], "text": "@victorrangelc \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f antes ten\u00eda un solo suicida.... ese puesto de grinch y psico ya est\u00e1 ocupado amigo Jajajaja", "author_id": "50400100", "created_at": "2019-12-19T15:11:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207679866881097728"], "id": "1207679866881097728"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c especialista nas colas https://t.co/Jx3vGoBJjC", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Jx3vGoBJjC", "expanded_url": "https://t.co/Jx3vGoBJjC", "display_url": "t.co/Jx3vGoBJjC"}]}, "author_id": "1150614781231022081", "created_at": "2019-12-19T15:06:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678710729584641"], "id": "1207678710729584641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "id": "2203572356"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "GORDA COBARDE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207675679652929539"}], "text": "RT @NEFILIMANUNNAKI: Y si pones el video donde LA RATA GORDA COBARDE se SUICIDA?\nSi lo censurar dir\u00e1n que es DICTADURA?", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-19T15:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678587421315074"], "id": "1207678587421315074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207504138071924737"}], "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia.\u2026", "author_id": "1051955923164549120", "created_at": "2019-12-19T15:06:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678489232596993"], "id": "1207678489232596993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MandiAries19", "id": "505563923"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "505563923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207648439632187392"}], "text": "@MandiAries19 @esquinabaja Creo que nadie m\u00e1s que los hijos del suicida @AlanGarciaPeru saben lo que es tener un padre que fue capas de quebrar un pa\u00eds y presuntamente el m\u00e1s corrupto del pa\u00eds \ud83d\ude09", "author_id": "1051955923164549120", "created_at": "2019-12-19T15:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678442902343683"], "id": "1207678442902343683"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "metrosantiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207413013764022273"}], "text": "RT @IsamarL91581045: #metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir qu\u2026", "author_id": "863885729042231296", "created_at": "2019-12-19T15:05:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678434618556416"], "id": "1207678434618556416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207672052603334656"}], "text": "mi titular rumbera y suicida para que todos respondieran same https://t.co/a8vI0ZeCXl", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/a8vI0ZeCXl", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPiragua/status/1207672052603334656", "display_url": "twitter.com/DiarioPiragua/\u2026"}]}, "author_id": "80400081", "created_at": "2019-12-19T15:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678412086816772"], "id": "1207678412086816772"}, {"text": "Fui ao vel\u00f3rio de um amigo da fam\u00edlia que se matou e ouvi coisas como: ele foi burro, ele foi covarde, o dem\u00f4nio que entrou nele, ele fez oq quis... EU TO MT REVOLTADA MANO", "author_id": "1103413259779166208", "created_at": "2019-12-19T15:05:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678354918400001"], "id": "1207678354918400001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207604234134249473"}], "text": "RT @Estadao: Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "author_id": "424181731", "created_at": "2019-12-19T15:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678334798323712"], "id": "1207678334798323712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "solojulietaok", "id": "562453466"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207631823125327872"}], "text": "RT @solojulietaok: Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "474400231", "created_at": "2019-12-19T15:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678160361414656"], "id": "1207678160361414656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3619, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/UfqGnj4VcK", "expanded_url": "https://twitter.com/samucaeb/status/1207675188227301378", "display_url": "twitter.com/samucaeb/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207675188227301378"}], "text": "ESCOLA\n\nBrigou: \u274c\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705\nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nFoi pego colando: \u274c https://t.co/UfqGnj4VcK", "author_id": "4862803877", "created_at": "2019-12-19T15:04:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677977686937602"], "id": "1207677977686937602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "filipavba", "id": "410190301"}]}, "in_reply_to_user_id": "410190301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207669026031321089"}], "text": "@filipavba Tu s\u00f3 dizias mor juro AHAHAHAHHAHAHA e eu via que estavam a ser fofas chorava mais kkkk o meu lado depressivo e suicida veio ao de cima", "author_id": "967824063329599488", "created_at": "2019-12-19T15:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677828826882055"], "id": "1207677828826882055"}, {"text": "M\u00e3e se matou de rir com esse video kkkkkkkkk https://t.co/kBbRbRpBno", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kBbRbRpBno", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoindepende3/status/1207314949430796290", "display_url": "twitter.com/diegoindepende\u2026"}]}, "author_id": "1082366877664460800", "created_at": "2019-12-19T15:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677726381019138"], "id": "1207677726381019138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "raforih", "id": "536850877"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "Pajuato"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207666568651530246"}], "text": "RT @raforih: ... Pero t\u00fa no tienes cara de suicida, ni de Pajuato. El Regimen cuenta con tu abstenci\u00f3n (robotizada). Regresa a Venezuela y\u2026", "author_id": "923342569446236160", "created_at": "2019-12-19T15:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677623687618562"], "id": "1207677623687618562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Hugo"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eq5U0W7FLb", "expanded_url": "https://twitter.com/Joker_Arg_/status/1207677415046205440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eq5U0W7FLb", "media_key": "3_1207677403998433280"}]}, "text": "Esta foto es confidencial.. se lo ve a Magneto con Alberto muy sonriente.. como si fueran socios de toda la vida. Por favor no difundir, porq si lo ve Victor Hugo se suicida.. https://t.co/eq5U0W7FLb", "author_id": "381825004", "created_at": "2019-12-19T15:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677415046205440"], "id": "1207677415046205440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "author_id": "182876231", "created_at": "2019-12-19T15:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677356703408135"], "id": "1207677356703408135"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "author_id": "47774971", "created_at": "2019-12-19T15:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677152696700929"], "id": "1207677152696700929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080262798104502272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207504138071924737"}], "text": "@VaneOblitas1 @MilagrosLeivaG Un pobre suicida?? Cual justicia?? Tu odio comunista te hace escribir sandeces.", "author_id": "107902727", "created_at": "2019-12-19T15:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677100280471552"], "id": "1207677100280471552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "author_id": "2451650707", "created_at": "2019-12-19T15:00:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677063647420419"], "id": "1207677063647420419"}, {"in_reply_to_user_id": "1166774454321602561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207676192565927938"}], "text": "\u00c9 uma jun\u00e7\u00e3o de coisas q resulta em des\u00e2nimo e afins, ela mesmo disse q nao quer fazer nada depois q se formar pq o ensino acad\u00eamico matou isso :DDDDDDDDDDDDDDD \nPrgar esse papel e fazer algo melhor por mim sem essa sombra no meu cangote, deusquemelivre de meio acad\u00eamico", "author_id": "1166774454321602561", "created_at": "2019-12-19T15:00:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677051785887750"], "id": "1207677051785887750"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TaironyMendes", "id": "181659220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207322288120639490"}], "text": "RT @TaironyMendes: O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a es\u2026", "author_id": "2664114318", "created_at": "2019-12-19T14:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676854062272514"], "id": "1207676854062272514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207640810000396288"}], "text": "RT @MonjeMarco: @Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suic\u2026", "author_id": "1358014375", "created_at": "2019-12-19T14:59:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676780796088323"], "id": "1207676780796088323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "author_id": "1631847738", "created_at": "2019-12-19T14:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676744557383681"], "id": "1207676744557383681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Laranjal"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207408759204712448"}], "text": "@SF_Moro E a quadrilha Bolsonaro? Qdo vc vai prend\u00ea-los? E o Queiroz? E o Laranjal? E quem matou Marielle?\n\nCada vez mais vc prova sua parcialidade, vc tem um lado e esse lado est\u00e1 sujo, mas vc n\u00e3o se importa, desde que tenha poder...", "author_id": "1051163876987994112", "created_at": "2019-12-19T14:58:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676667520593920"], "id": "1207676667520593920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "author_id": "1014493823995666433", "created_at": "2019-12-19T14:57:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676453569093633"], "id": "1207676453569093633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/siKS0hwy1A", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1207663319072546817", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "text": "A\u00ed s\u00e9rio como \u00e9 poss\u00edvel algu\u00e9m em plena consci\u00eancia apoiar um regime que matou milhares de pessoas. Cada vez mais eu prefiro o reino animal, que se nasce com problema a m\u00e3e mata no ninho j\u00e1 https://t.co/siKS0hwy1A", "author_id": "719589515631947776", "created_at": "2019-12-19T14:57:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676246513074176"], "id": "1207676246513074176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MoniSanzCba", "id": "63235258"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "MrWatchBird", "id": "836750423818125312"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207371638204973066"}], "text": "RT @MoniSanzCba: @MrWatchBird @LANACION @pagina12 Le hicieron una misa a un suicida ped\u00f3filo. Contala como quieras.", "author_id": "1246948357", "created_at": "2019-12-19T14:57:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676236455120896"], "id": "1207676236455120896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBizantino", "id": "796393250059878400"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207294712392142854"}], "text": "RT @ElBizantino: @LANACION si se suicida NO puede entrar a una iglesia, queda excluido, una excomunion automatica", "author_id": "1246948357", "created_at": "2019-12-19T14:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676174421368834"], "id": "1207676174421368834"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c (de sair no soco n\u00e3o)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "author_id": "260014406", "created_at": "2019-12-19T14:56:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676156801175554"], "id": "1207676156801175554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207457072004157440"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: s\nmatou aula: s\nexpulso de sala: s\naluno destaque: n\nse popularizou: n\ndiretoria: s\nchorou na sala: n\npegou algm no banheiro: so as respostas da prova \nfoi pego colando: n https://t.co/VbYrfPBvsM", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/VbYrfPBvsM", "expanded_url": "https://twitter.com/julliavidalll/status/1207457072004157440", "display_url": "twitter.com/julliavidalll/\u2026"}]}, "author_id": "3093563313", "created_at": "2019-12-19T14:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675890144071680"], "id": "1207675890144071680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207670866395516928"}], "text": "RT @AlbertoRodNews: Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/S\u2026", "author_id": "127320282", "created_at": "2019-12-19T14:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675765090914312"], "id": "1207675765090914312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 67, "tag": "metrosantiago"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CapuchaCreativa", "id": "1205907690771361792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207403067156680705"}], "text": "RT @CapuchaCreativa: Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio inte\u2026", "author_id": "1013933157375266816", "created_at": "2019-12-19T14:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675751446781953"], "id": "1207675751446781953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "text": "Y si pones el video donde LA RATA GORDA COBARDE se SUICIDA?\nSi lo censurar dir\u00e1n que es DICTADURA?", "author_id": "2203572356", "created_at": "2019-12-19T14:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675679652929539"], "id": "1207675679652929539"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oaquinTeixeira", "id": "968308931851423744"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "JoaquinTeixeira", "id": "464128120"}]}, "in_reply_to_user_id": "968308931851423744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207667777068240896"}], "text": "@oaquinTeixeira @JoaquinTeixeira Ela se matou porque fez este filme ! N\u00e3o acho legal brincar com estas coisas !!!", "author_id": "126243226", "created_at": "2019-12-19T14:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675666008817665"], "id": "1207675666008817665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonjeMarco", "id": "2481345246"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207640810000396288"}], "text": "RT @MonjeMarco: @Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suic\u2026", "author_id": "4020276615", "created_at": "2019-12-19T14:54:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675531761717252"], "id": "1207675531761717252"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "author_id": "151987637", "created_at": "2019-12-19T14:54:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675489697054721"], "id": "1207675489697054721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "danielcarballid", "id": "83113672"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "in_reply_to_user_id": "83113672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207405980302094336"}], "text": "@danielcarballid @agustinhaya De hacho a ti tambien, por eso es que crees que no hay que denunciar ni opinar sobre los delitos cometidoss por el suicida", "author_id": "894004958965649408", "created_at": "2019-12-19T14:54:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675482235441157"], "id": "1207675482235441157"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "albertdmcat", "id": "107235284"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Manolo"}]}, "in_reply_to_user_id": "107235284", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207673869475160065"}], "text": "@albertdmcat -Mira Manolo, que por la radio dicen que en la autopista hay un conductor suicida circulando en contradireccion.\n-?Uno? Todos !!! \u00a1Panda de hdp!", "author_id": "838527311167250433", "created_at": "2019-12-19T14:53:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675364467720193"], "id": "1207675364467720193"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando \u274c\n\nQuase gabaritei esse mas sou ligeiro na cola rs https://t.co/q2uEYfYAdg", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/q2uEYfYAdg", "expanded_url": "https://twitter.com/joaopedronavdd/status/1207671153331965952", "display_url": "twitter.com/joaopedronavdd\u2026"}]}, "author_id": "818950372878352388", "created_at": "2019-12-19T14:52:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675188227301378"], "id": "1207675188227301378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_putindesaias", "id": "51316644"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.7447, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207671439169642496"}], "text": "RT @_putindesaias: a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fasci\u2026", "author_id": "3290985529", "created_at": "2019-12-19T14:52:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675044253622272"], "id": "1207675044253622272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DanielaRiverae", "id": "882004699930656769"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207658586538696707"}], "text": "RT @DanielaRiverae: Este mes hemos trabajado sensibilizando y capacitando en Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en adolescentes. Asistieron\u2026", "author_id": "1912524138", "created_at": "2019-12-19T14:52:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675021105287168"], "id": "1207675021105287168"}, {"text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Yi30Lqt0Ai", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Yi30Lqt0Ai", "expanded_url": "https://twitter.com/giovanaokasaki/status/1207424546975965185", "display_url": "twitter.com/giovanaokasaki\u2026"}]}, "author_id": "860995398944661504", "created_at": "2019-12-19T14:51:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674773762977792"], "id": "1207674773762977792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "in_reply_to_user_id": "13124602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207663319072546817"}], "text": "@delucca Esse moleques est\u00e3o com merda na cabe\u00e7a, como pode algu\u00e9m PENSAR EM USAR ESSA MERDA, o s\u00edmbolo do preconceito, da intoler\u00e2ncia, um s\u00edmbolo que matou tantas pessoas apenas por serem diferentes do que consideravam \"puros*, agora est\u00e1 sendo usada como se fosse algo banal", "author_id": "2584203558", "created_at": "2019-12-19T14:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674731283075073"], "id": "1207674731283075073"}, {"text": "New post (\u041c\u044d\u0440 \u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0432\u0430\u043b \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0433\u0440\u0430\u0444\u0444\u0438\u0442\u0438 \u00ab\u043f\u0440\u043e\u043f\u0430\u0433\u0430\u043d\u0434\u043e\u0439 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u00bb - \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438-\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f) has been published on News Tbilisi - https://t.co/Ru6GktXZ0t https://t.co/t3GpvKGByS", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Ru6GktXZ0t", "expanded_url": "https://newstbilisi.info/154186-mer-tbilisi-nazval-protestnye-graffiti-propagandoj-suicida-novosti-gruziya.html", "display_url": "newstbilisi.info/154186-mer-tbi\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/t3GpvKGByS", "expanded_url": "https://twitter.com/news_tbilisi/status/1207674500583772160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t3GpvKGByS", "media_key": "3_1207674497836470272"}]}, "author_id": "967361478687895553", "created_at": "2019-12-19T14:50:13.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674500583772160"], "id": "1207674500583772160"}, {"text": "Addio a Caterina: soldatessa di 30 anni si spara un colpo al cuore https://t.co/NkQ4BZ73EI", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/NkQ4BZ73EI", "expanded_url": "https://www.vesuviolive.it/ultime-notizie/cronaca/318017-caterina-glorioso-suicida-roma/", "display_url": "vesuviolive.it/ultime-notizie\u2026"}]}, "author_id": "1272341761", "created_at": "2019-12-19T14:50:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674467176132615"], "id": "1207674467176132615"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SuNoticiero", "id": "920263298"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/dwvBjea4eG", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207672944773738496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwvBjea4eG", "media_key": "3_1207672942521401345"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207672944773738496"}], "text": "RT @SuNoticiero: Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/dwvBjea4eG", "author_id": "63906007", "created_at": "2019-12-19T14:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674224053248003"], "id": "1207674224053248003"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "727581473394589696", "created_at": "2019-12-19T14:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674082390675458"], "id": "1207674082390675458"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "author_id": "235338024", "created_at": "2019-12-19T14:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674044545470464"], "id": "1207674044545470464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "author_id": "235338024", "created_at": "2019-12-19T14:48:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674022495997952"], "id": "1207674022495997952"}, {"text": "mano e aquela m\u00fasica l\u00e1 \n    PERERECA SUICIDA SE MATA NA PICA", "author_id": "2392625748", "created_at": "2019-12-19T14:47:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207673875351425025"], "id": "1207673875351425025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "madeinuk58", "id": "895697338018050051"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "OficialCAP", "id": "484987132"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "AUFOficial", "id": "347349823"}]}, "in_reply_to_user_id": "895697338018050051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207671672200929283"}], "text": "@madeinuk58 @OficialCAP @AUFOficial Homenajearon a un suicida y no a un SE\u00d1OR JUGADOR CON TODAS LAS LETRAS", "author_id": "379822914", "created_at": "2019-12-19T14:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207673831499931649"], "id": "1207673831499931649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "babambulua", "id": "427033561"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.7857, "type": "Other", "normalized_text": "Senhor dos Aneis"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "in_reply_to_user_id": "427033561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207627229917782016"}], "text": "@babambulua Eiiii poooo, Senhor dos Aneis \u00e9 muito bom. Mas se voc\u00ea ver Matrix, j\u00e1 matou a pau", "author_id": "118018331", "created_at": "2019-12-19T14:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207673811002417158"], "id": "1207673811002417158"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207410098273947649"}], "text": "RT @rubycastiel: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "963893324573790209", "created_at": "2019-12-19T14:47:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207673751942381571"], "id": "1207673751942381571"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 277, "tweet_count": 7645, "listed_count": 6}, "username": "ValeAne3", "verified": false, "id": "594753187", "name": "Vale\ud83c\udf38", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 96, "tweet_count": 1950, "listed_count": 0}, "username": "CeccoTocca", "verified": false, "id": "505142226", "name": "Francesco Toccafondi", "location": "Barberino di Mugello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4423, "following_count": 2177, "tweet_count": 127940, "listed_count": 71}, "username": "talkingateez", "verified": false, "id": "1081202354710564865", "name": "pita t\u00e1 na @kibumink", "location": "ateez \u2022 nct \u2022 shinee "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7973, "following_count": 6307, "tweet_count": 69159, "listed_count": 46}, "username": "artistscity", "verified": false, "id": "1020285302211072002", "name": "\ud81a\udd7b \u00e6-\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\u2122 \ud83c\udf36", "location": "\u2013 \u00a9 1996\n\u2013 \u00a9 1997\n\u2013 \u00a9 2005"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 353, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}, "username": "soytanmafer", "verified": false, "id": "1204945648484790278", "name": "\ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 359, "tweet_count": 8421, "listed_count": 0}, "username": "JPORT246", "verified": false, "id": "1029816873498628096", "name": "JP", "location": "Islas Caim\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 874, "tweet_count": 916, "listed_count": 1}, "username": "inesserranofdz", "verified": false, "id": "720357073150742528", "name": "Ines Serrano", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14675, "following_count": 959, "tweet_count": 73393, "listed_count": 277}, "username": "PostigoElena", "verified": false, "id": "439243467", "name": "Elena Postigo", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 837, "tweet_count": 89634, "listed_count": 0}, "username": "crfdezinho", "verified": false, "id": "3606192735", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83d\udd4d\ud83c\udfd9\u26f2\ufe0f \u0391\u03bd\u03c4\u03c1\u03ad \u03a6\u03b5\u03c1\u03ad\u03b9\u03c1\u03b1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "username": "Luisalb90503166", "verified": false, "id": "4756314573", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "location": "Lima,los olivos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "username": "aldoEsp96807840", "verified": false, "id": "845495150834954240", "name": "aldo Espinoza", "location": "California, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 389, "tweet_count": 18649, "listed_count": 0}, "username": "gioortizn", "verified": false, "id": "1104171775871631361", "name": "ortiz \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 404, "tweet_count": 12052, "listed_count": 0}, "username": "_brunonb", "verified": false, "id": "713195642764541952", "name": "bh love", "location": "081"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 876, "tweet_count": 36858, "listed_count": 1}, "username": "off_fuchs313", "verified": false, "id": "1142830713055715328", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd98", "location": "Dourados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1408, "tweet_count": 56598, "listed_count": 0}, "username": "ranhta", "verified": false, "id": "981652543846731776", "name": "ravena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 2448, "tweet_count": 34451, "listed_count": 1}, "username": "_enay4r", "verified": false, "id": "1134303823047012352", "name": "rayane marru\u00e1 \ud83d\udc06", "location": "il\u00ea as\u00e9 guidi gungun guian\ud83d\udd4a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 650, "tweet_count": 18104, "listed_count": 0}, "username": "PrettaNubia2016", "verified": false, "id": "708871959472435200", "name": "N U B I A \u2649", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 693, "tweet_count": 6800, "listed_count": 5}, "username": "rubyzada", "verified": false, "id": "946971741691228160", "name": "ruby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 500, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}, "username": "Kapuz1", "verified": false, "id": "1011045050313297921", "name": "Erick", "location": "Chapec\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "username": "npsidoka", "verified": false, "id": "81419682", "name": "doka, 7;"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 677, "tweet_count": 103631, "listed_count": 81}, "username": "maru_tadeo", "verified": false, "id": "539590907", "name": "MaruThaddeus \u0646"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 644, "tweet_count": 56478, "listed_count": 3}, "username": "RomiiOliva1", "verified": false, "id": "2255764230", "name": "\u03a0\u03b5\u03b9\u03b8\u03ce", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5575, "following_count": 1043, "tweet_count": 81752, "listed_count": 0}, "username": "_ecostaa", "verified": false, "id": "790996249818324992", "name": "Insta: s_farias7 \ud83d\udcf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22727, "following_count": 1872, "tweet_count": 47130, "listed_count": 1}, "username": "barcellosleskaa", "verified": false, "id": "787063926060113920", "name": "Waleska"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 392, "tweet_count": 27958, "listed_count": 0}, "username": "YgorAlmeidaSoa1", "verified": false, "id": "917191988713279488", "name": "Ygor Almeida", "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1587, "tweet_count": 16982, "listed_count": 0}, "username": "TheAlmightyYesh", "verified": false, "id": "797682523333595136", "name": "Back Stroke Daddy", "location": "Pittsburgh, PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 250, "tweet_count": 43033, "listed_count": 0}, "username": "Kaauzinha3", "verified": false, "id": "789100153340882944", "name": "Kakaau", "location": "Nego/Neltin \ud83d\udc7c\u2764 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 361, "tweet_count": 11692, "listed_count": 2}, "username": "__Mhary16", "verified": false, "id": "840646734061670401", "name": "Mhary Santos", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17901, "following_count": 4757, "tweet_count": 151083, "listed_count": 1}, "username": "feeefe19", "verified": false, "id": "748970548429000706", "name": "\u2022", "location": "D&M.. \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 206, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "username": "Nur18776890", "verified": false, "id": "953766264396288000", "name": "Nur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2187, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}, "username": "AlcinaReis1", "verified": false, "id": "1108759108272951297", "name": "Alcina Reis \u270d CONTE\u00daDO MS", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 490, "tweet_count": 110580, "listed_count": 0}, "username": "Vicctoria_f", "verified": false, "id": "3295976770", "name": "Vic \ud83d\udc06\u2728", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47477, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "username": "psiquiatriacom", "verified": false, "id": "117036494", "name": "Psiquiatria.com", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 331, "tweet_count": 14313, "listed_count": 0}, "username": "_amorimaria", "verified": false, "id": "1012446060814487552", "name": "amorinha", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 103, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}, "username": "andremelo9715", "verified": false, "id": "3333868857", "name": "Andr\u00e9 Melo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 289, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "username": "MariaCl69712682", "verified": false, "id": "924755033908039686", "name": "Maah Alves", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 525, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}, "username": "caiovdpl", "verified": false, "id": "736628138369777665", "name": "Caio", "location": "gama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 5002, "tweet_count": 97468, "listed_count": 9}, "username": "malokaloka_", "verified": false, "id": "747756414462984192", "name": "MALOKA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 4808, "tweet_count": 49536, "listed_count": 0}, "username": "AloyPaco", "verified": false, "id": "1192483781304881159", "name": "paco aloy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 598, "tweet_count": 24669, "listed_count": 0}, "username": "nanazitinha", "verified": false, "id": "1054950053708738561", "name": "Elysia chlorotica", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 521, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}, "username": "brelucchin", "verified": false, "id": "771121581242380289", "name": "bre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 88, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "username": "CarlotaMuito", "verified": false, "id": "1147668845622157312", "name": "Carlota, a menina muito m\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 973, "tweet_count": 5377, "listed_count": 0}, "username": "tobogadoinferno", "verified": false, "id": "1093131061922619392", "name": "Cachorrinha da Narcissa e Bellatrix", "location": "Taubat\u00e9 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 18399, "following_count": 1829, "tweet_count": 56895, "listed_count": 3}, "username": "leticialucasf", "verified": false, "id": "745735873728290816", "name": "Let\u00edcia \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 0, "tweet_count": 38869, "listed_count": 1}, "username": "alltheticosRtru", "verified": false, "id": "941128878218792960", "name": "nb n\u00e3o monogamique da parangaba", "location": "Fortaleza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 72, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}, "username": "Leticia88544502", "verified": false, "id": "3124452935", "name": "AYLA\ud83d\udc67\ud83c\udffe", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4185, "tweet_count": 47074, "listed_count": 91}, "username": "rriostrujillo", "verified": false, "id": "11674412", "name": "rriostrujillo", "location": "Chiapas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11287, "following_count": 500, "tweet_count": 65444, "listed_count": 45}, "username": "Cocainelol", "verified": false, "id": "465268301", "name": "la m\u00e1s jubilada", "location": "This must be the place"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 501, "tweet_count": 15434, "listed_count": 0}, "username": "Omar479", "verified": false, "id": "43432960", "name": "Omar479", "location": "Arabia in venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 556, "tweet_count": 2002, "listed_count": 0}, "username": "Camilomontoya04", "verified": false, "id": "133826821", "name": "CMD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3381, "following_count": 4802, "tweet_count": 416178, "listed_count": 12}, "username": "MARCIOTICOS", "verified": false, "id": "281451881", "name": "MARCIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265203, "following_count": 989, "tweet_count": 157046, "listed_count": 768}, "username": "RBandeirantes", "verified": true, "id": "40261159", "name": "R\u00e1dio Bandeirantes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 2128, "tweet_count": 34083, "listed_count": 1}, "username": "eucardosoooo", "verified": false, "id": "881606267390885889", "name": "Cardoso", "location": "Angra dos Reis, Rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "username": "littlejaynnie", "verified": false, "id": "1124370262001115136", "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8285, "following_count": 1577, "tweet_count": 37086, "listed_count": 3}, "username": "_rdgs20", "verified": false, "id": "914166180696481797", "name": "Vit\u00f3ria."}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 277, "tweet_count": 3270, "listed_count": 0}, "username": "jhonnydelgadox", "verified": false, "id": "2337684593", "name": "Jho", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10223, "following_count": 10219, "tweet_count": 405120, "listed_count": 66}, "username": "wais2010", "verified": false, "id": "191623167", "name": "Oscar Wais", "location": "Costa Atlantica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12041, "following_count": 312, "tweet_count": 9965, "listed_count": 43}, "username": "SLBurstein", "verified": false, "id": "472392232", "name": "Sergio Burstein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 504, "tweet_count": 23676, "listed_count": 0}, "username": "Rosa_suyane", "verified": false, "id": "742864220656668672", "name": "Suyane \ud83d\udc8b", "location": "RJ "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 273, "tweet_count": 53527, "listed_count": 0}, "username": "Gabywalker8", "verified": false, "id": "747611685268111360", "name": "Gabriela\ud83e\udd0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 298, "tweet_count": 15428, "listed_count": 0}, "username": "MiliBaldebenito", "verified": false, "id": "746748740493533185", "name": "\u2766\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc\u2766", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 67, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}, "username": "caio_bzrra", "verified": false, "id": "926898581017124864", "name": "acorda caquinho", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 269, "tweet_count": 3514, "listed_count": 0}, "username": "livs_dl", "verified": false, "id": "1077240661324296203", "name": "Ollie \ud83e\udeb0", "location": "ele/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1097, "tweet_count": 6179, "listed_count": 1}, "username": "linuns0", "verified": false, "id": "792201092163571712", "name": "Chama de amor, q eu chamo logo de vida..", "location": "T\u00e3o, t\u00e3o distante.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 750962, "following_count": 5281, "tweet_count": 120528, "listed_count": 941}, "username": "DoentesPFutebol", "verified": true, "id": "124658538", "name": "\u26bd", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 632, "tweet_count": 25195, "listed_count": 0}, "username": "JrAderson", "verified": false, "id": "967988353906987008", "name": "Aderrr\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 397, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "username": "dylan_bacci", "verified": false, "id": "983525011372769281", "name": "Dylanoriginal", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 525, "tweet_count": 35458, "listed_count": 5}, "username": "JohnPoveridge", "verified": false, "id": "634677332", "name": "John Poveridge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 131, "tweet_count": 64436, "listed_count": 0}, "username": "bekito36", "verified": false, "id": "268330996", "name": "PO\u00c7OES24HS.COM.BR", "location": " brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 41, "tweet_count": 138474, "listed_count": 19}, "username": "chipimar", "verified": false, "id": "449615974", "name": "\ud83c\udd5c\ud83c\udd50\ud83c\udd61", "location": "Triana, Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 439, "tweet_count": 19111, "listed_count": 1}, "username": "alanismariahh", "verified": false, "id": "996802575822458880", "name": "| \ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd86 $\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86 |", "location": "S\u00e3o jos\u00e9 dos pinhais "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 884, "tweet_count": 25095, "listed_count": 0}, "username": "22chaay", "verified": false, "id": "978776588715163649", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc9a", "location": "Rj \ud83c\udf34                        "}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 241, "tweet_count": 5591, "listed_count": 0}, "username": "DanySoa62009735", "verified": false, "id": "1086351307189993483", "name": "\ud83e\udd8bDanny\ud83c\udf41", "location": "14-10\ud83d\udc8d\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 109, "tweet_count": 2521, "listed_count": 0}, "username": "rafss_crf", "verified": false, "id": "1199676305236725762", "name": "rafaela.", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 2197, "tweet_count": 168649, "listed_count": 27}, "username": "demyrelin", "verified": false, "id": "920108040073904128", "name": "Mah\ud83d\udc1d\ud83e\udd81\ud83c\udfc1", "location": "no meu bra\u00e7o vacinado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1152, "tweet_count": 14672, "listed_count": 0}, "username": "clarinhaetaay2", "verified": false, "id": "1143946813134782464", "name": "Taay \ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 577, "tweet_count": 33889, "listed_count": 1}, "username": "_Jubea_", "verified": false, "id": "859589205693018112", "name": "jubs", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 291, "tweet_count": 45923, "listed_count": 7}, "username": "carlosouza27", "verified": false, "id": "3007016579", "name": "\u2022", "location": "zero 61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 601, "tweet_count": 24749, "listed_count": 3}, "username": "BeepBoop6518242", "verified": false, "id": "1196147479164706817", "name": "Beep Boop", "location": "Mato Gordo do Norte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 346, "tweet_count": 25407, "listed_count": 0}, "username": "Josh_Arevalo", "verified": false, "id": "279082208", "name": "Josh Ar\u00e9valo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 790, "tweet_count": 32261, "listed_count": 1}, "username": "karolsmanio", "verified": false, "id": "1158358555", "name": "ka \ud83d\udc05", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1133, "tweet_count": 44237, "listed_count": 0}, "username": "RU98234002", "verified": false, "id": "1113512323765940225", "name": "Renee Utrex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32656, "following_count": 34691, "tweet_count": 45595, "listed_count": 34}, "username": "TersPepe", "verified": false, "id": "4122547169", "name": "Pepe El Ters", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 193, "tweet_count": 27566, "listed_count": 0}, "username": "juliamoraeszx", "verified": false, "id": "782659257829249025", "name": "julia", "location": "infp-t || ela/dela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 14731, "following_count": 16197, "tweet_count": 289035, "listed_count": 34}, "username": "BARCATHEKING77", "verified": false, "id": "143304065", "name": "LaPurga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "username": "Cinemascomics", "verified": false, "id": "36660545", "name": "Cinemascomics", "location": "Madrid (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 238, "tweet_count": 7723, "listed_count": 1}, "username": "FranBrotons", "verified": false, "id": "304061703", "name": "Fran Brotons"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 653, "tweet_count": 4874, "listed_count": 4}, "username": "igorgalvaodf", "verified": false, "id": "1053487782813986816", "name": "Igor Galv\u00e3o do Comit\u00ea Popular \ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10370, "following_count": 8191, "tweet_count": 19590, "listed_count": 39}, "username": "henrisilvaolive", "verified": false, "id": "487436389", "name": "Henrique Oliveira", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 132, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "username": "avilakau_", "verified": false, "id": "1188963875091369989", "name": "beatrizx", "location": "joinville,sc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1476, "tweet_count": 61697, "listed_count": 0}, "username": "_opr6", "verified": false, "id": "2499546476", "name": "O. Paredes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 404, "tweet_count": 14308, "listed_count": 0}, "username": "advocatebrazil", "verified": false, "id": "1167467733371502593", "name": "Numaraiva ao vivo", "location": "Minas Gerais, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 2, "tweet_count": 3314, "listed_count": 0}, "username": "Mkb11Ru", "verified": false, "id": "1169458727960875008", "name": "\u041c\u041a\u0411-11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 35, "tweet_count": 12092, "listed_count": 3}, "username": "MedicaIinsider", "verified": false, "id": "2315410356", "name": "Medical Insider", "location": "Sampetersburgo, R\u00fassia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 664, "tweet_count": 51921, "listed_count": 0}, "username": "luahgt", "verified": false, "id": "1033877043082092544", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 285, "tweet_count": 7130, "listed_count": 0}, "username": "eumayaraaa1", "verified": false, "id": "1167759870055079937", "name": "Mayara\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 2305, "tweet_count": 113772, "listed_count": 26}, "username": "TAIMESCUER", "verified": false, "id": "727076282626904064", "name": "Granuja el Rojo \ud83d\udd3b Jos\u00e9 Manuel Leonardo 49-69", "location": "Tierra de Biescas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "username": "BenetBeca", "verified": false, "id": "2735497645", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "location": "La Roca del Valles, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1212, "tweet_count": 19922, "listed_count": 0}, "username": "carol_monteir1", "verified": false, "id": "1006158476", "name": "Carol", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 940, "tweet_count": 147395, "listed_count": 0}, "username": "GuillermoRovell", "verified": false, "id": "585205927", "name": "Guillermo", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 484, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}, "username": "diogoomg", "verified": false, "id": "896156699240931330", "name": "diogorml \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Braga, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378168, "following_count": 362, "tweet_count": 72107, "listed_count": 148}, "username": "Cross_GP", "verified": true, "id": "2580377228", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd98", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 263, "tweet_count": 10280, "listed_count": 0}, "username": "Ramiropibernu", "verified": false, "id": "962505574528282624", "name": "Ramiro Pibernus", "location": "Resistencia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 166, "tweet_count": 10753, "listed_count": 0}, "username": "Aiilu_Ag", "verified": false, "id": "355380284", "name": "Ailu \ud83c\udf3b", "location": "buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 900, "tweet_count": 8558, "listed_count": 1}, "username": "ritmo_racatanga", "verified": false, "id": "342941032", "name": "El ritmo racatanga", "location": "Morioka-shi, Iwate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 256, "tweet_count": 16974, "listed_count": 0}, "username": "mvrcos7", "verified": false, "id": "1053441331798986752", "name": "mv", "location": "California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4829673, "following_count": 79, "tweet_count": 90964, "listed_count": 6034}, "username": "SaoPauloFC", "verified": true, "id": "24920669", "name": "S\u00e3o Paulo FC", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 746, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "username": "jmagiordano", "verified": false, "id": "2365288425", "name": "JMG \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22429, "following_count": 1470, "tweet_count": 39297, "listed_count": 19}, "username": "solojulietaok", "verified": false, "id": "562453466", "name": "Julieta", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 164, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}, "username": "zurdoriginal", "verified": false, "id": "980387144", "name": "C4mb0k11l"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 782, "tweet_count": 263394, "listed_count": 5}, "username": "mastophora1", "verified": false, "id": "3325235837", "name": "Ines Martinez Arias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "En el pa\u00eds de las maravillas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1817, "tweet_count": 9252, "listed_count": 2}, "username": "iperezpaya", "verified": false, "id": "2954753807", "name": "Ignacio Perez-Pay\u00e1 Colomer\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "location": "28002 Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1957, "tweet_count": 15711, "listed_count": 30}, "username": "pambisly", "verified": false, "id": "1078521014227820546", "name": "vick", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1162, "tweet_count": 3355, "listed_count": 8}, "username": "mariomessagijr", "verified": false, "id": "143585025", "name": "Mario Messagi Jr", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311934, "following_count": 563, "tweet_count": 9451, "listed_count": 434}, "username": "LorenzonItalo", "verified": false, "id": "3063469756", "name": "Italo Lorenzon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 696, "tweet_count": 50737, "listed_count": 1}, "username": "abtzs_", "verified": false, "id": "887043553528090625", "name": "anab", "location": "insta: anabia2s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 126, "tweet_count": 5942, "listed_count": 2}, "username": "vitoscheffer", "verified": false, "id": "335662112", "name": "V\u00edtor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 598, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}, "username": "CarlosTorresRok", "verified": false, "id": "1129841335", "name": "Carl Zagant", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2049172, "following_count": 1304, "tweet_count": 226785, "listed_count": 1283}, "username": "los40mx", "verified": true, "id": "163521165", "name": "LOS40 M\u00e9xico\u00ae", "location": "Radi\u00f3polis - CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 965, "tweet_count": 41455, "listed_count": 0}, "username": "Citou_semlimite", "verified": false, "id": "848902905092599808", "name": "Rayzinha", "location": "em outro patamar "}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 397, "tweet_count": 1688, "listed_count": 0}, "username": "francismanuelg", "verified": false, "id": "3350125103", "name": "Francis", "location": "Formosa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 984, "tweet_count": 74533, "listed_count": 0}, "username": "AraujooMonica", "verified": false, "id": "846224768269475841", "name": "Cicinho & Dudu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1655, "tweet_count": 15101, "listed_count": 0}, "username": "northdevil2000", "verified": false, "id": "1202566936875417600", "name": "EL MOCHICA \ud83d\udce2", "location": "Huanchaco, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle", "verified": false, "id": "97840455", "name": "Karla Calle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 191, "tweet_count": 996, "listed_count": 1}, "username": "HebertFreitas", "verified": false, "id": "295190126", "name": "HebertFreitas", "location": "Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 429, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "username": "JoseAllaucaQ", "verified": false, "id": "1006190529946832896", "name": "Jose Allauca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 41, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}, "username": "u170613", "verified": false, "id": "1201687080", "name": "#NoAlComunismo #NoALaConstituyente #NoAlAborto", "location": "Logan Square, Chicago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 614, "tweet_count": 292879, "listed_count": 126}, "username": "lcaballero", "verified": false, "id": "14435335", "name": "L.M.Caballero", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 588, "tweet_count": 16585, "listed_count": 0}, "username": "LuliPadovan", "verified": false, "id": "1005158313699500033", "name": "Luli.", "location": "Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 601, "tweet_count": 10244, "listed_count": 0}, "username": "julilemos522", "verified": false, "id": "885996601545719808", "name": "JULIET \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 537, "tweet_count": 16365, "listed_count": 0}, "username": "caiolino_caioso", "verified": false, "id": "1172350788393492480", "name": "Felipao Ts\u00e9-Tung", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1597, "tweet_count": 25570, "listed_count": 6}, "username": "xvictorvrealx", "verified": false, "id": "1717266446", "name": "Victor Villa", "location": "Osasco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 734, "tweet_count": 100467, "listed_count": 34}, "username": "_putindesaias", "verified": false, "id": "51316644", "name": "narradora confi\u00e1vel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 91, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "ehiliss", "verified": false, "id": "1074712071454027778", "name": "lisa\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14723, "following_count": 3047, "tweet_count": 65339, "listed_count": 22}, "username": "amaricord", "verified": false, "id": "444827693", "name": "mari", "location": "Puglia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 954, "tweet_count": 25132, "listed_count": 6}, "username": "xcaptainrogue", "verified": false, "id": "1123229815031644166", "name": "anna", "location": "a/ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 582, "tweet_count": 7633, "listed_count": 0}, "username": "amandadellozo", "verified": false, "id": "720061253650132992", "name": "Branca\u2728", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 0, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "username": "jvmaci3l", "verified": false, "id": "1145078742001364994", "name": "J V M A C I E L \ud83e\udd75\ud83d\udd25", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 649, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}, "username": "Rafa_Rivas23", "verified": false, "id": "2850965497", "name": "Rafaela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 383, "tweet_count": 4020, "listed_count": 0}, "username": "rivasgui_", "verified": false, "id": "1063219992022396928", "name": "gui", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 48, "tweet_count": 3649, "listed_count": 0}, "username": "meujorelana", "verified": false, "id": "1083422446022287361", "name": "Ana", "location": "Pinhais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 772, "tweet_count": 55736, "listed_count": 0}, "username": "Lady_GagaCharts", "verified": false, "id": "1190640123962155008", "name": "Lady Gaga Charts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 385, "tweet_count": 8377, "listed_count": 1}, "username": "FernaoPuga", "verified": false, "id": "853050030764249088", "name": "Fern\u00e3o Puga\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Horto, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 884, "tweet_count": 53576, "listed_count": 1}, "username": "rebeckanmartins", "verified": false, "id": "4378311695", "name": "Rebecka Liliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360273, "following_count": 11260, "tweet_count": 2134689, "listed_count": 1336}, "username": "SuNoticiero", "verified": true, "id": "920263298", "name": "SuNoticiero", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7559, "following_count": 7095, "tweet_count": 159345, "listed_count": 54}, "username": "dotaeluvs", "verified": false, "id": "990832781990223872", "name": "mercury", "location": "hongjoong"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3981, "tweet_count": 103549, "listed_count": 228}, "username": "alfchus", "verified": false, "id": "238494975", "name": "Alfredo S Moraza", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20945, "following_count": 235, "tweet_count": 81000, "listed_count": 450}, "username": "JuanGrvas", "verified": false, "id": "833942719", "name": "Juan G\u00e9rvas", "location": "Espa\u00f1a, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 396, "tweet_count": 5708, "listed_count": 0}, "username": "Hallowiza", "verified": false, "id": "3361566011", "name": "\u0432\u0142\u03c3\u2202\u044f\u0454\u0131\u03b7\u03b1", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4387, "tweet_count": 37748, "listed_count": 0}, "username": "FranzHuegel", "verified": false, "id": "278338955", "name": "Franz Huegel", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 514, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "username": "annasant_anna", "verified": false, "id": "4250316556", "name": "luiza", "location": "012"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8446, "following_count": 7224, "tweet_count": 81427, "listed_count": 9}, "username": "NeoCat2014", "verified": false, "id": "2645140970", "name": "NeoCat \\\\*//", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207311, "following_count": 3853, "tweet_count": 69027, "listed_count": 1061}, "username": "antoniobanos_", "verified": false, "id": "3395436645", "name": "Antonio Ba\u00f1os", "location": "Sant Esteve de les Roures"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 932, "tweet_count": 13828, "listed_count": 60}, "username": "maribelium", "verified": false, "id": "328724776", "name": "Maribel Rodr\u00edguez", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 677, "tweet_count": 67370, "listed_count": 0}, "username": "RanyADG", "verified": false, "id": "2862672731", "name": "\ud83e\udd8b \ud83c\udd71\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd82\ud83c\udd74\ud83c\udd73 \ud83e\udd8b\uf8ff", "location": "Mangueira, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 727, "tweet_count": 9637, "listed_count": 0}, "username": "michelutti17", "verified": false, "id": "1143880379092426754", "name": "Favorito_dela55", "location": " nc1 ubl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "username": "NeguinPcx", "verified": false, "id": "1175611801385480193", "name": "Neguin Da Pcx", "location": "Serra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 228, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "username": "AgathaVianna25", "verified": false, "id": "916121920759877632", "name": "Agatha \u2728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2409, "tweet_count": 237254, "listed_count": 13}, "username": "CAP11JCJ", "verified": false, "id": "180201591", "name": "JCJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30984, "following_count": 7455, "tweet_count": 430556, "listed_count": 101}, "username": "teresinhalopes", "verified": false, "id": "56526010", "name": "teresinhalopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Holanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 506, "tweet_count": 8594, "listed_count": 0}, "username": "anarmyyy", "verified": false, "id": "898108143657504768", "name": "ana karolina 13 \u2b50", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 361, "tweet_count": 12262, "listed_count": 1}, "username": "ndrss_a", "verified": false, "id": "730898264992665600", "name": "dressa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 462, "tweet_count": 21960, "listed_count": 0}, "username": "JulianDescha", "verified": false, "id": "409485899", "name": "JulianDescha", "location": "America latina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 167, "tweet_count": 13886, "listed_count": 3}, "username": "miguelmartin18", "verified": false, "id": "340179579", "name": "miguel martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 96, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}, "username": "Adrenalesboy", "verified": false, "id": "987679466989260800", "name": "D-\u03b2-hidroxibutirato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 3633, "tweet_count": 95184, "listed_count": 1}, "username": "vsyelania41", "verified": false, "id": "857709675885858816", "name": "Yelania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 369, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}, "username": "elpiga3", "verified": false, "id": "942449962926960641", "name": "armandocalabro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 397, "tweet_count": 8964, "listed_count": 5}, "username": "Mujyaki_", "verified": false, "id": "111183795", "name": "RockArqPlot", "location": "Bs.As."}, {"public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4398, "tweet_count": 20301, "listed_count": 6}, "username": "CapuchaCreativa", "verified": false, "id": "1205907690771361792", "name": "Solcita 38%\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38377, "following_count": 12534, "tweet_count": 64367, "listed_count": 60}, "username": "ReidoSul1", "verified": false, "id": "942714473474875392", "name": "Rei do Sul", "location": "Arena do Gremio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 459, "tweet_count": 12700, "listed_count": 2}, "username": "willmolinos", "verified": false, "id": "160739205", "name": "Tio Will Bolinhos \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "location": "Santa Maria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1153, "tweet_count": 101759, "listed_count": 59}, "username": "xal0zuld0x", "verified": false, "id": "15860771", "name": "Alo Estridente", "location": "\ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 359, "tweet_count": 24645, "listed_count": 20}, "username": "Cabrona_Teta", "verified": false, "id": "1452437275", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Tetashi Cui \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "En una rusa cerca de ti "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6149, "following_count": 6835, "tweet_count": 326645, "listed_count": 48}, "username": "carlosffrank", "verified": false, "id": "258746102", "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 5668, "tweet_count": 129078, "listed_count": 19}, "username": "FLUZ4O_eDUCADO", "verified": false, "id": "152050627", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FLUZ4O_EDUCADO\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1147, "tweet_count": 145059, "listed_count": 7}, "username": "_folienomade", "verified": false, "id": "106854331", "name": "Felipe", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 394, "tweet_count": 18965, "listed_count": 4}, "username": "MaruPK3", "verified": false, "id": "1143929548679131136", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9a\u0fd0 (Hexa Edition) \ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Sib\u00e9ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 1964, "tweet_count": 5669, "listed_count": 2}, "username": "BonoroV", "verified": false, "id": "1067745937668349953", "name": "Camarada Bonorov", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 6, "tweet_count": 1144, "listed_count": 0}, "username": "micagomez001", "verified": false, "id": "840386918005264384", "name": "M I C A \ud83c\udf0a", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 953, "tweet_count": 21389, "listed_count": 1}, "username": "tefiarbarello", "verified": false, "id": "1113096540", "name": "estefania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 2377, "tweet_count": 65057, "listed_count": 1}, "username": "Agussheer", "verified": false, "id": "816372728", "name": "maria agustina\ud83e\udd40", "location": "Allen - Rio Negro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 595, "tweet_count": 68657, "listed_count": 7}, "username": "ErichPedernera", "verified": false, "id": "2191393381", "name": "negro", "location": "San Luis Capital - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1831, "tweet_count": 9333, "listed_count": 0}, "username": "AndrewPoli2", "verified": false, "id": "551841311", "name": "Andrew Poli \ud83c\uddec\ud83c\udde7", "location": "Reino Unido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 914, "tweet_count": 19607, "listed_count": 8}, "username": "lacunascoil", "verified": false, "id": "1154529424173408257", "name": "lare vai no knotfest", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 248, "tweet_count": 16557, "listed_count": 0}, "username": "luzyferb", "verified": false, "id": "2432312346", "name": "Fer."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 3274, "tweet_count": 1426867, "listed_count": 456}, "username": "llemj", "verified": false, "id": "182506310", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "location": "Canary Islands (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109239, "following_count": 1300, "tweet_count": 161523, "listed_count": 1846}, "username": "elindepcom", "verified": true, "id": "743456072673992704", "name": "El Independiente", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 138, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "username": "_Eduarda_06", "verified": false, "id": "954135392231575553", "name": "\u2022E D U A R D A\u2022", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 255, "tweet_count": 1870, "listed_count": 2}, "username": "NeonNegro", "verified": false, "id": "48193139", "name": "Rodrigo Chaves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8252, "following_count": 8391, "tweet_count": 41844, "listed_count": 19}, "username": "joonierelic", "verified": false, "id": "1169710675817631744", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd26 \ud81a\uddf6 LULA 13", "location": "\ufe0e\ufe0e\u2661!! \ud83d\udca4 \ud83c\udf03 cidade fantasma \ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 273, "tweet_count": 3403, "listed_count": 1}, "username": "natanjulioc", "verified": false, "id": "2184251503", "name": "Natan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 359, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "username": "SenatusPrincep", "verified": false, "id": "1166814963362619393", "name": "Tercio Azul", "location": "Catalunha, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1085, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "username": "JuanVal06498652", "verified": false, "id": "1034317085411889152", "name": "Juan Valverde", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "username": "MorochaAmoroxa", "verified": false, "id": "1080262798104502272", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1111, "tweet_count": 44039, "listed_count": 0}, "username": "cesarmiguelo", "verified": false, "id": "106221196", "name": "C\u00e9sar Oviedo", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402607, "following_count": 12403, "tweet_count": 150262, "listed_count": 351}, "username": "MilvaGauto", "verified": true, "id": "166546290", "name": "Milva Gauto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564305, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Miraflores, Lima."}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 422, "tweet_count": 38443, "listed_count": 0}, "username": "renegadojulian", "verified": false, "id": "363957711", "name": "v\u00edctor huerta", "location": "Lima Per\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1822, "tweet_count": 94032, "listed_count": 9}, "username": "MissCamilaD", "verified": false, "id": "136288733", "name": "Camila", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 324, "tweet_count": 161861, "listed_count": 30}, "username": "jujubas", "verified": false, "id": "9143722", "name": "julial\u00e1.", "location": "Pepperland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 679, "tweet_count": 28058, "listed_count": 6}, "username": "Nihilist_Chiken", "verified": false, "id": "400312463", "name": "Antonio Hill", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 2034, "tweet_count": 13548, "listed_count": 0}, "username": "Edson_Paes_RJ", "verified": false, "id": "293262470", "name": "Edson Paes", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 587, "tweet_count": 48111, "listed_count": 1}, "username": "thaisluanam", "verified": false, "id": "246954179", "name": "\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 3021, "tweet_count": 38322, "listed_count": 0}, "username": "3Gamadinha", "verified": false, "id": "1070347422621200385", "name": "Globeleza\ud83c\udf1f\ud83e\udd2a\ud83e\udd70", "location": "vai tomar toda vidaa\ud83d\udd95\ud83d\udd90\ud83d\ude20"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 390, "tweet_count": 94427, "listed_count": 50}, "username": "Mois213", "verified": false, "id": "408057015", "name": "Mois Veros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1220, "tweet_count": 59722, "listed_count": 7}, "username": "carlosfestrella", "verified": false, "id": "702198191605817345", "name": "Capivara_do_SEO.html 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 1203, "tweet_count": 69429, "listed_count": 7}, "username": "HYUNST4RS", "verified": false, "id": "1118238727489433600", "name": "Aya\ud83e\udd0d\ud604\uc9c4 MAXIDENT\ud83d\udc97", "location": "SKZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 212, "tweet_count": 22091, "listed_count": 0}, "username": "Ketlen98607072", "verified": false, "id": "1072295242785832963", "name": "ketlen \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 538, "tweet_count": 26607, "listed_count": 58}, "username": "cgtorrijos", "verified": false, "id": "332318171", "name": "\u0646 \ud83e\udd13 Cristian", "location": "Valencia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 692, "tweet_count": 86640, "listed_count": 2}, "username": "AckLevy", "verified": false, "id": "1028689744820154368", "name": "\ud83c\udf40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 345, "tweet_count": 40538, "listed_count": 7}, "username": "vitorlaw", "verified": false, "id": "104859376", "name": "vitorius shakur", "location": "Gama/df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 925, "tweet_count": 120604, "listed_count": 46}, "username": "pabsarmento", "verified": false, "id": "238107784", "name": "Pablo Sarmento", "location": "Canoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 78, "tweet_count": 29135, "listed_count": 0}, "username": "BLO0DY_H3LL", "verified": false, "id": "3414057117", "name": "coCa colA LigHt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 866, "tweet_count": 231755, "listed_count": 6}, "username": "KnightOfDrag0ns", "verified": false, "id": "193689651", "name": "Squirtle in your shell", "location": "Natal, RN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 305, "tweet_count": 21715, "listed_count": 0}, "username": "MaxineSoares1", "verified": false, "id": "729827865924120577", "name": "MaiTh\u00e9O", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "verified": false, "id": "1431341604", "name": "Carmen Rozas", "location": "Lince, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 685, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}, "username": "Esteves_033", "verified": false, "id": "4901508443", "name": "OuemOlhou", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 657, "tweet_count": 18740, "listed_count": 4}, "username": "knopetwinflame", "verified": false, "id": "958173184855085056", "name": "camila", "location": "xix | she / her | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 304, "tweet_count": 2399, "listed_count": 0}, "username": "jbarreto31", "verified": false, "id": "68924610", "name": "Jos\u00e9 B.", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 534, "tweet_count": 161241, "listed_count": 2}, "username": "gabeferreira_s", "verified": false, "id": "297568014", "name": "Gab", "location": "location not found"}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 411, "tweet_count": 11150, "listed_count": 0}, "username": "gaaabypereira21", "verified": false, "id": "4704615801", "name": "Gabriela Pereira\u2764\ufe0f AKA Piper \ud83d\ude02\u2728", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 27, "tweet_count": 1214, "listed_count": 1}, "username": "aishaisparking", "verified": false, "id": "1092501242096615427", "name": "Miss Overwatch/h"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7260, "following_count": 7478, "tweet_count": 14685, "listed_count": 0}, "username": "nemessis240204", "verified": false, "id": "3534206653", "name": "Nemessis Artemisa", "location": "U.S.A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2548, "tweet_count": 39281, "listed_count": 10}, "username": "VitorForcellini", "verified": false, "id": "61534881", "name": "Vitor Forcellini", "location": "Joinville, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5132, "following_count": 1492, "tweet_count": 1293, "listed_count": 3}, "username": "deborabrasilll", "verified": false, "id": "987080273144803328", "name": "D\u00e9bora Brasil \ud83d\udc191\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 17, "tweet_count": 26249, "listed_count": 6}, "username": "tigrereal73", "verified": false, "id": "758362424575717376", "name": "MARIO \ud83c\udf10", "location": "La Plata, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21211, "listed_count": 1}, "username": "MonjeMarco", "verified": false, "id": "2481345246", "name": "Matt trumon PATRIOTA", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 892, "tweet_count": 23859, "listed_count": 0}, "username": "SamaraRibeirooo", "verified": false, "id": "765556440123736064", "name": "S."}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 71, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}, "username": "MunhozEnrico", "verified": false, "id": "929853647332274176", "name": "Viator"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 691, "tweet_count": 13262, "listed_count": 1}, "username": "CaesarSvante", "verified": false, "id": "137902958", "name": "Svante - El Poema del D\u00eda \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "location": "Puebla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1570, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}, "username": "Ciprino999", "verified": false, "id": "961017062578704385", "name": "Ciprino #ETERN9\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "location": "Fluminense FC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6525, "following_count": 471, "tweet_count": 209799, "listed_count": 11}, "username": "lwcacito", "verified": false, "id": "515198323", "name": "lucas \ud83d\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 827, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}, "username": "JuanAntonioAnd6", "verified": false, "id": "986762304", "name": "Juan Antonio Andr\u00e9s", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1402527, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11566}, "username": "La_SER", "verified": true, "id": "43910684", "name": "Cadena SER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 69, "tweet_count": 35080, "listed_count": 0}, "username": "Mariann2708", "verified": false, "id": "734929950214619136", "name": "m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 145, "tweet_count": 3802, "listed_count": 0}, "username": "abdalons", "verified": false, "id": "221228704", "name": "Chileno Honesto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 152, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "username": "eduoss", "verified": false, "id": "2506082531", "name": "Eugenio...malgenio..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1344, "tweet_count": 4249, "listed_count": 1}, "username": "togurowhip", "verified": false, "id": "913925143012966401", "name": "le loves deidara", "location": "orbit.\u2606 blink.\u2606 nctzen.\u2606 lari\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 2044, "tweet_count": 105017, "listed_count": 7}, "username": "aleexwoon", "verified": false, "id": "706242912959504384", "name": "Sana da pitchfork #Lula13\u2764\ufe0f", "location": "Feira de Santana "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 314, "tweet_count": 59960, "listed_count": 0}, "username": "TaironyMendes", "verified": false, "id": "181659220", "name": "\u2122\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18264, "following_count": 304, "tweet_count": 85655, "listed_count": 146}, "username": "cgrnews", "verified": false, "id": "69675604", "name": "Campo Grande News", "location": "Campo Grande, MS - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1459, "tweet_count": 8731, "listed_count": 0}, "username": "LehOrnelas18", "verified": false, "id": "931632125174001665", "name": "Ornelas \u2764", "location": "Em um Mundo t\u00e3o t\u00e3o Distante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 403, "tweet_count": 10372, "listed_count": 0}, "username": "valesrights", "verified": false, "id": "1183435453644640256", "name": "duda | \ud83d\udcd6: jantar secreto", "location": "booktt | mcu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 525, "tweet_count": 25586, "listed_count": 8}, "username": "bbyjgrace", "verified": false, "id": "1145532783873445888", "name": "luv\u2077 VOTA NO LULA PORRA", "location": "jin collector \u2022 bissexual"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 317, "tweet_count": 23599, "listed_count": 0}, "username": "SergioVon1", "verified": false, "id": "1000097973081079809", "name": "Sergio Von", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "username": "Mahreserva12", "verified": false, "id": "1154542131303895040", "name": "Mah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 179, "tweet_count": 1873, "listed_count": 0}, "username": "SheilaJ15198284", "verified": false, "id": "1156254325867499524", "name": "Sheila Jesus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 169, "tweet_count": 6985, "listed_count": 0}, "username": "RealAdry", "verified": false, "id": "970337577831223296", "name": "A-Katarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 547, "tweet_count": 69771, "listed_count": 0}, "username": "gustavojandrey", "verified": false, "id": "1538992820", "name": "GJOTA", "location": "S\u00e9rie A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8514, "following_count": 686, "tweet_count": 324694, "listed_count": 26}, "username": "FallenMisery00", "verified": false, "id": "53725478", "name": "Seu pr\u00f3ximo psic\u00f3logo", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 340, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "username": "_gabiviegas", "verified": false, "id": "836316771485429761", "name": "dondoca com o Lula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 228, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "username": "Laisloyola23", "verified": false, "id": "1199116002484785152", "name": "La\u00eds \ud83e\udd8b", "location": "INDEPEND\u00caNCIA \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4283, "tweet_count": 26426, "listed_count": 2}, "username": "paulothiagofd", "verified": false, "id": "345731061", "name": "Paulo Thiago Fernandes Dias", "location": "Imperatriz/MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 291, "tweet_count": 60382, "listed_count": 1}, "username": "luantonelam", "verified": false, "id": "930618444994826242", "name": "luana", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 136, "tweet_count": 2039, "listed_count": 0}, "username": "ivancastro_p", "verified": false, "id": "1079354742462205953", "name": "Ivan Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 194, "tweet_count": 9045, "listed_count": 1}, "username": "najubess", "verified": false, "id": "1074034058370396161", "name": "Naju\ud83e\udda9", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 842, "tweet_count": 18010, "listed_count": 0}, "username": "miguezeroo", "verified": false, "id": "811230515873402880", "name": "Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 131, "tweet_count": 20851, "listed_count": 4}, "username": "leopoldoduranv", "verified": false, "id": "48478306", "name": "leopoldo duranvaldes", "location": "santiago, chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 431, "tweet_count": 41159, "listed_count": 2}, "username": "CrazycatIady_", "verified": false, "id": "306579670", "name": "Maria", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 534, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "username": "AxlChimal", "verified": false, "id": "1127315563578109953", "name": "Axl Fernando Chimal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119325, "following_count": 2235, "tweet_count": 10244, "listed_count": 204}, "username": "EstefaniaVeloz", "verified": true, "id": "573238670", "name": "Estefan\u00eda Veloz", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 383, "tweet_count": 13759, "listed_count": 0}, "username": "GracaMayse", "verified": false, "id": "1040238230216556546", "name": "may \ud83e\udd8b", "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4671, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}, "username": "Thamyresdrumon1", "verified": false, "id": "857220957148205062", "name": "\ud83c\udf38- Thamyres Costta\ud83e\udd8b.", "location": "Engenho Pequeno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 310, "tweet_count": 8311, "listed_count": 0}, "username": "Aurora03315724", "verified": false, "id": "1134998571797884928", "name": "Aurora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 4679, "tweet_count": 13464, "listed_count": 2}, "username": "carlosmagno1201", "verified": false, "id": "970707589083418625", "name": "Carlos magno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 167, "tweet_count": 71067, "listed_count": 0}, "username": "r_amadeu", "verified": false, "id": "1291820875", "name": "Conto tudo pra m\u00e3e do quico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2775, "tweet_count": 32830, "listed_count": 15}, "username": "HE0CH4NHEE", "verified": false, "id": "992840797874769920", "name": "\ud835\uddba\ud835\uddc4\ud835\uddbe\ud835\uddc6\ud835\uddc2 \u03a9X ama o yeop\ud83e\udef6", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 1318, "tweet_count": 135934, "listed_count": 23}, "username": "flebaeg", "verified": false, "id": "3137535042", "name": "am"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275289, "listed_count": 108}, "username": "MarceloACoelho1", "verified": false, "id": "1151388890", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 324, "tweet_count": 33136, "listed_count": 0}, "username": "HarDavii", "verified": false, "id": "3907911038", "name": "Loser boy", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 181, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "username": "Ann010000010", "verified": false, "id": "829818048571928577", "name": "\u2728\u24d1\u2022\u24d0\u2022\u24dc\u2022\u24d6\u2022\u24e2\u2022\u24e3\u2022\u24e7\u2022\u00ae\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5681895, "following_count": 2, "tweet_count": 2982, "listed_count": 11358}, "username": "RVsmtown", "verified": true, "id": "873092428755894272", "name": "Red Velvet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1385, "tweet_count": 41858, "listed_count": 0}, "username": "cirlenemaximo3", "verified": false, "id": "1460678618", "name": "Cirlene M\u00e1ximo \ud83c\udf7c\ud83c\udf7c\ud83c\udfa2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14261, "following_count": 299, "tweet_count": 32169, "listed_count": 99}, "username": "sitemaxima", "verified": false, "id": "128614983", "name": "M\u00e1xima", "location": "PERFIL BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 811, "tweet_count": 108234, "listed_count": 13}, "username": "manuelmc96", "verified": false, "id": "431909568", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bAtl\u00e9tico Depresi\u00f3n de Madrid\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "location": "C\u00f3rdoba de Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1525, "tweet_count": 76407, "listed_count": 0}, "username": "KeventoLOL", "verified": false, "id": "2898036388", "name": "Kevento", "location": "Montese, Fortaleza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34890, "following_count": 982, "tweet_count": 261431, "listed_count": 279}, "username": "meua_migo", "verified": false, "id": "124010424", "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80", "location": "Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 735, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "username": "alexise474", "verified": false, "id": "1287430172", "name": "Alex", "location": "aca donde mas?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 965, "tweet_count": 28683, "listed_count": 1}, "username": "PauliSimbron", "verified": false, "id": "965046632", "name": "Pauli", "location": "San Cristobal Santa fe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 106035, "following_count": 6891, "tweet_count": 151378, "listed_count": 76}, "username": "ElCandelazoNews", "verified": false, "id": "704495653", "name": "El Candelazo", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 814, "tweet_count": 11448, "listed_count": 0}, "username": "DanielCostta8", "verified": false, "id": "715692599001157633", "name": "mulato \ud83d\ude1d", "location": "022 \ud83e\udd2f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1433, "tweet_count": 43524, "listed_count": 0}, "username": "naatanamorim", "verified": false, "id": "255029306", "name": "Natan Amorim", "location": "Imbituba, SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 425, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "username": "Futuroalcalded1", "verified": false, "id": "1117885029290582021", "name": "Futuroalcaldedesevilla."}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 469, "tweet_count": 18767, "listed_count": 0}, "username": "x_burguer", "verified": false, "id": "96245133", "name": "ta de brinco, cara?", "location": "Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 358, "tweet_count": 42713, "listed_count": 0}, "username": "masbacamila", "verified": false, "id": "299350302", "name": "camile", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 402, "tweet_count": 9902, "listed_count": 0}, "username": "DouglasYanezG", "verified": false, "id": "14808874", "name": "Douglas Yanez", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 159, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "username": "jcrcaviedes", "verified": false, "id": "420446598", "name": "juan carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "username": "str782", "verified": false, "id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 281, "tweet_count": 3230, "listed_count": 0}, "username": "LuaanaGarcia_", "verified": false, "id": "883914336640565250", "name": "Luly", "location": "Rep\u00fablica de Mataderos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1121, "tweet_count": 12738, "listed_count": 1}, "username": "DinhoParaguayo", "verified": false, "id": "1689982219", "name": "Nitto Lebbia \ud83d\udc3a\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "location": "Maradona y 118"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 164, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}, "username": "tatoguevara7", "verified": false, "id": "1365031050", "name": "T", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7082, "following_count": 7662, "tweet_count": 246204, "listed_count": 1}, "username": "MonitaVigouroux", "verified": false, "id": "825052362339397633", "name": "La Vigouroux", "location": "Lo Barnechea, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 5000, "tweet_count": 13713, "listed_count": 1}, "username": "ZEUSCHARLY", "verified": false, "id": "232265059", "name": "ZEUSCHARLY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1828105, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "username": "monicabergamo", "verified": true, "id": "58951368", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 129, "tweet_count": 984, "listed_count": 0}, "username": "FRossi85", "verified": false, "id": "2163051318", "name": "Rossi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 892, "tweet_count": 13298, "listed_count": 5}, "username": "dr_solteiro", "verified": false, "id": "1644621056", "name": "Mutante da natureza", "location": "Sem rumo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 299, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "username": "alves_thaaynara", "verified": false, "id": "748319025164337152", "name": "thay \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Serra ES "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 1704, "tweet_count": 41102, "listed_count": 1}, "username": "ornellayss", "verified": false, "id": "964268928485773312", "name": "\ud83d\udcab T.k \ud83d\udcab", "location": "Borel / Dharl\u00e3n \u2661 Davi \ud83e\udd3c\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 9678, "listed_count": 0}, "username": "LASALUDTEDAVIDA", "verified": false, "id": "174802647", "name": "harold Uma\u00f1a", "location": "Nicaragua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 517, "tweet_count": 19762, "listed_count": 1}, "username": "llesbianlyre", "verified": false, "id": "2174910804", "name": "tempestuosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 2034, "tweet_count": 455243, "listed_count": 483}, "username": "sergiolopezmir", "verified": false, "id": "307452066", "name": "Sergio", "location": "Espa\u00f1a/ Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 230, "tweet_count": 50373, "listed_count": 90}, "username": "pilarrangel69", "verified": false, "id": "2500406255", "name": "Pilar Rangel", "location": "M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 583, "tweet_count": 8041, "listed_count": 0}, "username": "ju_mariass", "verified": false, "id": "1117278482965434368", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1716, "tweet_count": 155755, "listed_count": 3}, "username": "nick_do_nick", "verified": false, "id": "166269480", "name": "Nick in Metaverse / CPX PORRA!", "location": "Milton Keynes, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1098, "tweet_count": 6368, "listed_count": 4}, "username": "YoniCruz64", "verified": false, "id": "141703584", "name": "Yoni Cruz", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4591, "following_count": 5047, "tweet_count": 6432, "listed_count": 7}, "username": "PeriodistaRD", "verified": false, "id": "141013175", "name": "Perfecto Mart\u00ednez", "location": "Rep\u00fablica  Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 31, "tweet_count": 4104, "listed_count": 0}, "username": "CosmopolitaInca", "verified": false, "id": "1108098805684207616", "name": "@Ciudadanodelmundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 782741, "following_count": 1993, "tweet_count": 87211, "listed_count": 1451}, "username": "Caretas", "verified": false, "id": "44932117", "name": "Revista Caretas", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868415, "listed_count": 60}, "username": "yoloxokotl", "verified": false, "id": "136840088", "name": "Anxelin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 452, "tweet_count": 23091, "listed_count": 12}, "username": "Zafiroyoi", "verified": false, "id": "863553644163149824", "name": "Zafiro \ud83d\udc1e\ud83c\udf53", "location": "In your heart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 829, "tweet_count": 4989, "listed_count": 0}, "username": "Erikbernardo22", "verified": false, "id": "803020925650268160", "name": "Menor b \ud83d\ude85\ud83d\ude1b", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 371, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "username": "TreemDeAngra", "verified": false, "id": "1029131829901713409", "name": "TREM BALA DE ANGRA \u270c\ud83d\udea9", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 108, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}, "username": "oielays", "verified": false, "id": "1058573527060807680", "name": "Lays In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 381, "tweet_count": 6820, "listed_count": 0}, "username": "ENQLST", "verified": false, "id": "254622026", "name": "El Ni\u00f1o Que Lo Sabe Todo", "location": "Bs. As."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1742, "tweet_count": 53647, "listed_count": 0}, "username": "polindasz", "verified": false, "id": "3421073697", "name": "polly", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "username": "N_Carvalheira", "verified": false, "id": "1089535657", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 95, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "PauloVi32417534", "verified": false, "id": "1195799082066948096", "name": "PV PILOTO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10565, "following_count": 2436, "tweet_count": 3311, "listed_count": 1}, "username": "Leodapalio", "verified": false, "id": "1196871490869891073", "name": "leo da pallio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 8369, "following_count": 9206, "tweet_count": 197676, "listed_count": 59}, "username": "fjvh", "verified": false, "id": "40369773", "name": "Francisco Jose", "location": "Barcelona Edo Anzoategui "}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 116, "tweet_count": 14497, "listed_count": 0}, "username": "MariaClarags4", "verified": false, "id": "1054075412765179905", "name": "Mary\ud83d\udc93", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 167, "tweet_count": 4366, "listed_count": 0}, "username": "viiiteixeira", "verified": false, "id": "890780428596121600", "name": "Peixeira", "location": "Pitangui, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 287, "tweet_count": 8628, "listed_count": 0}, "username": "malucamposjb", "verified": false, "id": "1129125437119057920", "name": "ma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 11, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "username": "KamiKimito", "verified": false, "id": "1082402040670838784", "name": "Kami Kimito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 310, "tweet_count": 3829, "listed_count": 2}, "username": "homar_1994", "verified": false, "id": "110777453", "name": "Pollito", "location": "Peru, lima "}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 126, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}, "username": "venitoeds", "verified": false, "id": "1184294182824955904", "name": "\ud83d\udc7d", "location": "Lima la gris/Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 144, "tweet_count": 165927, "listed_count": 2}, "username": "TerezaCris59", "verified": false, "id": "1029052427947962368", "name": "Tereza Cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 54, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "username": "Raissa32442083", "verified": false, "id": "1148931385517858816", "name": "ray", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 49, "tweet_count": 16950, "listed_count": 0}, "username": "JorgeHe40072273", "verified": false, "id": "1106968096512901120", "name": "Jorge Herrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570850, "following_count": 507, "tweet_count": 380827, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "verified": true, "id": "2334661493", "name": "AlbertoRodNews", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 346, "tweet_count": 11989, "listed_count": 0}, "username": "LCHAIRO", "verified": false, "id": "234166652", "name": "LCHAIRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 797, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "username": "GAJOjedaP", "verified": false, "id": "2943097552", "name": "Gerardo Ojeda P.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 3202, "tweet_count": 4136, "listed_count": 3}, "username": "Mauricio_VPeres", "verified": false, "id": "169942034", "name": "Maur\u00edcio V Peres", "location": "Miami - USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577293, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "username": "arthurmoledoval", "verified": true, "id": "4106068103", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 375, "tweet_count": 2595, "listed_count": 0}, "username": "Camicluz", "verified": false, "id": "1188900023125381122", "name": "Camiluz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "username": "Ospepc", "verified": false, "id": "267938589", "name": "Ospepc", "location": "Lima Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539225, "following_count": 927, "tweet_count": 98677, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "verified": false, "id": "1616146872", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "username": "juanjuver", "verified": false, "id": "54580128", "name": "Juan Juver", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9640, "following_count": 61, "tweet_count": 1945, "listed_count": 50}, "username": "jlsardon", "verified": false, "id": "80326685", "name": "Jos\u00e9 Luis Sard\u00f3n", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55290, "following_count": 1235, "tweet_count": 337934, "listed_count": 213}, "username": "MarceOzz", "verified": false, "id": "150910036", "name": "MarceOzz", "location": "TIGRE. \u2022 Principado \u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 2446, "tweet_count": 18041, "listed_count": 1}, "username": "ongoing_dream", "verified": false, "id": "160443898", "name": "Jean Paul", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 644, "tweet_count": 27700, "listed_count": 13}, "username": "4ever_frog", "verified": false, "id": "706679342303158273", "name": "Alejandro Prados", "location": "Madrid, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 576, "tweet_count": 126253, "listed_count": 82}, "username": "CuadernodeLuis", "verified": false, "id": "1497712388", "name": "Luis Soravilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2093, "tweet_count": 96127, "listed_count": 129}, "username": "pgmalusardi", "verified": false, "id": "289427111", "name": "Giorgio Malusardi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Milan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5981, "following_count": 4900, "tweet_count": 45819, "listed_count": 35}, "username": "granmartello", "verified": false, "id": "2848586235", "name": "Mr Pian Piano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 134, "tweet_count": 1675, "listed_count": 0}, "username": "Cassaro_22", "verified": false, "id": "1156630444315676672", "name": "\ud83d\udfe2 MoonCake \ud83c\udf6a", "location": "Al-Quaeda\ud83d\udc7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 719, "tweet_count": 6161, "listed_count": 0}, "username": "Wace1020", "verified": false, "id": "279876225", "name": "Wallace", "location": "Juiz de Fora / MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 1152, "tweet_count": 87687, "listed_count": 7}, "username": "Onetzuyu", "verified": false, "id": "3439323995", "name": "Ju", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1151, "tweet_count": 78547, "listed_count": 0}, "username": "tofugongzhu", "verified": false, "id": "942836585187430400", "name": "Kingslayer \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd2513\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "21. bi. she. taken"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7670, "following_count": 7664, "tweet_count": 338256, "listed_count": 77}, "username": "StacyInMalibu", "verified": false, "id": "2601938585", "name": "Stacy Lovell", "location": "Springfield"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 190, "tweet_count": 4687, "listed_count": 3}, "username": "simonepriamo", "verified": false, "id": "45881542", "name": "Simone Priamo", "location": "Milano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10764, "following_count": 331, "tweet_count": 3875, "listed_count": 42}, "username": "IlMusmy", "verified": false, "id": "4716642347", "name": "Alfio Musmarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2313, "tweet_count": 24295, "listed_count": 0}, "username": "Vane20050663", "verified": false, "id": "1039652669319770112", "name": "Vane morales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 114, "tweet_count": 9844, "listed_count": 0}, "username": "theboy16_17", "verified": false, "id": "807064849331130368", "name": "Boy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 640, "tweet_count": 4171, "listed_count": 2}, "username": "TatyLSilveira", "verified": false, "id": "270642578", "name": "Tatiany Silveira", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270011, "following_count": 2043, "tweet_count": 18819, "listed_count": 643}, "username": "delucca", "verified": true, "id": "13124602", "name": "William De Lucca", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 261, "tweet_count": 62552, "listed_count": 0}, "username": "KessiaSammonny", "verified": false, "id": "1090833391", "name": "K\u00e9ssia", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 672, "tweet_count": 26866, "listed_count": 1}, "username": "cucubanoo", "verified": false, "id": "858120349", "name": "cucubano", "location": "Arecibo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 781, "tweet_count": 8239, "listed_count": 0}, "username": "emmanvel__", "verified": false, "id": "978839984743636992", "name": "GIOVANNY \ud83e\udee7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "username": "William43644466", "verified": false, "id": "1120525852096253958", "name": "William Cesar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 789, "tweet_count": 35792, "listed_count": 2}, "username": "humbertocarva", "verified": false, "id": "47232183", "name": "1berto", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1146, "tweet_count": 22689, "listed_count": 1}, "username": "Michelokfree", "verified": false, "id": "202839633", "name": "Mike OLIMA", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 528, "tweet_count": 25207, "listed_count": 0}, "username": "isnotafictionn", "verified": false, "id": "1018986691158257666", "name": "Deivinho do SUS", "location": "Recife, PE "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 468, "tweet_count": 87581, "listed_count": 12}, "username": "EdgarRamirez3D", "verified": false, "id": "182416875", "name": "Edgar Ram\u00edrez", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 831, "tweet_count": 28582, "listed_count": 0}, "username": "stayokt", "verified": false, "id": "989783102", "name": "liss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 2180, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}, "username": "bruno19101990", "verified": false, "id": "1207339057644232704", "name": "Bruno19101990"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 481, "tweet_count": 7485, "listed_count": 5}, "username": "alonsojam", "verified": false, "id": "61884336", "name": "AlonsoValent\u00edn", "location": "Limonta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 2208, "tweet_count": 30456, "listed_count": 5}, "username": "BiancaLavell", "verified": false, "id": "987891864622784512", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9bBianca Lavell \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilConsciente", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 2710, "tweet_count": 16703, "listed_count": 1}, "username": "380Augusto", "verified": false, "id": "4191027813", "name": "Laurattone da Laura Pausini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 853, "tweet_count": 189019, "listed_count": 3}, "username": "jucalixto_", "verified": false, "id": "4428476243", "name": "calixto campe\u00e3 do brasil", "location": "na sua"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 2735, "tweet_count": 171522, "listed_count": 26}, "username": "_solpost_", "verified": false, "id": "704686610", "name": "Miquel \u00c0ngel ||*||", "location": "Barcelona, Catalunya."}, {"public_metrics": {"followers_count": 12992, "following_count": 11393, "tweet_count": 48764, "listed_count": 94}, "username": "josepmasanes", "verified": false, "id": "1147683133", "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Els proscrits de Santa Fe \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "location": "Menorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 483, "tweet_count": 18326, "listed_count": 21}, "username": "scuolainforma", "verified": false, "id": "3156546640", "name": "Scuolainforma", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 251, "tweet_count": 14348, "listed_count": 1}, "username": "FanfiqueiraOf", "verified": false, "id": "1199155222708412421", "name": "Fanfiqueira \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 1051, "tweet_count": 176077, "listed_count": 43}, "username": "Iadyfreak", "verified": false, "id": "1446997544", "name": "drika \u00e9 13", "location": "pt-br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 270, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "username": "SrtHofmann", "verified": false, "id": "1169065595964461056", "name": "\u264a\ufe0f\u264a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 98, "tweet_count": 8658, "listed_count": 0}, "username": "drea_isabelle", "verified": false, "id": "804435983794061316", "name": "Andrea\ud83e\uddcb", "location": "Boquer\u00f3n, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2579, "tweet_count": 2016, "listed_count": 1}, "username": "catalina_pons", "verified": false, "id": "1754827964", "name": "Cati Pons", "location": "Barcelona, Espanya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 79, "tweet_count": 76801, "listed_count": 14}, "username": "lunatikeem", "verified": false, "id": "1674304404", "name": "Luna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 409, "tweet_count": 19433, "listed_count": 0}, "username": "VihPortela", "verified": false, "id": "369754470", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86", "location": "Araras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 306, "tweet_count": 796, "listed_count": 0}, "username": "GireliJessica", "verified": false, "id": "1191054098487009280", "name": "brisa de MD", "location": "Araras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "verified": false, "id": "1118432292131753984", "name": "Notiziedi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5739, "following_count": 6032, "tweet_count": 273107, "listed_count": 47}, "username": "prefieroMalbec", "verified": false, "id": "2580910198", "name": "UCR Zimmermann \ud83d\udc8e Ver\u00f3nica", "location": "Le Touquet-Paris-Plage, Franci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 236, "tweet_count": 9567, "listed_count": 4}, "username": "entrecomillas57", "verified": false, "id": "274243319", "name": "Rafael Mendez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1003, "tweet_count": 59802, "listed_count": 0}, "username": "nickscostaa", "verified": false, "id": "765261143774552064", "name": "Nicoly", "location": "Nova Friburgo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 862, "tweet_count": 117582, "listed_count": 35}, "username": "thirliesjade", "verified": false, "id": "1424189588", "name": "paulette \ud83e\udd55", "location": "England, United Kingdom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 176, "tweet_count": 64608, "listed_count": 14}, "username": "freakordei", "verified": false, "id": "1427235446", "name": "D\ud83c\udf3c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2460, "tweet_count": 95530, "listed_count": 10}, "username": "perezman86", "verified": false, "id": "362204802", "name": "Perezman", "location": "Capital Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 365, "tweet_count": 101378, "listed_count": 13}, "username": "HANJIBLIT", "verified": false, "id": "2502368867", "name": "lauramc minecraft & gaming a otro nivel", "location": "she(r). 20. see u next summer!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 189, "tweet_count": 23606, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_cstr", "verified": false, "id": "1493895414", "name": "Luc\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1661, "tweet_count": 32751, "listed_count": 3}, "username": "hallgren_", "verified": false, "id": "3817433014", "name": "Lucas Schneider"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 314, "tweet_count": 54457, "listed_count": 1}, "username": "dudaa_crf7", "verified": false, "id": "930500135490129920", "name": "\ud835\udd6f \uf8ff", "location": "Pechincha, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 755, "tweet_count": 81138, "listed_count": 29}, "username": "kitsdaemon", "verified": false, "id": "97465094", "name": "Sidinho filho de Rhaenys Targaryen", "location": "Hearstopper"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "username": "_bloodymaryna", "verified": false, "id": "146829771", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "location": "N\u00c3O RESPONDO DM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2481, "tweet_count": 27203, "listed_count": 3}, "username": "johanna_seballo", "verified": false, "id": "992498145111179264", "name": "Johanna  Seballo", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 534, "tweet_count": 21096, "listed_count": 3}, "username": "fogondesanjuan", "verified": false, "id": "184441324", "name": "Rafael Mendez", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 215, "tweet_count": 20065, "listed_count": 0}, "username": "Dyingbreath_", "verified": false, "id": "480947251", "name": "enc\u00edas sangrantes.", "location": "abismo. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 257, "tweet_count": 14480, "listed_count": 3}, "username": "Rashoso", "verified": false, "id": "1109492615555309568", "name": "Rashoso", "location": "Pamplona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 661, "tweet_count": 92481, "listed_count": 0}, "username": "Patycastell52", "verified": false, "id": "933478553928204288", "name": "Patricia", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10301, "following_count": 10173, "tweet_count": 33534, "listed_count": 7}, "username": "SandraIsabelB", "verified": false, "id": "1192768974804705280", "name": "Sandra 38% #AmorEternoAGabrielBoric", "location": "Temuco, Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 160, "tweet_count": 11658, "listed_count": 0}, "username": "Uebster_Silva", "verified": false, "id": "48672030", "name": "A.N.B NOT\u00cdCIAS", "location": "Acre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 121, "tweet_count": 32910, "listed_count": 0}, "username": "iasmimsantosss", "verified": false, "id": "1004782468438921217", "name": "Ias \ud83c\udf3b", "location": "Sophia \ud83d\udc6d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 700, "tweet_count": 11216, "listed_count": 6}, "username": "pauconstancio", "verified": false, "id": "287847848", "name": "Paula", "location": "valparaiso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 433, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}, "username": "pw_possible", "verified": false, "id": "956842919700283392", "name": "\u30aa\u30df\u30ad\u30fb\u30e2\u30af\u30b9\u30ad\u30fc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 659, "tweet_count": 74025, "listed_count": 6}, "username": "BattleFeverJC", "verified": false, "id": "79008760", "name": "Let Her solo JC", "location": "BraZil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 6160, "tweet_count": 233678, "listed_count": 13}, "username": "Lechuza9", "verified": false, "id": "1277999094", "name": "Mirtha Esther", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20120, "following_count": 17719, "tweet_count": 306329, "listed_count": 33}, "username": "PuebloBeto", "verified": false, "id": "1212901368", "name": "#TOD\u2600S \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Chicago-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 2235, "tweet_count": 14290, "listed_count": 5}, "username": "spiritodeporco6", "verified": false, "id": "96037213", "name": "xxzxczx me", "location": "Florian\u00f3polis-SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 91, "tweet_count": 13143, "listed_count": 0}, "username": "b3tterthangod", "verified": false, "id": "1010683651980496896", "name": "\ud80c\udcf5 \ud80c\udcf6 \ud80c\udcf7 \ud80c\udcf8 \ud80c\udcfb \ud80c\udcfd \ud80c\udcfe", "location": "Brasil\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "username": "Gatoneg46606091", "verified": false, "id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 369, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}, "username": "Nicolessignor", "verified": false, "id": "1001301909016281089", "name": "Nicole", "location": "onde o Gr\u00eamio estiver"}, {"public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 244, "tweet_count": 5731, "listed_count": 1}, "username": "luisaarochab", "verified": false, "id": "1198096075913138178", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcbe$\ud835\udcb6 \ud83e\udd8b", "location": "Brisamar, vila velha "}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 290, "tweet_count": 64080, "listed_count": 18}, "username": "PunkMaldito", "verified": false, "id": "36129938", "name": "Rafael Porto", "location": "Campo Grande - MS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 268, "tweet_count": 84448, "listed_count": 12}, "username": "PatyMaldita", "verified": false, "id": "87341887", "name": "Sigo intui\u00e7\u00f5es e cheiro de chipa.", "location": "Big Field"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 2069, "tweet_count": 8907, "listed_count": 38}, "username": "patriciogiusto", "verified": false, "id": "159899911", "name": "Patricio Giusto (\u5e15\u897f\u5965)", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29421, "following_count": 2796, "tweet_count": 64132, "listed_count": 155}, "username": "RealMartinzin", "verified": false, "id": "226803756", "name": "M", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 961, "tweet_count": 36595, "listed_count": 1}, "username": "Sololeo_23", "verified": false, "id": "2885256711", "name": "Alicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2597, "tweet_count": 69030, "listed_count": 7}, "username": "egbibi", "verified": false, "id": "86284895", "name": "Elbibi", "location": "Comodoro Rivadavia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12295, "following_count": 5166, "tweet_count": 68751, "listed_count": 35}, "username": "Anonymous__Ar", "verified": false, "id": "381825004", "name": "Anonymous"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 5088, "listed_count": 1}, "username": "VirginiaPetrus1", "verified": false, "id": "817439732485488640", "name": "Virginia Petrus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 344, "tweet_count": 11403, "listed_count": 0}, "username": "Molly__32", "verified": false, "id": "1185703943780868096", "name": "molly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 2439, "tweet_count": 19409, "listed_count": 1}, "username": "elischwert", "verified": false, "id": "1195814342836604932", "name": "Elis Lula Paz e Amor \u2764\ud83c\udf45\u2698\ud83c\udf36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320410, "following_count": 1329, "tweet_count": 88578, "listed_count": 730}, "username": "jairmearrependi", "verified": false, "id": "1053378751189397504", "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "location": "Ceci n'est pas Gloria Groove"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 1917, "tweet_count": 24835, "listed_count": 1}, "username": "sahloselena", "verified": false, "id": "1075133805021798400", "name": "\u0618", "location": "sahlo folina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 1351, "tweet_count": 102780, "listed_count": 4}, "username": "glgoncalves_", "verified": false, "id": "2878661103", "name": "Double G", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 143, "tweet_count": 6601, "listed_count": 1}, "username": "seydoussss", "verified": false, "id": "3495082456", "name": "seydous"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1345542, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "verified": true, "id": "17752026", "name": "Roger Rocha Moreira", "location": "SP, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 2422, "tweet_count": 122899, "listed_count": 0}, "username": "tkkgoth", "verified": false, "id": "1156242519061082112", "name": "isa.", "location": " \uaa5c% .. did you know !? \ud83d\udcad psychologists all over the world \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\uddd8 min yoongi because his smile is free therapy \uff01 \u2022\u1dc4\u0847\u2022\u1dc5 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 27078, "following_count": 4492, "tweet_count": 54569, "listed_count": 95}, "username": "armydios_", "verified": false, "id": "1185178589144244227", "name": "\u2317 jacy escritora que n escreve", "location": "\ud83c\udf3f \u2726 :\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc13\ud835\udfd2\ud835\udc0d \u1b61 \u2014 \u5409\u654f \ud83c\udfe1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19599, "following_count": 3161, "tweet_count": 41779, "listed_count": 108}, "username": "educatolicos", "verified": false, "id": "267276801", "name": "Educadores Cat\u00f3licos/\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456! \ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "location": "Toda Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 197, "tweet_count": 2283, "listed_count": 0}, "username": "TainaMuniz11", "verified": false, "id": "871862201388347393", "name": "Muniz \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20823, "following_count": 17201, "tweet_count": 1200107, "listed_count": 336}, "username": "ginniasa", "verified": false, "id": "77748386", "name": "ginniasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7495, "following_count": 6664, "tweet_count": 225321, "listed_count": 0}, "username": "ALASDELALMARB", "verified": false, "id": "120447720", "name": "Liz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 680, "tweet_count": 37243, "listed_count": 1}, "username": "Mrlindx", "verified": false, "id": "1021803503939977216", "name": "Cute \ud83d\udc9c", "location": "134340"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 831, "tweet_count": 16502, "listed_count": 0}, "username": "hjurbinao", "verified": false, "id": "1134525942", "name": "H\u00e9ctor Urbina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 725, "tweet_count": 78994, "listed_count": 0}, "username": "pauloxisto", "verified": false, "id": "94326939", "name": "paulo xisto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2084, "tweet_count": 75952, "listed_count": 2}, "username": "eitamarianna", "verified": false, "id": "1876926800", "name": "Marianna Grande", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22418, "following_count": 10686, "tweet_count": 71674, "listed_count": 40}, "username": "EstevamReboucas", "verified": false, "id": "1006661818121670657", "name": "Estevam Sampaio Rebou\u00e7as"}, {"public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1519, "tweet_count": 25018, "listed_count": 2}, "username": "desdenoguera", "verified": false, "id": "276712591", "name": "DESDENOGUERA", "location": "Santa Fe - Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 3367, "tweet_count": 19767, "listed_count": 0}, "username": "josealcides", "verified": false, "id": "37184267", "name": "Jos\u00e9 Alcides \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 1206, "tweet_count": 110553, "listed_count": 5}, "username": "audiilene", "verified": false, "id": "56121134", "name": "a cardi b do ceara 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf3b", "location": "Fortaleza Beach"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 4845, "tweet_count": 69434, "listed_count": 3}, "username": "Jornaldonibus", "verified": false, "id": "793747370", "name": "Jornal do \u00d4nibus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283080, "following_count": 1059, "tweet_count": 200763, "listed_count": 1091}, "username": "NotiUno", "verified": true, "id": "54919560", "name": "NotiUno 630", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 205, "tweet_count": 41213, "listed_count": 0}, "username": "MarisolBerros3", "verified": false, "id": "4365154425", "name": "Marisol Berr\u00edos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 321, "tweet_count": 11630, "listed_count": 0}, "username": "Laissa06004263", "verified": false, "id": "971232515401895936", "name": "Laissa \ud83d\udc99", "location": "Grota De Niter\u00f3i \ud83c\udfb6 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4013, "following_count": 4182, "tweet_count": 20161, "listed_count": 4}, "username": "elchinodelsupel", "verified": false, "id": "109043909", "name": "Chino Gorila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5552, "following_count": 375, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "Luluzinhamimi", "verified": false, "id": "872158137876455425", "name": "Lu \u2728", "location": "Pinheiro, cpx da mar\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 3687, "tweet_count": 362175, "listed_count": 317}, "username": "HernanN_N", "verified": false, "id": "394332805", "name": "Hern\u00e1n Huarte", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 1734, "tweet_count": 191333, "listed_count": 2}, "username": "rlkdoPatrick", "verified": false, "id": "949853668584632320", "name": "malvabela\ud83d\udda4", "location": "\ud83e\udd70\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 608, "tweet_count": 29320, "listed_count": 2}, "username": "joaquimpjl", "verified": false, "id": "3020348831", "name": "joka", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 143, "tweet_count": 8007, "listed_count": 0}, "username": "U_David_A", "verified": false, "id": "368088212", "name": "El IngenieMusico", "location": "Bogota "}, {"public_metrics": {"followers_count": 40550, "following_count": 1500, "tweet_count": 97729, "listed_count": 187}, "username": "mitchlafon", "verified": true, "id": "247091695", "name": "Mitch Lafon", "location": "Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 436, "tweet_count": 41741, "listed_count": 0}, "username": "crf_adrieli3", "verified": false, "id": "937778507815575553", "name": "dri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 969, "tweet_count": 50940, "listed_count": 0}, "username": "emellysmtn", "verified": false, "id": "911782774209744896", "name": "machado\u2728", "location": "Cajueiros, Maca\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1129, "tweet_count": 9652, "listed_count": 0}, "username": "Monissima", "verified": false, "id": "20056524", "name": "Minka", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 2519, "tweet_count": 51804, "listed_count": 7}, "username": "EuLuanSCCP", "verified": false, "id": "1205200552801554432", "name": "Luan Silva \u2206", "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5798, "following_count": 133, "tweet_count": 67454, "listed_count": 36}, "username": "Octal_Octopus", "verified": false, "id": "21503711", "name": "Nicol\u00e1s", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1017, "tweet_count": 15501, "listed_count": 16}, "username": "_SteffyM_", "verified": false, "id": "50463565", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Stefania Martinez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Instagram: stefaniamartinez284"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 613, "tweet_count": 16695, "listed_count": 0}, "username": "AlTolkien", "verified": false, "id": "4697589132", "name": "\ud80c\udcf2 Depressivo pelo S\u00e3o Paulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 714, "tweet_count": 27845, "listed_count": 10}, "username": "777ewertxn", "verified": false, "id": "34118399", "name": "tonzinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 329, "tweet_count": 44869, "listed_count": 0}, "username": "Vivi_Yasmin1", "verified": false, "id": "3624219975", "name": "' Vivi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 746, "tweet_count": 36111, "listed_count": 1}, "username": "tuanny77", "verified": false, "id": "727581473394589696", "name": ". T!\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 4320, "tweet_count": 206628, "listed_count": 72}, "username": "CesarBejarano21", "verified": false, "id": "369625532", "name": "C\u00e9sar Bejarano", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 3484, "tweet_count": 59037, "listed_count": 41}, "username": "JAY_Colored", "verified": false, "id": "1059534096005767170", "name": "Dudinha \u26b0\ufe0f HEESUN SELCA", "location": "\ud835\udce2\ud835\udcf1\ud835\udcee/\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 169, "tweet_count": 34705, "listed_count": 2}, "username": "IdaLima", "verified": false, "id": "41853104", "name": "Ida Lima", "location": "Sao Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 1030, "tweet_count": 25828, "listed_count": 2}, "username": "bruhlart", "verified": false, "id": "882530784288141316", "name": "ela", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 118, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}, "username": "Kelvaikelven", "verified": false, "id": "1004372671600189440", "name": "Kelven Silva", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 742, "tweet_count": 36601, "listed_count": 0}, "username": "jussaraferrao", "verified": false, "id": "135326422", "name": "#Ju\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 1427, "tweet_count": 7828, "listed_count": 21}, "username": "beatrizfagundes", "verified": false, "id": "42282855", "name": "Beatriz  Fagundes", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 5000, "tweet_count": 494929, "listed_count": 25}, "username": "floridatuku", "verified": false, "id": "760283410900328448", "name": "Julio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 694, "tweet_count": 13705, "listed_count": 0}, "username": "atanasiook", "verified": false, "id": "4622993356", "name": "Don Ata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108712, "following_count": 14541, "tweet_count": 96427, "listed_count": 222}, "username": "BumperCrop1", "verified": false, "id": "1366380860", "name": "Bumper Crop", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 533, "tweet_count": 22540, "listed_count": 11}, "username": "Lyaalfaro", "verified": false, "id": "50400100", "name": "Lya Alfaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 321, "tweet_count": 4700, "listed_count": 1}, "username": "victorrangelc", "verified": false, "id": "128276955", "name": "Victor Rangel Cortez", "location": "Monterrey, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 1490, "tweet_count": 52956, "listed_count": 16}, "username": "tofusyaksha", "verified": false, "id": "1150614781231022081", "name": "alaska\u00a1!", "location": " ic:: @ossukii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 277, "tweet_count": 33957, "listed_count": 2}, "username": "NEFILIMANUNNAKI", "verified": false, "id": "2203572356", "name": "NEFILIM ANUNNAKIS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 277, "tweet_count": 18584, "listed_count": 0}, "username": "PatrickCuba2", "verified": false, "id": "1051955923164549120", "name": "Patrick Cuba", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 723, "tweet_count": 26265, "listed_count": 4}, "username": "MandiAries19", "verified": false, "id": "505563923", "name": "Mandi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 547, "tweet_count": 48498, "listed_count": 0}, "username": "Xuno_cordova", "verified": false, "id": "863885729042231296", "name": "Xuno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6758, "following_count": 1541, "tweet_count": 165066, "listed_count": 49}, "username": "fregisset", "verified": false, "id": "80400081", "name": "gonzalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13887, "following_count": 2516, "tweet_count": 60036, "listed_count": 37}, "username": "DiarioPiragua", "verified": false, "id": "455749792", "name": "Diario La Piragua \ud83d\uddde", "location": "Monter\u00eda, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 163, "tweet_count": 2535, "listed_count": 0}, "username": "dellvale_24", "verified": false, "id": "1103413259779166208", "name": "kamila", "location": "Po\u00e7o Fundo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 676, "tweet_count": 71176, "listed_count": 8}, "username": "aprigioesilva", "verified": false, "id": "424181731", "name": "Apr\u00edgio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7438978, "following_count": 303, "tweet_count": 492491, "listed_count": 13485}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1245, "tweet_count": 9185, "listed_count": 1}, "username": "mcrisortega", "verified": false, "id": "474400231", "name": "Cristina Ortega \u2b50\ud83c\udfb6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 137, "tweet_count": 45672, "listed_count": 0}, "username": "vicamancio_", "verified": false, "id": "4862803877", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude7c\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a \ud835\ude7c\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b", "location": "Curitiba, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 356, "tweet_count": 28130, "listed_count": 0}, "username": "samucaeb", "verified": false, "id": "818950372878352388", "name": "\u200f\u064b", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 152, "tweet_count": 9999, "listed_count": 0}, "username": "secsimama", "verified": false, "id": "967824063329599488", "name": "Diana", "location": "Barcelos |\t Braga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 144, "tweet_count": 50651, "listed_count": 3}, "username": "filipavba", "verified": false, "id": "410190301", "name": "Filipa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 139, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "username": "TiagoAmor1m", "verified": false, "id": "1082366877664460800", "name": "Tiago", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 762, "tweet_count": 337663, "listed_count": 3}, "username": "claudina1947", "verified": false, "id": "923342569446236160", "name": "paola prisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103421, "following_count": 11724, "tweet_count": 81830, "listed_count": 409}, "username": "raforih", "verified": false, "id": "536850877", "name": "Dr Rafael Orihuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2204, "tweet_count": 119056, "listed_count": 2}, "username": "linkkai", "verified": false, "id": "182876231", "name": "Chu'bS", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 979, "tweet_count": 86341, "listed_count": 14}, "username": "joebantim", "verified": false, "id": "47774971", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc26 \ud835\udc09\ud835\udc2b \ud83d\udea9", "location": "Nordeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1531, "tweet_count": 7447, "listed_count": 1}, "username": "Alipe2021", "verified": false, "id": "107902727", "name": "Alice \ud83c\udf38\ud83c\udf38", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2027, "tweet_count": 34846, "listed_count": 2}, "username": "leurrutia", "verified": false, "id": "2451650707", "name": "ANIMOSA", "location": "latinoamerica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}, "username": "PamelaC1388", "verified": false, "id": "372856182", "name": "Pam.E\ud83d\udc41", "location": "Macondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 319, "tweet_count": 23871, "listed_count": 0}, "username": "courosemcouro_", "verified": false, "id": "1166774454321602561", "name": "a tia do floral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9996, "following_count": 2517, "tweet_count": 42438, "listed_count": 9}, "username": "marianisays", "verified": false, "id": "2664114318", "name": "Mariani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 958, "tweet_count": 7116, "listed_count": 0}, "username": "97_niicoo", "verified": false, "id": "1358014375", "name": "Nicolas Ibarra", "location": "Concepcion, Chile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 977, "tweet_count": 29608, "listed_count": 3}, "username": "GonzaloVRiquelm", "verified": false, "id": "1631847738", "name": "Gonzalo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 V.R.", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}, "username": "egleegolobato", "verified": false, "id": "372806202", "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato", "location": "LATAM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 656, "tweet_count": 11483, "listed_count": 0}, "username": "bla_NoWhere", "verified": false, "id": "1051163876987994112", "name": "bl\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3564768, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 641, "tweet_count": 20579, "listed_count": 1}, "username": "ArthurMcvicious", "verified": false, "id": "1014493823995666433", "name": "Barbudinho do SUS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 280, "tweet_count": 5458, "listed_count": 0}, "username": "itsdorst", "verified": false, "id": "719589515631947776", "name": "babis", "location": "Roca Sales, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1806, "following_count": 2256, "tweet_count": 459459, "listed_count": 28}, "username": "SusanaMNK", "verified": false, "id": "1246948357", "name": "Susana Molica Nardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1021, "tweet_count": 109274, "listed_count": 31}, "username": "MoniSanzCba", "verified": false, "id": "63235258", "name": "M\u00f3nica S\u00e1nchez", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 132, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "username": "ElBizantino", "verified": false, "id": "796393250059878400", "name": "El Bizantino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 172, "tweet_count": 33928, "listed_count": 5}, "username": "kamyshp_", "verified": false, "id": "260014406", "name": "Schlemper", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 589, "tweet_count": 18197, "listed_count": 5}, "username": "Vvmoli", "verified": false, "id": "3093563313", "name": "the man on the silver mountain", "location": "(31)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 840, "tweet_count": 24272, "listed_count": 0}, "username": "julliavidalll", "verified": false, "id": "1041822767442808837", "name": "Vidall"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 4997, "tweet_count": 139391, "listed_count": 12}, "username": "parrarosario", "verified": false, "id": "127320282", "name": "Charo Parra", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 608, "tweet_count": 113313, "listed_count": 0}, "username": "Franciscossch", "verified": false, "id": "1013933157375266816", "name": "Francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 880, "tweet_count": 65265, "listed_count": 7}, "username": "ANDERSONBOURNER", "verified": false, "id": "126243226", "name": "ANDERSON LOPEZ", "location": "rio de janeiro."}, {"public_metrics": {"followers_count": 669071, "following_count": 1149, "tweet_count": 174005, "listed_count": 1302}, "username": "JMilei", "verified": false, "id": "4020276615", "name": "Javier Milei", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 591, "tweet_count": 70504, "listed_count": 11}, "username": "LilNasL", "verified": false, "id": "151987637", "name": "Apostador Incans\u00e1vel", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 167, "tweet_count": 10318, "listed_count": 1}, "username": "Alcid3sme", "verified": false, "id": "894004958965649408", "name": "Alcides Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1234, "tweet_count": 31401, "listed_count": 3}, "username": "danielcarballid", "verified": false, "id": "83113672", "name": "Daniel Carballido", "location": "Papudo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 984, "tweet_count": 17737, "listed_count": 2}, "username": "QSanzb", "verified": false, "id": "838527311167250433", "name": "q.sanzb\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udfc5\ud83d\udd4a\ud83d\udd3b", "location": "Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56791, "following_count": 5854, "tweet_count": 117792, "listed_count": 200}, "username": "albertdmcat", "verified": false, "id": "107235284", "name": "\u15e9lbertDM ||*||\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya i Aran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 721, "tweet_count": 16770, "listed_count": 0}, "username": "ViktorLenine", "verified": false, "id": "3290985529", "name": "Victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 100, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "enfanamr", "verified": false, "id": "1912524138", "name": "Ana Miranda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 784, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "username": "DanielaRiverae", "verified": false, "id": "882004699930656769", "name": "Daniela Rivera", "location": "Metropolitana de Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 98, "tweet_count": 8186, "listed_count": 0}, "username": "ffepimenta1", "verified": false, "id": "860995398944661504", "name": "fernanda\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 650, "tweet_count": 26932, "listed_count": 2}, "username": "facadah", "verified": false, "id": "2584203558", "name": "Meu nome (n\u00e3o) \u00e9 Neide \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 25, "tweet_count": 43309, "listed_count": 7}, "username": "news_tbilisi", "verified": false, "id": "967361478687895553", "name": "#NewsTBILISI", "location": "\u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u044f \u0422\u0431\u0438\u043b\u0438\u0441\u0438"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 22, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}, "username": "gianfrancdelre", "verified": false, "id": "1272341761", "name": "gianfranco del re"}, {"public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 411, "tweet_count": 157826, "listed_count": 7}, "username": "elvengadortw", "verified": false, "id": "63906007", "name": "El Vengador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 673, "tweet_count": 67742, "listed_count": 2}, "username": "bulaisa", "verified": false, "id": "235338024", "name": "isabel a perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "verified": false, "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 728, "tweet_count": 29819, "listed_count": 2}, "username": "anajolha", "verified": false, "id": "2392625748", "name": "naku", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 1760, "tweet_count": 42492, "listed_count": 6}, "username": "SANDRADICONO", "verified": false, "id": "379822914", "name": "\ud83d\udd90\ufe0f\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udfd33\ud83c\udfc6", "location": "MONTEVIDEO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 554, "tweet_count": 12762, "listed_count": 0}, "username": "madeinuk58", "verified": false, "id": "895697338018050051", "name": "MadeinUk\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 348, "tweet_count": 19797, "listed_count": 10}, "username": "renatoolps", "verified": false, "id": "118018331", "name": "Rento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1570, "tweet_count": 65052, "listed_count": 2}, "username": "babambulua", "verified": false, "id": "427033561", "name": "B\u00e1rbara Nunes", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 90, "tweet_count": 6961, "listed_count": 0}, "username": "SthefanyAssis20", "verified": false, "id": "963893324573790209", "name": "Sthe\ud83d\udd25", "location": "localizando...17...\ud83d\ude0e"}], "tweets": [{"text": "Recensione Senza Spoiler di Star Wars Episodio IX: Avrei preferito passare la serata guardando la Corazzata Potemkin o leggendo un mattone polacco minimalista di scrittore morto suicida giovanissimo.", "author_id": "505142226", "created_at": "2019-12-19T07:19:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207561181013118976"], "id": "1207561181013118976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3781, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "jojo"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qUJndcxEoB", "expanded_url": "https://twitter.com/armydios_/status/1207487937153323008", "display_url": "twitter.com/armydios_/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207487937153323008"}], "text": "maior aberra\u00e7\u00e3o do dorama \u00e9 aquela prima da jojo n\u00e3o sei como ela aguenta aquela garota que al\u00e9m de humilhar e desprezar a propria jojo faz a mesma com aquele menino e depois que ele possivelmente se suicidou quer encontrar ele piada kksjjk https://t.co/qUJndcxEoB", "author_id": "1020285302211072002", "created_at": "2019-12-19T14:24:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207668115443765254"], "id": "1207668115443765254"}, {"text": "Como quisiera poder dormir m\u00e1s de 10 horas o mejor a\u00fan, no despertarme.", "author_id": "1029816873498628096", "created_at": "2019-12-19T08:08:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207573307974995970"], "id": "1207573307974995970"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ucMtIeoXOL", "expanded_url": "https://twitter.com/cgtorrijos/status/1207701539529412608", "display_url": "twitter.com/cgtorrijos/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207701539529412608"}], "text": "Cada dos horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. La prevenci\u00f3n del #suicidio deber\u00eda ser una prioridad sanitaria y social. \nFuente: Observatorio del suicidio en Espa\u00f1a. https://t.co/ucMtIeoXOL", "author_id": "439243467", "created_at": "2019-12-19T16:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207703383324401664"], "id": "1207703383324401664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.414, "type": "Organization", "normalized_text": "BASURA"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6532, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "text": "El proyecto para procesar la BASURA en Chiclayo se frustr\u00f3 por culpa de H\u00e9ctor Becerril, si cumple su promesa y se suicida, No se olviden de enterrarlo en ese BASURAL.", "author_id": "845495150834954240", "created_at": "2019-12-19T14:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207670183294226432"], "id": "1207670183294226432"}, {"in_reply_to_user_id": "1079098661580214272", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.3981, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206420202818297857"}], "text": "@caxtrovivi Mineiro mc, ele fez uma live no insta se suicidando", "author_id": "1142830713055715328", "created_at": "2019-12-16T03:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206420500777291779"], "id": "1206420500777291779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5849, "type": "Place", "normalized_text": "Cabar\u00e9"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "De negro e vermelho com seu punhal de f\u00e9, matou sete maridos acredite se quiser. Chorou de dia no vel\u00f3rio e a noite foi pro Cabar\u00e9..\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u26b0\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f", "author_id": "1134303823047012352", "created_at": "2019-12-19T05:01:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207526433821745152"], "id": "1207526433821745152"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "946971741691228160", "created_at": "2019-12-18T21:19:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 0, "like_count": 347, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410098273947649"], "id": "1207410098273947649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15", "author_id": "81419682", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "id": "1206672854189846529"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd", "author_id": "787063926060113920", "created_at": "2019-12-19T17:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710079027499008"], "id": "1207710079027499008"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2611\ufe0f\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f https://t.co/avEKy1nd1r", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "expanded_url": "https://t.co/avEKy1nd1r", "display_url": "t.co/avEKy1nd1r"}]}, "author_id": "736628138369777665", "created_at": "2019-12-18T00:37:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207097458829996032"], "id": "1207097458829996032"}, {"text": "Un cura argentino se suicida antes de ser detenido por abusos sexuales a menores https://t.co/gB7qabAwf9", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gB7qabAwf9", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html", "display_url": "elespanol.com/mundo/america/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/mundo/america/20191218/cura-argentino-suicida-detenido-abusos-sexuales-menores/452954763_0.html"}]}, "author_id": "1192483781304881159", "created_at": "2019-12-19T15:52:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690110843703299"], "id": "1207690110843703299"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207322147242336258"}], "text": "socorro achei que fosse uma arma fiquei preocupado https://t.co/MPsQ2i9Vxl", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MPsQ2i9Vxl", "expanded_url": "https://twitter.com/_gabibrandt/status/1207322147242336258", "display_url": "twitter.com/_gabibrandt/st\u2026"}]}, "author_id": "771121581242380289", "created_at": "2019-12-18T23:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207450123820814337"], "id": "1207450123820814337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 175, "tag": "BereniceDay"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Berenice"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Leila Lopes"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.6992, "type": "Person", "normalized_text": "Leila Lopes"}, {"start": 149, "end": 159, "probability": 0.6725, "type": "Person", "normalized_text": "Leila Lopes"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "BereniceDay"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/WHVpYXLzY4", "expanded_url": "https://twitter.com/tobogadoinferno/status/1207649302027350018/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WHVpYXLzY4", "media_key": "7_1207649028571357187"}]}, "text": "um ver\u00e3o,dia 19 de Dezembro de 1999,Berenice e Leila Lopes quando tudo come\u00e7ou a girar,girar,girar. Um beijo especial pra Leila Lopes! Por onde anda Leila Lopes?\n #BereniceDay https://t.co/WHVpYXLzY4", "author_id": "1093131061922619392", "created_at": "2019-12-19T13:10:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207649302027350018"], "id": "1207649302027350018"}, {"text": "D\u00edganme una pel\u00edcula que los hizo llorar as\u00ed bien cabr\u00f3n, no una pinche lagrimita silenciosa, quiero que hayan berreado.", "author_id": "465268301", "created_at": "2019-12-19T00:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1617, "reply_count": 4461, "like_count": 12649, "quote_count": 2668}, "edit_history_tweet_ids": ["1207456478304653313"], "id": "1207456478304653313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 177, "tag": "FocoEmVoc\u00ea"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/gh34doMc3p", "expanded_url": "https://twitter.com/RBandeirantes/status/1207709577866829826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gh34doMc3p", "media_key": "3_1207709573542547457"}]}, "text": "Em discurso de 2 horas, Trump desdenha de impeachment e ataca democratas.\nPresidente declarou que a oposi\u00e7\u00e3o adotou uma 'marcha suicida' ao articular sua deposi\u00e7\u00e3o.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/gh34doMc3p", "author_id": "40261159", "created_at": "2019-12-19T17:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207709577866829826"], "id": "1207709577866829826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WLltCbjxGb", "expanded_url": "https://bit.ly/36KbGxu", "display_url": "bit.ly/36KbGxu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-dijo-las-piedras-que-nos-tiraron-por-la-reforma-previsional-se-las-tendrian-que-devolver.phtml"}]}, "text": "Kuchame @patobullrich las piedras son caramelitos de tu parte.\nSi nos tiraste con balas y nos mataste x la espalda.Nos ahogaste.Asesinaste a un suicida y nos lo cargaste. \n\nLas piedras que nos tiraron por la reforma previsional se las tendr\u00edan que devolver\nhttps://t.co/WLltCbjxGb", "author_id": "472392232", "created_at": "2019-12-18T20:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 10, "like_count": 149, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207398773581852672"], "id": "1207398773581852672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Candela"}]}, "text": "Candela se levant\u00f3 y nose donde esta", "author_id": "746748740493533185", "created_at": "2019-12-19T17:11:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710174036865027"], "id": "1207710174036865027"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "caio_bzrra", "id": "926898581017124864"}]}, "in_reply_to_user_id": "926898581017124864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207677805233868803"}], "text": "@caio_bzrra Migo achei uma bosta.\nMas baixa suas expectativas  e s\u00f3 vai ... Vai que n\u00e9", "author_id": "1077240661324296203", "created_at": "2019-12-19T15:28:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684181960069120"], "id": "1207684181960069120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/917BbHvIDC", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/917BbHvIDC", "media_key": "3_1207410620846489606"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/917BbHvIDC", "expanded_url": "https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1207410625883848704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/917BbHvIDC", "media_key": "3_1207410620880031744"}]}, "text": "O goleiro Jean socou sua esposa por 8 vezes em Orlando, nos EUA, onde agora est\u00e1 preso e desempregado.\n\nJean culpou depois a mulher que ele espancou de acabar com a carreira dele ap\u00f3s denunci\u00e1-lo. E que agora faltar\u00e1 comida para os filhos.\n\n\u00c9 um dos maiores tipos de covardes. https://t.co/917BbHvIDC", "author_id": "124658538", "created_at": "2019-12-18T21:21:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2896, "reply_count": 259, "like_count": 19082, "quote_count": 923}, "edit_history_tweet_ids": ["1207410625883848704"], "id": "1207410625883848704"}, {"text": "Pai quer conversar cmg hoje sobre as regras da casa, s\u00f3 que ele vai t\u00e1 a 800 km de dist\u00e2ncia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd75", "author_id": "983525011372769281", "created_at": "2019-12-19T17:27:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714110986698752"], "id": "1207714110986698752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207713467316224000"}], "text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0BZCGSgRlz", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/0BZCGSgRlz", "expanded_url": "https://twitter.com/karolsmanio/status/1207713467316224000", "display_url": "twitter.com/karolsmanio/st\u2026"}]}, "author_id": "3007016579", "created_at": "2019-12-19T17:28:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207714360996564993"], "id": "1207714360996564993"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u274c (quase)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 kkkkk\nfoi pego colando: \u274c (Robson maldito tentou simular mas se ferrou) https://t.co/bAKD3bvVfp", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/bAKD3bvVfp", "expanded_url": "https://twitter.com/matgxxxx/status/1207679301195317249", "display_url": "twitter.com/matgxxxx/statu\u2026"}]}, "author_id": "1158358555", "created_at": "2019-12-19T17:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713467316224000"], "id": "1207713467316224000"}, {"text": "De a poco los frenteamplistas se est\u00e1n dando cuenta que la alternancia en el poder es natural en una democracia y no una tragedia.Que ning\u00fan gobierno entrante es suicida en destruir lo bueno y no cambiar lo malo.Deber\u00edan aprovechar la derrota para depurar de sus filas corruptos.", "author_id": "4122547169", "created_at": "2019-12-18T14:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207304160384827395"], "id": "1207304160384827395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6836, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/mczL1YDfrg", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/harley-quinn-se-rie-personaje-dc-comics/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576774702", "display_url": "cinemascomics.com/harley-quinn-s\u2026"}]}, "text": "Harley Quinn est\u00e1 teniendo problemas con sus compa\u00f1eros del Escuadr\u00f3n Suicida, porque no puede entender a estos personajes de DC Comics. https://t.co/mczL1YDfrg", "author_id": "36660545", "created_at": "2019-12-19T17:23:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207713008732065798"], "id": "1207713008732065798"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpurias", "id": "10602012"}]}, "in_reply_to_user_id": "10602012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207703499057901571"}], "text": "@jpurias Yo apuesto por: ese se\u00f1or es a fecha de hoy un delincuente condenado con sentencia firme... circulen, no hay nada que ver, discutir o autocriticar... y as\u00ed hasta que les caiga la siguiente y despu\u00e9s la siguiente...", "author_id": "304061703", "created_at": "2019-12-19T17:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712783116185600"], "id": "1207712783116185600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Not\u00edcia: homem que se curou de c\u00e2ncer terminal morreu num acidente.\n\nCrist\u00e3os nos coment\u00e1rios: prop\u00f3sito de Deus\n\nAh sim, foi Deus que curou o cara mas depois se arrependeu e o matou no acidente. Como que se cultua e ama um Deus s\u00e1dico desse?", "author_id": "487436389", "created_at": "2019-12-19T16:20:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697255471431686"], "id": "1207697255471431686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "author_id": "282155394", "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "id": "1207136749601853440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.8675, "type": "Other", "normalized_text": "STAR WARS"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.6257, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "RAZA"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zJIK7wUAyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cross_GP/status/1207678567754149889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJIK7wUAyZ", "media_key": "3_1207678132251181060"}]}, "text": "Todos concordamos que essa nova trilogia foi decepcionante, e n\u00e3o chega nem perto do que foi STAR WARS, mas vem, vc que n\u00e3o curtiu, tambem n\u00e3o gostou Do kylo? porra eu adorei esse personagem, o unico complexo, com motiva\u00e7\u00e3o, RAZA, mas ela existe, fora que esse ator \u00e9 incrivel. https://t.co/zJIK7wUAyZ", "author_id": "2580377228", "created_at": "2019-12-19T15:06:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 30, "like_count": 345, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207678567754149889"], "id": "1207678567754149889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206917474878275585"}], "text": "Corrigiendo t\u00edtulos:\n\"Cura violador se suicida un d\u00eda antes de ir preso por sus acusaciones. La iglesia lo defiende, demostrando as\u00ed su posici\u00f3n respecto a la pedofilia\". https://t.co/UBZs08rIOz", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/UBZs08rIOz", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1206917474878275585", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "author_id": "342941032", "created_at": "2019-12-19T14:39:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207671869249376267"], "id": "1207671869249376267"}, {"text": "Nota oficial: https://t.co/uESF3IftXf https://t.co/ufAdsuwmJP", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/uESF3IftXf", "expanded_url": "http://spfc.vc/2PVN6mJ", "display_url": "spfc.vc/2PVN6mJ"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/ufAdsuwmJP", "expanded_url": "https://twitter.com/SaoPauloFC/status/1207279890795503616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ufAdsuwmJP", "media_key": "3_1207279867395559425"}]}, "author_id": "24920669", "created_at": "2019-12-18T12:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 765, "reply_count": 1833, "like_count": 7492, "quote_count": 1590}, "edit_history_tweet_ids": ["1207279890795503616"], "id": "1207279890795503616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/n6Mw6VHmc8", "expanded_url": "https://twitter.com/solojulietaok/status/1207631823125327872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6Mw6VHmc8", "media_key": "7_1207631737477615617"}]}, "text": "Pobre!!! No lo vayan a traer a Argentina que se suicida jajaja https://t.co/n6Mw6VHmc8", "author_id": "562453466", "created_at": "2019-12-19T12:00:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 14, "like_count": 211, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207631823125327872"], "id": "1207631823125327872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "in_reply_to_user_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207028856064036864"}], "text": "@Santi_ABASCAL El que nos llama la\"ultraderecha\" no puede ser mas cobarde y suicida.", "author_id": "2954753807", "created_at": "2019-12-17T20:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207030924241784832"], "id": "1207030924241784832"}, {"in_reply_to_user_id": "1078521014227820546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207711950236536833"}], "text": "ISSOOOOO MATA ESSA FILHA D APUTAAAA", "author_id": "1078521014227820546", "created_at": "2019-12-19T17:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207712009116168193"], "id": "1207712009116168193"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["DE"]}, "text": "Qual a diferen\u00e7a? https://t.co/M5RYm5hQ4d", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/M5RYm5hQ4d", "expanded_url": "https://twitter.com/LorenzonItalo/status/1207483023354212355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5RYm5hQ4d", "media_key": "3_1207483014772592641"}]}, "author_id": "3063469756", "created_at": "2019-12-19T02:09:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1140, "reply_count": 1896, "like_count": 6768, "quote_count": 1164}, "edit_history_tweet_ids": ["1207483023354212355"], "id": "1207483023354212355"}, {"text": "A poco tiempo del estreno de esta gran pel\u00edcula, te dejamos los \u00faltimos avances. https://t.co/UHxU70my9R", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UHxU70my9R", "expanded_url": "http://bit.ly/2PYCzHn", "display_url": "bit.ly/2PYCzHn"}]}, "author_id": "163521165", "created_at": "2019-12-19T17:15:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710966345011202"], "id": "1207710966345011202"}, {"text": "-Los trastornos mentales se manifiestan de diversas maneras, por ejemplo en la forma de vestir. \n-La obesidad es una enfermedad que afecta gravemente a la salud.\n\nSI CONOCES GENTE EN ALGUNA D ESTAS DOS SITUACIONES, RECOMI\u00c9NDALES QUE VISITEN A UN ESPECIALISTA, NO SEAS INDIFERENTE.", "author_id": "97840455", "created_at": "2019-12-18T23:58:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 39, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1207450075565305857"], "id": "1207450075565305857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 42, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.2641, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "text": "En el colmo de los colmos la @ONPE_oficial CENSURA el spot del Apra por decir que el gobierno es INCAPAZ. Y DICEN QUE NO ES DICTADURA!!", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-18T23:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 628, "reply_count": 518, "like_count": 1548, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1207441992885657601"], "id": "1207441992885657601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "in_reply_to_user_id": "160443898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207625771415744512"}], "text": "@jpcastledark @AccionDeAmparo @Caretas pobre muchacho x 2 lo van a trollear duro y parejo por no tomar distancia de su padre corrupto, agresivo, mitomano y suicida", "author_id": "14435335", "created_at": "2019-12-19T15:54:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690598125375498"], "id": "1207690598125375498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuliPadovan", "id": "1005158313699500033"}]}, "in_reply_to_user_id": "1005158313699500033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207709207073611776"}], "text": "@LuliPadovan Yo tampoco.", "author_id": "885996601545719808", "created_at": "2019-12-19T17:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207710135898058762"], "id": "1207710135898058762"}, {"in_reply_to_user_id": "51316644", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.7885, "type": "Organization", "normalized_text": "philosophytube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207668076084441094"}], "text": "a cada 100 vezes que a pergunta \"qual a diferen\u00e7a entre comunismo e nazismo? matou mel\u00f5es unhee\" ela \u00e9 s\u00f3 apologia fascista. se voc\u00ea \u00e9 a 001 ocasi\u00e3o em que a pergunta \u00e9 sincera, eu recomendo ver o v\u00eddeo sobre a filosofia do antifascismo do philosophytube\n(tem legenda em pt)", "author_id": "51316644", "created_at": "2019-12-19T14:38:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 194, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207671439169642496"], "id": "1207671439169642496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "Amici19"}]}, "text": "Stefano che viene schierato dalla squadra per la prima volta da inizio programma, si suicida con Trouble dei Coldplay e perde la sfida \u00e8 il riassunto perfetto della mia vita \n#Amici19", "author_id": "444827693", "created_at": "2019-12-14T14:04:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205851041494962177"], "id": "1205851041494962177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "in_reply_to_user_id": "853050030764249088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207707171745652738"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@delucca Entende-se que o suic\u00eddio \u00e9 um movimento antinatural, de n\u00e3o preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, da\u00ed tamb\u00e9m mais fontes de ignor\u00e2ncia, preconceito ou estigma.", "author_id": "853050030764249088", "created_at": "2019-12-19T17:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207708183243964416"], "id": "1207708183243964416"}, {"text": "La secta de \"esc\u00e9pticos\" (pseudoesc\u00e9pticos) promueve el uso irracional de las urgencias hospitalarias, invitando a consultar por cualquier \"fastidio\". Es l\u00f3gico, tal secta promueve la medicalizaci\u00f3n que lleva al incremento de beneficios de los accionistas de las industrias.", "author_id": "833942719", "created_at": "2019-12-19T14:59:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676815902466048"], "id": "1207676815902466048"}, {"text": "Organitzem ja la mani \"Puigdemont a la Cibeles?\"\nAmb junqueras i puchi \"la gran retrobada\"", "author_id": "3395436645", "created_at": "2019-12-19T16:58:38.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 246, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207706819361153026"], "id": "1207706819361153026"}, {"text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}, "author_id": "1175611801385480193", "created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"], "id": "1207161671845892096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.8234, "type": "Place", "normalized_text": "Notre Dame"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "text": "Guedes matou a pau com esse argumento ...se o Macron n\u00e3o conseguiu impedir o fogo de Notre Dame ...queria que o Bolsonaro impedisse o fogo na Amaz\u00f4nia de propor\u00e7\u00f5es continentais ....\n.", "author_id": "56526010", "created_at": "2019-12-19T15:15:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207680894414282752"], "id": "1207680894414282752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "donald_dpm", "id": "377419317"}]}, "in_reply_to_user_id": "377419317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207603268085518336"}], "text": "@donald_dpm De esto no hay canciones, ni protestas, ni asociaciones, ni alarmismo, ni peligro, ni \"el suicida eres t\u00fa\". Claro, no interesa, no se puede monetizar, ni se puede usar como arma ideol\u00f3gica,ni puede haber chup\u00f3pter@s que se enriquezcan del Estado y de todos nosotros... \ud83d\ude0f", "author_id": "987679466989260800", "created_at": "2019-12-19T10:48:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207613769578364928"], "id": "1207613769578364928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "crisidemocratica"}]}, "text": "#crisidemocratica\nMai assistito a spettacoli cos\u00ec indecorosi in un marciume indegno di un popolo che fu faro di civilt\u00e0!  Un procuratore mette sotto accusa l'operato di un Ministro influendo pesantemente sulla scena politico-istituzionale, col consenso suicida del Parlamento!", "author_id": "942449962926960641", "created_at": "2019-12-19T16:55:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705935654871043"], "id": "1207705935654871043"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "13124602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207672123269013504"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@delucca \u00c9 preciso falar sobre o suic\u00eddio - o maior tabu que deve existir, ignorado por medo ou culpa. A cada 45 minutos, uma pessoa se mata no Brasil, s\u00e3o na m\u00e9dia 32 casos por dia. E \u00e9 a segunda causa de morte entre a turma dos 15 aos 29.", "author_id": "853050030764249088", "created_at": "2019-12-19T16:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207704794904875013"], "id": "1207704794904875013"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 46, "tag": "metrosantiago"}]}, "text": "Cuando alguien se suicida en el #metrosantiago o en cualquier otro lugar, deberiamos tener un momento de silencio interior y pedir perd\u00f3n como sociedad por esa atenci\u00f3n de salud que se le neg\u00f3 a esa persona.", "author_id": "1205907690771361792", "created_at": "2019-12-18T20:51:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 12, "like_count": 583, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1207403067156680705"], "id": "1207403067156680705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 56, "username": "RdGaucha", "id": "46409160"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Coudet"}]}, "text": "Que frescura \u00e9 essa de parte dos rep\u00f3rteres da @RdGaucha estarem pronunciando o nome do Eduardo Coudet como \"Coud\u00ea\" e n\u00e3o mais \"C\u00fade\", que \u00e9 a fon\u00e9tica correta?\n\n\u00c9 orienta\u00e7\u00e3o de cima pra evitar flautinha?\nS\u00e9rio que at\u00e9 esse protecionismo vai ter? Hahaha... Seus fracos.", "author_id": "160739205", "created_at": "2019-12-19T15:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684399342456837"], "id": "1207684399342456837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "2 Guerra Mundial"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/StYnXN6GdE", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/jovem-usa-suastica-em-shopping-de-curitiba-em-mais-um-caso-de-apologia-ao-nazismo/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/jovem-u\u2026"}]}, "text": "Holocausto\u00a0\u00e9 o nome que se d\u00e1 para o genoc\u00eddio cometido pelos nazistas ao longo da 2 Guerra Mundial e que matou + de 6 milh\u00f5es de pessoas entre judeus, ciganos, homossexuais, testemunhas de Jeov\u00e1, deficientes f\u00edsicos e mentais, opositores pol\u00edticos etc. https://t.co/StYnXN6GdE", "author_id": "152050627", "created_at": "2019-12-19T16:53:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207705505726128129"], "id": "1207705505726128129"}, {"text": "https://t.co/rO3Clg9JvB", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rO3Clg9JvB", "expanded_url": "https://twitter.com/tefiarbarello/status/1206396262691590144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rO3Clg9JvB", "media_key": "3_1206396245582979073"}]}, "author_id": "1113096540", "created_at": "2019-12-16T02:10:57.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 5966, "reply_count": 244, "like_count": 16679, "quote_count": 6957}, "edit_history_tweet_ids": ["1206396262691590144"], "id": "1206396262691590144"}, {"text": "soy un suicida cruzando la calle", "author_id": "2191393381", "created_at": "2019-12-18T16:35:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207338651870486528"], "id": "1207338651870486528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "OPINI\u00d3N"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 67, "username": "AlbertCastillon", "id": "951943230"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia europea"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/isVw8WYTdo", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/opinion/2019/12/19/la-justicia-europea-se-suicida/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2", "display_url": "elindependiente.com/opinion/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elindependiente.com/opinion/2019/12/19/la-justicia-europea-se-suicida/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2"}]}, "text": "\u270d #OPINI\u00d3N | \"La Justicia europea se suicida\". Por @AlbertCastillon https://t.co/isVw8WYTdo", "author_id": "743456072673992704", "created_at": "2019-12-19T12:34:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1207640399013126144"], "id": "1207640399013126144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "text": "@MilagrosLeivaG Es el padre que decidi\u00f3 pegarse un tiro y desgraciar a toda la familia antes que enfrentar a la justicia. Un pobre suicida que antes que ir preso su descomunal ego lo llev\u00f3 a coger un revolver y hacer Boom!", "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-12-19T03:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 218, "like_count": 306, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1207504138071924737"], "id": "1207504138071924737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.9013, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HjKxjAtpSs", "expanded_url": "https://twitter.com/MilvaGauto/status/1207523919344939008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HjKxjAtpSs", "media_key": "3_1207523909349859328"}]}, "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "text": "El Presidente Donald Trump responde a las acusaciones en su contra y calific\u00f3 como: \n\u201c Una marcha suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u201d que ha \u201cabaratado\u201d el precio de un impeachment para presidentes futuros. https://t.co/HjKxjAtpSs", "author_id": "166546290", "created_at": "2019-12-19T04:51:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207523919344939008"], "id": "1207523919344939008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Danton"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.7625, "type": "Person", "normalized_text": "SraK"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Chinochet"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "in_reply_to_user_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207690751724982277"}], "text": "@AccionDeAmparo Qui\u00e9n es Danton.\nSin la sombra de AG el suicida, de hecho no ser\u00eda nada.\nIgual sucedi\u00f3 con SraK.\nNada hizo, ni trabaj\u00f3.\nSe hizo popular a la sombra Chinochet, el Pinochet que los grupos de poder quer\u00edan para imponer su proyecto extremista liberal corrupto que a\u00fan rige.", "author_id": "363957711", "created_at": "2019-12-19T16:01:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207692456558510081"], "id": "1207692456558510081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MissCamilaD", "id": "136288733"}]}, "in_reply_to_user_id": "136288733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207696517991141377"}], "text": "@MissCamilaD eu li por cima uma not\u00edcia relacionada que ele morreu ou algo assim", "author_id": "9143722", "created_at": "2019-12-19T16:22:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207697823074017281"], "id": "1207697823074017281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PostigoElena", "id": "439243467"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "morenoalconchel", "id": "1286437548"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ijIpakv9HD", "expanded_url": "https://www.fsme.es/observatorio-del-suicidio-2017/", "display_url": "fsme.es/observatorio-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/observatorio-del-suicidio-2017/"}]}, "in_reply_to_user_id": "439243467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207696903732957184"}], "text": "@PostigoElena @morenoalconchel Aqu\u00ed tienes la fuente https://t.co/ijIpakv9HD", "author_id": "332318171", "created_at": "2019-12-19T16:37:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701539529412608"], "id": "1207701539529412608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "T0_Bruno", "id": "3298424783"}]}, "in_reply_to_user_id": "3298424783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207702088823779331"}], "text": "@T0_Bruno Joe Ostrander sorri nesse momento. hahahaha.", "author_id": "238107784", "created_at": "2019-12-19T16:41:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207702452956479488"], "id": "1207702452956479488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1 Noel"}]}, "text": "En un desesperado intento por captar la atenci\u00f3n del p\u00fablico en medio de las fiestas, el fiscal P\u00e9rez pide prision preventiva para Pap\u00e1 Noel.", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-12-18T23:50:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 530, "like_count": 1732, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1207448040895852546"], "id": "1207448040895852546"}, {"text": "Chamo, que se me bote el caf\u00e9 en la mesa, no es raz\u00f3n para que pases media hora llam\u00e1ndome in\u00fatil (ente otras vainas).", "author_id": "4704615801", "created_at": "2019-12-19T16:33:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207700586256306178"], "id": "1207700586256306178"}, {"text": "N\u00e3o existe mulher que \"acaba\" com a carreira de um cara ao denunciar agress\u00e3o, viol\u00eancia ou estupro.\n\nSe o cara bateu, violentou ou estuprou uma mulher, quem acaba com a carreira dele \u00c9 ELE. Ela apenas foi a v\u00edtima.\n\nForte abra\u00e7o.", "author_id": "987080273144803328", "created_at": "2019-12-18T22:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 9, "like_count": 1076, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1207434540010082304"], "id": "1207434540010082304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "Marcela56837070", "id": "828299767864295424"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "JMilei", "id": "4020276615"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3477, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.4704, "type": "Other", "normalized_text": "Milei"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.4516, "type": "Person", "normalized_text": "Milei"}]}, "in_reply_to_user_id": "87325005", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207631585383723010"}], "text": "@Flopi_Jackson_ @Marcela56837070 @JMilei Estos weones zurdos son unos imbeciles! Le pregunta x el modelo del Borrachin suicida a Milei po weon! Este weon de matias esperaba que Milei le dijera maravillas del Borracho y quedo en otra cn la respuesta! Zurdos panfleteros cn titulillo de periodischta...", "author_id": "2481345246", "created_at": "2019-12-19T12:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207640810000396288"], "id": "1207640810000396288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4613, "type": "Person", "normalized_text": "Marwan"}]}, "text": "\"Hago cosas raras\" - Marwan.\n\n\"Digamos que hago cosas raras.\nNo me gustan los caminos rectos si no son hasta tu boca.\nPor eso di un rodeo hasta para olvidarte.\nY nunca quise olvidarte pero me est\u00e1 haciendo falta.\nY he seguido haciendo cosas raras.", "author_id": "137902958", "created_at": "2019-12-19T16:36:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207701370947559424"], "id": "1207701370947559424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8835, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.4128, "type": "Organization", "normalized_text": "europea"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.2814, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/tBsVa3Nzlf", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/12/19/politica/1576768976_971526.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/12/19\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/12/19/politica/1576768976_971526.html"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | ERC paraliza las negociaciones con el PSOE hasta que no se pronuncie sobre la decisi\u00f3n de la justicia europea sobre la inmunidad de Junqueras\nhttps://t.co/tBsVa3Nzlf", "author_id": "43910684", "created_at": "2019-12-19T15:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 49, "like_count": 35, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683795664752640"], "id": "1207683795664752640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "abdalons", "id": "221228704"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "in_reply_to_user_id": "221228704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207691873206390784"}], "text": "@abdalons @Cooperativa Revivalos ... jajaja... seguro que no est\u00e1n ya haciendo atentados tus pencas trizanos... jajaja... payaso ... nunca le temimos a esas lacras y menos ahora ... asike cuando quieras nos enfrentan ... son unos malditos cobardes y siempre lo ser\u00e1n...", "author_id": "2506082531", "created_at": "2019-12-19T16:06:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693646755246080"], "id": "1207693646755246080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/cxsSoe6s2t", "expanded_url": "https://twitter.com/Fail_Futebol/status/1207318426798166023", "display_url": "twitter.com/Fail_Futebol/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207318426798166023"}], "text": "O Jean pode ficar tranquilo. Carreira de jogador no Brasil s\u00f3 acaba se ele revelar que \u00e9 gay. Tem jogador que matou a esposa e ainda hoje h\u00e1 clubes querendo contrat\u00e1-lo. https://t.co/cxsSoe6s2t", "author_id": "181659220", "created_at": "2019-12-18T15:30:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 2, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207322288120639490"], "id": "1207322288120639490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "aaron"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "andrew"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "nicky"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4531, "type": "Person", "normalized_text": "kevin"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "allison"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "matt"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.5227, "type": "Person", "normalized_text": "neil"}]}, "text": "aaron: homofobico? eu? pq eu teria medo do andrew?\n\nnicky: isso pq ele nunca te amea\u00e7ou com uma faca \n\nkevin: ou te enforcou \n\nallison: ou tentou quebrar seu pesco\u00e7o \n\nmatt: ou te viu em quanto vc tentava espiar a porta do quarto pra saber se ele e o neil estavam transando", "author_id": "1145532783873445888", "created_at": "2019-12-18T00:53:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207101424934563841"], "id": "1207101424934563841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu se suicidou com seus dois filhos abra\u00e7ado do 8 andar por estar desempregado e n\u00e3o ter como sustentar a fam\u00edlia. Mas Deus n\u00e3o lhe deixar\u00e1 impune.Seu pingu\u00e7o", "author_id": "1154542131303895040", "created_at": "2019-12-18T09:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207229011958673408"], "id": "1207229011958673408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/78ALChq4jf", "expanded_url": "https://twitter.com/RealAdry/status/1207284801553735680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/78ALChq4jf", "media_key": "3_1207284796222824449"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207278178605121542"}], "text": "@HaddadDebochado Se falam isso sobre um homem que matou a m\u00e3e do filho dele, entregando o corpo aos c\u00e3es, ter algu\u00e9m defendendo um agressor n\u00e3o \u00e9 uma surpresa. https://t.co/78ALChq4jf", "author_id": "970337577831223296", "created_at": "2019-12-18T13:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207284801553735680"], "id": "1207284801553735680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/y3BHKHIPJm", "expanded_url": "https://twitter.com/FallenMisery00/status/1207351796752113665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3BHKHIPJm", "media_key": "3_1207351778922110977"}]}, "text": "A galera indo ver Star Wars hoje na esperan\u00e7a https://t.co/y3BHKHIPJm", "author_id": "53725478", "created_at": "2019-12-18T17:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 301, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1207351796752113665"], "id": "1207351796752113665"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RCDYdTqdvj", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/RCDYdTqdvj", "expanded_url": "https://t.co/RCDYdTqdvj", "display_url": "t.co/RCDYdTqdvj"}]}, "author_id": "811230515873402880", "created_at": "2019-12-19T16:23:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207698018918641669"], "id": "1207698018918641669"}, {"text": "Pens\u00e9 que el feto del fondo era el feto \u00e1rbitro. https://t.co/m78p3N7pPL", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/m78p3N7pPL", "expanded_url": "https://twitter.com/akwidgaci/status/1207460861343862785", "display_url": "twitter.com/akwidgaci/stat\u2026"}]}, "author_id": "573238670", "created_at": "2019-12-19T02:26:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 85, "like_count": 866, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1207487284259573760"], "id": "1207487284259573760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "Iza"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/wKRXYZ1r3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/PoderCiuEC/status/1207400988035964928", "display_url": "twitter.com/PoderCiuEC/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207400988035964928"}], "text": "Si Iza tiene 21 por ciento se olvidaron de poner al loco que ama ABDALA que tendr\u00eda 25 por ciento...har\u00e1n bien las encuestas..no sean tan HP https://t.co/wKRXYZ1r3Q", "author_id": "970707589083418625", "created_at": "2019-12-19T15:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207689988273528839"], "id": "1207689988273528839"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 280, "tag": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.5062, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional de \u00c1guas"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.2923, "type": "Other", "normalized_text": "Samarco"}, {"start": 257, "end": 279, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "FlavioBolsonaroNaCadeia"}]}, "text": "Brumadinho?\nCresce pra 45 o n\u00famero de barragens que correm risco de se romper, como a de Mariana\nRelat\u00f3rio da Ag\u00eancia Nacional de \u00c1guas mostra que, em apenas um ano, quantidade de estruturas com problemas quase dobrou; trag\u00e9dia da Samarco matou 19 pessoas\n#FlavioBolsonaroNaCadeia", "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-01-25T17:41:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1088854402641903619"], "id": "1088854402641903619"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 62, "tag": "JOY"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "RedVelvet"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3"}, {"start": 132, "end": 136, "tag": "RVF"}, {"start": 137, "end": 159, "tag": "TheReVeFestivalFinale"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Velvet"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "The ReVe Festival"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4894, "type": "Organization", "normalized_text": "JOY"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9396, "type": "Organization", "normalized_text": "RedVelvet"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.5458, "type": "Organization", "normalized_text": "RVF"}, {"start": 138, "end": 158, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "TheReVeFestivalFinale"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/qoNOJfXTpQ", "expanded_url": "http://redvelvet.smtown.com", "display_url": "redvelvet.smtown.com", "status": 404, "unwound_url": "http://redvelvet.smtown.com"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/rSXfKHjE7h", "expanded_url": "https://twitter.com/RVsmtown/status/1207676965156732928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSXfKHjE7h", "media_key": "13_1207651348000362500"}]}, "text": "Red Velvet \ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3 [\u2018The ReVe Festival\u2019 Finale] -Teaser Clip #JOY\n\n\ud83c\udfa7 2019.12.23. 6PM (KST)\n\ud83d\udc49 https://t.co/qoNOJfXTpQ\n\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3 #RVF #TheReVeFestivalFinale https://t.co/rSXfKHjE7h", "author_id": "873092428755894272", "created_at": "2019-12-19T15:00:00.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 34353, "reply_count": 1599, "like_count": 67043, "quote_count": 3427}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676965156732928"], "id": "1207676965156732928"}, {"text": "A atriz tirou a pr\u00f3pria vida e deixou carta de despedida \u00e0 fam\u00edlia e amigos\nhttps://t.co/FcNMJLskVc", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcNMJLskVc", "expanded_url": "https://maxima.uol.com.br/noticias/famosos/morte-de-leila-lopes-completa-10-anos-relembre-carta-deixada-pela-atriz.phtml", "display_url": "maxima.uol.com.br/noticias/famos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://maxima.uol.com.br/noticias/famosos/morte-de-leila-lopes-completa-10-anos-relembre-carta-deixada-pela-atriz.phtml"}]}, "author_id": "128614983", "created_at": "2019-12-19T16:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207693477594771456"], "id": "1207693477594771456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 101, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Amor castuo"}, {"start": 132, "end": 142, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe Botika"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "Buscando una"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "Golfa"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.4388, "type": "Other", "normalized_text": "Dulce"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.6067, "type": "Other", "normalized_text": "Standby"}]}, "text": "Este seria mi concierto de despedida perfecto de Extremoduro:\nPrimera parte:\n01. Tu coraz\u00f3n\n02. Sol de invierno\n03. Amor castuo\n04. Pepe Botika\n05. Buscando una luna\n06. La vereda de la puerta de atr\u00e1s\n07. Golfa\n08. Mi voluntad\n09. Dulce introducci\u00f3n al caos\n10. Standby", "author_id": "431909568", "created_at": "2019-12-19T16:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207695965974650882"], "id": "1207695965974650882"}, {"text": "se o mundo so tem 7 milhoes de pessoas como que o comunismo matou 20 milhoes", "author_id": "124010424", "created_at": "2019-12-19T15:31:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684929468981248"], "id": "1207684929468981248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Virginia"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}]}, "text": "El cartel que dice \"peligro ruta en m\u00e1s estado\" esta oxidado de lo viejo que es. La ruta suicida desde Virginia a San Crist\u00f3bal.  Que verg\u00fcenza!!!", "author_id": "965046632", "created_at": "2019-12-09T00:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1203838316455575553"], "id": "1203838316455575553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "x_burguer", "id": "96245133"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7071, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "96245133", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207690843995422721"}], "text": "@x_burguer meu deus do c\u00e9u", "author_id": "299350302", "created_at": "2019-12-19T16:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207694413755015176"], "id": "1207694413755015176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 269, "probability": 0.3772, "type": "Other", "normalized_text": "Celia"}]}, "text": "Cuanto queda por aprender... Aprender a observar, a preguntar, a mirar a la cara y escuchar.Hay gu\u00edas de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, pero no se divulgan ni se conocen. Seguimos anclados en el \"eso aqu\u00ed no puede ocurrir\".\n\nCuanto dolor. Pobres padres.\nD.e.p. Celia.", "author_id": "442709171", "created_at": "2019-12-18T17:53:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207358137881255939"], "id": "1207358137881255939"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarolCarriola", "id": "819601330864013312"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "819601330864013312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206965986458587136"}], "text": "@KarolCarriola Andate a la cresta weona.adoradora del borracho suicida  violador asesino de Allende y Maduro", "author_id": "232265059", "created_at": "2019-12-18T13:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294528052441088"], "id": "1207294528052441088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "MoroCaboEleitoral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "MoroCaboEleitoral"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4236, "type": "Other", "normalized_text": "Caixa"}]}, "in_reply_to_user_id": "58951368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104877346899800066"}], "text": "@monicabergamo um homem se suicida e #MoroCaboEleitoral d\u00e1 os parabens\nSem meias palavras: Moro e Dallagnol criaram um Caixa 3 de 2,5 BILH\u00d5ES de dinheiro p\u00fablico para bancar campanha eleitoral de 2022. \nEsse dinheiro representa  2 mil e duzentos triplex.\n\u00c9 crime perfeito que chama?", "author_id": "1151388890", "created_at": "2019-03-11T06:49:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1104997742986833920"], "id": "1104997742986833920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.6294, "type": "Place", "normalized_text": "SC"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/QtD7lPsiY8", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2019/03/moro-nomeia-mae-da-lava-jato-para-orgao-que-detectou-transacoes-de-queiroz.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/mercad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/mercadoaberto/2019/03/moro-nomeia-mae-da-lava-jato-para-orgao-que-detectou-transacoes-de-queiroz.shtml"}]}, "text": "Delegada do caso do reitor de SC que se suicidou \u00e9 nomeada por Moro para o Coaf. At\u00e9 hoje, nada foi provado contra ele. Professores que a criticaram foram investigados.\nhttps://t.co/QtD7lPsiY8", "author_id": "58951368", "created_at": "2019-03-10T22:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1592, "reply_count": 574, "like_count": 4619, "quote_count": 186}, "edit_history_tweet_ids": ["1104877346899800066"], "id": "1104877346899800066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Daesh"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Marruecos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N4snJyGfsQ", "expanded_url": "http://www.mapnews.ma/es/actualites/regional/detenido-en-mequ%C3%ADnez-un-extremista-partidario-del-grupo-ei-que-planeaba-un", "display_url": "mapnews.ma/es/actualites/\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9tcYSS0ogJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarrangel69/status/1206547516113793030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tcYSS0ogJ", "media_key": "3_1206547513467133952"}]}, "text": "#Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\nhttps://t.co/N4snJyGfsQ https://t.co/9tcYSS0ogJ", "author_id": "2500406255", "created_at": "2019-12-16T12:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206547516113793030"], "id": "1206547516113793030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/EvTTHefmV1", "expanded_url": "https://deahora.com.do/2019/12/19/el-narcotrafico-pone-en-jaque-al-turismo-en-mexico/", "display_url": "deahora.com.do/2019/12/19/el-\u2026"}]}, "text": "El narcotr\u00e1fico pone en jaque al turismo en M\u00e9xico https://t.co/EvTTHefmV1", "author_id": "141013175", "created_at": "2019-12-19T12:47:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207643578375311361"], "id": "1207643578375311361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 93, "probability": 0.8086, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Danton Garc\u00eda Cheesman"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.8714, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/lt6rqZ3VWa", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/", "display_url": "caretas.pe/nacional/la-gi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/la-gira-de-danton/"}]}, "text": "Si bien est\u00e1 consciente de que a\u00fan es un adolescente, el joven Federico Danton Garc\u00eda Cheesman tiene claro sus objetivos. Ha decidido estudiar la carrera de Derecho en Lima y empezar su activismo partidario desde abajo. https://t.co/lt6rqZ3VWa", "author_id": "44932117", "created_at": "2019-12-19T05:52:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 210, "like_count": 182, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1207539251522539521"], "id": "1207539251522539521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Megaladron"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6634, "type": "Other", "normalized_text": "Megacobarde"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5823, "type": "Other", "normalized_text": "Megaasesino"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gdjQnRWtwa", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1207539251522539521", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207539251522539521"}], "text": "Hijo de Narcoindultador, del Megaladron, Megacobarde, Megaasesino, ya saben que saldr\u00e1? \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 https://t.co/gdjQnRWtwa", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-12-19T15:54:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207690751724982277"], "id": "1207690751724982277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 241, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "RIO"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mNx80aJN1X", "expanded_url": "https://twitter.com/TreemDeAngra/status/1207485878450425856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mNx80aJN1X", "media_key": "3_1207485875141132291"}]}, "text": "NUNCA MAIS VOCE PISA NO FRADE PEIXE SEU CUSAO VOC\u00ca GOSTA DE OPRIMIR E MATAR MORADOR SE ESCONDE AI NO BELEM MERMO PORQUE AQUI NO FRADE TU NAO PISA MAIS MATOU MORADOR INOCENTE COVARDE QUANDO VIU A TROPA CORREU  NAO ADIANTA CHAMAR REFOR\u00c7O DO RIO NAO NOS TA AQUI PRA PAZ DO MORADOR \ud83d\udea9 https://t.co/mNx80aJN1X", "author_id": "1029131829901713409", "created_at": "2019-12-19T02:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207485878450425856"], "id": "1207485878450425856"}, {"text": "Esqueci at\u00e9 o nome da manobra, at\u00e1 lembrei suicida \u263a\ufe0f https://t.co/g4FJphekSS", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/g4FJphekSS", "expanded_url": "https://twitter.com/Leodapalio/status/1207451809368985600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/g4FJphekSS", "media_key": "7_1207450191042879488"}]}, "author_id": "1196871490869891073", "created_at": "2019-12-19T00:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207451809368985600"], "id": "1207451809368985600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/5e8d4PGM4a", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207691066155159552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5e8d4PGM4a", "media_key": "3_1207691064464887808"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/5e8d4PGM4a", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T15:56:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207691066155159552"], "id": "1207691066155159552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207101248148819969"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/HEd93hfDqn", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/HEd93hfDqn", "expanded_url": "https://twitter.com/_gfabiolla/status/1207101248148819969", "display_url": "twitter.com/_gfabiolla/sta\u2026"}]}, "author_id": "1129125437119057920", "created_at": "2019-12-18T03:55:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207147388680491008"], "id": "1207147388680491008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Noel"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207448040895852546"}], "text": "@esquinabaja Ya lo hizo, fueron a buscarlo y Pap\u00e1 Noel no quiso responderle a la justicia peg\u00e1ndose un tiro en la cien.", "author_id": "1184294182824955904", "created_at": "2019-12-18T23:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 98, "like_count": 1477, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1207449889342476289"], "id": "1207449889342476289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9245, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/SIGxhRFjSB", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/SIGxhRFjSB", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-19T02:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207482434759069696"], "id": "1207482434759069696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "text": "@Caretas O sea, tendremos a los Garc\u00eda nuevamente en la vida pol\u00edtica peruana??? Qu\u00e9 hemos hecho los peruanos para merecernos tremendo flagelo??? Por favor\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1", "author_id": "2943097552", "created_at": "2019-12-19T15:32:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685049912627205"], "id": "1207685049912627205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/GfjdwCDKj2", "expanded_url": "https://twitter.com/arthurmoledoval/status/1207686353070284806/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GfjdwCDKj2", "media_key": "7_1207686034269638656"}]}, "text": "Comprei uma Ferrari com dinheiro de deputado. https://t.co/GfjdwCDKj2", "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-12-19T15:37:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10651, "reply_count": 8920, "like_count": 60019, "quote_count": 2002}, "edit_history_tweet_ids": ["1207686353070284806"], "id": "1207686353070284806"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "T\u00faDecides"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7205, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.6425, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "#T\u00faDecides | Mauricio Mulder: \"Todo gobierno incapaz desea un Congreso d\u00e9bil. Este gobierno es la demostraci\u00f3n m\u00e1s palmaria. No hay que ir al discurso facilista. Tiene que ser un Congreso fuerte\".", "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-12-19T14:34:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 47, "like_count": 69, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1207670466552434689"], "id": "1207670466552434689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso 2011"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Reflexi\u00f3n Democr\u00e1tica"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/v1yqdEKvIe", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsardon/status/1207439118029836288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1yqdEKvIe", "media_key": "3_1207439108391366656"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/v1yqdEKvIe", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsardon/status/1207439118029836288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1yqdEKvIe", "media_key": "3_1207439108391391232"}]}, "text": "Candidatos al Congreso 2011 seleccionados por los Rectores universitarios convocados por Reflexi\u00f3n Democr\u00e1tica: https://t.co/v1yqdEKvIe", "author_id": "80326685", "created_at": "2019-12-18T23:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 240, "like_count": 345, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1207439118029836288"], "id": "1207439118029836288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Pocha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ncFRGDnmHi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceOzz/status/1207499063563890688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncFRGDnmHi", "media_key": "3_1207499056634880000"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ncFRGDnmHi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceOzz/status/1207499063563890688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncFRGDnmHi", "media_key": "3_1207499056639025152"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ncFRGDnmHi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceOzz/status/1207499063563890688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncFRGDnmHi", "media_key": "3_1207499056639029252"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ncFRGDnmHi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceOzz/status/1207499063563890688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncFRGDnmHi", "media_key": "3_1207499057050144769"}]}, "text": "La Pocha en el Dentista. \n- \u00d3leo sobre tela. \n\n* Todav\u00eda ni le hab\u00eda mirado siquiera. https://t.co/ncFRGDnmHi", "author_id": "150910036", "created_at": "2019-12-19T03:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 76, "like_count": 684, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1207499063563890688"], "id": "1207499063563890688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "in_reply_to_user_id": "44932117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207539251522539521"}], "text": "@Caretas Pobre muchacho. Deberian aconsejarlo, pero la madre brilla por su ausencia, muy irresponsable que permita que su hijo haga carrera politica. No conoce nada del mundo, y desde su ignorancia intentara moldearlo y cambiarlo a su antojo. Pena.", "author_id": "160443898", "created_at": "2019-12-19T11:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207625771415744512"], "id": "1207625771415744512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alquicel", "id": "736103261866975232"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "4ever_frog", "id": "706679342303158273"}]}, "in_reply_to_user_id": "736103261866975232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207598021602660354"}], "text": "@alquicel @4ever_frog \u00bfOs he contado alguna vez que un suicida casi me mata? Me pas\u00f3 rozando antes de hacerse tortilla a mis pies.", "author_id": "1497712388", "created_at": "2019-12-19T09:48:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207598446254919680"], "id": "1207598446254919680"}, {"in_reply_to_user_id": "2848586235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207616796464955392"}], "text": "Forse non siamo pronti e non riusciremo ad andar oltre a facili battute quando cade qualche fiocco di neve e saremo condannati ad un isolazionismo evidentemente suicida. \n\nUn atteggiamento ben rappresentato da USA, Cina e India i pi\u00f9 grandi produttori di anidride carbonica.", "author_id": "2848586235", "created_at": "2019-12-19T11:07:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207618401709051906"], "id": "1207618401709051906"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cassaro_22", "id": "1156630444315676672"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156630444315676672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206986061412536320"}], "text": "@Cassaro_22 ... p\u00f4, tua compara\u00e7\u00e3o (a minha opini\u00e3o/direito), a um gordo, satanista, roqueiro e traficante a uma religi\u00e3o com mais de dois mil anos, \u00e9 piada ou os rem\u00e9dios acabaram?\ud83e\udd2a", "author_id": "279876225", "created_at": "2019-12-18T19:13:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207378372793438209"], "id": "1207378372793438209"}, {"text": "Illogico designare come arbitro il signor Pairetto che non pu\u00f2 arbitrare la Juventus perch\u00e9 il fratello \u00e8 un dirigente bianconero. In un testa a testa \u00e8 una scelta da evitare a prescindere. Soprattutto con un clima del genere.", "author_id": "4716642347", "created_at": "2019-12-19T15:43:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 69, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1207687975162851328"], "id": "1207687975162851328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pippengram", "id": "763254776"}]}, "in_reply_to_user_id": "763254776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207385847898820609"}], "text": "@Pippengram Slm mardita, todavia no entras en raz\u00f3n de que la nena por poco se suicida por \u00a1TU CULPA! y sigues dando rt a la gente que te apoya. No sirves!!!!", "author_id": "978839984743636992", "created_at": "2019-12-19T03:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207501084400459777"], "id": "1207501084400459777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "humbertocarva", "id": "47232183"}]}, "in_reply_to_user_id": "47232183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207679622067970049"}], "text": "@humbertocarva Exatamente! O rap tem conquistado novos adeptos e sido flex\u00edvel no campo! Infelizmente o rock ( meu g\u00eanero predileto) vem se esvaindo!", "author_id": "202839633", "created_at": "2019-12-19T15:45:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688525086384128"], "id": "1207688525086384128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Jujuca1987", "id": "66370407"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5768, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.4669, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "268051314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207680195647410178"}], "text": "@Saradoctba @Jujuca1987 ela usou guerra no singular, n\u00e3o no plural, e se voc\u00ea contextualizar de forma b\u00e1sica vai saber que ela trata da segunda grande guerra, entre 1939-1945, que foi onde o nazismo chegou ao poder na Alemanha e foi derrotado pela URSS. O nazismo chegou em 1933 mas o \u00e1pice foi na guerra", "author_id": "1018986691158257666", "created_at": "2019-12-19T15:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207688329061453825"], "id": "1207688329061453825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9153, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Dem\u00f3crata"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SIGxhRFjSB", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-trump-este-impeachment-partidista-e-ilegal-es-una-marcha-politica-suicida-para-el-partido-democrata/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026"}]}, "text": "Trump: \u00abEste \u2018impeachment\u2019 partidista e ilegal es una marcha pol\u00edtica suicida para el Partido Dem\u00f3crata\u00bb https://t.co/SIGxhRFjSB", "author_id": "2334661493", "created_at": "2019-12-19T14:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207670866395516928"], "id": "1207670866395516928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alvaflex", "id": "81506686"}]}, "in_reply_to_user_id": "81506686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207469412254715906"}], "text": "@alvaflex Vamos se unir e cada um cuidar do nosso mano e mina q t\u00e1 do lado ! Ningu\u00e9m quer acabar com a pr\u00f3pria vida ! Queremos acabar com a dor q as vezes aparece de intruso na nossa  mente e na nossa alma ! Ele cumpriu a miss\u00e3o dele ,n\u00e3o deve jamais ser esquecido !", "author_id": "1207339057644232704", "created_at": "2019-12-19T13:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207656813463773187"], "id": "1207656813463773187"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 18, "tag": "BereniceDay"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.5745, "type": "Other", "normalized_text": "BereniceDay"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.7805, "type": "Person", "normalized_text": "Leila Lopes"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Leila Lopes"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/44CngQjWvF", "expanded_url": "https://twitter.com/380Augusto/status/1207501955645558785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/44CngQjWvF", "media_key": "3_1207501952902475776"}]}, "text": "Nesse #BereniceDay quero mandar um beijo especial pra Leila Lopes! Por onde anda Leila Lopes? https://t.co/44CngQjWvF", "author_id": "4191027813", "created_at": "2019-12-19T03:24:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 21, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1207501955645558785"], "id": "1207501955645558785"}, {"text": "L'est\u00e0tua se su\u00efcid\u00e0. https://t.co/ygF40mIhFW", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/ygF40mIhFW", "expanded_url": "https://twitter.com/josepmasanes/status/1207653489763082240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ygF40mIhFW", "media_key": "3_1207653466216292356"}]}, "author_id": "1147683133", "created_at": "2019-12-19T13:26:43.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207653489763082240"], "id": "1207653489763082240"}, {"text": "que va se foder esse outro plot merda https://t.co/H7tbj40jwE", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/H7tbj40jwE", "expanded_url": "https://observatoriodatv.bol.uol.com.br/novela/2019/12/silvana-decide-esconder-quem-e-o-pai-de-seu-bebe", "display_url": "observatoriodatv.bol.uol.com.br/novela/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://observatoriodatv.uol.com.br/noticias/silvana-decide-esconder-quem-e-o-pai-de-seu-bebe"}]}, "author_id": "1446997544", "created_at": "2019-12-19T14:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207666381606588416"], "id": "1207666381606588416"}, {"in_reply_to_user_id": "3817433014", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Harden"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "LeBron"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Durant"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Durant"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bron"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Harden"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207628215621169154"}], "text": "@clippaobra Fora que criticar o aproveitamento do Harden quando as jogadas dele vem de uma dist\u00e2ncia muito maior do aro do que LeBron e Durant costumam fazer \u00e9 sacanagem. Durant e Bron s\u00e3o muito mais agressivos ao aro, mais altos, enquanto Harden fica no arremesso de 3Pt. A diferen\u00e7a de (+)", "author_id": "3817433014", "created_at": "2019-12-19T11:52:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207629803777642496"], "id": "1207629803777642496"}, {"in_reply_to_user_id": "146829771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "author_id": "146829771", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "id": "1206238905751789569"}, {"text": "TR\u00c1GICA: Mujer se suicida ahorcandoce. https://t.co/3xkcOQMWYV", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/3xkcOQMWYV", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/12/tragica-mujer-se-suicida-ahorcandoce.html#.XfuYKAv0gNI.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/12/tragic\u2026"}]}, "author_id": "184441324", "created_at": "2019-12-19T15:33:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685330436009984"], "id": "1207685330436009984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "metrosantiago"}]}, "text": "#metrosantiago el suicidio no es un acto de cobard\u00eda; es el resultado de un alma atormentada que ya no logra sentir que la vida tenga sentido. Antes de tratar de \"cobarde\" a un suicida, analiza lo podrido de tu coraz\u00f3n.", "author_id": "1192768974804705280", "created_at": "2019-12-18T21:31:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 262, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207413013764022273"], "id": "1207413013764022273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Navarro2019"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 36, "username": "C5N", "id": "152325528"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4923, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro2019"}, {"start": 149, "end": 150, "probability": 0.4812, "type": "Organization", "normalized_text": "TN"}]}, "text": "#Navarro2019  \n\ud83d\udc47\nJusto Lamas en @c5n est\u00e1 en un comedor y con sensibilidad nos dice \"VAMOS A TRABAJAR EN LA RECONSTRUCCI\u00d3N SOCIAL\". Si se entera que TN trabaja en la destrucci\u00f3n Social se suicida.", "author_id": "1212901368", "created_at": "2019-12-19T15:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683653326778369"], "id": "1207683653326778369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spiritodeporco6", "id": "96037213"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9077, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "96037213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207663625240023046"}], "text": "@spiritodeporco6 Mau sabem eles que esse ai \u00e9 o hitler disfar\u00e7ado", "author_id": "1010683651980496896", "created_at": "2019-12-19T15:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207685767390212096"], "id": "1207685767390212096"}, {"text": "Meu copo de caf\u00e9 me deu um banho \ud83d\ude44", "author_id": "87341887", "created_at": "2019-12-19T15:29:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207684291330752513"], "id": "1207684291330752513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Hugo"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eq5U0W7FLb", "expanded_url": "https://twitter.com/Joker_Arg_/status/1207677415046205440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eq5U0W7FLb", "media_key": "3_1207677403998433280"}]}, "text": "Esta foto es confidencial.. se lo ve a Magneto con Alberto muy sonriente.. como si fueran socios de toda la vida. Por favor no difundir, porq si lo ve Victor Hugo se suicida.. https://t.co/eq5U0W7FLb", "author_id": "381825004", "created_at": "2019-12-19T15:01:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207677415046205440"], "id": "1207677415046205440"}, {"text": "EIIIITA, JOICE https://t.co/TQErH59Q0c", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/TQErH59Q0c", "expanded_url": "https://twitter.com/jairmearrependi/status/1207467282034765824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQErH59Q0c", "media_key": "3_1207467271775563779"}]}, "author_id": "1053378751189397504", "created_at": "2019-12-19T01:06:48.000Z", "lang": "is", "public_metrics": {"retweet_count": 469, "reply_count": 32, "like_count": 3643, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1207467282034765824"], "id": "1207467282034765824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206977617536208896"}], "text": "Toda a gente sabe que filme \u00e9 este https://t.co/Cz87OFgR7o", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Cz87OFgR7o", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1206977617536208896", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}]}, "author_id": "2878661103", "created_at": "2019-12-17T19:54:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15745, "reply_count": 1465, "like_count": 40417, "quote_count": 1209}, "edit_history_tweet_ids": ["1207026401137897477"], "id": "1207026401137897477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "Circo Voador"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/A3Qt7YAEly", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1207629420493705217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A3Qt7YAEly"}]}, "text": "Sobraram poucos. V\u00e3o ser extintos em breve.  RT @BrazilFight: Que legenda voc\u00ea colocaria nesta foto do encontro de Lula com artistas no Circo Voador, na noite de ontem? https://t.co/A3Qt7YAEly", "author_id": "17752026", "created_at": "2019-12-19T13:30:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 2506, "like_count": 4027, "quote_count": 266}, "edit_history_tweet_ids": ["1207654349444440067"], "id": "1207654349444440067"}, {"text": "bomboclaat https://t.co/IdcNW5VDVN", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/IdcNW5VDVN", "expanded_url": "https://twitter.com/Armydios_/status/1207487937153323008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IdcNW5VDVN", "media_key": "3_1207487934812872704"}]}, "author_id": "1185178589144244227", "created_at": "2019-12-19T02:28:52.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 91, "like_count": 477, "quote_count": 923}, "edit_history_tweet_ids": ["1207487937153323008"], "id": "1207487937153323008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/9OzbqXe4YR", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207683013372522496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OzbqXe4YR", "media_key": "3_1207683011719974912"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/9OzbqXe4YR", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T15:24:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207683013372522496"], "id": "1207683013372522496"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 279, "tag": "LulaTaLivreQuintaSDV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 218, "end": 219, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 259, "end": 278, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaLivreQuintaSDV"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IvuGNSA2zj", "expanded_url": "https://twitter.com/EstevamReboucas/status/1207644649445363712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IvuGNSA2zj", "media_key": "3_1207644644487634946"}]}, "text": "Lula: Alguns professores de Deus defendem um modelo suicida de austeridade fiscal e redu\u00e7\u00e3o do estado, que n\u00e3o deu certo em nenhum lugar do mundo. Tiveram o apoio da m\u00eddia e das institui\u00e7\u00f5es para culpar os governos do PT por tudo de ruim que havia no Brasil.#LulaTaLivreQuintaSDV https://t.co/IvuGNSA2zj", "author_id": "1006661818121670657", "created_at": "2019-12-19T12:51:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207644649445363712"], "id": "1207644649445363712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josealcides", "id": "37184267"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "in_reply_to_user_id": "37184267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207464661098139649"}], "text": "@josealcides @taliriapetrone Ta e o pai que abandona um filho vivo,seria um assassino tmb?", "author_id": "56121134", "created_at": "2019-12-19T15:21:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207682265377054722"], "id": "1207682265377054722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy Pelosi"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Av6QVpTuCx", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/estados-unidos/trump-sobre-impeachment-eso-es-una-marcha-suicida-para-el/article_a116b21e-225f-11ea-9814-436833809911.html", "display_url": "notiuno.com/noticias/estad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/estados-unidos/trump-sobre-impeachment-eso-es-una-marcha-suicida-para-el/article_a116b21e-225f-11ea-9814-436833809911.html"}]}, "text": "Arremete el presidente Trump: \"A trav\u00e9s de sus acciones depravadas de los locos dem\u00f3cratas de Nancy Pelosi se han se\u00f1alado con una marca eterna de verg\u00fcenza\" https://t.co/Av6QVpTuCx", "author_id": "54919560", "created_at": "2019-12-19T13:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207648650387693573"], "id": "1207648650387693573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5155, "type": "Other", "normalized_text": "OZZY OSBOURNE"}, {"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "ROCK"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "UNDER THE GRAVEYARD"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.584, "type": "Other", "normalized_text": "FORTHCOMING ALBUM"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.9222, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew Watt"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Duff McKagan"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.6402, "type": "Organization", "normalized_text": "Guns N' Roses"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Chad Smith"}, {"start": 218, "end": 238, "probability": 0.8975, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Hot Chili Peppers"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/oUZbdMAtnv", "expanded_url": "https://youtu.be/iuzyA5gDa4E", "display_url": "youtu.be/iuzyA5gDa4E"}]}, "text": "OZZY OSBOURNE\n#1 ROCK RADIO TRACK\n\"UNDER THE GRAVEYARD\"\nFROM FORTHCOMING ALBUM, ORDINARY MAN - recorded in Los Angeles and features producer Andrew Watt on guitars, Duff McKagan (Guns N' Roses) on bass and Chad Smith (Red Hot Chili Peppers) on drums.\n\nhttps://t.co/oUZbdMAtnv", "author_id": "247091695", "created_at": "2019-12-19T14:56:07.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675985216311297"], "id": "1207675985216311297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Monissima", "id": "20056524"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "EliandroCalai", "id": "809535040686354432"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "MarlonDamah", "id": "579501096"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "WillianMagalh22", "id": "862719595173613569"}, {"start": 56, "end": 66, "username": "rtamarozi", "id": "54621195"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "gabmarcondes_87", "id": "73385222"}]}, "in_reply_to_user_id": "20056524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207678406726496257"}], "text": "@Monissima @EliandroCalai @MarlonDamah @WillianMagalh22 @rtamarozi @maurocezar @gabmarcondes_87 Seu clube t\u00e1 a anos ganhando nada abaixa!! Vem com humildade assim porque mesmo meu time ganhando tudo n\u00e3o passamos panos para bandidagem do clube", "author_id": "1205200552801554432", "created_at": "2019-12-19T15:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207679053781782528"], "id": "1207679053781782528"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "author_id": "727581473394589696", "created_at": "2019-12-19T14:48:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207674082390675458"], "id": "1207674082390675458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7403, "type": "Organization", "normalized_text": "rbsglobo"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.703, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "text": "\ud83e\udd21QUE Natal! rbsglobo anuncia aumento de 85% no numero de empresas falidas em 2019 no RS! Queriam o qu\u00ea? A luta da fiergs federasul farsul \u00e9 tit\u00e2nica para DEIXAR MISER\u00c1VEIS os consumidores clientes que sem sal\u00e1rio sem aposentadoria n\u00e3o compram merda nenhuma! Bando idiota suicida!", "author_id": "42282855", "created_at": "2019-12-18T23:48:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207447474119593984"], "id": "1207447474119593984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206271411028930561"}], "text": "Un productor mediano puede sembrar 1.000 hect\u00e1reas, tener una ganancia neta antes de impuestos de 500 d\u00f3lares por hect\u00e1rea, lograr ganar 500.000 d\u00f3lares por a\u00f1o y entregar al Estado 450.000 entre la suma de 15 impuestos.\nTodo eso con un RIESGO INMENSO.\nVos qu\u00e9 arriesg\u00e1s?\nLa cara? https://t.co/3TLyU2DmOT", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3TLyU2DmOT", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigorsrv/status/1206271411028930561", "display_url": "twitter.com/rodrigorsrv/st\u2026"}]}, "author_id": "1366380860", "created_at": "2019-12-19T14:31:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 602, "reply_count": 56, "like_count": 2217, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1207669872924274688"], "id": "1207669872924274688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "ALV"}]}, "text": "Que chingon se escucha el pillido de mi respiraci\u00f3n de que ya me voy a morir ALV \ud83d\ude02", "author_id": "128276955", "created_at": "2019-12-19T02:20:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207485889540022272"], "id": "1207485889540022272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.363, "type": "Other", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "text": "Y si pones el video donde LA RATA GORDA COBARDE se SUICIDA?\nSi lo censurar dir\u00e1n que es DICTADURA?", "author_id": "2203572356", "created_at": "2019-12-19T14:54:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675679652929539"], "id": "1207675679652929539"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207513545681842176"}], "text": "@esquinabaja Esta pobre diabla no sabe, ni sabra lo que es tener un padre admirable. Esta pobre diabla no tiene idea de lo que es el honor y lo que significa \u201cnunca agachar la cabeza.\u201d Esta pobre diabla es solo una mas de esa cloaca de miserables!", "author_id": "505563923", "created_at": "2019-12-19T13:06:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207648439632187392"], "id": "1207648439632187392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Judicial"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6788, "type": "Place", "normalized_text": "Chiva"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/EP7xsBSJNb", "expanded_url": "http://www.lapiragua.co/chiva-rumbera-cayo-al-rio-medellin-con-30-pasajeros-a-bordo/judicial/", "display_url": "lapiragua.co/chiva-rumbera-\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3sIrBp3ogB", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPiragua/status/1207672052603334656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3sIrBp3ogB", "media_key": "3_1207672050753691653"}]}, "text": "#Judicial | Chiva rumbera cay\u00f3 al r\u00edo Medell\u00edn con 30 pasajeros a bordo | https://t.co/EP7xsBSJNb https://t.co/3sIrBp3ogB", "author_id": "455749792", "created_at": "2019-12-19T14:40:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1207672052603334656"], "id": "1207672052603334656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ugbJH0lS7d", "expanded_url": "http://bit.ly/393jXyO", "display_url": "bit.ly/393jXyO", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/trump-ve-aprovacao-de-impeachment-como-marcha-politica-suicida-da-oposicao/"}]}, "text": "Para Trump, aprova\u00e7\u00e3o de impeachment \u00e9 'marcha pol\u00edtica suicida' da oposi\u00e7\u00e3o https://t.co/ugbJH0lS7d -via @EstadaoInter", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-12-19T10:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1207604234134249473"], "id": "1207604234134249473"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando \u274c\n\nQuase gabaritei esse mas sou ligeiro na cola rs https://t.co/q2uEYfYAdg", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/q2uEYfYAdg", "expanded_url": "https://twitter.com/joaopedronavdd/status/1207671153331965952", "display_url": "twitter.com/joaopedronavdd\u2026"}]}, "author_id": "818950372878352388", "created_at": "2019-12-19T14:52:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207675188227301378"], "id": "1207675188227301378"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "secsimama", "id": "967824063329599488"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3859, "type": "Person", "normalized_text": "MOR"}]}, "in_reply_to_user_id": "967824063329599488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207667740460363776"}], "text": "@secsimama eu estava a cada 2min a dizer  \"MOR EST\u00c1 TUDO BEM N\u00c3O FIZESTE NADA DE ERRADO\" e tu come\u00e7avas a chorar ainda mais............", "author_id": "410190301", "created_at": "2019-12-19T14:28:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207669026031321089"], "id": "1207669026031321089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Pajuato"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/cEUhQ3ESGR", "expanded_url": "https://twitter.com/raforih/status/1207665894152949765", "display_url": "twitter.com/raforih/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207665894152949765"}], "text": "... Pero t\u00fa no tienes cara de suicida, ni de Pajuato. El Regimen cuenta con tu abstenci\u00f3n (robotizada). Regresa a Venezuela y vota. Ser\u00e1s un h\u00e9roe https://t.co/cEUhQ3ESGR", "author_id": "536850877", "created_at": "2019-12-19T14:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207666568651530246"], "id": "1207666568651530246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F", "author_id": "372856182", "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"], "id": "1206979960579219456"}, {"in_reply_to_user_id": "1166774454321602561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207676189281837056"}], "text": "nao estamos mais vivendo naquela epoca, se muda a grade do curso temq  mudar mais coisas, a forma como \u00e9 passado a mat\u00e9ria, como \u00e9 cobrado, a hipocrisia ali \u00e9 enorme e vc nao pode fazer nada, pq existe uma hierarquia sabe, \u00e9 de matar, vc tem q se submeter a cada COISA", "author_id": "1166774454321602561", "created_at": "2019-12-19T14:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207676192565927938"], "id": "1207676192565927938"}, {"text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}, "author_id": "372806202", "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "id": "1203975719975575552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 108, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.4593, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.3977, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.8055, "type": "Place", "normalized_text": "Gua\u00edra"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/23Gzvxf1qY", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1207408759204712448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23Gzvxf1qY", "media_key": "3_1207408749167681539"}]}, "text": "O trabalho integrado das pol\u00edcias tem levado ao incremento da apreens\u00e3o de drogas. Em 2018, a Pol\u00edcia Federal apreendeu 79 toneladas de coca\u00edna. Neste ano, at\u00e9 final de novembro j\u00e1 foram 98 toneladas. Na foto, opera\u00e7\u00e3o conjunta da PF e PRF, com apreens\u00e3o de 3 kg em Gua\u00edra. https://t.co/23Gzvxf1qY", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-18T21:14:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2403, "reply_count": 1258, "like_count": 16075, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1207408759204712448"], "id": "1207408759204712448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MrWatchBird", "id": "836750423818125312"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "in_reply_to_user_id": "836750423818125312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207323028264280064"}], "text": "@MrWatchBird @LANACION @pagina12 Le hicieron una misa a un suicida ped\u00f3filo. Contala como quieras.", "author_id": "63235258", "created_at": "2019-12-18T18:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207371638204973066"], "id": "1207371638204973066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "in_reply_to_user_id": "33989170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207282753063931905"}], "text": "@LANACION si se suicida NO puede entrar a una iglesia, queda excluido, una excomunion automatica", "author_id": "796393250059878400", "created_at": "2019-12-18T13:41:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207294712392142854"], "id": "1207294712392142854"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: n\nnota vermelha: s\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: s\nexpulso de sala: n\naluno destaque: s\nse popularizou: n\ndiretoria: s\nchorou na sala: s\npegou algm no banheiro: s\nfoi pego colando: SIM E FOI O PIOR MICO DA MINHA VIDA https://t.co/3EmhitnLP6", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/3EmhitnLP6", "expanded_url": "https://twitter.com/debarros1213/status/1207444148602777600", "display_url": "twitter.com/debarros1213/s\u2026"}]}, "author_id": "1041822767442808837", "created_at": "2019-12-19T00:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1207457072004157440"], "id": "1207457072004157440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alcid3sme", "id": "894004958965649408"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "Agustin Haya"}]}, "in_reply_to_user_id": "894004958965649408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206437529735462912"}], "text": "@Alcid3sme @agustinhaya Yo soy de esa generacion, el pais fue un desastre en su 1er gobierno, pero si dio de comer a todos los que tenian carnet del apra icluido Agustin Haya", "author_id": "83113672", "created_at": "2019-12-18T21:03:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207405980302094336"], "id": "1207405980302094336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207622158060589056"}], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/chwRet4VHP", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/chwRet4VHP", "expanded_url": "https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/1207622158060589056", "display_url": "twitter.com/Santi_ABASCAL/\u2026"}]}, "author_id": "107235284", "created_at": "2019-12-19T14:47:42.000Z", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207673869475160065"], "id": "1207673869475160065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 214, "username": "SaludOccidente", "id": "627937872"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/L0MNu2pw7x", "expanded_url": "http://ssmoc.redsalud.gob.cl/equipos-de-atencion-primaria-se-capacitaron-para-prevenir-el-suicidio-en-adolescentes/", "display_url": "ssmoc.redsalud.gob.cl/equipos-de-ate\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Afuoezqcig", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaRiverae/status/1207658586538696707/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Afuoezqcig", "media_key": "3_1207658577944559616"}]}, "text": "Este mes hemos trabajado sensibilizando y capacitando en Prevenci\u00f3n de la conducta suicida en adolescentes. Asistieron a esta instancia equipos de los programas adolescentes y salud mental de la Red @SaludOccidente. https://t.co/L0MNu2pw7x https://t.co/Afuoezqcig", "author_id": "882004699930656769", "created_at": "2019-12-19T13:46:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207658586538696707"], "id": "1207658586538696707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6kkhalI8HF", "expanded_url": "https://buff.ly/2s1M1So", "display_url": "buff.ly/2s1M1So"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dwvBjea4eG", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1207672944773738496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwvBjea4eG", "media_key": "3_1207672942521401345"}]}, "text": "Trump: Este juicio en mi contra es una marcha suicida del partido dem\u00f3crata https://t.co/6kkhalI8HF https://t.co/dwvBjea4eG", "author_id": "920263298", "created_at": "2019-12-19T14:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207672944773738496"], "id": "1207672944773738496"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SANDRADICONO", "id": "379822914"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "OficialCAP", "id": "484987132"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "AUFOficial", "id": "347349823"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.3522, "type": "Person", "normalized_text": "celeste"}]}, "in_reply_to_user_id": "379822914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207661390716162048"}], "text": "@SANDRADICONO @OficialCAP @AUFOficial Parece que se olvidaran que tambi\u00e9n fu\u00e9 capit\u00e1n con la celeste, si lo otro les duele demasiado.", "author_id": "895697338018050051", "created_at": "2019-12-19T14:38:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207671672200929283"], "id": "1207671672200929283"}, {"in_reply_to_user_id": "427033561", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7835, "type": "Other", "normalized_text": "interstellar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207626928309571584"}], "text": "\u201cinterstellar\u201d UM DIA COM BASTANTE PACI\u00caNCIA, rola. \u201cO senhor dos an\u00e9is\u201d eu tenho certeza que vou dormir de novo", "author_id": "427033561", "created_at": "2019-12-19T11:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1207627229917782016"], "id": "1207627229917782016"}], "places": [{"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}, {"full_name": "Silao, Guanajuato", "id": "20b28994e55ba536"}, {"full_name": "Formosa, Argentina", "id": "017f47ab29a7772a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Canelones, Uruguay", "id": "009b71fa17159ccc"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156269110545793024", "value": "1156269110545793024", "detail": "User has been suspended: [1156269110545793024].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207718540729634816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207718540729634816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207718540729634816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "293484907", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [293484907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "293484907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207714836815192069", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207714836815192069].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207714836815192069", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3228362992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3228362992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3228362992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207683527220879361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207683527220879361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207683527220879361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197910111945207809", "value": "1197910111945207809", "detail": "User has been suspended: [1197910111945207809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207713230329720838", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207713230329720838", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207713230329720838].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1202611044", "value": "1202611044", "detail": "User has been suspended: [1202611044].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206637203713077249", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206637203713077249", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206637203713077249].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1207704416880660480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207704416880660480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207704416880660480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202078256360542209", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1202078256360542209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1202078256360542209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207707615326822405", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207707615326822405].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207707615326822405", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1026849713495134210", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1026849713495134210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026849713495134210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207707872798355458", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207707872798355458].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207707872798355458", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095417174800429064", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095417174800429064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095417174800429064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207701235182325761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207701235182325761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207701235182325761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207691946581516289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207691946581516289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207691946581516289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "88946707", "value": "88946707", "detail": "User has been suspended: [88946707].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206199645791248384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206199645791248384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206199645791248384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3228362992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3228362992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3228362992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207683527220879361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207683527220879361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207683527220879361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "957333351987384321", "value": "957333351987384321", "detail": "User has been suspended: [957333351987384321].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207703881502867466", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207703881502867466", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207703881502867466].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141737761424203777", "value": "1141737761424203777", "detail": "User has been suspended: [1141737761424203777].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207703774346780672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207703774346780672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207703774346780672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2981271557", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2981271557].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2981271557", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207691826733428736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207691826733428736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207691826733428736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207701143079596033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207701143079596033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207701143079596033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988218352815497216", "value": "988218352815497216", "detail": "User has been suspended: [988218352815497216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207701460345118720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207701460345118720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207701460345118720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1244073672", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1244073672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1244073672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207701312252579845", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207701312252579845].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207701312252579845", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "718376577", "value": "718376577", "detail": "User has been suspended: [718376577].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207668250160566272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207668250160566272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207668250160566272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "366763625", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [366763625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "366763625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207615827798876160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207615827798876160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207615827798876160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "303504837", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [303504837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "303504837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207405214359343107", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207405214359343107].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207405214359343107", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "999699117650653184", "value": "999699117650653184", "detail": "User has been suspended: [999699117650653184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207670327242887171", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207670327242887171", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207670327242887171].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "949291443964833793", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [949291443964833793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949291443964833793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207685160587665408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207685160587665408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207685160587665408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207672128826478593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207672128826478593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207672128826478593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207686265254154240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207686265254154240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207686265254154240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207686050392543233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207686050392543233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207686050392543233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "949291443964833793", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [949291443964833793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949291443964833793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207685160587665408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207685160587665408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207685160587665408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207685227256020992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207685227256020992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207685227256020992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207656335736803328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207656335736803328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207656335736803328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1207615759955963906", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207615759955963906].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207615759955963906", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187447695616675844", "value": "1187447695616675844", "detail": "User has been suspended: [1187447695616675844].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207651543656419328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207651543656419328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207651543656419328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1103443983873855488", "value": "1103443983873855488", "detail": "User has been suspended: [1103443983873855488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207678087510528000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207678087510528000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207678087510528000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "968308931851423744", "value": "968308931851423744", "detail": "User has been suspended: [968308931851423744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207667777068240896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207667777068240896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207667777068240896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207663319072546817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207663319072546817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207663319072546817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1207720791359590400", "oldest_id": "1207673751942381571", "result_count": 425, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7otzqqlxy9rornov28e9wn2pp"}}