{"data": [{"text": "@NuriaCSopena @Jezabel0609 @eldia @apfcyl @KikaFumero @Angelasororidad @montserratboix @marinamarroqui @feminicidio @Marcha7Nmadrid @Inmujer @IgualdadGobCan @vmm7773 Seguramente lo que quieran hacer ver es que incluso mostr\u00e1ndose calmado y tranquilo se puede ser un maltratador de mierda.Como cuando dicen \"siempre sonre\u00eda y ten\u00eda un minuto para preguntar por ti\"cuando la persona termin\u00f3 suicida despu\u00e9s de 10 a\u00f1os en tratamiento psiqui\u00e1trico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199323947919171584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "eldia", "id": "5107341"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "apfcyl", "id": "942910810019463169"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "KikaFumero", "id": "349782756"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "Angelasororidad", "id": "602980431"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "montserratboix", "id": "40266370"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "marinamarroqui", "id": "378865309"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "Marcha7Nmadrid", "id": "3360642598"}, {"start": 132, "end": 140, "username": "Inmujer", "id": "1348965821444403201"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "IgualdadGobCan", "id": "1280115272"}, {"start": 157, "end": 165, "username": "vmm7773", "id": "2301878362"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:48:06.000Z", "author_id": "636141331", "in_reply_to_user_id": "326912627", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199240111826898944"}], "id": "1199323947919171584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199323881712033792"], "created_at": "2019-11-26T13:47:50.000Z", "author_id": "283777770", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199323881712033792"}, {"text": "RT @demmertzis: Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja mu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199323639235186688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "demmertzis", "id": "180212998"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:46:52.000Z", "author_id": "3646005437", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199010654943895554"}], "id": "1199323639235186688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "text": "RT @RicoMachuca: @SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199323519710044161"], "created_at": "2019-11-26T13:46:24.000Z", "author_id": "220104587", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199304936519032832"}], "id": "1199323519710044161"}, {"text": "@BellaKitty_NY Calla que vienen los ofendidos a decir que si despu\u00e9s se suicida la gente por la maldad se twiter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199323389984493568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BellaKitty_NY", "id": "783370782"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:45:53.000Z", "author_id": "1037373406377926657", "in_reply_to_user_id": "783370782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199322096226185216"}], "id": "1199323389984493568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199323308065509382"], "created_at": "2019-11-26T13:45:33.000Z", "author_id": "2270271538", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199323308065509382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199323145817202689"], "created_at": "2019-11-26T13:44:54.000Z", "author_id": "932023612579762177", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199323145817202689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antequera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "text": "RT @Diario_16: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor Jos\u00e9 Antequera\nhttps://t.co/Csdrj0eAhz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199323099637964801"], "created_at": "2019-11-26T13:44:43.000Z", "author_id": "783844396332613632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199322280687538176"}], "id": "1199323099637964801"}, {"text": "Desde que minha m\u00e3e se matou eu entrei numa depress\u00e3o sem fim, eu todo dia vejo ela enforcada, sinto uma dor horr\u00edvel no peito, e s\u00f3 sei chorar, n\u00e3o quero me afundar nisso, mas algo me puxa pra baixo \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322990380552192"], "created_at": "2019-11-26T13:44:17.000Z", "author_id": "2284532668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199322990380552192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322901532610560"], "created_at": "2019-11-26T13:43:56.000Z", "author_id": "4827265643", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199322901532610560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322860923187200"], "created_at": "2019-11-26T13:43:47.000Z", "author_id": "876424515408076802", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199322860923187200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322743910649856"], "created_at": "2019-11-26T13:43:19.000Z", "author_id": "70432316", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199322743910649856"}, {"text": "minha sina\ngana suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322727263428608"], "created_at": "2019-11-26T13:43:15.000Z", "author_id": "471665944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199322727263428608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322500947173376"], "created_at": "2019-11-26T13:42:21.000Z", "author_id": "1621692421", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199322500947173376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4321, "type": "Person", "normalized_text": "Nathana"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/SAXfXaBDgC", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026"}]}, "text": "Quem matou Nathana? - \n\nhttps://t.co/SAXfXaBDgC\n\nAssim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322485864484864"], "created_at": "2019-11-26T13:42:17.000Z", "author_id": "2590246478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199322485864484864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322481200443393"], "created_at": "2019-11-26T13:42:16.000Z", "author_id": "724998898306142208", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199322481200443393"}, {"text": "Este es el glorioso @COL_EJERCITO ?? No es el primero ni el \u00faltimo suicida all\u00e1 adentro. Siempre han sido callados. TRISTE https://t.co/jWkAf5PE8w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322461986275328"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 33, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jWkAf5PE8w", "expanded_url": "https://twitter.com/SteevenOrozco/status/1199296670716059648", "display_url": "twitter.com/SteevenOrozco/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:42:11.000Z", "author_id": "144737883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199296670716059648"}], "id": "1199322461986275328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322460107223041"], "created_at": "2019-11-26T13:42:11.000Z", "author_id": "2507945011", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199322460107223041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322426716372994"], "created_at": "2019-11-26T13:42:03.000Z", "author_id": "165201002", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199322426716372994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antequera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "text": "RT @Diario_16: #Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor Jos\u00e9 Antequera\nhttps://t.co/Csdrj0eAhz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322391626813441"], "created_at": "2019-11-26T13:41:55.000Z", "author_id": "793015433565761538", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199322280687538176"}], "id": "1199322391626813441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322314166460418"], "created_at": "2019-11-26T13:41:36.000Z", "author_id": "345212812", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199322314166460418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antequera"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "text": "#Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor Jos\u00e9 Antequera\nhttps://t.co/Csdrj0eAhz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322280687538176"], "created_at": "2019-11-26T13:41:28.000Z", "author_id": "4364428521", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1199322280687538176"}, {"text": "@g1 Isso foi uma pesquisa, ou foi s\u00f3 a opini\u00e3o de algu\u00e9m? A mat\u00e9ria n\u00e3o mostra nada. Se os 2 \u00faltimos anos foram os q a pol\u00edcia mais matou e tamb\u00e9m os anos q mais diminuiu a viol\u00eancia no pa\u00eds, me parece bem contradit\u00f3rio essa \"pesquisa\". Como conclu\u00edram algo t\u00e3o diferente d realidade?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322167407599616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:41:01.000Z", "author_id": "911973303073607681", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199092901613047810"}], "id": "1199322167407599616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199322166355013633"], "created_at": "2019-11-26T13:41:01.000Z", "author_id": "1127591905922113539", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199322166355013633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322113116643328"], "created_at": "2019-11-26T13:40:48.000Z", "author_id": "375161450", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199322113116643328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322051779190784"], "created_at": "2019-11-26T13:40:34.000Z", "author_id": "579211817", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199322051779190784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322042811768835"], "created_at": "2019-11-26T13:40:31.000Z", "author_id": "862068749242957825", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199322042811768835"}, {"text": "@el_tope_suicida \u3042\u3063\u3002\u3054\u3081\u3093", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199321977728589824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:40:16.000Z", "author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199321604624224258"}], "id": "1199321977728589824"}, {"text": "Vamos gente, nadie se suicida por un escrache, por desamor o lo que sea... Ah\u00ed hay una enfermedad de base... culpan a los dem\u00e1s por los actos de una persona enferma que decidi\u00f3 quitarse la vida!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199321937140424704"], "created_at": "2019-11-26T13:40:06.000Z", "author_id": "489998693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199321937140424704"}, {"text": "ni estos secos r\u00edos de sombra...\nqui\u00e9n sabe\ntal vez ser\u00eda feliz\ntal vez podr\u00eda dejar al fin\nde huir\ninfatigable\nde m\u00ed mismo,\ncomo un murci\u00e9lago suicida\nque escapara de la noche.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199321915573391364"], "created_at": "2019-11-26T13:40:01.000Z", "author_id": "299336911", "in_reply_to_user_id": "299336911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199321913610383361"}], "id": "1199321915573391364"}, {"text": "RT @Luana03819778: matou a galinha e nada foi feito; persegue a menina dentro da casa, e nada foi feito; a menina b\u00eabada e ele vai importun\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199321703177953285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Luana03819778", "id": "1054922638513131520"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:39:11.000Z", "author_id": "1197656574837309451", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198965031649632256"}], "id": "1199321703177953285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3625, "type": "Person", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leyendoagritos", "id": "130157869"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "RT @Leyendoagritos: #TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199321644252225538"], "created_at": "2019-11-26T13:38:56.000Z", "author_id": "302389290", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198880101728956417"}], "id": "1199321644252225538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.6603, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "text": "Dicen las autoridades de Quer\u00e9taro, en relaci\u00f3n al caso de la persona que se suicid\u00f3 en el acueducto, que la causa de la conducta suicida es \u00abun hueco en la familia\u00bb. Ay, mamita, la audacia para abrir el hocico.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199321610047512579"], "created_at": "2019-11-26T13:38:48.000Z", "author_id": "52323332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1199321610047512579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199321513155059713"], "created_at": "2019-11-26T13:38:25.000Z", "author_id": "1056897372180135936", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199321513155059713"}, {"text": "@el_tope_suicida \u3069\u308c\u306b\u3043\uff01\uff1f", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199321465109139457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:38:14.000Z", "author_id": "2749070017", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199318194193698817"}], "id": "1199321465109139457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199321437871464448"], "created_at": "2019-11-26T13:38:07.000Z", "author_id": "782480203", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199321437871464448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199321040322748418"], "created_at": "2019-11-26T13:36:32.000Z", "author_id": "800802083859415040", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199321040322748418"}, {"text": "@mariadorosario \u201cQue faleceu enquanto cumpria sua miss\u00e3o\u201dcomo?Ela teve um ataque card\u00edaco?Explique por gentileza,ou o bandido matou?Porque se foi a segunda alternativa sua legenda est\u00e1 omissa,em n\u00e3o divulgar a inseguran\u00e7a que vive nosso pa\u00eds, se matam policial fardado...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320955312594944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:36:12.000Z", "author_id": "423655077", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199298285196005376"}], "id": "1199320955312594944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320935477731328"], "created_at": "2019-11-26T13:36:07.000Z", "author_id": "1014180152719405062", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199320935477731328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "Pancho Mouat"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 65, "username": "librerialolita", "id": "2869895543"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jKG4rkE7Fl", "expanded_url": "https://twitter.com/pparcos1/status/1199320925696606216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jKG4rkE7Fl", "media_key": "3_1199320918448857096"}]}, "text": "Libro 73 del Taller de Lectura de Pancho Mouat en @librerialolita \nPara mi, una met\u00e1fora de la autodestrucci\u00f3n en manos de un psic\u00f3pata suicida que cada vez le pone m\u00e1s balas a la pistola y va dejando menos posibilidades de salvaci\u00f3n https://t.co/jKG4rkE7Fl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199320925696606216"], "created_at": "2019-11-26T13:36:05.000Z", "author_id": "152354351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199320925696606216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320909884149760"], "created_at": "2019-11-26T13:36:01.000Z", "author_id": "706739992", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199320909884149760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320747560382466"], "created_at": "2019-11-26T13:35:23.000Z", "author_id": "25866631", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199320747560382466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320643235434496"], "created_at": "2019-11-26T13:34:58.000Z", "author_id": "800735551586349056", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199320643235434496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320604844933125"], "created_at": "2019-11-26T13:34:49.000Z", "author_id": "1188076893670690817", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199320604844933125"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caduadv", "id": "92272719"}]}, "text": "RT @caduadv: O RJ \u00e9 realmente impressionante! A mais nova \u00e9 a velha t\u00e1tica da imprensa lixo agindo em bando em afirmar que a pol\u00edcia matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320588579430400"], "created_at": "2019-11-26T13:34:45.000Z", "author_id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311441020493825"}], "id": "1199320588579430400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Tev\u00e9z"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Augustocesar22", "id": "157131965"}]}, "text": "@Augustocesar22 Esa nota suicida que dio ayer dando a entender que Tev\u00e9z elige quien juega o no. Hay que ganar lo que queda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199320083690086400"], "created_at": "2019-11-26T13:32:44.000Z", "author_id": "442389517", "in_reply_to_user_id": "157131965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199319597394079746"}], "id": "1199320083690086400"}, {"text": "S\u00f3 vi o m\u00e9dico voar pra parede, meu pai quase matou ele na porrada. Pergunta se pediram desculpas pelos absurdos que disseram pra minha m\u00e3e.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199320080812838918"], "created_at": "2019-11-26T13:32:44.000Z", "author_id": "367447572", "in_reply_to_user_id": "367447572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199319793855270913"}], "id": "1199320080812838918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}, {"start": 133, "end": 154, "probability": 0.5739, "type": "Person", "normalized_text": "Alan loncherita Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 173, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "text": "@MijaelGLP @MijaelGLP usted representa toda la podredumbre de los Castillo y Mulder, de la tamalitos Luciana ... Del cobarde suicida Alan loncherita Garc\u00eda. El @APRA_Oficial es todo lo desterrable e indeseable de la pol\u00edtica peruana, un par\u00e1sito que es dif\u00edcil de sacarselo pero no imposible", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199319910767300608"], "created_at": "2019-11-26T13:32:03.000Z", "author_id": "4470714321", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "id": "1199319910767300608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "text": "RT @RicoMachuca: @SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199319580625252357"], "created_at": "2019-11-26T13:30:44.000Z", "author_id": "544633532", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199304936519032832"}], "id": "1199319580625252357"}, {"text": "\u00ab\u0413\u0440\u044b\u043c\u0447\u0430\u043a \u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0438\u043b\u0441\u044f\u00bb: \u0410\u0434\u0432\u043e\u043a\u0430\u0442 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430 \u043e \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0432 \u0421\u0418\u0417\u041e \u2014 \u042e\u0440\u0438\u0439 \u0413\u0440\u044b\u043c\u0447\u0430\u043a, \u0431\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439\u2026 https://t.co/2bsFFHRve3", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199319577886375937"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2bsFFHRve3", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/DYaxya", "display_url": "goo.gl/fb/DYaxya"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:30:44.000Z", "author_id": "186382353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199319577886375937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199319536065032192"], "created_at": "2019-11-26T13:30:34.000Z", "author_id": "375087983", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199319536065032192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199319504230203392"], "created_at": "2019-11-26T13:30:26.000Z", "author_id": "901555980600848384", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199319504230203392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199319470088560641"], "created_at": "2019-11-26T13:30:18.000Z", "author_id": "1042521946372624386", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199319470088560641"}, {"text": "@Jeka_Naka Deu medo mas eu ri do meu ato suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199319394394005504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jeka_Naka", "id": "182942874"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:30:00.000Z", "author_id": "165589925", "in_reply_to_user_id": "182942874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199300990085869568"}], "id": "1199319394394005504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199319387272097792"], "created_at": "2019-11-26T13:29:58.000Z", "author_id": "1030629280986877952", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199319387272097792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199319114545807361"], "created_at": "2019-11-26T13:28:53.000Z", "author_id": "57185536", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199319114545807361"}, {"text": "@FerdiGiugliano Accordo suicida per Italia .", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199319084351053824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FerdiGiugliano", "id": "503250806"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:28:46.000Z", "author_id": "952199645693923330", "in_reply_to_user_id": "503250806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199238878441476097"}], "id": "1199319084351053824"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199318945167216641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:28:13.000Z", "author_id": "303954943", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199318945167216641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Marcia Tiburi"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/e3RrS9QLkX", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026"}]}, "text": "Sou a favor do assalto\", diz a ga\u00facha Marcia Tiburi. E justifica: \"Tem uma l\u00f3gica no assalto. Eu n\u00e3o tenho uma coisa que eu preciso, fui contaminada pelo capitalismo... (...) Tem muitas coisas que s\u00e3o muito absurdas, que se voc\u00ea vai olhar a l\u00f3gica ..\nhttps://t.co/e3RrS9QLkX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199318731912105986"], "created_at": "2019-11-26T13:27:22.000Z", "author_id": "103284526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199318731912105986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199318628572835840"], "created_at": "2019-11-26T13:26:57.000Z", "author_id": "1190233101877882880", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199318628572835840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 110, "end": 120, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "text": "@claudiacisneros Seguro que se \"suicida\" y se va a Argentina. Ya le deben estar preparando su muertito como a Alan Garcia!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199318624961474560"], "created_at": "2019-11-26T13:26:57.000Z", "author_id": "73433558", "in_reply_to_user_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199078997025533953"}], "id": "1199318624961474560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199318589943230464"], "created_at": "2019-11-26T13:26:48.000Z", "author_id": "919086152", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199318589943230464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199318522108747776"], "created_at": "2019-11-26T13:26:32.000Z", "author_id": "305266800", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199318522108747776"}, {"text": "Se nos suicida un cuate. https://t.co/hQcdCOeSb9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199318440932188160"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/hQcdCOeSb9", "expanded_url": "https://twitter.com/El_pinche_norte/status/1199153402619613184", "display_url": "twitter.com/El_pinche_nort\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:26:13.000Z", "author_id": "1126851862374670337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199153402619613184"}], "id": "1199318440932188160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199318388465635328"], "created_at": "2019-11-26T13:26:00.000Z", "author_id": "200540834", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199318388465635328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199318151479136256"], "created_at": "2019-11-26T13:25:04.000Z", "author_id": "787760832", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199318151479136256"}, {"text": "@Magzing @Jadouken10 A ver si me entero...si Ud se suicida la culpa es de la mujer, pero si a la mujer la asesina un hombre, y hay estad\u00edsticas y un patr\u00f3n conocido en el mundo entero, y un fen\u00f3meno de \u00e1mbito p\u00fablico por la cantidad evidente de asesinatos, es porque hay personas que matan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199318061762928640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Magzing", "id": "339586686"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Jadouken10", "id": "2476186453"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:24:42.000Z", "author_id": "46317948", "in_reply_to_user_id": "339586686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199316810002243586"}], "id": "1199318061762928640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199318059925811201"], "created_at": "2019-11-26T13:24:42.000Z", "author_id": "2256863348", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199318059925811201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199318020021260288"], "created_at": "2019-11-26T13:24:32.000Z", "author_id": "2440686168", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199318020021260288"}, {"text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199317920867913729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:24:09.000Z", "author_id": "1198609508957900801", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "id": "1199317920867913729"}, {"text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199317849673785346"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:23:52.000Z", "author_id": "1085526231930597376", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199317849673785346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199317754794463232"], "created_at": "2019-11-26T13:23:29.000Z", "author_id": "1112315299397804032", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199317754794463232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199317693977038856"], "created_at": "2019-11-26T13:23:15.000Z", "author_id": "2382662035", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199317693977038856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "INAH"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/y7I1vBixAK", "expanded_url": "http://bit.ly/37IxlI2", "display_url": "bit.ly/37IxlI2"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/7wLy99sVj6", "expanded_url": "https://twitter.com/universalqro/status/1199317650624729088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wLy99sVj6", "media_key": "3_1199317646291931138"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 251, "tag": "BajoReservaQro"}]}, "text": "\ud83d\udcf0\u2712 \u00a1Toman el toro por los cuernos!\n\nA pesar de que el di\u00e1logo con el INAH contin\u00faa, autoridades municipales colocar\u00e1n una reja en el primer arco para frenar que personas con esp\u00edritu suicida se sigan subiendo al monumento.\n\nLee nuestro #BajoReservaQro\u2b07\n\nhttps://t.co/y7I1vBixAK https://t.co/7wLy99sVj6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199317650624729088"], "created_at": "2019-11-26T13:23:04.000Z", "author_id": "750611600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199317650624729088"}, {"text": "RT @Daanii_Toledo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199317571255832577"], "created_at": "2019-11-26T13:22:45.000Z", "author_id": "1195736696685580288", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199108549131063296"}], "id": "1199317571255832577"}, {"text": "Me da bastante cosa cuando veo news de gente que se suicida por depresion \ud83d\ude2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199317342808924161"], "created_at": "2019-11-26T13:21:51.000Z", "author_id": "896517985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199317342808924161"}, {"text": "@Ferula18 Lo dico sempre a mia moglie che \u00e8 l'unica di noi due ad avere un lavoro \"vero\" ed un reddito (quasi) vero: \"Tu sei la rovina della famiglia!!!\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (perdonami, so che non riderai manco stavolta, ma se non fossi un deficiente, sarei gi\u00e0 morto suicida nel 1998 o nel '94\ud83d\ude44).", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199317089292627968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ferula18", "id": "892382794810363904"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:20:50.000Z", "author_id": "67107066", "in_reply_to_user_id": "892382794810363904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199313675473031168"}], "id": "1199317089292627968"}, {"text": "RT @tbaader: Lo importante es entender que la conducta suicida es prevenible en la mayor\u00eda de los casos. Si son acogidos a tiempo, se poten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316996149649410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:20:28.000Z", "author_id": "1198609508957900801", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135885552237125634"}], "id": "1199316996149649410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316823440863234"], "created_at": "2019-11-26T13:19:47.000Z", "author_id": "1107316675383345155", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199316823440863234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316774547787778"], "created_at": "2019-11-26T13:19:35.000Z", "author_id": "1098573160423796738", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199316774547787778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "text": "Ainda n\u00e3o vi nenhum ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o estampar a manchete: A ditadura voltou. Mas se fosse o Lula que falasse em AI-5,     repress\u00e3o armada aos movimentos sociais sem puni\u00e7\u00e3o a quem matar, que a ditadura matou pouco e \u00e9 a favor da tortura...imaginem as capas e os notici\u00e1rios", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316663725891586"], "created_at": "2019-11-26T13:19:09.000Z", "author_id": "16887558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199316663725891586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316601084039169"], "created_at": "2019-11-26T13:18:54.000Z", "author_id": "1089535657", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199316601084039169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "kafe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarolAerroc", "id": "802969825756807169"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Moska1m", "id": "89246414"}]}, "text": "RT @CarolAerroc: @Moska1m E tem duas coisas que uma galera que ta defendendo ele n pensou, tom de voz e situa\u00e7\u00e3o in game. Ele tava no kafe,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316544993603585"], "created_at": "2019-11-26T13:18:41.000Z", "author_id": "1068979118123958273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199313770335657984"}], "id": "1199316544993603585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316522575024128"], "created_at": "2019-11-26T13:18:35.000Z", "author_id": "1116701932360491009", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199316522575024128"}, {"text": "Fumei um pren ontem q me matou at\u00e9 agora se p\u00e1 fiquei dod\u00f3i", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316521799028736"], "created_at": "2019-11-26T13:18:35.000Z", "author_id": "4132218627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199316521799028736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/NZDZ9LSYb6", "expanded_url": "https://twitter.com/NexoJornal/status/1199312137820278784", "display_url": "twitter.com/NexoJornal/sta\u2026"}]}, "text": "Como o PT se (des) organiza para as elei\u00e7\u00f5es de 2020 e 2022.\n\nAten\u00e7\u00e3o petistas e simpatizantes. Nenhuma cabe\u00e7a de chapa ganha tendo 30% de votos no primeiro turno e rejei\u00e7\u00e3o de mais de 50%.\n\nEssa hegemonia inegoci\u00e1vel matou o Brasil em 2018 e em 2022 vai terminar de enterrar https://t.co/NZDZ9LSYb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316455591989249"], "created_at": "2019-11-26T13:18:19.000Z", "author_id": "2990706346", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199312137820278784"}], "id": "1199316455591989249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316311043661824"], "created_at": "2019-11-26T13:17:45.000Z", "author_id": "1080473373627551744", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199316311043661824"}, {"text": "\u00bfY qu\u00e9 hacemos con los caso en los que el hombre mata a la mujer y despu\u00e9s se suicida?... \ud83e\udd14 https://t.co/6GlwF6gC6o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316299714846720"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6GlwF6gC6o", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisrsusana/status/1199022325200494593", "display_url": "twitter.com/Luisrsusana/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:17:42.000Z", "author_id": "2185988117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199022325200494593"}], "id": "1199316299714846720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316262234578947"], "created_at": "2019-11-26T13:17:33.000Z", "author_id": "851946513634926592", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199316262234578947"}, {"text": "V\u00ea se tem algo errado em matar uma coisa dessas... O ser matou a mulher a troco de nada, ela deu o que tinha pra ele e ainda sim matou... Que horror. https://t.co/t2nF0LbaXy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316162523344904"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/t2nF0LbaXy", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1199305446731001856", "display_url": "twitter.com/roxmo/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:17:10.000Z", "author_id": "182964877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199305446731001856"}], "id": "1199316162523344904"}, {"text": "@18_Juliiana Jaja era se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316122409025536"], "created_at": "2019-11-26T13:17:00.000Z", "author_id": "715527125592383488", "in_reply_to_user_id": "796787865674022913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199315869140180992"}], "id": "1199316122409025536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316082835767296"], "created_at": "2019-11-26T13:16:51.000Z", "author_id": "1091341837405773824", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199316082835767296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199316042570457088"], "created_at": "2019-11-26T13:16:41.000Z", "author_id": "3238117767", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199316042570457088"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316027089264650"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:16:37.000Z", "author_id": "629023372", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199316027089264650"}, {"text": "@Carlota_Carola \u00a1Un suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199315820456886272"], "created_at": "2019-11-26T13:15:48.000Z", "author_id": "165157738", "in_reply_to_user_id": "1054752725181829121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199057025885523968"}], "id": "1199315820456886272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315790832513024"], "created_at": "2019-11-26T13:15:41.000Z", "author_id": "1130517943828324353", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199315790832513024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "lukito"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "thayse"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.6354, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "thayse"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "hari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "parciaisoficias", "id": "838767559910514688"}]}, "text": "@parciaisoficias @euteamlucas lukito matou, ele fala como se o fondom da thayse fosse imenso, fora que tem o grupo sol que \u00e9 contra ela caso a ro\u00e7a seja hari x thayse, \u00e9 \u00f3bvio que a hari vai ficar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315602118189056"], "created_at": "2019-11-26T13:14:56.000Z", "author_id": "3827289843", "in_reply_to_user_id": "838767559910514688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199315068942467072"}], "id": "1199315602118189056"}, {"text": "Ela denunciou o ex por ass\u00e9dio, foi criticada e julgada. Se suicidou essa semana. O machismo mata mulheres TODOS os dias no mundo inteiro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315552520552448"], "created_at": "2019-11-26T13:14:44.000Z", "author_id": "55554755", "in_reply_to_user_id": "55554755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199315223338983426"}], "id": "1199315552520552448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315546866671616"], "created_at": "2019-11-26T13:14:43.000Z", "author_id": "711221987239182340", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199315546866671616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caduadv", "id": "92272719"}]}, "text": "RT @caduadv: O RJ \u00e9 realmente impressionante! A mais nova \u00e9 a velha t\u00e1tica da imprensa lixo agindo em bando em afirmar que a pol\u00edcia matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315490927239169"], "created_at": "2019-11-26T13:14:29.000Z", "author_id": "67487546", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311441020493825"}], "id": "1199315490927239169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315394860867586"], "created_at": "2019-11-26T13:14:06.000Z", "author_id": "2453670179", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199315394860867586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315373377687552"], "created_at": "2019-11-26T13:14:01.000Z", "author_id": "1034043188397449216", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199315373377687552"}, {"text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199315344843853824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:13:55.000Z", "author_id": "745205027296382976", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199315344843853824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199315321523441664"], "created_at": "2019-11-26T13:13:49.000Z", "author_id": "272418257", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199315321523441664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.3861, "type": "Other", "normalized_text": "Sith"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Darth Vader"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/EebXY12GEB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/cosme.aristides/posts/2798364506848948", "display_url": "facebook.com/cosme.aristide\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/cosme.aristides/posts/2798364506848948"}]}, "text": "Li\u00e7\u00f5es que vc aprende ao rever a Vingan\u00e7a dos Sith.\n\nDarth Vader \u00e9 o prot\u00f3tipo de todo bolsominion. Se acha o escolhido. N\u00e3o recebeu nada do que lhe foi prometido. Sua mulher morreu mesmo, matou todos os... https://t.co/EebXY12GEB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315312597983232"], "created_at": "2019-11-26T13:13:47.000Z", "author_id": "286019585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199315312597983232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199315300547780608"], "created_at": "2019-11-26T13:13:44.000Z", "author_id": "946132938", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199315300547780608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315288036192256"], "created_at": "2019-11-26T13:13:41.000Z", "author_id": "85671266", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199315288036192256"}, {"text": "Engra\u00e7ado que sempre quis ser o suicida, mas quando realmente a morte bate na sua porta e tudo passa na sua cabe\u00e7a por 1 segundo, voc\u00ea v\u00ea tudo que fez na vida e o que quer pra vida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315214648434694"], "created_at": "2019-11-26T13:13:24.000Z", "author_id": "803443331770490880", "in_reply_to_user_id": "803443331770490880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199314739362500610"}], "id": "1199315214648434694"}, {"text": "@SporTV Esse programa hoje deveria focar mais nas not\u00edcias de esportes...\nAproveitando, fa\u00e7o uma observa\u00e7\u00e3o: quando se fala que a pol\u00edcia matou 1578 pessoas, parece que foram executadas 1578 civis inocentes \ud83d\ude12.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315174433402880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sportv", "id": "12652472"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:13:14.000Z", "author_id": "1185241128901189633", "in_reply_to_user_id": "12652472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199315174433402880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315136508497920"], "created_at": "2019-11-26T13:13:05.000Z", "author_id": "801128860876230660", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199315136508497920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199315125599117312"], "created_at": "2019-11-26T13:13:02.000Z", "author_id": "3299659491", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199315125599117312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199315085535170562"], "created_at": "2019-11-26T13:12:53.000Z", "author_id": "1625824740", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199315085535170562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6693, "type": "Organization", "normalized_text": "Band"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "text": "@veramagalhaes Quem matou o jornalista da Band foi a manifesta\u00e7\u00e3o da esquerda, quem queimou \u00f4nibus foi da esquerda! Enfim se \u00e9 para cometer crime, ent\u00e3o chama o choque.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315062944608256"], "created_at": "2019-11-26T13:12:47.000Z", "author_id": "57218795", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199134997304823810"}], "id": "1199315062944608256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315009077202944"], "created_at": "2019-11-26T13:12:35.000Z", "author_id": "715967777715200000", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199315009077202944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro J\u00e1 acharam o Queiroz ??? E quem matou Marielle ??? E o mandante ??? N\u00e3o sei se diminuiu n\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314982661447680"], "created_at": "2019-11-26T13:12:28.000Z", "author_id": "2377025545", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199274253146902534"}], "id": "1199314982661447680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JorgeDepe", "id": "337573464"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AndreuBalis", "id": "1016015046017724416"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "Tantoparanada1", "id": "1192823786539831298"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "pons_sabate", "id": "1131135343712002048"}]}, "text": "@JorgeDepe @AndreuBalis @Tantoparanada1 @pons_sabate El suicidio es un problema grandisimo. Se habla mucho de los paises nordicos, tu no escuchas cuantos suicidios hay en espa\u00f1a pero si cuantos mueren x accidentes laborales, trafico, drogas y violencia de genero. Parece q aqui no se suicida nadie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199314953414565894"], "created_at": "2019-11-26T13:12:21.000Z", "author_id": "384571956", "in_reply_to_user_id": "337573464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199313886585016323"}], "id": "1199314953414565894"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314951850090497"], "created_at": "2019-11-26T13:12:21.000Z", "author_id": "104392888", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199314951850090497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314821575008258"], "created_at": "2019-11-26T13:11:50.000Z", "author_id": "977518190849863680", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199314821575008258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314775186034689"], "created_at": "2019-11-26T13:11:39.000Z", "author_id": "1138494855372529665", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199314775186034689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314772803629056"], "created_at": "2019-11-26T13:11:38.000Z", "author_id": "1105004884150157312", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199314772803629056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314696064647168"], "created_at": "2019-11-26T13:11:20.000Z", "author_id": "777616696802742272", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199314696064647168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caduadv", "id": "92272719"}]}, "text": "RT @caduadv: O RJ \u00e9 realmente impressionante! A mais nova \u00e9 a velha t\u00e1tica da imprensa lixo agindo em bando em afirmar que a pol\u00edcia matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314646337015809"], "created_at": "2019-11-26T13:11:08.000Z", "author_id": "1099427402", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311441020493825"}], "id": "1199314646337015809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314545602379787"], "created_at": "2019-11-26T13:10:44.000Z", "author_id": "322780924", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199314545602379787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314216257282048"], "created_at": "2019-11-26T13:09:25.000Z", "author_id": "309334129", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199314216257282048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314183889833984"], "created_at": "2019-11-26T13:09:18.000Z", "author_id": "874782300806033410", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199314183889833984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199314154588442624"], "created_at": "2019-11-26T13:09:11.000Z", "author_id": "1198044302", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199314154588442624"}, {"text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199314132970815489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:09:06.000Z", "author_id": "48507497", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199089861493510147"}], "id": "1199314132970815489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314058484297728"], "created_at": "2019-11-26T13:08:48.000Z", "author_id": "325847663", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199314058484297728"}, {"text": "Chi simpatizza per partiti finanziati da Russia o da Cina, esulta per perquisizioni ad Open. Con loro anche sinistri che continuano a segare il ramo che li sostiene. L' Italia merita davvero un reset suicida attraverso la vittoria sovranista e neofascista?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199314031938539521"], "created_at": "2019-11-26T13:08:42.000Z", "author_id": "2336248313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199314031938539521"}, {"text": "Cumprindo ordens! Terrorista suicida. https://t.co/C8cyCwZgme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199314019225686016"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/C8cyCwZgme", "expanded_url": "https://twitter.com/eblucena14/status/1198950635124772864", "display_url": "twitter.com/eblucena14/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:08:39.000Z", "author_id": "162426748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198950635124772864"}], "id": "1199314019225686016"}, {"text": "@WRadioColombia https://t.co/hibWDwPyXG Soldado de Suicida por represi\u00f3n en el ej\u00e9rcito \ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199313974472400896"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/hibWDwPyXG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000569962544/posts/3091379767557658/", "display_url": "facebook.com/10000056996254\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000569962544/posts/3091379767557658/"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:08:28.000Z", "author_id": "161006549", "in_reply_to_user_id": "20560294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199274282238517248"}], "id": "1199313974472400896"}, {"text": "parab\u00e9ns pra mim se matou de estudar pra n\u00e3o cair nada que esperava na prova", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313959846907906"], "created_at": "2019-11-26T13:08:24.000Z", "author_id": "301158888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199313959846907906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.3708, "type": "Person", "normalized_text": "kafe"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "charuto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Moska1m", "id": "89246414"}]}, "text": "@Moska1m E tem duas coisas que uma galera que ta defendendo ele n pensou, tom de voz e situa\u00e7\u00e3o in game. Ele tava no kafe, o jogador matou ele do charuto, l\u00e1 n\u00e3o tem lugar algum que se pode subir e ficar escondido e ele claramente ficou puto com isso e qual o primeiro xingamento? ent\u00e3o..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313770335657984"], "created_at": "2019-11-26T13:07:39.000Z", "author_id": "802969825756807169", "in_reply_to_user_id": "89246414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199308652022251520"}], "id": "1199313770335657984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199313744075132928"], "created_at": "2019-11-26T13:07:33.000Z", "author_id": "922190840419770369", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199313744075132928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313692615163904"], "created_at": "2019-11-26T13:07:21.000Z", "author_id": "729510631792119809", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199313692615163904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313635425828864"], "created_at": "2019-11-26T13:07:07.000Z", "author_id": "2739543093", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199313635425828864"}, {"text": "lembrando q eu s\u00f3 acordei passando mal dps q sonhei q uma mulher se suicidou na minha rua no momento q eu passava p ir p casa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313579356364800"], "created_at": "2019-11-26T13:06:54.000Z", "author_id": "74545658", "in_reply_to_user_id": "74545658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306675305504769"}], "id": "1199313579356364800"}, {"text": "RT @MINSAPma: \u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199313494232965123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MINSAPma", "id": "197410009"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:06:33.000Z", "author_id": "1038120714145026048", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196945836481110017"}], "id": "1199313494232965123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313463484530691"], "created_at": "2019-11-26T13:06:26.000Z", "author_id": "786952332433035264", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199313463484530691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199313441095331842"], "created_at": "2019-11-26T13:06:21.000Z", "author_id": "367912186", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199313441095331842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313309280931842"], "created_at": "2019-11-26T13:05:49.000Z", "author_id": "412755498", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199313309280931842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "weblance"}, {"start": 240, "end": 247, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Aspenger"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/7O96BRFWG6", "expanded_url": "https://twitter.com/camissner_/status/1199127115150643200", "display_url": "twitter.com/camissner_/sta\u2026"}]}, "text": "Minha vida amorosa em 2019:\n\u2022 Um lance com uma garota com boderline, ela quase se matou, ajudei ela e ela sumiu dps a come\u00e7ou a facul\n\u2022 weblance com uma garota q praticava goetia e me mostrou o q era bdsm\n\u2022 namorei com minha V\u00f6lva, ela tem Aspenger e \u00e9 19 anos mais velha\n\n+ https://t.co/7O96BRFWG6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313221473251333"], "created_at": "2019-11-26T13:05:28.000Z", "author_id": "1139563573288603649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199313221473251333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9148, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "caduadv", "id": "92272719"}]}, "text": "RT @caduadv: O RJ \u00e9 realmente impressionante! A mais nova \u00e9 a velha t\u00e1tica da imprensa lixo agindo em bando em afirmar que a pol\u00edcia matou\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313154876030976"], "created_at": "2019-11-26T13:05:12.000Z", "author_id": "1122721011001167872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311441020493825"}], "id": "1199313154876030976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312942023479297"], "created_at": "2019-11-26T13:04:22.000Z", "author_id": "347576957", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199312942023479297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199312933181906944"], "created_at": "2019-11-26T13:04:20.000Z", "author_id": "912760003932643328", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199312933181906944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312898033700865"], "created_at": "2019-11-26T13:04:11.000Z", "author_id": "2713476892", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199312898033700865"}, {"text": "@carolponciano_ @talyaponciano Nenhuma droga matou mais do que a policia no exerc\u00edcio de reprimi-la. E, nestas circunst\u00e2ncias, eu prefiro apoiar a garantia do direito individual de se entorpecer, simplesmente porque provoca menos conflitos e mortes desnecess\u00e1rias.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312797122859008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carolponciano_", "id": "304108362"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "talyaponciano", "id": "1186283402485555201"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:03:47.000Z", "author_id": "1069237113122623489", "in_reply_to_user_id": "304108362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199169273912057857"}], "id": "1199312797122859008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Air Force"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "off white"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gGdUB9yB95", "expanded_url": "https://t.co/gGdUB9yB95", "display_url": "t.co/gGdUB9yB95"}]}, "text": "Si esta t\u00eda ve lo q cuesta las Air Force azules de off white se suicida haha https://t.co/gGdUB9yB95", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199312785320153095"], "created_at": "2019-11-26T13:03:44.000Z", "author_id": "994321093673537536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1199312785320153095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312730915835905"], "created_at": "2019-11-26T13:03:31.000Z", "author_id": "3115528671", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199312730915835905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199312656978591745"], "created_at": "2019-11-26T13:03:14.000Z", "author_id": "852592194", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199312656978591745"}, {"text": "@dltmylm @pseudobia_ @wilddlfr Um suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312651328864256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dltmylm", "id": "792489036"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "pseudobia_", "id": "332896752"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:03:12.000Z", "author_id": "1177433726701191168", "in_reply_to_user_id": "792489036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197454868778278912"}], "id": "1199312651328864256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199312517903867904"], "created_at": "2019-11-26T13:02:41.000Z", "author_id": "2278941799", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199312517903867904"}, {"text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199312420398870528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:02:17.000Z", "author_id": "182024613", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199312420398870528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312411171467266"], "created_at": "2019-11-26T13:02:15.000Z", "author_id": "1099370821670395904", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199312411171467266"}, {"text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199312355718565890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:02:02.000Z", "author_id": "914429899791912961", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199312355718565890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312165498445828"], "created_at": "2019-11-26T13:01:17.000Z", "author_id": "4526663057", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199312165498445828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "redacaosportv"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "redacaosportv"}]}, "text": "#redacaosportv  come\u00e7ou a lacra\u00e7\u00e3o, se a policia matou bandidos, os numeros est\u00e3o excelentes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312124234936320"], "created_at": "2019-11-26T13:01:07.000Z", "author_id": "1013052623044468738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199312124234936320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312007092228097"], "created_at": "2019-11-26T13:00:39.000Z", "author_id": "1109190090654470146", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199312007092228097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311981242662912"], "created_at": "2019-11-26T13:00:33.000Z", "author_id": "1170476984239108097", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199311981242662912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8179, "type": "Organization", "normalized_text": "MDB"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "martasuplicy_", "id": "161704706"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/bVaseAdyGu", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1199289193979101185", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "text": "Oportunista como o Ciro, se deu mal no MDB e aposta na volta do poderoso chef\u00e3o da corrup\u00e7\u00e3o! Suicida? @martasuplicy_ https://t.co/bVaseAdyGu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311893434908675"], "created_at": "2019-11-26T13:00:12.000Z", "author_id": "844603929333846020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199289193979101185"}], "id": "1199311893434908675"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311679525441536"], "created_at": "2019-11-26T12:59:21.000Z", "author_id": "3829323677", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199311679525441536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311667949162497"], "created_at": "2019-11-26T12:59:18.000Z", "author_id": "1050051279240777729", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199311667949162497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "O RJ \u00e9 realmente impressionante! A mais nova \u00e9 a velha t\u00e1tica da imprensa lixo agindo em bando em afirmar que a pol\u00edcia matou mais.\n\nPor uma an\u00e1lise rasa gera a reflex\u00e3o, mas se ativar o terceiro neur\u00f4nio nota-se que s\u00f3 apontam para o efeito e NUNCA para a causa. CANALHAS!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311441020493825"], "created_at": "2019-11-26T12:58:24.000Z", "author_id": "92272719", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1199311441020493825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311432157945859"], "created_at": "2019-11-26T12:58:22.000Z", "author_id": "1027751336102768640", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199311432157945859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311424562122753"], "created_at": "2019-11-26T12:58:20.000Z", "author_id": "1044571108308123650", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199311424562122753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311365997047808"], "created_at": "2019-11-26T12:58:06.000Z", "author_id": "916055322552397824", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199311365997047808"}, {"text": "@paraiba_suicida Conta pra ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311257637183488"], "created_at": "2019-11-26T12:57:40.000Z", "author_id": "1026595067996372992", "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306632678821889"}], "id": "1199311257637183488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa vi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311195637002240"], "created_at": "2019-11-26T12:57:25.000Z", "author_id": "176183464", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199311110614265856"}], "id": "1199311195637002240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wj5lGR1uXl", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana"}]}, "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/wj5lGR1uXl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311110614265856"], "created_at": "2019-11-26T12:57:05.000Z", "author_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 13, "like_count": 187, "quote_count": 6}, "id": "1199311110614265856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199310850793889794"], "created_at": "2019-11-26T12:56:03.000Z", "author_id": "2780158431", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199310850793889794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199310825498071041"], "created_at": "2019-11-26T12:55:57.000Z", "author_id": "983808824590118914", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199310825498071041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199310563324628993"], "created_at": "2019-11-26T12:54:55.000Z", "author_id": "707686657785532417", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199310563324628993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199310558215974913"], "created_at": "2019-11-26T12:54:53.000Z", "author_id": "856222196", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199310558215974913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199310317462929410"], "created_at": "2019-11-26T12:53:56.000Z", "author_id": "2572800556", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199310317462929410"}, {"text": "velho eu to muito feia q \u00f3dio vo me suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199310103666671617"], "created_at": "2019-11-26T12:53:05.000Z", "author_id": "1185926875660591104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199310103666671617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199310001438896132"], "created_at": "2019-11-26T12:52:41.000Z", "author_id": "723917461150683136", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199310001438896132"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309762225160192"], "created_at": "2019-11-26T12:51:44.000Z", "author_id": "581993654", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199309762225160192"}, {"text": "@aeris22 oui, ton panier en hauteur, accessible \u00e0 360\u00b0, \u00e0 la vue de tous, tu oublies. La corbeille et ton carton permette de se dissimuler (enfin c'est ce que crois le matou)", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1199309600635396096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aeris22", "id": "61644598"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:51:05.000Z", "author_id": "18124573", "in_reply_to_user_id": "61644598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306785712156672"}], "id": "1199309600635396096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309553961242625"], "created_at": "2019-11-26T12:50:54.000Z", "author_id": "917321664161034240", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199309553961242625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 247, "probability": 0.7795, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "flaviogomes69", "id": "48186490"}]}, "text": "@Miltonneves @flaviogomes69 Comunista convicto \u00e9 aquele que sabe que o regime que ele simpatiza matou maia de 100 milh\u00f5es de pessoas e mata at\u00e9 hj e n\u00e3o se importa? Um nazista convicto tb teria a sua simpatia?  Afinal, perto do comunismo  o nazismo matou pouco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199309468087009288"], "created_at": "2019-11-26T12:50:33.000Z", "author_id": "3405847229", "in_reply_to_user_id": "80306410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199307752641830913"}], "id": "1199309468087009288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Bartra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "text": "@DeltaMdelta Es una waripolera mas, como fue amante del suicida contumaz Garcia le esta agradecida de por vida a la Anabel Bartra por defenderlo ajjaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309404039983106"], "created_at": "2019-11-26T12:50:18.000Z", "author_id": "134122621", "in_reply_to_user_id": "2979210489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197660121939111937"}], "id": "1199309404039983106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8272, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}]}, "text": "@YolandaRuizCe Yolanda se tiene que hablar sobre el v\u00eddeo suicida de tres partes del soldado Brandon Cely P\u00e1ez : (", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309403272437764"], "created_at": "2019-11-26T12:50:18.000Z", "author_id": "297164876", "in_reply_to_user_id": "151624064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199307884800159744"}], "id": "1199309403272437764"}, {"text": "@pitiklinov Por el punto 2.\nMi abuela se suicida, mi madre tuvo depresiones graves, a m\u00ed me daba coraje verla as\u00ed. Me hab\u00edan dicho que eso pod\u00eda heredarlo y a\u00fan cuando si me pongo muy triste a veces, me da rabia por perder el tiempo en llorar y me levanto. \ud83d\ude0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309401439404032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:50:18.000Z", "author_id": "168807879", "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199304857116708866"}], "id": "1199309401439404032"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199309360503148544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:50:08.000Z", "author_id": "30467876", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199309360503148544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Sabanagrande"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Moraz\u00e1n"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/vUjQGloOup", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1199309354014515205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUjQGloOup", "media_key": "3_1199309352223543298"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "Honduras"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "Titulares"}]}, "text": "#HoyMismo #Honduras #Titulares  |De un disparo en la cabeza se suicida un hombre en Sabanagrande, Francisco Moraz\u00e1n, seg\u00fan versiones de sus familiares. https://t.co/vUjQGloOup", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309354014515205"], "created_at": "2019-11-26T12:50:06.000Z", "author_id": "899430649022566400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199309354014515205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oarcinie", "id": "417294495"}]}, "text": "RT @oarcinie: \u00bfUna especie suicida? Luego que la ONU anunciara un nuevo r\u00e9cord en los gases de efecto invernadero, dio otra mala noticia: l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309334263615493"], "created_at": "2019-11-26T12:50:02.000Z", "author_id": "1055295691", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199308905689554945"}], "id": "1199309334263615493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309120521801734"], "created_at": "2019-11-26T12:49:11.000Z", "author_id": "1070199213890396161", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199309120521801734"}, {"text": "@dpalacpa Y eso es absurdo y suicida, yo ni loco me meto en primer lugar a una marcha violenta, por qu\u00e9 eso eso, y en segundo lugar a manipular gas lacrim\u00f3geno. \u00bfD\u00f3nde queda el sentido com\u00fan?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309066658623492"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dpalacpa", "id": "2330269746"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:48:58.000Z", "author_id": "1191775746316013568", "in_reply_to_user_id": "2330269746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199297090087718913"}], "id": "1199309066658623492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199309022375153666"], "created_at": "2019-11-26T12:48:47.000Z", "author_id": "1196328621918629888", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199309022375153666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YXhm9dtqgW", "expanded_url": "https://twitter.com/oarcinie/status/1199308905689554945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXhm9dtqgW", "media_key": "3_1199308881391996928"}]}, "text": "\u00bfUna especie suicida? Luego que la ONU anunciara un nuevo r\u00e9cord en los gases de efecto invernadero, dio otra mala noticia: la temperatura media del planeta este siglo subir\u00eda 3,2 grados Celsius, incluso si se cumplen los compromisos de reducci\u00f3n de emisiones acordadas en Par\u00eds. https://t.co/YXhm9dtqgW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199308905689554945"], "created_at": "2019-11-26T12:48:19.000Z", "author_id": "417294495", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1199308905689554945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199308899188383744"], "created_at": "2019-11-26T12:48:18.000Z", "author_id": "2710606563", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199308899188383744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199308773698998272"], "created_at": "2019-11-26T12:47:48.000Z", "author_id": "352444323", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199308773698998272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199308613367545862"], "created_at": "2019-11-26T12:47:10.000Z", "author_id": "253814386", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199308613367545862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199308308366139395"], "created_at": "2019-11-26T12:45:57.000Z", "author_id": "372408543", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199308308366139395"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.8276, "type": "Place", "normalized_text": "Cuanza-Norte"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/So6Fm59zmh", "expanded_url": "https://opais.co.ao/index.php/2019/11/26/menina-de-15-anos-suicida-se-no-cuanza-norte-apos-discussao-com-o-namorado/", "display_url": "opais.co.ao/index.php/2019\u2026"}]}, "text": "Menina de 15 anos suicida-se no Cuanza-Norte ap\u00f3s discuss\u00e3o com o namorado https://t.co/So6Fm59zmh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199308232973524993"], "created_at": "2019-11-26T12:45:39.000Z", "author_id": "319217007", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199308232973524993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199308197233856512"], "created_at": "2019-11-26T12:45:30.000Z", "author_id": "230407865", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199308197233856512"}, {"text": "@claud9048 @LeonardoCaciopp @uovafritte @Il_Vitruviano Si ma poi stiamo parlando di numeri ridicoli. Non esiste il problema punto. C'\u00e8 molta pi\u00f9 gente che si suicida. Allora abbiamo un allarme suicidi (la risposta \u00e8 no perch\u00e8 stanno cmq diminuendo)", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199308082783883273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "claud9048", "id": "922557682430640129"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "uovafritte", "id": "147873756"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "Il_Vitruviano", "id": "28433379"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:45:03.000Z", "author_id": "822480229193154562", "in_reply_to_user_id": "922557682430640129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199307806681321472"}], "id": "1199308082783883273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199308021689733123"], "created_at": "2019-11-26T12:44:49.000Z", "author_id": "749471162099531776", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199308021689733123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199307955285512193"], "created_at": "2019-11-26T12:44:33.000Z", "author_id": "342356826", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199307955285512193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199307949916794883"], "created_at": "2019-11-26T12:44:31.000Z", "author_id": "900276811396939776", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199307949916794883"}, {"text": "@cabojunioamaral Pensa um pouco, se ele matou o cara entao ele eh um ASSASSINO e nao um \"assaltante de celular\"...porra eh so usar o cerebro um pouco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199307787022548993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cabojunioamaral", "id": "917727546615193601"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:43:53.000Z", "author_id": "2255007849", "in_reply_to_user_id": "917727546615193601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199130024869335042"}], "id": "1199307787022548993"}, {"text": "Novo esquadr\u00e3o suicida ... https://t.co/hM6I3R3rCr", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199307761743515653"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/hM6I3R3rCr", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1199298627769905152", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:43:47.000Z", "author_id": "179760185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199298627769905152"}], "id": "1199307761743515653"}, {"text": "@RPPNoticias As\u00ed lo dijo el cobarde suicida y se meti\u00f3 a una embajada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199307415184924673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:42:24.000Z", "author_id": "1079058676361633793", "in_reply_to_user_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199303130753708033"}], "id": "1199307415184924673"}, {"text": "O criador de bilh\u00f5es de gal\u00e1xias se suicidou por amor a voc\u00ea.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199307323761733632"], "created_at": "2019-11-26T12:42:02.000Z", "author_id": "79340573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199307323761733632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199307211098533898"], "created_at": "2019-11-26T12:41:35.000Z", "author_id": "763648327", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199307211098533898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199307073122639872"], "created_at": "2019-11-26T12:41:02.000Z", "author_id": "888926359", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199307073122639872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199307048577581056"], "created_at": "2019-11-26T12:40:57.000Z", "author_id": "1031891529751773184", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199307048577581056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306856671404035"], "created_at": "2019-11-26T12:40:11.000Z", "author_id": "267177743", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199306856671404035"}, {"text": "RT @bieuuns: d\u00e1 vontade de chorar ao ver isso mano, como a gente n\u00e3o se matou? https://t.co/ksgK3fo3ZY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306757547409408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bieuuns", "id": "719326739839770624"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ksgK3fo3ZY", "expanded_url": "https://twitter.com/xxxterrifel/status/1198920935740448768", "display_url": "twitter.com/xxxterrifel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:39:47.000Z", "author_id": "1166176752273633281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198979180668628992"}], "id": "1199306757547409408"}, {"text": "@Milica_yb regresa al momento de su nacimiento y... Se suicida (\u00bf?)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306678270869505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "milica_yb", "id": "3331257483"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:39:28.000Z", "author_id": "40997515", "in_reply_to_user_id": "40997515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306566299791361"}], "id": "1199306678270869505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306624957063170"], "created_at": "2019-11-26T12:39:16.000Z", "author_id": "603025719", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199306624957063170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306623669456901"], "created_at": "2019-11-26T12:39:15.000Z", "author_id": "4827499391", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199306623669456901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306585169944576"], "created_at": "2019-11-26T12:39:06.000Z", "author_id": "1076956255648911360", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199306585169944576"}, {"text": "minha m\u00e3e: matou aula?\n\nei deitada na minha cama pensando se conto ou n\u00e3o: sim kkk\n\nminha m\u00e3e: ta bom kkk vou pro banho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306561384001536"], "created_at": "2019-11-26T12:39:00.000Z", "author_id": "2259542425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199306561384001536"}, {"text": "@ifavmonsta Eu acredito pq j\u00e1 fui uma dessas pessoas. Eu acho v\u00e1lido levar qualquer comportamento com teor suicida em considera\u00e7\u00e3o, mesmo que desconfie que n\u00e3o seja s\u00e9rio, falar sobre isso de forma mais direta j\u00e1 \u00e9 na inten\u00e7\u00e3o de fazer as pessoas enxergarem que n\u00e3o ta nada bem ali", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306427535413248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ifavmonsta", "id": "1111036798233387008"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:38:29.000Z", "author_id": "1059855138079326208", "in_reply_to_user_id": "1150605250103074819", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198987996621660161"}], "id": "1199306427535413248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306405641146368"], "created_at": "2019-11-26T12:38:23.000Z", "author_id": "1141030685232308226", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199306405641146368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.6045, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestro Tiempo"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306369205198849"], "created_at": "2019-11-26T12:38:15.000Z", "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199306369205198849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306275198316544"], "created_at": "2019-11-26T12:37:52.000Z", "author_id": "1044873855821647874", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199306275198316544"}, {"text": "Amigos, n\u00e3o se enganem. O jovem que tava fechad\u00edssimo com as reformas econ\u00f4micas do presida porque elas eram necess\u00e1rias e a esquerda n\u00e3o sabe fazer conta (estar\u00e1) vai ser aquele av\u00f4 que vai falar pro neto que a ditadura dos anos 2000 s\u00f3 matou vagabundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306269628260352"], "created_at": "2019-11-26T12:37:51.000Z", "author_id": "39259555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199306269628260352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7972, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "text": "@FridaSiKahlo Administraci\u00f3n fiscal tiene larga lista de fracasos, terminar con las AFP para que los fondos sean administrados por el Estado es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306262976122881"], "created_at": "2019-11-26T12:37:49.000Z", "author_id": "49026119", "in_reply_to_user_id": "1452965868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199158187976511488"}], "id": "1199306262976122881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8818, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/56in4WAKIr", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1199298627769905152", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida do Brasil!\n\nAsco define https://t.co/56in4WAKIr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306129219690496"], "created_at": "2019-11-26T12:37:17.000Z", "author_id": "67596142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199298627769905152"}], "id": "1199306129219690496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Gracias Dios por estos 22\u00b0 al fin puedo tomar mates y no quedar como una suicida en el intento", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306024341196802"], "created_at": "2019-11-26T12:36:52.000Z", "author_id": "1621166478", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199306024341196802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199305957806952450"], "created_at": "2019-11-26T12:36:37.000Z", "author_id": "832618256074616832", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199305957806952450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199305922482515968"], "created_at": "2019-11-26T12:36:28.000Z", "author_id": "1041051101267730433", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199305922482515968"}, {"text": "mano, eu deixei meu professor de matem\u00e1tica MT puto hj, kk\n\na m\u00e9dia da escola \u00e9 7, mas se tu tiver m\u00e9dia 5 em prova ainda passa, \na mat\u00e9ria dele \u00e9 aquelas em q 5 \u00e9 10, eu disse pra ele q precisava de no minimo um 3.2 na prova vou ir melhor, ctz pra n ter q fazer sub, ele me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199305883878121474"], "created_at": "2019-11-26T12:36:19.000Z", "author_id": "1054328810882195456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199305883878121474"}, {"text": "As\u00ed se suicida un pa\u00eds https://t.co/rZFqmG6ghe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199305799631290368"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/rZFqmG6ghe", "expanded_url": "https://twitter.com/pulsionparcial/status/1199048531828457472", "display_url": "twitter.com/pulsionparcial\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:35:59.000Z", "author_id": "3129591280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199305799631290368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199305775023362048"], "created_at": "2019-11-26T12:35:53.000Z", "author_id": "1557809989", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199305775023362048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199305571184398338"], "created_at": "2019-11-26T12:35:04.000Z", "author_id": "909845585074774017", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199305571184398338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199305484387389441"], "created_at": "2019-11-26T12:34:44.000Z", "author_id": "3127762959", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199305484387389441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199305230858493961"], "created_at": "2019-11-26T12:33:43.000Z", "author_id": "3852128980", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199305230858493961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199305173379760128"], "created_at": "2019-11-26T12:33:30.000Z", "author_id": "1070103538456555522", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199305173379760128"}, {"text": "@badgallaiza independentemente se a pessoa era profissional de sa\u00fade ou n\u00e3o, a pessoa pode ser um chefe de m\u00e1fia que faz massacre e que matou seu tio, \u00e9 o dever de qualquer cidad\u00e3o prestar socorro, ligar pra ambul\u00e2ncia e os caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199305153431658496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "badgallaiza", "id": "1067894026790215680"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:33:25.000Z", "author_id": "3512703795", "in_reply_to_user_id": "1067894026790215680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198796623511465992"}], "id": "1199305153431658496"}, {"text": "Agr eu n sei qual cachorro matou, nao sei se ela \u00e9 venenosa pois n\u00e3o conseguimos indentificar a esp\u00e9cie", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199305088780554241"], "created_at": "2019-11-26T12:33:09.000Z", "author_id": "738405650485673985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199305088780554241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 223, "probability": 0.9308, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "text": "@H1SaiaDaMatrix Muito deprimente. Ou eles se tornam psicopatas, e/ou corruptos, e/ou deprimidos etc. Atualmente morrem mais PMs por suic\u00eddio do que em trocas de tiros.\n\nPoucos anos atr\u00e1s um se matou em uma Live pelo Facebook com a fam\u00edlia e amigos assistindo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199305071193927681"], "created_at": "2019-11-26T12:33:05.000Z", "author_id": "324985975", "in_reply_to_user_id": "2865326772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199295068403904512"}], "id": "1199305071193927681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199305030811213824"], "created_at": "2019-11-26T12:32:56.000Z", "author_id": "573802884", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199305030811213824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "text": "@SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con unas \ncuantas lineas\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199304936519032832"], "created_at": "2019-11-26T12:32:33.000Z", "author_id": "406433712", "in_reply_to_user_id": "220104587", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199171304345210881"}], "id": "1199304936519032832"}, {"text": "PRASCORSANO - 35enne si suicida nella cella del carcere di Ivrea https://t.co/snZfuWdbmz di @QCanavese", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199304877794643968"], "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "QCanavese", "id": "1860640794"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/snZfuWdbmz", "expanded_url": "http://www.quotidianocanavese.it/cronaca/prascorsano-35enne-si-suicida-nella-cella-del-carcere-di-ivrea-24326", "display_url": "quotidianocanavese.it/cronaca/prasco\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:32:19.000Z", "author_id": "1860640794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199304877794643968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5838, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/xiXqwFyl0x", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199302214294134785", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "text": "O material promocional desse filme e o trailer tudo uma grande bosta, mas ai o filme pode ser bom. Pq o de esquadr\u00e3o suicida era um puta trailer maravilhoso e o filme foi aquela grande bosta https://t.co/xiXqwFyl0x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199304841476157441"], "created_at": "2019-11-26T12:32:10.000Z", "author_id": "159886742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199302214294134785"}], "id": "1199304841476157441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199304713642106880"], "created_at": "2019-11-26T12:31:40.000Z", "author_id": "62590472", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199304713642106880"}, {"text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199304668205203458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:31:29.000Z", "author_id": "140355451", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199304668205203458"}, {"text": "@jsevillas @actuallcom Me temo que ni siquiera la fecundaci\u00f3n in vitro. Me temo que les gustar\u00eda la desaparici\u00f3n de la especie occidental, por llamarla de esa forma.\nEs un misterio esa pulsi\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199304662232510464"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jsevillas", "id": "1018529659"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:31:28.000Z", "author_id": "1173958591319031808", "in_reply_to_user_id": "1018529659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199303527190933504"}], "id": "1199304662232510464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199304609661104128"], "created_at": "2019-11-26T12:31:15.000Z", "author_id": "1120509277", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199304609661104128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199304373496627201"], "created_at": "2019-11-26T12:30:19.000Z", "author_id": "937717824", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199304373496627201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.8172, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00edtalo Sol"}]}, "text": "Criar um twitter perguntando se matei algu\u00e9m todos os dias\n\"algu\u00e9m falou que H\u00edtalo Sol matou algu\u00e9m hoje?\" Todo dia vai ter um tweet escrito \"sim\"", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "eb064d2fe812dac8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199304063218855936"], "created_at": "2019-11-26T12:29:05.000Z", "author_id": "722978311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199304063218855936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "DeltanHeroiNacional"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/8BIJF505yQ", "expanded_url": "https://t.co/8BIJF505yQ", "display_url": "t.co/8BIJF505yQ"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 46, "tag": "DeltanHeroiNacional"}]}, "text": "\u00c9 um suicida eleitoreiro.\n#DeltanHeroiNacional https://t.co/8BIJF505yQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199304018385920001"], "created_at": "2019-11-26T12:28:54.000Z", "author_id": "66758616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199304018385920001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7692, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "quando dizem q a vida \u00e9 um sopro, n\u00e3o acreditamos, mas tu v\u00ea uma pessoa todo o dia, alegre e trabalhadora, chega no outro dia tu recebe a not\u00edcia de q ela se suicidou, \u00e9 horr\u00edvel.\ndesejo for\u00e7a pra fam\u00edlia e amigos, e q ele v\u00e1 em paz!\nq Deus te receba de bra\u00e7os abertos a\u00ed cara. \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199303994784538624"], "created_at": "2019-11-26T12:28:49.000Z", "author_id": "1729461546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199303994784538624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199303938769600512"], "created_at": "2019-11-26T12:28:35.000Z", "author_id": "996872081353641984", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199303938769600512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199303800252719104"], "created_at": "2019-11-26T12:28:02.000Z", "author_id": "464614292", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199303800252719104"}, {"text": "@CRVGPedroso morde as costas noob, se matou a season toda terminou gold v 0 pdl , voltei tem uma semana to a mesma coisa sajkldjsakldjasklj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199303605758676994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CRVGPedroso", "id": "738735866294767616"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:27:16.000Z", "author_id": "1556751008", "in_reply_to_user_id": "738735866294767616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199303321695244289"}], "id": "1199303605758676994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199303135564648450"], "created_at": "2019-11-26T12:25:24.000Z", "author_id": "33437640", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199303135564648450"}, {"text": "RT @diagnosticocult: \ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores pat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199302665949401088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diagnosticocult", "id": "924361428198461441"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:23:32.000Z", "author_id": "279745486", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199207313388781568"}], "id": "1199302665949401088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "micagem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PauloVi59640160", "id": "1080942184831074305"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/EgQmoEzyip", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloVi59640160/status/1080947618061213697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgQmoEzyip", "media_key": "3_1080947611077656576"}]}, "text": "RT @PauloVi59640160: Desgra\u00e7a eo suic\u00edda kkkk , micagem e com nois msm kkkkkkkk \ud83d\ude0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udca5 https://t.co/EgQmoEzyip", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199302268086104069"], "created_at": "2019-11-26T12:21:57.000Z", "author_id": "1149073461500895232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1080947618061213697"}], "id": "1199302268086104069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199302248712605696"], "created_at": "2019-11-26T12:21:52.000Z", "author_id": "2763403508", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199302248712605696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199302165971525633"], "created_at": "2019-11-26T12:21:32.000Z", "author_id": "916701224975634433", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199302165971525633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199302141984362496"], "created_at": "2019-11-26T12:21:27.000Z", "author_id": "909151796", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199302141984362496"}, {"text": "@FotosDeFatos Esquadr\u00e3o suicida vers\u00e3o brasileira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199301852975816704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:20:18.000Z", "author_id": "336948335", "in_reply_to_user_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199298627769905152"}], "id": "1199301852975816704"}, {"text": "RT @cplidiamoreno: 5. \u201cLa persona suicida siempre desea morir\u201d. La persona puede encontrarse en un estado ambivalente, es decir, desea mori\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199301710910513152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cplidiamoreno", "id": "2374167883"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:19:44.000Z", "author_id": "209593990", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039107010959220736"}], "id": "1199301710910513152"}, {"text": "Um combo de depress\u00e3o, ansiedade e idea\u00e7\u00e3o suicida. Vc aceitaria uma menininha assim? Prazer eu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199301700864987137"], "created_at": "2019-11-26T12:19:42.000Z", "author_id": "1170441237389856769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199301700864987137"}, {"text": "@sbarelloo mossa suicida, attendo le vipere inferocite", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199301662080405505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sbarelloo", "id": "1640262462"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:19:32.000Z", "author_id": "489651585", "in_reply_to_user_id": "1640262462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199301142162870273"}], "id": "1199301662080405505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}, {"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8717, "type": "Other", "normalized_text": "Misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DowiPI581L", "expanded_url": "https://www.filmaffinity.com/es/user/rating/345715/966693.html", "display_url": "filmaffinity.com/es/user/rating\u2026"}]}, "text": "Cr\u00edtica de Jon a \"Misi\u00f3n suicida\" [Puntuaci\u00f3n: 4]\u00a0en @filmaffinity https://t.co/DowiPI581L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199301659731595265"], "created_at": "2019-11-26T12:19:32.000Z", "author_id": "4374302134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199301659731595265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199301656342605824"], "created_at": "2019-11-26T12:19:31.000Z", "author_id": "1193877153240231937", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199301656342605824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.608, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.44, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PxI5pqe2vz", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}]}, "text": "RT @omelete: Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5pqe2vz (\ud83d\udcf8 via @Dav\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199301542114971648"], "created_at": "2019-11-26T12:19:04.000Z", "author_id": "926219454081568768", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199070251402616832"}], "id": "1199301542114971648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8141, "type": "Person", "normalized_text": "Barnes"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 325, "end": 328, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MARACRISTINARUS", "id": "1954341284"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "hackyland", "id": "196910566"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Republic20191", "id": "1193983635428462592"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "majulluis", "id": "142684449"}]}, "text": "@MARACRISTINARUS @hackyland @Republic20191 @majulluis No se qui\u00e9n es Barnes.\nEl fiscal suicida no tiene nada que ver con casos de corrupci\u00f3n, salvo que recib\u00eda plata negra de un zar del juego de Las Vegas y de los fondos buitres.\nDe la valija de L\u00f3pez no sabemos qui\u00e9n le dio la plata, pero paso por el banco del tesorero de Boca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199301434728230915"], "created_at": "2019-11-26T12:18:38.000Z", "author_id": "1190413307183869954", "in_reply_to_user_id": "1190413307183869954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199300616406917121"}], "id": "1199301434728230915"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199301213138886656"], "created_at": "2019-11-26T12:17:45.000Z", "author_id": "772158938141847552", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199301213138886656"}, {"text": "Ella quiso saber si el dolor es pasajero, y le respond\u00ed que el placer tambi\u00e9n lo era. Luego pregunt\u00f3 si mi alma es un velero; le dije: para nada, nena, m\u00e1s bien es una galera, que persigue la utop\u00eda del suicida, dej\u00e1ndose la vida en las palabras para hacer, de las palabras, vida. https://t.co/OrbKErohQX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199301174404567040"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OrbKErohQX", "expanded_url": "https://twitter.com/Gandulinho/status/1199301174404567040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrbKErohQX", "media_key": "3_1199301165978136578"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:17:36.000Z", "author_id": "157185980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199301174404567040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "McMichirro", "id": "529127693"}]}, "text": "RT @McMichirro: @LuzMari47177436 @PacitaGuerra @fernyms @larepublica_pe La acomplejada y arribista de Keiko y en general, los Fujimori, (al\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199300653711003651"], "created_at": "2019-11-26T12:15:32.000Z", "author_id": "2691099212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199299406790582272"}], "id": "1199300653711003651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199300550430466048"], "created_at": "2019-11-26T12:15:07.000Z", "author_id": "947875158781546498", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199300550430466048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199300520944570369"], "created_at": "2019-11-26T12:15:00.000Z", "author_id": "293193989", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199300520944570369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199300341482872832"], "created_at": "2019-11-26T12:14:17.000Z", "author_id": "794435397044596737", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199300341482872832"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199300273610641408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:14:01.000Z", "author_id": "1050195132610416640", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199300273610641408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199300072254648320"], "created_at": "2019-11-26T12:13:13.000Z", "author_id": "256210545", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199300072254648320"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199299949202149376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:12:44.000Z", "author_id": "3404495213", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199299949202149376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "@RosaPretaBrubs Tu j\u00e1 deve ter assistido, foi Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199299727789117440"], "created_at": "2019-11-26T12:11:51.000Z", "author_id": "1141271822", "in_reply_to_user_id": "420600114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199197978214518784"}], "id": "1199299727789117440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199299605298601995"], "created_at": "2019-11-26T12:11:22.000Z", "author_id": "1173902453516976128", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199299605298601995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199299557630324738"], "created_at": "2019-11-26T12:11:11.000Z", "author_id": "706739992", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199299557630324738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199299549896101888"], "created_at": "2019-11-26T12:11:09.000Z", "author_id": "1100044205110505473", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "id": "1199299549896101888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/oe7saaDpRh", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190", "display_url": "twitter.com/yokohama_puent\u2026"}]}, "text": "RT @hanikuso666: TOPE SUICIDA\u3059\u3052\u3048\u3047\u3047\u3002\n\u597d\u304d\u306a\u672d\u5e4c\u30d0\u30f3\u30c9\u306e\u6d3b\u8e8d\u306f\u672c\u5f53\u306b\u611f\u52d5\u3059\u308b\ud83d\ude2d https://t.co/oe7saaDpRh", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199299514403704832"], "created_at": "2019-11-26T12:11:00.000Z", "author_id": "1609223970", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986531727261696"}], "id": "1199299514403704832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "fernyms", "id": "313651587"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "@LuzMari47177436 @PacitaGuerra @fernyms @larepublica_pe La acomplejada y arribista de Keiko y en general, los Fujimori, (al igual que el suicida AGP)! Le transtorna cerebro y personalidad, emergiendo la angurria de poder y su oropel. Pobre alma de d\u00e9spota, carente de humildad. La justicia se encargar\u00e1 de ella.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199299406790582272"], "created_at": "2019-11-26T12:10:35.000Z", "author_id": "529127693", "in_reply_to_user_id": "1072113447633072129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199138833390096385"}], "id": "1199299406790582272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CatracaLivre", "id": "18938394"}]}, "text": "RT @catracalivre: Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199299341472747520"], "created_at": "2019-11-26T12:10:19.000Z", "author_id": "778212920341790720", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005467390951434"}], "id": "1199299341472747520"}, {"text": "RT @Daanii_Toledo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199299102598713346"], "created_at": "2019-11-26T12:09:22.000Z", "author_id": "1184278706568736768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199108549131063296"}], "id": "1199299102598713346"}, {"text": "RT @MarleneFFL: Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se mata\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298981769162752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:08:53.000Z", "author_id": "48031286", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199130814480601089"}], "id": "1199298981769162752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298786641797128"], "created_at": "2019-11-26T12:08:07.000Z", "author_id": "880042019959308288", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199298786641797128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298760779669504"], "created_at": "2019-11-26T12:08:01.000Z", "author_id": "829332248633679872", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199298760779669504"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298625437917186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:07:28.000Z", "author_id": "570426519", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199298625437917186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298596929245185"], "created_at": "2019-11-26T12:07:22.000Z", "author_id": "1051962217908903938", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199298596929245185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298591225008128"], "created_at": "2019-11-26T12:07:20.000Z", "author_id": "265083168", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199298591225008128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 274, "end": 278, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": ". Pri"}]}, "text": "Acordei com tanta energia, tanta for\u00e7a de vontade de continuar vivendo. Quando de repente leio a not\u00edcia mais triste para mim do ano. Uma das minhas melhores amigas desde a quinta s\u00e9rie do fundamental, se suicidou essa madrugada. Eu s\u00f3 pe\u00e7o que enviem suas energias... R.I.P. Pri.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298457170829313"], "created_at": "2019-11-26T12:06:48.000Z", "author_id": "67759834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199298457170829313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199298451235909633"], "created_at": "2019-11-26T12:06:47.000Z", "author_id": "1604341652", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199298451235909633"}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199298428204810240"], "created_at": "2019-11-26T12:06:41.000Z", "author_id": "755834001802223616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199298428204810240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298423696101376"], "created_at": "2019-11-26T12:06:40.000Z", "author_id": "4916864559", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199298423696101376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298265281433602"], "created_at": "2019-11-26T12:06:02.000Z", "author_id": "2769467271", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199298265281433602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5286, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/oe7saaDpRh", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190", "display_url": "twitter.com/yokohama_puent\u2026"}]}, "text": "RT @hanikuso666: TOPE SUICIDA\u3059\u3052\u3048\u3047\u3047\u3002\n\u597d\u304d\u306a\u672d\u5e4c\u30d0\u30f3\u30c9\u306e\u6d3b\u8e8d\u306f\u672c\u5f53\u306b\u611f\u52d5\u3059\u308b\ud83d\ude2d https://t.co/oe7saaDpRh", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199298227876450304"], "created_at": "2019-11-26T12:05:54.000Z", "author_id": "2998560925", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198986531727261696"}], "id": "1199298227876450304"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298217281761282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:05:51.000Z", "author_id": "2722358861", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199298217281761282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4234, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c\u304f\u3093"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanikuso666", "id": "2791097424"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "expanded_url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "display_url": "t.co/sxSQGkoQ3h"}]}, "text": "RT @hanikuso666: TOPE SUICIDA at\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n1989\u306e\u5e97\u9577\u3082\u7d76\u8cdb\u3059\u308b\u5ca1\u672c\u304f\u3093\u306e\u30c9\u30e9\u30e0\u6620\u50cf\u306f\u3053\u3061\u3089\u26a1 https://t.co/sxSQGkoQ3h", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1199298202052096002"], "created_at": "2019-11-26T12:05:47.000Z", "author_id": "2998560925", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198988794881462273"}], "id": "1199298202052096002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199298167797354497"], "created_at": "2019-11-26T12:05:39.000Z", "author_id": "4402604476", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199298167797354497"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298119135039488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:05:28.000Z", "author_id": "1110740422551355393", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199298119135039488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199298058330288129"], "created_at": "2019-11-26T12:05:13.000Z", "author_id": "333088346", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199298058330288129"}, {"text": "RT @Jonathan__LA: Adolescente suicida con necesidad de atenci\u00f3n https://t.co/Dhi96BGM69", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199298042819743749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Jonathan__LA", "id": "1067553398533308417"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Dhi96BGM69", "expanded_url": "https://t.co/Dhi96BGM69", "display_url": "t.co/Dhi96BGM69"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:05:09.000Z", "author_id": "4324073303", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199062273794433024"}], "id": "1199298042819743749"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199297930861170688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:04:43.000Z", "author_id": "236936520", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199297930861170688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199297828054609920"], "created_at": "2019-11-26T12:04:18.000Z", "author_id": "991417784293908480", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199297828054609920"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199297655538626561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:03:37.000Z", "author_id": "1475239706", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199297655538626561"}, {"text": "RT @Daanii_Toledo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199297633321472001"], "created_at": "2019-11-26T12:03:32.000Z", "author_id": "1043345085230931968", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199108549131063296"}], "id": "1199297633321472001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199297538832162817"], "created_at": "2019-11-26T12:03:09.000Z", "author_id": "876102280738725888", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199297538832162817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199297442019237889"], "created_at": "2019-11-26T12:02:46.000Z", "author_id": "839988797328752643", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199297442019237889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199297405121945601"], "created_at": "2019-11-26T12:02:37.000Z", "author_id": "1112474167478243329", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199297405121945601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "text": "@ereynaabogado Viejo lamebolas de Alan cobarde suicida ten\u00edas que ser, olv\u00eddate de los votos del pueblo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199297381147250689"], "created_at": "2019-11-26T12:02:32.000Z", "author_id": "1873822856", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199190996334137344"}], "id": "1199297381147250689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199297272946839553"], "created_at": "2019-11-26T12:02:06.000Z", "author_id": "59067793", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199297272946839553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.677, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Isaperon", "id": "28034037"}]}, "text": "@Isaperon Vcs defendem o comunismo quem j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es de  pessoas, e se forem Chilenizar o povo pede o AI-5 sim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199297221944066050"], "created_at": "2019-11-26T12:01:54.000Z", "author_id": "1042137263491166208", "in_reply_to_user_id": "28034037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199294612201971712"}], "id": "1199297221944066050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199297179648741378"], "created_at": "2019-11-26T12:01:44.000Z", "author_id": "2476100390", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199297179648741378"}, {"text": "@RoRizzato La carta de un suicida tiene menos drama que tus tweets... metele onda a la vida nena", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199297143133155328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RoRizzato", "id": "829059236"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:01:35.000Z", "author_id": "1191483745", "in_reply_to_user_id": "829059236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199203689032011777"}], "id": "1199297143133155328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "meu crit\u00e9rio para avalia\u00e7\u00e3o de uber se baseia em: n\u00e3o me matou nem sequestrou? 5 estrelas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199297091316662274"], "created_at": "2019-11-26T12:01:23.000Z", "author_id": "85091441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199297091316662274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199296939935834112"], "created_at": "2019-11-26T12:00:46.000Z", "author_id": "3421372647", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199296939935834112"}, {"text": "RT @HelenaParedes15: @Una_Chusma @RossarioGimenez Es que ella tbn est\u00e1 en la cuerda floja,tiene miedo que le quiten lo que dej\u00f3 suicida Ala\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199296883690295297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HelenaParedes15", "id": "1050463008361762817"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:00:33.000Z", "author_id": "291119664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199161597077442562"}], "id": "1199296883690295297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199296659500482560"], "created_at": "2019-11-26T11:59:40.000Z", "author_id": "1011264484172845056", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199296659500482560"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199296454780739586"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:58:51.000Z", "author_id": "971035854", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199296454780739586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199296378746355713"], "created_at": "2019-11-26T11:58:33.000Z", "author_id": "411422882", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199296378746355713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199296124181454848"], "created_at": "2019-11-26T11:57:32.000Z", "author_id": "68578544", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199296124181454848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199295908434894848"], "created_at": "2019-11-26T11:56:41.000Z", "author_id": "373045062", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199295908434894848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "RT @BrunaGutierrez_: Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o j\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199295829711953920"], "created_at": "2019-11-26T11:56:22.000Z", "author_id": "19327250", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014517327437824"}], "id": "1199295829711953920"}, {"text": "@PamJiles @sebastianpinera Por que no se suicida sra? Amargada nomas!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199295789983514624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:56:12.000Z", "author_id": "77100595", "in_reply_to_user_id": "1381789998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199281702721478656"}], "id": "1199295789983514624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199295748820602880"], "created_at": "2019-11-26T11:56:03.000Z", "author_id": "1113212822664744961", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199295748820602880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199295692327526400"], "created_at": "2019-11-26T11:55:49.000Z", "author_id": "1070304651575214080", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199295692327526400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199295616624529408"], "created_at": "2019-11-26T11:55:31.000Z", "author_id": "263881146", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199295616624529408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199295492636729344"], "created_at": "2019-11-26T11:55:01.000Z", "author_id": "833696210", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199295492636729344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199295209592541184"], "created_at": "2019-11-26T11:53:54.000Z", "author_id": "1027227423946035201", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199295209592541184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199294980004700165"], "created_at": "2019-11-26T11:52:59.000Z", "author_id": "929371005885304832", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199294980004700165"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199294874308218880"], "created_at": "2019-11-26T11:52:34.000Z", "author_id": "871849829223288832", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199294874308218880"}, {"text": "RT @Truther81174: Quando si decidera' di tutelare i giovani e smettere di sfruttarli con tirocini non pagati e cosi via sara' gia' troppo t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199294867823878144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Truther81174", "id": "839196337405034496"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:52:32.000Z", "author_id": "1094367407878098944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196668370650832896"}], "id": "1199294867823878144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199294851436691456"], "created_at": "2019-11-26T11:52:29.000Z", "author_id": "325674888", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199294851436691456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199294664421060608"], "created_at": "2019-11-26T11:51:44.000Z", "author_id": "915888254569852928", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199294664421060608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199294519625355264"], "created_at": "2019-11-26T11:51:09.000Z", "author_id": "916638071927595010", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199294519625355264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199294467091640326"], "created_at": "2019-11-26T11:50:57.000Z", "author_id": "794663406674608128", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199294467091640326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.9766, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/tfkAtDdP3w", "expanded_url": "https://t.co/tfkAtDdP3w", "display_url": "t.co/tfkAtDdP3w"}]}, "text": "En el Financial Times ya publican manifiestos para detener la deriva suicida del capitalismo. Y piden una victoria del laborismo para intervenir y dirigir la econom\u00eda en beneficio de la mayor\u00eda. https://t.co/tfkAtDdP3w", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199294360266985472"], "created_at": "2019-11-26T11:50:31.000Z", "author_id": "2592883342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199294360266985472"}, {"text": "@BarillariM5S @LucaBizzarri Gi\u00e1 non fate accordi (dopo la Lega, ovviamente) e progressivamente perdete voti.\nSi direbbe una strategia suicida ... o da imbecilli. !!! Chapeau al contrario..... e si vede.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199294248824254464"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "LucaBizzarri", "id": "28822067"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:50:05.000Z", "author_id": "502015952", "in_reply_to_user_id": "107517248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199254881267269632"}], "id": "1199294248824254464"}, {"text": "@portaldaband Disse q s\u00f3 \u00f1 matou a gnt pq era de dia e se matasse \u00f1 ia dar nada pra eles ,isso falando com minha m\u00e3e av\u00f3 e vizinhos olhando e por nada est\u00e1vamos sem nada de errado...tenho certeza q se fosse a noite eu \u00f1 estaria aqui descrevendo agr pq da atitude dele dessa forma eu \u00f1 sei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199294215089541121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "portaldaband", "id": "76651032"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:49:57.000Z", "author_id": "1170541456886509569", "in_reply_to_user_id": "76651032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199107751751798785"}], "id": "1199294215089541121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199294018523402245"], "created_at": "2019-11-26T11:49:10.000Z", "author_id": "732863630098763776", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "id": "1199294018523402245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199293982263726082"], "created_at": "2019-11-26T11:49:01.000Z", "author_id": "767032557028384769", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199293982263726082"}, {"text": "@ManuelaDavila Mas se a juntar todos estes n\u00e3o d\u00e1 nem na metade q o partido comunista matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199293956623937536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:48:55.000Z", "author_id": "108590872", "in_reply_to_user_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199276105728958465"}], "id": "1199293956623937536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "26N"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "26N"}]}, "text": "#26N me voy a convertir una bomba suicida cansado de esta gente tan hijueputa me voy a infiltrar a las instalaciones de la fiscal\u00eda general y van a chupar m\u00e1s de un inocente Qu\u00e9 le gusta trabajar con esa gente de mierda RIP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199293923904098307"], "created_at": "2019-11-26T11:48:47.000Z", "author_id": "1192491916501364737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199293923904098307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199293873429893120"], "created_at": "2019-11-26T11:48:35.000Z", "author_id": "1081504224226275328", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199293873429893120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199293852726771712"], "created_at": "2019-11-26T11:48:30.000Z", "author_id": "217024966", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199293852726771712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199293538007171072"], "created_at": "2019-11-26T11:47:15.000Z", "author_id": "725677423182880768", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199293538007171072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199293475352711174"], "created_at": "2019-11-26T11:47:00.000Z", "author_id": "1066782801142394883", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1199293475352711174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199293165926305792"], "created_at": "2019-11-26T11:45:47.000Z", "author_id": "2848445500", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199293165926305792"}, {"text": "Psic\u00f2legs: la @UVic_FCSB tracta l'abordatge i prevenci\u00f3 de la #conductasu\u00efcida: terminologia i epidemiologia, factors de #risc i protecci\u00f3, avaluaci\u00f3 de la conducta su\u00efcida, maneig del #pacient, intervenci\u00f3 en #crisi, post intervenci\u00f3. #salutmental. https://t.co/yrdHFbpkeI. https://t.co/cRsTxOIe0h", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1199292995016769536"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "UVic_FCSB", "id": "1286191734"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/yrdHFbpkeI", "expanded_url": "https://bit.ly/2QkF88o", "display_url": "bit.ly/2QkF88o"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/cRsTxOIe0h", "expanded_url": "https://twitter.com/uvic_fcontinua/status/1199292995016769536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRsTxOIe0h", "media_key": "3_1199292993259397120"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 78, "tag": "conductasu\u00efcida"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "risc"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "pacient"}, {"start": 210, "end": 216, "tag": "crisi"}, {"start": 236, "end": 248, "tag": "salutmental"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:45:06.000Z", "author_id": "827105321751547909", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199292995016769536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.4088, "type": "Other", "normalized_text": "Mat Unirio"}]}, "text": "Ontem fomos surpreendidos com a not\u00edcia da morte de um calouro meu l\u00e1 na Mat Unirio. A causa da sua morte? Ele tirou sua pr\u00f3pria vida. A depress\u00e3o fez mais uma v\u00edtima.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199292973143482369"], "created_at": "2019-11-26T11:45:01.000Z", "author_id": "780465697071693825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199292973143482369"}, {"text": "@DigitalLos @z101digital @luisabinader @PRM_Oficial Qu\u00e9 condena usted le dar\u00eda a un hombre que mata a su pareja y luego se suicida? cosa que no pasa con las mujeres.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199292921306140672"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "PRM_Oficial", "id": "2431675772"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:44:48.000Z", "author_id": "181514540", "in_reply_to_user_id": "1196794771714592768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199290741631135744"}], "id": "1199292921306140672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199292771049361409"], "created_at": "2019-11-26T11:44:13.000Z", "author_id": "452334480", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199292771049361409"}, {"text": "@LulaOficial Foram voces sim com sua estrat\u00e9gia suicida e irrespons\u00e1vel nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es e sua incapacidade de formar novos l\u00edderes. Voc\u00eas sacrificaram o progresismo por uma estrat\u00e9gia mesquinha de poder!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199292583350067200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:43:28.000Z", "author_id": "61036201", "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199282674659217408"}], "id": "1199292583350067200"}, {"text": "RT @Daanii_Toledo: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199292561921314819"], "created_at": "2019-11-26T11:43:23.000Z", "author_id": "1006901853055881218", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199108549131063296"}], "id": "1199292561921314819"}, {"text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "author_id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "id": "1199292404693708801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199292125235601408"], "created_at": "2019-11-26T11:41:39.000Z", "author_id": "737254476080369664", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199292125235601408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9589, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro Foi at\u00e9 engra\u00e7ado ontem, a Globo noticiando primeiro que este ano foi o ano que a pol\u00edcia matou mais pessoas (n\u00e3o disse bandidos) e na sequ\u00eancia a sali\u00eancia se desfez, quando afirma que ainda assim os \u00edndices mostram queda sobre crimes de homic\u00eddio. \n@RedeGlobo e suas desnotic\u00edas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199291746406060033"], "created_at": "2019-11-26T11:40:08.000Z", "author_id": "622032936", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199274255051046912"}], "id": "1199291746406060033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199291717968633856"], "created_at": "2019-11-26T11:40:01.000Z", "author_id": "1080576793516695552", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1199291717968633856"}, {"text": "@trixiettt De vez en mes una cigue\u00f1a se suicida y ahi estas tu tan deprimida, busc\u00e1ndote una explicaci\u00f3n...\u266a\ud83d\ude10", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199291710603505665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "trixiettt", "id": "1163859456125558785"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:40:00.000Z", "author_id": "76940417", "in_reply_to_user_id": "1163859456125558785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199083327376019456"}], "id": "1199291710603505665"}, {"text": "RT @JessicaoLacra: Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inve\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199291543343050752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessicaoLacra", "id": "791137654591131650"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:39:20.000Z", "author_id": "408826934", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199014097347592193"}], "id": "1199291543343050752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199291342423240704"], "created_at": "2019-11-26T11:38:32.000Z", "author_id": "1543431613", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199291342423240704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199291133974794240"], "created_at": "2019-11-26T11:37:42.000Z", "author_id": "2897883399", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199291133974794240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7368, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CordeirOtavio", "id": "1078480140764618752"}]}, "text": "@CordeirOtavio Pq ela era um capiroto, ai foi presa, disse que tinha se convertido, enganou todo mundo falando que tinha pedido perd\u00e3o p Deus e no final ela matou outra pessoa", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0dc6d42693f76bb9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199291120662044674"], "created_at": "2019-11-26T11:37:39.000Z", "author_id": "2169379218", "in_reply_to_user_id": "1078480140764618752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199213513518067712"}], "id": "1199291120662044674"}, {"text": "\u00c9, minha gente. Se Novembro n\u00e3o me matou, nada mais pode me matar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199291118959169538"], "created_at": "2019-11-26T11:37:39.000Z", "author_id": "60194921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199291118959169538"}, {"text": "@abbu25 @turkabdala @LuisLacallePou Fundamentos no tiene,ud utiliza tarot o buzios?Y si hacemos 1 gobierno xa todos,estimulando el TRABAJO? EDUCACI\u00d3N y volvemos a las buenas costumbres? Desear q nos vaya mal es u1 sentimiento mezquino y suicida.Vamos a cambiar xa conocer la dif y recuperar el valor de la VIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199291113846312961"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abbu25", "id": "523443923"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:37:37.000Z", "author_id": "988170659028226048", "in_reply_to_user_id": "523443923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199133448948060161"}], "id": "1199291113846312961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199290938453086210"], "created_at": "2019-11-26T11:36:56.000Z", "author_id": "65962313", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199290938453086210"}, {"text": "https://t.co/Fn9f22oQpk", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1199290531928592384"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Fn9f22oQpk", "expanded_url": "https://ajodersetocan.wordpress.com/2019/11/26/cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana-la-verdad/", "display_url": "ajodersetocan.wordpress.com/2019/11/26/cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:35:19.000Z", "author_id": "2401491364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199290531928592384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199290287715209216"], "created_at": "2019-11-26T11:34:20.000Z", "author_id": "576421772", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199290287715209216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199290228869156864"], "created_at": "2019-11-26T11:34:06.000Z", "author_id": "813963413953056769", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199290228869156864"}, {"text": "Eu estava assistindo a novela em um carro de lanches. Da\u00ed na cena do estupro ,umas tias comentaram: \"Pra que ele foi se meter ? Agora matou o cara, e ferrou com a vida dele \" Me deu um mal estar ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199290074405445632"], "created_at": "2019-11-26T11:33:30.000Z", "author_id": "887660385645547520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199290074405445632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.5193, "type": "Other", "normalized_text": "Champinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HelenaS96518119", "id": "1188468899404288000"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "omarcelolopes", "id": "100623152"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "text": "@HelenaS96518119 @omarcelolopes @jairbolsonaro @mariadorosario A mesma que defendeu Champinha? Voc\u00ea conhece a hist\u00f3ria? O porqu\u00ea dele a ter chingado? Porque ela falou que ele era marginalizado pela sociedade. Estrupou, matou e voce ainda defende est\u00e1 mulher??", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199289947406118912"], "created_at": "2019-11-26T11:32:59.000Z", "author_id": "1076885007208275971", "in_reply_to_user_id": "1188468899404288000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199045269695991810"}], "id": "1199289947406118912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199289782368702464"], "created_at": "2019-11-26T11:32:20.000Z", "author_id": "299622404", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1199289782368702464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199289574272487425"], "created_at": "2019-11-26T11:31:30.000Z", "author_id": "1197129145911848960", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199289574272487425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199289457989562371"], "created_at": "2019-11-26T11:31:03.000Z", "author_id": "4204849313", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199289457989562371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199289425911517184"], "created_at": "2019-11-26T11:30:55.000Z", "author_id": "220290997", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199289425911517184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199289175821967360"], "created_at": "2019-11-26T11:29:55.000Z", "author_id": "1155608718966513664", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199289175821967360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199289136470994944"], "created_at": "2019-11-26T11:29:46.000Z", "author_id": "347392670", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199289136470994944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199289094997729280"], "created_at": "2019-11-26T11:29:36.000Z", "author_id": "942255960", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199289094997729280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Helsinki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jayba101", "id": "425790099"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "AxRKATM", "id": "2633671167"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "GeorgeBailey_17", "id": "818377718286979072"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "ValaAfshar", "id": "259725229"}]}, "text": "RT @jayba101: @AxRKATM @GeorgeBailey_17 @ValaAfshar De hecho en Helsinki la gente se suicida porque ya no pueden ser m\u00e1s felices.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199288934423040000"], "created_at": "2019-11-26T11:28:58.000Z", "author_id": "818377718286979072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199287941262131201"}], "id": "1199288934423040000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199288605153341440"], "created_at": "2019-11-26T11:27:39.000Z", "author_id": "711317224724758528", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199288605153341440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "GazteTalent2019"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Left Sparks"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.565, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9j\u00e0 Vu"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Los Massacres"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "Mike L"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "Javi"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZbhfxbP4QX", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1199288555496988675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZbhfxbP4QX", "media_key": "3_1199288545770377218"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "GazteTalent2019"}]}, "text": "FINALISTAS de #GazteTalent2019\n\nLas finales ser\u00e1n los d\u00edas 3 y 4 de diciembre. Entrada gratuita.\n\n3 de Diciembre\n\n\u27a1\ufe0f Left Sparks\n\u27a1\ufe0f Piara\n\u27a1\ufe0f D\u00e9j\u00e0 Vu\n\u27a1\ufe0f Los Massacres\n\u27a1\ufe0f DUNA\n\n4 de Diciembre\n\n\u27a1\ufe0f Esku-P\n\u27a1\ufe0f Cerveza suicida\n\u27a1\ufe0f Nagera\n\u27a1\ufe0f Mike L &amp; Javi D\n\u27a1\ufe0f Sweet lima\n\nZORIONAK!! https://t.co/ZbhfxbP4QX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199288555496988675"], "created_at": "2019-11-26T11:27:27.000Z", "author_id": "465116282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199288555496988675"}, {"text": "#GazteTalent2019-ko FINALISTAK\n\nFinalak abenduaren 3 eta 4ean Jimmy Jazz aretoan ospatuko dira. Doako sarrera.\n\nAbenduak 3\n\n\u27a1\ufe0f Left Sparks\n\u27a1\ufe0f Piara\n\u27a1\ufe0f D\u00e9j\u00e0 Vu\n\u27a1\ufe0f Los Massacres\n\u27a1\ufe0f DUNA\n\nAbenduak 4\n\n\u27a1\ufe0f Esku-P\n\u27a1\ufe0f Cerveza suicida\n\u27a1\ufe0f Nagera\n\u27a1\ufe0f Mike L &amp; Javi D\n\u27a1\ufe0f Sweet lima\n\nZorionak!! https://t.co/DZryf3KN2Z", "lang": "eu", "edit_history_tweet_ids": ["1199288182224896005"], "entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/DZryf3KN2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/JimmyJazzGz/status/1199288182224896005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DZryf3KN2Z", "media_key": "3_1199288171823030272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "GazteTalent2019"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:25:58.000Z", "author_id": "465116282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199288182224896005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199288078537515008"], "created_at": "2019-11-26T11:25:34.000Z", "author_id": "1295868295", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "id": "1199288078537515008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "Carluxo"}]}, "text": "N\u00e3o nos deixemos sufocar pela cortina de fuma\u00e7a do caso Guedes. Quem matou Marielle? Quem era a terceira pessoa? Como se comportou a mil\u00edcia, Carluxo e Companhia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199287968856526848"], "created_at": "2019-11-26T11:25:08.000Z", "author_id": "1128830125536153602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199287968856526848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Helsinki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AxRKATM", "id": "2633671167"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "GeorgeBailey_17", "id": "818377718286979072"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ValaAfshar", "id": "259725229"}]}, "text": "@AxRKATM @GeorgeBailey_17 @ValaAfshar De hecho en Helsinki la gente se suicida porque ya no pueden ser m\u00e1s felices.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199287941262131201"], "created_at": "2019-11-26T11:25:01.000Z", "author_id": "425790099", "in_reply_to_user_id": "2633671167", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199092202783334400"}], "id": "1199287941262131201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199287911402889217"], "created_at": "2019-11-26T11:24:54.000Z", "author_id": "3299845708", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199287911402889217"}, {"text": "@lv_ase En nada y con una suicida da, la victima!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199287876925689862"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lv_ase", "id": "1288059896764567552"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:24:46.000Z", "author_id": "1023915782261157888", "in_reply_to_user_id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199112085344542720"}], "id": "1199287876925689862"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199287827797889024"], "created_at": "2019-11-26T11:24:34.000Z", "author_id": "1050367779294064641", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199287827797889024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4162, "type": "Person", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "NXTUK"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "WWENetwork"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "NXTUK"}, {"start": 26, "end": 37, "tag": "WWENetwork"}]}, "text": "LOPE SUICIDA !!!!! #NXTUK #WWENetwork", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199287303052636161"], "created_at": "2019-11-26T11:22:29.000Z", "author_id": "301070162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199287303052636161"}, {"text": "@GagadeborinoDI @FabianaGalasso @Lawrence5688 @fouriousandfast @_aint_none @bbenedettelli @Adele_sard @Emanuel54326740 Beh certo che se nei femminicidi ci metti l'eutanasia della vecchietta malata terminale il cui \"carnefice\" si suicida subito dopo per raggiungerla e continuare insieme (in pace).. o le vittime di rapina.. o le pallottole vaganti... alla fine a 142 ci arrivi. Tranquillo ci arrivi!", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199287251152359424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GagadeborinoDI", "id": "4235556436"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FabianaGalasso", "id": "241681696"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Lawrence5688", "id": "2970014416"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "_aint_none", "id": "1176247012355989507"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "bbenedettelli", "id": "242776993"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:22:17.000Z", "author_id": "1913320760", "in_reply_to_user_id": "4235556436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199265790178025472"}], "id": "1199287251152359424"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199287033643978752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:21:25.000Z", "author_id": "143093121", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199287033643978752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286996734230528"], "created_at": "2019-11-26T11:21:16.000Z", "author_id": "3035550016", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199286996734230528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199286977604063232"], "created_at": "2019-11-26T11:21:11.000Z", "author_id": "800820968130281472", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199286977604063232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286948474621952"], "created_at": "2019-11-26T11:21:04.000Z", "author_id": "893842602985967617", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199286948474621952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286893537611777"], "created_at": "2019-11-26T11:20:51.000Z", "author_id": "145999456", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199286893537611777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286843839307776"], "created_at": "2019-11-26T11:20:39.000Z", "author_id": "2485053335", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199286843839307776"}, {"text": "Pasen canciones sad pa ponerme en ambiente suicida plox", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286748339212289"], "created_at": "2019-11-26T11:20:17.000Z", "author_id": "954632154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199286748339212289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199286580403294209"], "created_at": "2019-11-26T11:19:37.000Z", "author_id": "1119468030017200129", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199286580403294209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199286501277913090"], "created_at": "2019-11-26T11:19:18.000Z", "author_id": "989556371048812545", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199286501277913090"}, {"text": "RT @MarleneFFL: Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se mata\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199286429832142849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:19:01.000Z", "author_id": "1608489145", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199130814480601089"}], "id": "1199286429832142849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286378779086848"], "created_at": "2019-11-26T11:18:49.000Z", "author_id": "1031480327989018624", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199286378779086848"}, {"text": "@alonso_dm En ning\u00fan caso existe la \u201cviolencia de g\u00e9nero\u201d o \u201ccontra la mujer\u201d. Con eso se implica que \u201cel var\u00f3n\u201d es enemigo natural de \u201cla mujer\u201d, una idea demencial, por supuesto falsa y socialmente suicida, una buena muestra de la ideolog\u00eda feminista-homosexista supremacista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286168329867265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alonso_dm", "id": "204348114"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:17:58.000Z", "author_id": "301429942", "in_reply_to_user_id": "204348114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199264734090006528"}], "id": "1199286168329867265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286101372022784"], "created_at": "2019-11-26T11:17:42.000Z", "author_id": "723929574208360449", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199286101372022784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199286018928717828"], "created_at": "2019-11-26T11:17:23.000Z", "author_id": "620334963", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199286018928717828"}, {"text": "Si algun dia te equivocas y atentas con mi vida, este humilde se convierte en suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199286003422420992"], "created_at": "2019-11-26T11:17:19.000Z", "author_id": "104157938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199286003422420992"}, {"text": "@Wakkos Bien dif\u00edcil explicar a un ni\u00f1o de 7, que sus padres adoptivos consideran buena idea que su hija adolescente vaya a una misi\u00f3n suicida para asesinar a un rey y que luego es baneada por no haber acabado muerta... Te parece una trama infantil?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199285968836141057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Wakkos", "id": "14355359"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:17:11.000Z", "author_id": "19537961", "in_reply_to_user_id": "14355359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199281699634515970"}], "id": "1199285968836141057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.3285, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 270, "end": 277, "probability": 0.6883, "type": "Person", "normalized_text": "chavarry"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZUcXP0n2xo", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1199141497897201664", "display_url": "twitter.com/WaykaPeru/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 222, "tag": "AG"}]}, "text": "Una cagada mas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nHasta cuando estos csm van a seguir haciendo lo q se les venga en gana?\nHinostroza libero a un viaolador de ni\u00f1a, y encima negociaba bajo la mesa, chavarry la liberacion de Keiko y blindaje al Suicida #AG, y ahora este payaso archiva la investigaion a chavarry https://t.co/ZUcXP0n2xo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199285941409636353"], "created_at": "2019-11-26T11:17:04.000Z", "author_id": "605669774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199141497897201664"}], "id": "1199285941409636353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199285859499085824"], "created_at": "2019-11-26T11:16:45.000Z", "author_id": "748185914996830208", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199285859499085824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199285665520898048"], "created_at": "2019-11-26T11:15:58.000Z", "author_id": "738067519899095040", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199285665520898048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199285574525435904"], "created_at": "2019-11-26T11:15:37.000Z", "author_id": "273493978", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199285574525435904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199285531282202624"], "created_at": "2019-11-26T11:15:26.000Z", "author_id": "2905235944", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1199285531282202624"}, {"text": "RT @cplidiamoreno: 6. \u201cLa persona que se repone de una crisis suicida ya no corre peligro de recaer\u201d. Casi la mitad de las personas que con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199285430790868992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cplidiamoreno", "id": "2374167883"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:15:03.000Z", "author_id": "413508018", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039107572823937024"}], "id": "1199285430790868992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199285424126078977"], "created_at": "2019-11-26T11:15:01.000Z", "author_id": "86103616", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199285424126078977"}, {"text": "RT @cplidiamoreno: 5. \u201cLa persona suicida siempre desea morir\u201d. La persona puede encontrarse en un estado ambivalente, es decir, desea mori\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199285381625188352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cplidiamoreno", "id": "2374167883"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:14:51.000Z", "author_id": "413508018", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1039107010959220736"}], "id": "1199285381625188352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284951612567552"], "created_at": "2019-11-26T11:13:08.000Z", "author_id": "487411493", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199284951612567552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284893609537536"], "created_at": "2019-11-26T11:12:54.000Z", "author_id": "870724852352782336", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199284893609537536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284889113300992"], "created_at": "2019-11-26T11:12:53.000Z", "author_id": "37270545", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199284889113300992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284793906737152"], "created_at": "2019-11-26T11:12:31.000Z", "author_id": "1170862550545813504", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199284793906737152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 263, "end": 264, "probability": 0.8199, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JE0NVMIN", "id": "1371138936085614597"}]}, "text": "@je0nvmin Se que tarde para terminarla, y fue tanto el tiempo que dure sin leerla que ya casi no recordaba lo que hab\u00eda sucedido, la verdad el final no me gust\u00f3 completamente, pero s\u00ed recuerdo que a medida que lo iba ley\u00e9ndo lloraba mucho, sobre todo cuando casi JK se suicida._.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284690022289408"], "created_at": "2019-11-26T11:12:06.000Z", "author_id": "972108494039060481", "in_reply_to_user_id": "972108494039060481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199284189692084226"}], "id": "1199284690022289408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284574297174016"], "created_at": "2019-11-26T11:11:38.000Z", "author_id": "744697031957032960", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199284574297174016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284570685935616"], "created_at": "2019-11-26T11:11:37.000Z", "author_id": "258052706", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199284570685935616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284541573214209"], "created_at": "2019-11-26T11:11:30.000Z", "author_id": "633748604", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199217049446371329"}], "id": "1199284541573214209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284521205714945"], "created_at": "2019-11-26T11:11:26.000Z", "author_id": "1084932600714706947", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199284521205714945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284510430552065"], "created_at": "2019-11-26T11:11:23.000Z", "author_id": "2519146450", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199284510430552065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284500267765761"], "created_at": "2019-11-26T11:11:21.000Z", "author_id": "16376156", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "id": "1199284500267765761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284350644342784"], "created_at": "2019-11-26T11:10:45.000Z", "author_id": "1735052077", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199284350644342784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 283, "end": 287, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "a Chi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "emi_iturriaga", "id": "263839542"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "text": "@emi_iturriaga @Cooperativa Aaahhhjajajajajaja Juajuajuajua con esa cara, yo creo q la ideaci\u00f3n suicida est\u00e1 desde peque\u00f1a \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f quien podria culparla. Q haga su pega y sea rigurosa mejor. No como hasta ahora, inexacta y polarizada. Asi, genera mucho odio a los Chilenos q queremos  a Chile.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284206200737792"], "created_at": "2019-11-26T11:10:11.000Z", "author_id": "1335407550", "in_reply_to_user_id": "263839542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199182145350189056"}], "id": "1199284206200737792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 78, "end": 78, "probability": 0.7629, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlajimenez9", "id": "21086743"}]}, "text": "RT @carlajimenez9: A gest\u00e3o do medo do governo de Bolsonaro. No Chile, sem AI-5 a pol\u00edcia j\u00e1 cegou mais de 200 pessoas, estuprou mulheres,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284198349115393"], "created_at": "2019-11-26T11:10:09.000Z", "author_id": "161480150", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199273360817053696"}], "id": "1199284198349115393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199284181676756995"], "created_at": "2019-11-26T11:10:05.000Z", "author_id": "338994413", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199284181676756995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284092875018240"], "created_at": "2019-11-26T11:09:44.000Z", "author_id": "2776942300", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199284092875018240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284065247092736"], "created_at": "2019-11-26T11:09:37.000Z", "author_id": "910621281137065985", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199284065247092736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199283395911700481"], "created_at": "2019-11-26T11:06:57.000Z", "author_id": "82699603", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199283395911700481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199283230664527872"], "created_at": "2019-11-26T11:06:18.000Z", "author_id": "793616430", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199283230664527872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199283207465816064"], "created_at": "2019-11-26T11:06:12.000Z", "author_id": "2609936979", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199283207465816064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199283207398739974"], "created_at": "2019-11-26T11:06:12.000Z", "author_id": "2652762256", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199283207398739974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199283053731946496"], "created_at": "2019-11-26T11:05:36.000Z", "author_id": "760506943148548096", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "id": "1199283053731946496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Lurrdes"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5527, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4906, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.4097, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "text": "RT @ZAMENZA: Lurrdes sua hist\u00f3ria contou,Vit\u00f3ria do passado lembrou,Thelma com aneurisma se chocou,Lurdes apoiou,J\u00e9ssica Ellen brilhou,Lucy\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199282835011624960"], "created_at": "2019-11-26T11:04:44.000Z", "author_id": "734020282420199424", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199138172921372672"}], "id": "1199282835011624960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199282686692601858"], "created_at": "2019-11-26T11:04:08.000Z", "author_id": "994529696778997760", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199282686692601858"}, {"text": "Hoje faz 3 anos que meu pai tirou a pr\u00f3pria vida. Parece que a cada ano que se passa d\u00f3i mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199282196600836096"], "created_at": "2019-11-26T11:02:11.000Z", "author_id": "1015215335853748225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199282196600836096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199282127000473601"], "created_at": "2019-11-26T11:01:55.000Z", "author_id": "918690584", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199282127000473601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "text": "duvido UM, UM desses MEDICINA POR AMOR ai medico de facebook n\u00e3o tratar gente com mental illness comi se fosse BOSTA quando chega em plant\u00e3o em hospital com pensamento suicida ou crise de ansiedade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199282122894315520"], "created_at": "2019-11-26T11:01:54.000Z", "author_id": "3040013153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1199282122894315520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199281996939309056"], "created_at": "2019-11-26T11:01:24.000Z", "author_id": "243356674", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199281996939309056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Peppard"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micinebelico", "id": "2902894055"}]}, "text": "@micinebelico Exactamente, para aquellos a\u00f1os muy bien filmadas.\nPero mi pregunta es la siguiente entend\u00ed la pel\u00edcula \u00bfPeppard se suicida al final?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199281568885420032"], "created_at": "2019-11-26T10:59:42.000Z", "author_id": "1156579221516554242", "in_reply_to_user_id": "2902894055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199222774537052160"}], "id": "1199281568885420032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.3948, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 78, "end": 78, "probability": 0.7629, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlajimenez9", "id": "21086743"}]}, "text": "RT @carlajimenez9: A gest\u00e3o do medo do governo de Bolsonaro. No Chile, sem AI-5 a pol\u00edcia j\u00e1 cegou mais de 200 pessoas, estuprou mulheres,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199281397636227072"], "created_at": "2019-11-26T10:59:01.000Z", "author_id": "249652858", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199273360817053696"}], "id": "1199281397636227072"}, {"text": "@victorwmf_ @anadeluca_ @dudapachecoo_ @bgavieira @pedrohbogu @luigiscolombo @lara_licks @bmcamargoo @hulsegabrimel @madupalmquist @mavimacarini_ @carolbau_ Poste suicida taloco", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199281285820235776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victorwmf_", "id": "986339577215553536"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "anadeluca_", "id": "1411531634"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "dudapachecoo_", "id": "2364104781"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "bgavieira", "id": "748569748456226817"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "pedrohbogu", "id": "1430935214"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "bmcamargoo", "id": "1070329182155083776"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "madupalmquist", "id": "835883275298144256"}, {"start": 131, "end": 145, "username": "mavimacarini_", "id": "760196451121201152"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "carolbau_", "id": "4574677336"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:58:34.000Z", "author_id": "568187726", "in_reply_to_user_id": "986339577215553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199157363443486722"}], "id": "1199281285820235776"}, {"text": "Segunda oportunidad y a la segunda no llega porque acaba en el hospital ella y el se suicida o al contrario se suicida el un hijo de puta menos y una mujer menos en este pa\u00eds y los hu\u00e9rfanos a cargo de los r\u00edos y abuela lamentan la presencia de la madre y esto es lo que ocurre.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "e2e208a3090d4fd2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199281146502225920"], "created_at": "2019-11-26T10:58:01.000Z", "author_id": "1191034186070671360", "in_reply_to_user_id": "1191034186070671360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199281142538653696"}], "id": "1199281146502225920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199280976398094336"], "created_at": "2019-11-26T10:57:20.000Z", "author_id": "920667272364150790", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199280976398094336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199280905749172226"], "created_at": "2019-11-26T10:57:04.000Z", "author_id": "967168584383377410", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199280905749172226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199280899831017472"], "created_at": "2019-11-26T10:57:02.000Z", "author_id": "754428923207880712", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199280899831017472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199280756406792194"], "created_at": "2019-11-26T10:56:28.000Z", "author_id": "2962208549", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199280756406792194"}, {"text": "RT @alesmarotta: Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEV\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199280712513445889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alesmarotta", "id": "1116379784"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:56:18.000Z", "author_id": "1544336527", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199006229902872576"}], "id": "1199280712513445889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199280701922856960"], "created_at": "2019-11-26T10:56:15.000Z", "author_id": "1032245882899636224", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199280701922856960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199280615738281985"], "created_at": "2019-11-26T10:55:55.000Z", "author_id": "229881340", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199280615738281985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199280371327746048"], "created_at": "2019-11-26T10:54:56.000Z", "author_id": "2391595987", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199280371327746048"}, {"text": "Anche quest'anno pur non condividendo la linea suicida col #M5S ho scelto il #PD. Siamo diventati un po' come gli interisti, ci piace soffrire. https://t.co/Z4ygvgOK0j", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199280282240770050"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/Z4ygvgOK0j", "expanded_url": "https://sostieni.partitodemocratico.it/tesseramento", "display_url": "sostieni.partitodemocratico.it/tesseramento"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "M5S"}, {"start": 77, "end": 80, "tag": "PD"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:54:35.000Z", "author_id": "401543938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199280282240770050"}, {"text": "RT @shned_org: Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aun\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199280265769738240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:54:31.000Z", "author_id": "1016766427389464576", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198971876162318341"}], "id": "1199280265769738240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199280251383275520"], "created_at": "2019-11-26T10:54:28.000Z", "author_id": "3380914330", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199280251383275520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199280225579872256"], "created_at": "2019-11-26T10:54:21.000Z", "author_id": "1138266307563069440", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199280225579872256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199280082159853569"], "created_at": "2019-11-26T10:53:47.000Z", "author_id": "2478709950", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199280082159853569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "text": "RT @manriquehector: Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279991604858880"], "created_at": "2019-11-26T10:53:26.000Z", "author_id": "1157247806563934208", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198457099791093760"}], "id": "1199279991604858880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279944389533699"], "created_at": "2019-11-26T10:53:14.000Z", "author_id": "3472770628", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199279944389533699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279859597500416"], "created_at": "2019-11-26T10:52:54.000Z", "author_id": "1596535525", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199279859597500416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279821358030853"], "created_at": "2019-11-26T10:52:45.000Z", "author_id": "957541248121925633", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199279821358030853"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279619947585536"], "created_at": "2019-11-26T10:51:57.000Z", "author_id": "4861785990", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199279619947585536"}, {"text": "De boas tomando caf\u00e9 quando do nado uma mosca suicida cai direto no caf\u00e9.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199279609491136512"], "created_at": "2019-11-26T10:51:55.000Z", "author_id": "1697693245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199279609491136512"}, {"text": "RT @gielo1: @NataliyaVF Pas b\u00eate le matou, il a tout compris....C'est plus facile pour se d\u00e9placer..", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1199279603908587520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gielo1", "id": "978485653"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "NataliyaVF", "id": "861074394"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:51:53.000Z", "author_id": "861074394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199210317802287105"}], "id": "1199279603908587520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199279458290671616"], "created_at": "2019-11-26T10:51:19.000Z", "author_id": "224506773", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199279458290671616"}, {"text": "\u00a1Quiero tu abrazo suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279332432236545"], "created_at": "2019-11-26T10:50:49.000Z", "author_id": "1868598499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199279332432236545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199279326728007680"], "created_at": "2019-11-26T10:50:47.000Z", "author_id": "393593171", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199279326728007680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199279196457054208"], "created_at": "2019-11-26T10:50:16.000Z", "author_id": "920792197791875072", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199279196457054208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199279090710319104"], "created_at": "2019-11-26T10:49:51.000Z", "author_id": "2314459683", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199279090710319104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199278991905099777"], "created_at": "2019-11-26T10:49:27.000Z", "author_id": "528346401", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199278991905099777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199278980756574211"], "created_at": "2019-11-26T10:49:25.000Z", "author_id": "703029618", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199278980756574211"}, {"text": "Corte Cost., n. 242/2019: illegittimit\u00e0 costituzionale parziale dell'art. 580 c.p. nella parte in cui punisce chi agevola il suicida che versi in uno stato di sofferenza estrema ed intollerabile, consapevole del suo gesto - #diritto #penale su https://t.co/D0dpOqe84t", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199278950343675904"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/D0dpOqe84t", "expanded_url": "https://is.gd/FSC7Tk", "display_url": "is.gd/FSC7Tk", "status": 200, "title": "Corte costituzionale -", "description": "Site Description Here", "unwound_url": "https://www.cortecostituzionale.it/actionSchedaPronuncia.do?anno=2019&numero=242"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 232, "tag": "diritto"}, {"start": 233, "end": 240, "tag": "penale"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:49:17.000Z", "author_id": "11540572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199278950343675904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199278744055296000"], "created_at": "2019-11-26T10:48:28.000Z", "author_id": "229918592", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199278744055296000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199278741647695872"], "created_at": "2019-11-26T10:48:28.000Z", "author_id": "510651518", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199278741647695872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199278562529951744"], "created_at": "2019-11-26T10:47:45.000Z", "author_id": "2522758309", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199278562529951744"}, {"text": "La mujer se encontraba en la comisaria del municipio ribero denunciando amenazas de muerte. https://t.co/TDmgmEBfmj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277989873307649"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TDmgmEBfmj", "expanded_url": "https://navarra.elespanol.com/articulo/sucesos/suicida-tudela-maltrato-expareja-sucesos/20191126112332299670.html", "display_url": "navarra.elespanol.com/articulo/suces\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:45:28.000Z", "author_id": "2941520332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199277989873307649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277867030515713"], "created_at": "2019-11-26T10:44:59.000Z", "author_id": "1033479154161860608", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199277867030515713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199277844435742720"], "created_at": "2019-11-26T10:44:54.000Z", "author_id": "1023224358293135360", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199277844435742720"}, {"text": "RT @herbelladafe: Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199277774546096128"], "created_at": "2019-11-26T10:44:37.000Z", "author_id": "1022667497408004096", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198985960769433600"}], "id": "1199277774546096128"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "636141331", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 151, "tweet_count": 2347, "listed_count": 0}, "username": "MariMariang", "name": "Mari Angeles \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "326912627", "public_metrics": {"followers_count": 25134, "following_count": 2147, "tweet_count": 123684, "listed_count": 503}, "location": "Madrid", "username": "NuriaCSopena", "name": "Nuria Coronado"}, {"verified": false, "id": "283777770", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 330, "tweet_count": 97376, "listed_count": 16}, "location": "He", "username": "eligseo", "name": "Niels \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2692\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "727778261615452160", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "location": "Central Perk", "username": "_rulixab", "name": "rul\u012bx out of context"}, {"verified": false, "id": "3646005437", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1084, "tweet_count": 29982, "listed_count": 0}, "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "username": "rodrigo_zarate0", "name": "Rodrigo Z\u00e1rate"}, {"verified": false, "id": "180212998", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 330, "tweet_count": 12105, "listed_count": 30}, "username": "demmertzis", "name": "demmertz\u00eds"}, {"verified": false, "id": "220104587", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88550, "listed_count": 12}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "SEGISTITO73", "name": "Lobo Estepario"}, {"verified": false, "id": "406433712", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico"}, {"verified": false, "id": "1037373406377926657", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1684, "tweet_count": 72432, "listed_count": 8}, "location": "Bizkaia, Euskal Herria", "username": "Frikeando1", "name": "Patri \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "2270271538", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 541, "tweet_count": 49213, "listed_count": 0}, "location": "Procurando...", "username": "marizjanes", "name": "MJ"}, {"verified": false, "id": "52431183", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "username": "ph_caixeiro", "name": "Pedro Henrique"}, {"verified": false, "id": "932023612579762177", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 3107, "tweet_count": 30418, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo , Brasil", "username": "Maria52325947", "name": "Maria 159"}, {"verified": false, "id": "994303120376303616", "public_metrics": {"followers_count": 424244, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online"}, {"verified": false, "id": "783844396332613632", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 1963, "tweet_count": 189372, "listed_count": 23}, "location": "Bilbao", "username": "charada1957", "name": "El viaje de Chichiro\ud83d\ude0d\ud83e\uddd0\ud83d\udca6\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc40\ud83e\udec2"}, {"verified": false, "id": "4364428521", "public_metrics": {"followers_count": 33144, "following_count": 1089, "tweet_count": 99976, "listed_count": 635}, "username": "Diario_16", "name": "Diario16"}, {"verified": false, "id": "2284532668", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 624, "tweet_count": 11329, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "taypacheco", "name": "naruna"}, {"verified": false, "id": "4827265643", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 307, "tweet_count": 32094, "listed_count": 1}, "username": "vawsco", "name": "\u200f\u064b"}, {"verified": false, "id": "876424515408076802", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 645, "tweet_count": 29068, "listed_count": 0}, "location": "Al mar ", "username": "soclamareea", "name": "Mareeea"}, {"verified": false, "id": "70432316", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 311, "tweet_count": 12592, "listed_count": 2}, "username": "Vero_NoWorries", "name": "vero \ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "471665944", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 152, "tweet_count": 20197, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jaestouirritada", "name": "Tau"}, {"verified": false, "id": "1621692421", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1178, "tweet_count": 217421, "listed_count": 12}, "location": "Magi", "username": "magigcs1", "name": "Magi\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2590246478", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5079, "tweet_count": 39563, "listed_count": 4}, "location": "Gua\u00edra, Brasil", "username": "sacerdotisa42", "name": "Marysol Soares(direita conservadora)fora comunas.."}, {"verified": false, "id": "724998898306142208", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 3050, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Vnefjv8", "name": "\u26aa\u26ab"}, {"verified": false, "id": "144737883", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 629, "tweet_count": 25845, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1-Colombia ", "username": "_RafaelHH_", "name": "\uf8ff Rafa"}, {"verified": false, "id": "426146744", "public_metrics": {"followers_count": 620706, "following_count": 435, "tweet_count": 33219, "listed_count": 637}, "location": "Cali, Colombia", "username": "SteevenOrozco", "name": "Steeven."}, {"verified": false, "id": "2507945011", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 533, "tweet_count": 21276, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc83\ud835\udc82'\ud835\udc94 \u2014 they/them", "username": "eliysuscosas", "name": "( \u25dc\u203f\u25dd )"}, {"verified": false, "id": "165201002", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 516, "tweet_count": 32400, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "aiino___", "name": "Ainhoa \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "793015433565761538", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 3576, "tweet_count": 141772, "listed_count": 9}, "username": "palenzuelayoli", "name": "YOLANDA MADRID /\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "345212812", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1292, "tweet_count": 151944, "listed_count": 3}, "location": "Brazil", "username": "VovoMeyer", "name": "Ana Maria Meyer"}, {"verified": false, "id": "911973303073607681", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1286, "tweet_count": 10345, "listed_count": 0}, "username": "MaceddoM", "name": "Marcelo Macedo"}, {"verified": true, "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14340896, "following_count": 61, "tweet_count": 746814, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "username": "g1", "name": "g1"}, {"verified": false, "id": "1127591905922113539", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2104, "tweet_count": 41921, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Lapa, Brasil", "username": "Dacosta73431888", "name": "Dacosta"}, {"verified": false, "id": "375161450", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 139, "tweet_count": 24136, "listed_count": 3}, "location": "M\u00f3stoles", "username": "Luciiaa30", "name": "Luc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "579211817", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 53, "tweet_count": 13155, "listed_count": 1}, "username": "Yeraysv12", "name": "Yare"}, {"verified": false, "id": "862068749242957825", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 306, "tweet_count": 14378, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "HacheMiri", "name": "Maphache"}, {"verified": false, "id": "2749070017", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1837, "tweet_count": 120448, "listed_count": 33}, "location": "\u30e9\u30e0\u30fc", "username": "powpowaoaoda", "name": "LAMU\u4f1a\u9577"}, {"verified": false, "id": "489998693", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 38, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "location": "Florencio Varela", "username": "MicaGuskoski", "name": "Mica Guskoski"}, {"verified": false, "id": "299336911", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 422, "tweet_count": 656, "listed_count": 4}, "location": "Ja\u00e9n", "username": "jmdelga2", "name": "Jos\u00e9 Miguel Delgado"}, {"verified": false, "id": "1197656574837309451", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 127, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "username": "AngelaJ33508328", "name": "Angela Jesus"}, {"verified": false, "id": "1054922638513131520", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 329, "tweet_count": 9358, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1guas Formosas, Brasil", "username": "Luana03819778", "name": "\ud83d\ude0dLua/Luh\ud83d\ude0d\ud83d\udc07\u2728"}, {"verified": false, "id": "302389290", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1486, "tweet_count": 9928, "listed_count": 0}, "location": "Liverpool", "username": "marcoandreslfc", "name": "Marco Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "130157869", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 569, "tweet_count": 14111, "listed_count": 68}, "username": "Leyendoagritos", "name": "Lector hablando a gritos"}, {"verified": false, "id": "52323332", "public_metrics": {"followers_count": 13506, "following_count": 2651, "tweet_count": 95086, "listed_count": 49}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udccd", "username": "pamki", "name": "Pamela Herrera D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "1056897372180135936", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1875, "tweet_count": 44588, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1, Brasil ", "username": "MartaMaiaReis2", "name": "Marta Maia - Realista Esperan\u00e7osa"}, {"verified": false, "id": "782480203", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 551, "tweet_count": 54114, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Rio Grande do Norte", "username": "ambrosio_jos", "name": "Jos\u00e9 A. M. de Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "800802083859415040", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 502, "tweet_count": 12897, "listed_count": 0}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "itsth4n", "name": "nathanzin \u00e9 13"}, {"verified": false, "id": "423655077", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 409, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "username": "angelbem2011", "name": "Angel"}, {"verified": true, "id": "63118359", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "location": "Brasil", "username": "mariadorosario", "name": "Maria do Ros\u00e1rio"}, {"verified": false, "id": "1014180152719405062", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 396, "tweet_count": 6412, "listed_count": 0}, "username": "lisboazo", "name": "Lisboa"}, {"verified": false, "id": "152354351", "public_metrics": {"followers_count": 7006, "following_count": 119, "tweet_count": 101060, "listed_count": 24}, "location": "santiago - chile", "username": "pparcos1", "name": "Jose Miguel Arcos"}, {"verified": false, "id": "706739992", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 4996, "tweet_count": 261950, "listed_count": 3}, "username": "alexrebelo75", "name": "Salve Sao Jorge"}, {"verified": false, "id": "25866631", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 372, "tweet_count": 14281, "listed_count": 0}, "location": "Mirassol-SP", "username": "Ronaldo_P_C", "name": "Ronaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "800735551586349056", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1476, "tweet_count": 13110, "listed_count": 0}, "location": "Itapema, Brasil", "username": "boschi_cleiz", "name": "Cleiz valeria Boschi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd17\ud83e\udd70"}, {"verified": false, "id": "1188076893670690817", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 475, "tweet_count": 7568, "listed_count": 1}, "username": "NAgepen", "name": "NelsonAGEPEN"}, {"verified": false, "id": "1055236710227996672", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1472, "tweet_count": 93904, "listed_count": 1}, "username": "Yogagt6", "name": "Yogagt"}, {"verified": false, "id": "92272719", "public_metrics": {"followers_count": 27285, "following_count": 15392, "tweet_count": 47718, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "caduadv", "name": "Carlos Eduardo Dias \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "442389517", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 313, "tweet_count": 14004, "listed_count": 1}, "location": "Argentina, Argentina", "username": "guille_17GnR", "name": "Guille gnr"}, {"verified": false, "id": "157131965", "public_metrics": {"followers_count": 58769, "following_count": 982, "tweet_count": 41186, "listed_count": 281}, "username": "Augustocesar22", "name": "Augusto Cesar"}, {"verified": false, "id": "367447572", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1961, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "username": "jungexplica", "name": "MaThom."}, {"verified": false, "id": "4470714321", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 388, "tweet_count": 1637, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Eduardo712171", "name": "Eduardo Solis"}, {"verified": false, "id": "544633532", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "location": "Lima", "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez"}, {"verified": false, "id": "186382353", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 5, "tweet_count": 42626, "listed_count": 0}, "location": "Ukraine", "username": "Gartinger", "name": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u0413\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0433\u0435\u0440"}, {"verified": false, "id": "375087983", "public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 2872, "tweet_count": 54959, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rcquerino", "name": "Ronaldo Querino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "901555980600848384", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 165, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "username": "marinalrc", "name": "marinamandarina"}, {"verified": false, "id": "1042521946372624386", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 250, "tweet_count": 15729, "listed_count": 2}, "username": "anitaledes", "name": "Anita\ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "165589925", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 369, "tweet_count": 41897, "listed_count": 3}, "location": "\u611b\u304c\u77e5\u308b", "username": "lilianmei", "name": "me ii"}, {"verified": false, "id": "182942874", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 302, "tweet_count": 6942, "listed_count": 14}, "username": "Jeka_Naka", "name": "J\u00e9ssica"}, {"verified": false, "id": "1030629280986877952", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1843, "tweet_count": 232105, "listed_count": 0}, "location": "Parnamirim, Brasil", "username": "RoniVilar", "name": "RoniVilar"}, {"verified": false, "id": "57185536", "public_metrics": {"followers_count": 3295, "following_count": 4298, "tweet_count": 143231, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "edmundocalmon", "name": "Edmundo Calmon"}, {"verified": false, "id": "952199645693923330", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 208, "tweet_count": 6540, "listed_count": 0}, "username": "alessio_pal", "name": "Alessio P."}, {"verified": true, "id": "503250806", "public_metrics": {"followers_count": 38586, "following_count": 1029, "tweet_count": 11204, "listed_count": 859}, "location": "Rome, Italy", "username": "FerdiGiugliano", "name": "Ferdinando Giugliano"}, {"verified": false, "id": "303954943", "public_metrics": {"followers_count": 5737, "following_count": 5994, "tweet_count": 114329, "listed_count": 15}, "location": "Brasil - Pernambuco", "username": "dornelasmarcos", "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "ana_ana3103", "name": "Ana Costa"}, {"verified": false, "id": "103284526", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1215, "tweet_count": 8955, "listed_count": 1}, "username": "rosemarieburcci", "name": "Rose marie Bursi Burcci\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MORO\ud83d\udcaf\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\u2618\u2618"}, {"verified": false, "id": "1190233101877882880", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 2675, "tweet_count": 27373, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "GlacijoneP", "name": "Glacijone Padre"}, {"verified": false, "id": "73433558", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 242, "tweet_count": 651, "listed_count": 1}, "username": "luclujanr", "name": "Luc Alexander"}, {"verified": false, "id": "32532614", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros"}, {"verified": false, "id": "919086152", "public_metrics": {"followers_count": 4942, "following_count": 731, "tweet_count": 58030, "listed_count": 121}, "location": "Ant\u00e1rtida", "username": "rompeteconmigo", "name": "Golpes."}, {"verified": false, "id": "305266800", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 416, "tweet_count": 64215, "listed_count": 2}, "location": "Cidade de Deus,RJ", "username": "rvargas_", "name": "Rodrigo Vargas"}, {"verified": false, "id": "1126851862374670337", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 706, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "username": "omebuluk", "name": "Omebuluk"}, {"verified": false, "id": "1061852313520926720", "public_metrics": {"followers_count": 23052, "following_count": 15105, "tweet_count": 56448, "listed_count": 37}, "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo ", "username": "El_pinche_norte", "name": "Un Pinche Norte\u00f1on"}, {"verified": false, "id": "200540834", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 325, "tweet_count": 22613, "listed_count": 4}, "username": "nenedazica", "name": "Bruce"}, {"verified": false, "id": "787760832", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 98, "tweet_count": 7170, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga", "username": "Andrea_Alcaide", "name": "Andrea"}, {"verified": false, "id": "46317948", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 420, "tweet_count": 60959, "listed_count": 19}, "username": "RxndRoll", "name": "Rocio Perez"}, {"verified": false, "id": "339586686", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 3750, "tweet_count": 22421, "listed_count": 15}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Magzing", "name": "Miguel \u00c1ngel Gal\u00e1n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a"}, {"verified": false, "id": "2256863348", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 334, "tweet_count": 1295, "listed_count": 1}, "username": "_beeego20", "name": "Bego"}, {"verified": false, "id": "2440686168", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2126, "tweet_count": 144318, "listed_count": 1}, "username": "JoaoJaques77", "name": "Jo\u00e3o Jaques"}, {"verified": false, "id": "1198609508957900801", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 173, "tweet_count": 284, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "Psoypreventiva", "name": "Psicolog\u00eda Preventiva"}, {"verified": false, "id": "423047776", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Varas, Chile", "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader"}, {"verified": false, "id": "1085526231930597376", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 899, "tweet_count": 13520, "listed_count": 1}, "username": "Guerrerarebelde", "name": "Esther"}, {"verified": false, "id": "924361428198461441", "public_metrics": {"followers_count": 16849, "following_count": 9374, "tweet_count": 8302, "listed_count": 176}, "location": "Extremadura-Madrid", "username": "diagnosticocult", "name": "Diagn\u00f3stico Cultura"}, {"verified": false, "id": "1112315299397804032", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 640, "tweet_count": 29510, "listed_count": 2}, "location": "Elx, Espanya", "username": "vamoalburgerxfi", "name": "erre\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2382662035", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 8760, "tweet_count": 572543, "listed_count": 44}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "BordinVania", "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22"}, {"verified": false, "id": "750611600", "public_metrics": {"followers_count": 44818, "following_count": 847, "tweet_count": 132327, "listed_count": 278}, "location": "Quer\u00e9taro", "username": "universalqro", "name": "EL UNIVERSAL Qro"}, {"verified": false, "id": "1195736696685580288", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 13, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "username": "Carlito63456023", "name": "Carlitos"}, {"verified": false, "id": "1108950425292554241", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 438, "tweet_count": 15609, "listed_count": 0}, "location": "Laguna larga", "username": "Daniela__Toledo", "name": "\u018a \u03b1 \u03b7 \u03b9 \ud83c\udf51"}, {"verified": false, "id": "896517985", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 290, "tweet_count": 17219, "listed_count": 0}, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "username": "zulyhouses", "name": "Chuly"}, {"verified": false, "id": "67107066", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1033, "tweet_count": 219581, "listed_count": 51}, "location": "Naples, Italy", "username": "Bukaniere", "name": "Francesco Bukaniere"}, {"verified": false, "id": "892382794810363904", "public_metrics": {"followers_count": 13497, "following_count": 3265, "tweet_count": 118788, "listed_count": 27}, "location": "Terra delle janas ", "username": "Ferula18", "name": "Ferula\u2734"}, {"verified": false, "id": "1107316675383345155", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1302, "tweet_count": 9087, "listed_count": 4}, "location": "Andalusia", "username": "andayluz", "name": "Andalus"}, {"verified": false, "id": "125015475", "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "Wahioka", "name": "Antonio Fr\u00edas"}, {"verified": false, "id": "1098573160423796738", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 69, "tweet_count": 15229, "listed_count": 9}, "location": "Terra de Meigas", "username": "Bruja_Friki", "name": "P\u1d1c\u1d18\u1d18\u028f"}, {"verified": false, "id": "16887558", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2311, "tweet_count": 13998, "listed_count": 1}, "username": "paulaovale", "name": "paulaovale"}, {"verified": false, "id": "1089535657", "public_metrics": {"followers_count": 99075, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457506, "listed_count": 211}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "N_Carvalheira", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1068979118123958273", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 349, "tweet_count": 7801, "listed_count": 0}, "location": "Algum Lugar ", "username": "biochemisdepre", "name": "rinite n\u00e3o \u00e9 COVID-19"}, {"verified": false, "id": "802969825756807169", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 426, "tweet_count": 8104, "listed_count": 4}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "CarolAerroc", "name": "4D | CAROL"}, {"verified": false, "id": "1116701932360491009", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 314, "tweet_count": 504, "listed_count": 0}, "username": "rap_spartan", "name": "Spartan RAP"}, {"verified": false, "id": "15918946", "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "location": "Londrina", "username": "silviogrimaldo", "name": "Silvio Grimaldo"}, {"verified": false, "id": "4132218627", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 609, "tweet_count": 18412, "listed_count": 0}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "oxeoxent", "name": "Nat\u00e1lia"}, {"verified": false, "id": "2990706346", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 131, "tweet_count": 5148, "listed_count": 0}, "username": "cretinopilantra", "name": "pauLo"}, {"verified": true, "id": "3396160997", "public_metrics": {"followers_count": 559705, "following_count": 123, "tweet_count": 44215, "listed_count": 2328}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "NexoJornal", "name": "Nexo Jornal"}, {"verified": false, "id": "1080473373627551744", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 904, "tweet_count": 37093, "listed_count": 1}, "location": "Badajoz ", "username": "mellamocharlii", "name": "Charli"}, {"verified": false, "id": "2185988117", "public_metrics": {"followers_count": 8375, "following_count": 3674, "tweet_count": 54261, "listed_count": 7}, "location": "Orgullosamente Puertoplate\u00f1o", "username": "carlosmciriaco", "name": "Carlos Ciriaco"}, {"verified": false, "id": "248769079", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 3257, "tweet_count": 51922, "listed_count": 9}, "location": "De Bonao a Sto.Dgo./NY/Sto.Dgo", "username": "Luisrsusana", "name": "VIVA LA PATRIA"}, {"verified": false, "id": "851946513634926592", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 345, "tweet_count": 16476, "listed_count": 0}, "username": "CleuberSCJr", "name": "cleub"}, {"verified": false, "id": "182964877", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 80, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "username": "todd_oliveira", "name": "Maur\u00edcio Oliveira"}, {"verified": true, "id": "17752026", "public_metrics": {"followers_count": 1345550, "following_count": 1032, "tweet_count": 232161, "listed_count": 2611}, "location": "SP, Brazil", "username": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira"}, {"verified": false, "id": "715527125592383488", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 249, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}, "location": "rio negro ", "username": "vale_passeggi", "name": "valen passeggi"}, {"verified": false, "id": "796787865674022913", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 573, "tweet_count": 5892, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "JulianaMrtnez", "name": "ju"}, {"verified": false, "id": "1091341837405773824", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 213, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "italotrpessanha", "name": "\u00cdtalo Pessanha"}, {"verified": false, "id": "3238117767", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 702, "tweet_count": 19169, "listed_count": 2}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "username": "felipecacaio", "name": "CACAIO"}, {"verified": false, "id": "629023372", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1254, "tweet_count": 1602, "listed_count": 0}, "username": "AshleyDiaMe", "name": "Ashtrocito"}, {"verified": false, "id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}, "username": "OrlandoRPN", "name": "Orlando PRN"}, {"verified": false, "id": "165157738", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1519, "tweet_count": 64120, "listed_count": 32}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "rbruce63", "name": "Robert H. Bruce C."}, {"verified": false, "id": "1054752725181829121", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1114, "tweet_count": 55400, "listed_count": 1}, "username": "LeBlavatsky", "name": "Madame Blavatsky muri\u00f3 de gripe."}, {"verified": false, "id": "1130517943828324353", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1827, "tweet_count": 198682, "listed_count": 1}, "username": "CantidioSergio", "name": "S\u00e9rgio Cant\u00eddio Ferreira"}, {"verified": false, "id": "3827289843", "public_metrics": {"followers_count": 10880, "following_count": 4671, "tweet_count": 114230, "listed_count": 7}, "username": "phsiycal", "name": "\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b \u2730"}, {"verified": false, "id": "838767559910514688", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 81, "tweet_count": 28, "listed_count": 18}, "username": "parciaisoficias", "name": "PARCIAIS OFICIAIS"}, {"verified": false, "id": "55554755", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 987, "tweet_count": 439978, "listed_count": 57}, "location": "Brasil", "username": "lary_says", "name": "Larissa"}, {"verified": false, "id": "711221987239182340", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 338, "tweet_count": 23433, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Alessan51527692", "name": "Alessandra Gatti"}, {"verified": false, "id": "67487546", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8037, "tweet_count": 580874, "listed_count": 3}, "username": "madrilenha", "name": "Maria"}, {"verified": false, "id": "2453670179", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 744, "tweet_count": 46437, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "Ririsousa_", "name": "Cheiroso da 777 \u2720"}, {"verified": false, "id": "1034043188397449216", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4566, "tweet_count": 135414, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "degani_m", "name": "MDegani- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "745205027296382976", "public_metrics": {"followers_count": 5043, "following_count": 1644, "tweet_count": 39079, "listed_count": 117}, "username": "pablorubma", "name": "Pablo Rubio Mart\u00ednez - EscornaFAN"}, {"verified": false, "id": "272418257", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 427, "tweet_count": 263706, "listed_count": 30}, "username": "weazhers", "name": "P.S"}, {"verified": false, "id": "286019585", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 453, "tweet_count": 9148, "listed_count": 4}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "OCeptico", "name": "OC\u00e9ptico@Geeky~iD"}, {"verified": false, "id": "946132938", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 177, "tweet_count": 16062, "listed_count": 2}, "username": "Lauramont98", "name": "Laura\ud83d\udc2c"}, {"verified": false, "id": "85671266", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2110, "tweet_count": 125732, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "username": "EvandroQGjunior", "name": "\u2620\ufe0f Evandro Junior \ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "803443331770490880", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 391, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}, "username": "LuanDote", "name": "\u1160 \u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "1185241128901189633", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "SandroGimenez2", "name": "Sandro Gimenez"}, {"verified": true, "id": "12652472", "public_metrics": {"followers_count": 3978605, "following_count": 1824, "tweet_count": 285117, "listed_count": 5817}, "location": "Brasil", "username": "sportv", "name": "sportv"}, {"verified": false, "id": "801128860876230660", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 599, "tweet_count": 63070, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "dloliveira1830", "name": "Art. 220.\u00a0A manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento, a cria\u00e7\u00e3o,"}, {"verified": false, "id": "3299659491", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 114, "tweet_count": 59095, "listed_count": 2}, "username": "estropicio_", "name": "estropicio \ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "1625824740", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 98, "tweet_count": 7402, "listed_count": 2}, "username": "reginaotaduy", "name": "Regi"}, {"verified": false, "id": "57218795", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 584, "tweet_count": 21596, "listed_count": 0}, "username": "deoveiga", "name": "Renato\ud83d\udd5b\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f\ud83d\udce2"}, {"verified": true, "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 838881, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "715967777715200000", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 433, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "OMarcos02", "name": "Marcos trader"}, {"verified": false, "id": "2377025545", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 2344, "tweet_count": 25790, "listed_count": 4}, "location": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio, Brasil", "username": "Richard_Maturan", "name": "Professor #N\u00c3O aloprado"}, {"verified": true, "id": "128372940", "public_metrics": {"followers_count": 9425952, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "384571956", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1417, "tweet_count": 120471, "listed_count": 22}, "location": "becerril", "username": "benitofreerider", "name": "FAMIGLIA BIANCA"}, {"verified": false, "id": "337573464", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 720, "tweet_count": 43302, "listed_count": 35}, "location": "La Aldea Gala", "username": "JorgeDepe", "name": "Jorge Depe"}, {"verified": false, "id": "104392888", "public_metrics": {"followers_count": 6031, "following_count": 4695, "tweet_count": 267453, "listed_count": 26}, "location": "Santos/SP/Brasil", "username": "CecideSantos", "name": "Cecilia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "977518190849863680", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 369, "tweet_count": 520, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RPepicon", "name": "Raul Pepicon"}, {"verified": false, "id": "1138494855372529665", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2122, "tweet_count": 76665, "listed_count": 0}, "username": "PauloAm79645532", "name": "Paulo Amorim"}, {"verified": false, "id": "1105004884150157312", "public_metrics": {"followers_count": 2936, "following_count": 2382, "tweet_count": 26530, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "crvg_guilherme7", "name": "\u0262\u1d1c\u026a\u029f\u029c\u1d07\u0280\u1d0d\u1d07 \u1d0f\u029f\u026a\u1d20\u1d07\u026a\u0280\u1d00 \u0299\u1d00\u0280\u0299\u1d07\u0280"}, {"verified": false, "id": "777616696802742272", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 719, "tweet_count": 40734, "listed_count": 0}, "location": "foda-se", "username": "Fillipps11", "name": "FP"}, {"verified": false, "id": "1099427402", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2662, "tweet_count": 132630, "listed_count": 2}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "analuziasramos", "name": "Ana Luzia S. Ramos 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "322780924", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 175, "tweet_count": 94393, "listed_count": 2}, "location": "Boquim, Brasil", "username": "Thiaguinho1819", "name": "Thiaguinho_Freitas"}, {"verified": false, "id": "309334129", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2370, "tweet_count": 31509, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "KzarDrdrj7", "name": "Kzar"}, {"verified": false, "id": "874782300806033410", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1204, "tweet_count": 106253, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil", "username": "rafaelc_oficial", "name": "Rafael Freitas"}, {"verified": false, "id": "1198044302", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 4986, "tweet_count": 148164, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_jajeles", "name": "\ud83d\udd3bAngeles Rodriguez \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "48507497", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 968, "tweet_count": 18769, "listed_count": 1}, "location": "PER\u00da", "username": "luigui1972", "name": "LUIGUI PELAEZ"}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "325847663", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1840, "tweet_count": 120641, "listed_count": 5}, "username": "rinaldovenancio", "name": "@depaula"}, {"verified": false, "id": "2336248313", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 36, "tweet_count": 21039, "listed_count": 0}, "location": "Bari, Apulia", "username": "ppe60", "name": "Giuseppe Pagliarulo"}, {"verified": false, "id": "162426748", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 947, "tweet_count": 5138, "listed_count": 0}, "location": "Refugiado do Bozonarist\u00e3o", "username": "humano_azul", "name": "Humano Azul na terra dos desumanos"}, {"verified": false, "id": "426269810", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1475, "tweet_count": 37762, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "eblucena14", "name": "ERNANI LUCENA"}, {"verified": false, "id": "161006549", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 106, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "location": "Popay\u00e1n, Colombia", "username": "YOLANDITA2015", "name": "YOLANDA FERNANDEZ"}, {"verified": true, "id": "20560294", "public_metrics": {"followers_count": 4685919, "following_count": 208, "tweet_count": 743917, "listed_count": 9730}, "location": "Colombia", "username": "WRadioColombia", "name": "W Radio Colombia"}, {"verified": false, "id": "301158888", "public_metrics": {"followers_count": 4823, "following_count": 2875, "tweet_count": 46284, "listed_count": 6}, "location": "Wakanda", "username": "littlecatwomann", "name": "sultana \ud83c\udfc1"}, {"verified": false, "id": "89246414", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 1248, "tweet_count": 30035, "listed_count": 5}, "username": "Moska1m", "name": "Jeferson 'Moska' Sampaio"}, {"verified": false, "id": "922190840419770369", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 81, "tweet_count": 2527, "listed_count": 1}, "username": "carolamarper21", "name": "Carolinadas."}, {"verified": false, "id": "729510631792119809", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 693, "tweet_count": 24451, "listed_count": 0}, "location": "021 / 022 \ud83c\udf43", "username": "sntoseve", "name": "Angel"}, {"verified": false, "id": "2739543093", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 241, "tweet_count": 41164, "listed_count": 0}, "username": "R4PH43L2222", "name": "\ud83d\udc80 \ud83d\udeac\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"}, {"verified": false, "id": "74545658", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1206, "tweet_count": 126046, "listed_count": 4}, "location": "sp, zona show", "username": "vagaabs", "name": "gabrieLa cravo e canelinha \u00e9 13"}, {"verified": false, "id": "1038120714145026048", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 39, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}, "username": "ML12061", "name": "ML1206"}, {"verified": true, "id": "197410009", "public_metrics": {"followers_count": 239340, "following_count": 1759, "tweet_count": 61347, "listed_count": 449}, "location": "Panam\u00e1", "username": "MINSAPma", "name": "Ministerio de Salud de Panam\u00e1"}, {"verified": false, "id": "786952332433035264", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 246, "tweet_count": 10729, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LuisBlim", "name": "Reis"}, {"verified": false, "id": "367912186", "public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 2836, "tweet_count": 252611, "listed_count": 89}, "location": "Vigo", "username": "PoromEmilio", "name": "emilio porompompero"}, {"verified": false, "id": "412755498", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 579, "tweet_count": 25458, "listed_count": 0}, "username": "RosaCris1802", "name": "Rosa Cristina Arag\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1139563573288603649", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 411, "tweet_count": 35484, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "m4rinheiir0", "name": "Jon Abdiel"}, {"verified": false, "id": "1122721011001167872", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1104, "tweet_count": 59035, "listed_count": 0}, "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil", "username": "Nilma12001739", "name": "Nilma"}, {"verified": false, "id": "347576957", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1712, "tweet_count": 23904, "listed_count": 3}, "location": "Barra do Pira\u00ed/RJ", "username": "MynssenFlavio", "name": "Fl\u00e1vio Mynssen"}, {"verified": false, "id": "912760003932643328", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 215, "tweet_count": 15768, "listed_count": 0}, "location": "Zamora, Espa\u00f1a", "username": "itziargg__", "name": "itziar\u2728"}, {"verified": false, "id": "2713476892", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1848, "tweet_count": 33115, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "ruteaelias", "name": "Rute Elias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc40"}, {"verified": false, "id": "1069237113122623489", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 307, "tweet_count": 13977, "listed_count": 2}, "username": "SamuelP24378849", "name": "Lagalando"}, {"verified": false, "id": "304108362", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 325, "tweet_count": 9981, "listed_count": 1}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "carolponciano_", "name": "pompom"}, {"verified": false, "id": "994321093673537536", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 171, "tweet_count": 7839, "listed_count": 0}, "username": "frangalso", "name": "\u0f04\u0295\u204e\u032f\u0361\u204e\u0294\u2606"}, {"verified": false, "id": "3115528671", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 871, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "username": "jonfarias90", "name": "Duuber"}, {"verified": false, "id": "852592194", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 173, "tweet_count": 24942, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "OrtegaNoGasset", "name": "Drew kiwi"}, {"verified": false, "id": "1177433726701191168", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 210, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "username": "fu_zap", "name": "KungFuWattZap\ud80c\udd98"}, {"verified": false, "id": "792489036", "public_metrics": {"followers_count": 13119, "following_count": 11946, "tweet_count": 117654, "listed_count": 21}, "location": "ES, Brasil", "username": "dltmylm", "name": "yan isso \u00e9 calypso 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2278941799", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 563, "tweet_count": 9275, "listed_count": 0}, "username": "cris7058", "name": "Cristina \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "182024613", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 760, "tweet_count": 69228, "listed_count": 21}, "location": "Madrid,siempre Madrid", "username": "Arankuki", "name": "Arancha"}, {"verified": false, "id": "1099370821670395904", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1121, "tweet_count": 17212, "listed_count": 0}, "location": "Cravinhos, Brasil", "username": "AvikalAnand", "name": "Anand Avikal"}, {"verified": false, "id": "914429899791912961", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 130, "tweet_count": 1361, "listed_count": 3}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "PacoGuillen16", "name": "Paco Guill\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "4526663057", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 597, "tweet_count": 12493, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_neves__crvg", "name": "MH"}, {"verified": false, "id": "1013052623044468738", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 450, "tweet_count": 3249, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "Pista1912", "name": "Andr\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1109190090654470146", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 2087, "tweet_count": 50533, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, MG", "username": "DouglassNascime", "name": "Douglas Nascimento"}, {"verified": false, "id": "1170476984239108097", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1514, "tweet_count": 167686, "listed_count": 0}, "username": "InaraBirnfeld", "name": "Inara Pereira da Silva Birnfeld"}, {"verified": false, "id": "844603929333846020", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 247, "tweet_count": 65105, "listed_count": 0}, "username": "DivinoAlvim2", "name": "Divino Alvim"}, {"verified": true, "id": "9317502", "public_metrics": {"followers_count": 7439002, "following_count": 303, "tweet_count": 492493, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "3829323677", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1197, "tweet_count": 29955, "listed_count": 1}, "location": "Centro da Terra", "username": "bolavithar", "name": "F\u20acrn\u2206nd\u00b0B\u2205\u00a3@*\u00b2\u00b2"}, {"verified": false, "id": "1050051279240777729", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 108, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DelRei16", "name": "Mdm evang\u00e9lico nato!!"}, {"verified": false, "id": "1027751336102768640", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 929, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}, "username": "EsterRovani1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc2\ud83d\udc38"}, {"verified": false, "id": "1044571108308123650", "public_metrics": {"followers_count": 49108, "following_count": 44419, "tweet_count": 80726, "listed_count": 17}, "location": "BRASIL ", "username": "dena_brasil", "name": "Dena Brasil - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "916055322552397824", "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 3799, "tweet_count": 43341, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Hurrica04144496", "name": "Hurricane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1026595067996372992", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 207, "tweet_count": 6234, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "_amandamaack", "name": "\ud83d\udc7f"}, {"verified": false, "id": "815259991250792452", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 965, "tweet_count": 19275, "listed_count": 0}, "location": "Kss, Rio Grande,", "username": "Ibaparaiba22s", "name": "Eduardo Camargo9"}, {"verified": false, "id": "176183464", "public_metrics": {"followers_count": 5854, "following_count": 6241, "tweet_count": 126799, "listed_count": 2}, "location": "Iceland", "username": "jcsnGuarulhos", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2780158431", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 841, "tweet_count": 18985, "listed_count": 2}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "WatsoAlves", "name": "Watson alves"}, {"verified": false, "id": "983808824590118914", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1293, "tweet_count": 152501, "listed_count": 0}, "location": "hell de merdeiro", "username": "TurnrighTTTT", "name": "Fakezinn\ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "707686657785532417", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 212, "tweet_count": 27832, "listed_count": 5}, "username": "Lesmandobesitos", "name": "m"}, {"verified": false, "id": "856222196", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 226, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "username": "Ale_Blanx", "name": "Alejandro Blanco"}, {"verified": false, "id": "2572800556", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 734, "tweet_count": 93024, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mathcrvg07", "name": "MT"}, {"verified": false, "id": "1185926875660591104", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 299, "tweet_count": 33763, "listed_count": 0}, "location": "062", "username": "s_arahbeatriz", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "723917461150683136", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 235, "tweet_count": 18696, "listed_count": 0}, "location": "TNF \u2730 SHE/HER ", "username": "yxxnet", "name": "yanet"}, {"verified": false, "id": "581993654", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 229, "tweet_count": 62988, "listed_count": 8}, "location": " ", "username": "DianaR_27", "name": "Didi \ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "18124573", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1458, "tweet_count": 8595, "listed_count": 19}, "location": "Chamb\u00e9ry, France, Absurdistan", "username": "regmoi", "name": "R\u00e9gis Perdreau"}, {"verified": false, "id": "61644598", "public_metrics": {"followers_count": 7602, "following_count": 630, "tweet_count": 122059, "listed_count": 239}, "location": "Dans les toyos", "username": "aeris22", "name": "aeris \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "917321664161034240", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 4984, "tweet_count": 43970, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MariaBCL1", "name": "MenteCATa"}, {"verified": false, "id": "3405847229", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 523, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}, "username": "chatodobenn", "name": "CHATO"}, {"verified": true, "id": "80306410", "public_metrics": {"followers_count": 2333583, "following_count": 19948, "tweet_count": 419945, "listed_count": 5021}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Miltonneves", "name": "Milton Neves"}, {"verified": false, "id": "134122621", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 121, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}, "username": "wiliwolf32", "name": "william Alvarez"}, {"verified": true, "id": "2979210489", "public_metrics": {"followers_count": 398510, "following_count": 921, "tweet_count": 32014, "listed_count": 500}, "username": "DeltaMdelta", "name": "Monica Delta"}, {"verified": false, "id": "297164876", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1111, "tweet_count": 38445, "listed_count": 0}, "location": "Bogota, Colombia", "username": "esteban_dedc", "name": "esteban poll +\u00b4,"}, {"verified": false, "id": "151624064", "public_metrics": {"followers_count": 465663, "following_count": 1137, "tweet_count": 66423, "listed_count": 1586}, "location": "Colombia", "username": "YolandaRuizCe", "name": "YolandaRuizCeballos"}, {"verified": false, "id": "168807879", "public_metrics": {"followers_count": 8576, "following_count": 1562, "tweet_count": 89262, "listed_count": 33}, "location": "#MiHogar ", "username": "OliDiOlivo", "name": "Oli"}, {"verified": false, "id": "636025744", "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo"}, {"verified": false, "id": "30467876", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 2504, "tweet_count": 15914, "listed_count": 2}, "username": "keiseberbert", "name": "Keise Berbert - \ud83d\udea9Lula2022 \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "899430649022566400", "public_metrics": {"followers_count": 53431, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "location": "Honduras", "username": "HoyMismoTSI", "name": "Noticieros Hoy Mismo"}, {"verified": false, "id": "1055295691", "public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 3192, "tweet_count": 23345, "listed_count": 14}, "username": "Lafloraguirre", "name": "Graciela Grau"}, {"verified": false, "id": "417294495", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 3196, "tweet_count": 173157, "listed_count": 40}, "location": "Valencia, Venezuela", "username": "oarcinie", "name": "Orlando Arciniegas Duarte"}, {"verified": false, "id": "1070199213890396161", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 154, "tweet_count": 4685, "listed_count": 0}, "username": "Mirai_fushigi", "name": "Mira"}, {"verified": false, "id": "1191775746316013568", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 512, "tweet_count": 932, "listed_count": 0}, "username": "Emoliente2", "name": "Emoliente"}, {"verified": false, "id": "2330269746", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 371, "tweet_count": 13592, "listed_count": 5}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "dpalacpa", "name": "Daniel Palacio"}, {"verified": false, "id": "1196328621918629888", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 174, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "location": "Palma de Maiorca, Espanha", "username": "Lorena011117", "name": "Lorena"}, {"verified": false, "id": "2710606563", "public_metrics": {"followers_count": 2672, "following_count": 2336, "tweet_count": 397833, "listed_count": 10}, "username": "oldfanegas", "name": "oldfanegas \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "352444323", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 296, "tweet_count": 7778, "listed_count": 1}, "location": "Aqu\u00ed.", "username": "NachGutiAlva", "name": "NachGutiAlva"}, {"verified": false, "id": "253814386", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 3473, "tweet_count": 42194, "listed_count": 72}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "SPAINonymous", "name": "iSpainonymous Antifa"}, {"verified": false, "id": "372408543", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 608, "tweet_count": 28512, "listed_count": 3}, "location": "Valhalla", "username": "irinaarmstrong", "name": "irina."}, {"verified": false, "id": "319217007", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 10, "tweet_count": 16320, "listed_count": 1}, "location": "Angola", "username": "esmaeldeandrade", "name": "Esmael De Andrade"}, {"verified": false, "id": "230407865", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 496, "tweet_count": 35299, "listed_count": 3}, "location": "hey now, hey now", "username": "MeryLence_", "name": "Mery \u00d7\u035c\u00d7"}, {"verified": false, "id": "822480229193154562", "public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 547, "tweet_count": 137993, "listed_count": 17}, "username": "Amos8125", "name": "Amos"}, {"verified": false, "id": "749471162099531776", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 918, "tweet_count": 5287, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SlcFadini", "name": "Duda \u2720"}, {"verified": false, "id": "342356826", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 723, "tweet_count": 54235, "listed_count": 3}, "username": "angelasanz13", "name": "m\u00eda\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "900276811396939776", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 130, "tweet_count": 1984, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "xeniangli", "name": "x\u00e8nia"}, {"verified": false, "id": "2255007849", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 91, "tweet_count": 14377, "listed_count": 0}, "username": "Mouro13GBL", "name": "GBL\u2122"}, {"verified": true, "id": "917727546615193601", "public_metrics": {"followers_count": 148260, "following_count": 411, "tweet_count": 2699, "listed_count": 245}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "cabojunioamaral", "name": "Junio Amaral - Bolsonaro 22"}, {"verified": false, "id": "179760185", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1142, "tweet_count": 6526, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Christiandrs89", "name": "Christian"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "public_metrics": {"followers_count": 331529, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"verified": false, "id": "1079058676361633793", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "username": "percycm2", "name": "Franco Mayor"}, {"verified": true, "id": "9075022", "public_metrics": {"followers_count": 2620565, "following_count": 569, "tweet_count": 546056, "listed_count": 5210}, "location": "Lima, Peru", "username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias"}, {"verified": false, "id": "79340573", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 288, "tweet_count": 14520, "listed_count": 3}, "location": "P\u00e1lido ponto azul.", "username": "gessebsb", "name": "Gess\u00e9 Cotrim"}, {"verified": false, "id": "763648327", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 208, "tweet_count": 5558, "listed_count": 7}, "location": "\u1f00\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac", "username": "mildseven51", "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude59 \ud835\ude5b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude5a"}, {"verified": false, "id": "888926359", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 391, "tweet_count": 24155, "listed_count": 6}, "location": "Le\u00f3n, Sevilla y Jerez ", "username": "AlbaFdez86", "name": "Alba FB \u06de"}, {"verified": false, "id": "1031891529751773184", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 241, "tweet_count": 4631, "listed_count": 0}, "username": "gadejadetwitear", "name": "Gadea"}, {"verified": false, "id": "267177743", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 714, "tweet_count": 26952, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "alwaysvasco", "name": "Vasco 777 \ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "1166176752273633281", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 126, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "username": "JoseAug95139755", "name": "Jose_Augusto\ud83d\ude80\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "719326739839770624", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 317, "tweet_count": 15898, "listed_count": 0}, "username": "bieuuns", "name": "biel"}, {"verified": false, "id": "40997515", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1078, "tweet_count": 1811, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "Barzay", "name": "Barzay"}, {"verified": false, "id": "603025719", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1453, "tweet_count": 30802, "listed_count": 5}, "location": "Hollywoo", "username": "emmehg", "name": "mmHg \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "4827499391", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 572, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "location": "vix, ES", "username": "VihRodrigues27", "name": "vivizinha"}, {"verified": false, "id": "1076956255648911360", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 155, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "username": "Paulasaanz00", "name": "\ud83c\udf3cPaula\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "2259542425", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 349, "tweet_count": 195324, "listed_count": 28}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vitoriws", "name": "tori"}, {"verified": false, "id": "1059855138079326208", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 714, "tweet_count": 6849, "listed_count": 0}, "username": "lili73439256", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1150605250103074819", "public_metrics": {"followers_count": 21238, "following_count": 13455, "tweet_count": 102434, "listed_count": 90}, "username": "hyublogs", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "1141030685232308226", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 311, "tweet_count": 3043, "listed_count": 0}, "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "username": "esta_paco", "name": "PacoEstaEnTuitter"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"verified": false, "id": "1044873855821647874", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 278, "tweet_count": 27775, "listed_count": 1}, "username": "Danitejero_", "name": "Dani Tejero"}, {"verified": false, "id": "39259555", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 451, "tweet_count": 43984, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte", "username": "pati_silveira", "name": "Patr\u00edcia"}, {"verified": false, "id": "49026119", "public_metrics": {"followers_count": 17449, "following_count": 10538, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "location": "Miami, FL", "username": "Verovelasco", "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1452965868", "public_metrics": {"followers_count": 75349, "following_count": 57012, "tweet_count": 857261, "listed_count": 155}, "location": " Otra parte. En la oposici\u00f3n", "username": "FridaSiKahlo", "name": "FridaS\u00edKahlo"}, {"verified": false, "id": "67596142", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1673, "tweet_count": 5749, "listed_count": 10}, "location": "Avonlea, Canad\u00e1", "username": "PippaRivera", "name": "Pippa vota 13 \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1621166478", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 325, "tweet_count": 2573, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "SheiiMK", "name": "Mel"}, {"verified": false, "id": "832618256074616832", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1583, "tweet_count": 24374, "listed_count": 1}, "username": "PDXSCH", "name": "\ud83c\udfb0/+/\ud83c\udfb0"}, {"verified": false, "id": "1041051101267730433", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 556, "tweet_count": 15910, "listed_count": 0}, "username": "lenabrasileira", "name": "Marcelo e Lena - Bolsonaro"}, {"verified": false, "id": "1054328810882195456", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1116, "tweet_count": 16537, "listed_count": 3}, "location": "\"I hope you never understand\"", "username": "Maruisalone", "name": "Maru"}, {"verified": false, "id": "3129591280", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 868, "tweet_count": 20422, "listed_count": 1}, "username": "florentinocasaf", "name": "Florentino Casafuentes"}, {"verified": false, "id": "1557809989", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 443, "tweet_count": 8086, "listed_count": 1}, "location": "Vigo", "username": "TamaraGarrido14", "name": "Tam \ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "909845585074774017", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 339, "tweet_count": 29130, "listed_count": 1}, "location": "madrid", "username": "pilaguay", "name": "Sandra"}, {"verified": false, "id": "3127762959", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 160, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "username": "bizcochooooo", "name": "tttttt"}, {"verified": false, "id": "3852128980", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 2369, "tweet_count": 138743, "listed_count": 3}, "location": "UwUrcia/M\u00f3stoles", "username": "dexaxitu", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bespuki deyayi\ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1070103538456555522", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 22, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "username": "mczxrd", "name": "m"}, {"verified": false, "id": "3512703795", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 2463, "tweet_count": 159446, "listed_count": 6}, "username": "Kalil_0liv", "name": "\u00b9\u00b3K A L I L\u00b9\u00b3 \ud83c\udf42\ud83d\udd31"}, {"verified": false, "id": "1067894026790215680", "public_metrics": {"followers_count": 64747, "following_count": 1657, "tweet_count": 44817, "listed_count": 17}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "badgallaiza", "name": "MAIOR HATER DO BOLSONARO"}, {"verified": false, "id": "738405650485673985", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1086, "tweet_count": 31791, "listed_count": 1}, "location": "017", "username": "Miraandanaa", "name": "mii"}, {"verified": false, "id": "324985975", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 119, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "location": "Paraty e Rio de Janeiro", "username": "j_goffredo", "name": "Jo\u00e3o Rocha Braga F."}, {"verified": false, "id": "2865326772", "public_metrics": {"followers_count": 59753, "following_count": 499, "tweet_count": 19406, "listed_count": 119}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "username": "H1SaiaDaMatrix", "name": "Humberto Matos"}, {"verified": false, "id": "573802884", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 257, "tweet_count": 45682, "listed_count": 6}, "location": "\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606\u2606", "username": "albertto_luis", "name": "DON TACU BELL\u00ae"}, {"verified": false, "id": "1860640794", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 465, "tweet_count": 32550, "listed_count": 43}, "location": "Canavese", "username": "QCanavese", "name": "Quotidiano Canavese"}, {"verified": false, "id": "159886742", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 70, "tweet_count": 206526, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Ev_Fox", "name": "Fox"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768356, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "62590472", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 783, "tweet_count": 9104, "listed_count": 1}, "username": "lucavieiraa", "name": "Luc\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "140355451", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1856, "tweet_count": 18816, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "username": "Joaquinscc", "name": "Joaqu\u00edn S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "1173958591319031808", "public_metrics": {"followers_count": 3869, "following_count": 1584, "tweet_count": 16934, "listed_count": 33}, "username": "marin_blazquez", "name": "carlos mar\u00edn-bl\u00e1zquez"}, {"verified": false, "id": "1018529659", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 133, "tweet_count": 1776, "listed_count": 0}, "username": "jsevillas", "name": "Jesus Sevilla Soler"}, {"verified": false, "id": "1120509277", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 870, "tweet_count": 14540, "listed_count": 4}, "location": "https://vm.tiktok.com/ZMe26oQx", "username": "Akasha1323Akira", "name": "Akira Pierrot\ud83e\udd21 \u660e \u2602\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "937717824", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 395, "tweet_count": 14304, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "carmensanz_30", "name": "carmen sdr"}, {"verified": false, "id": "722978311", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 485, "tweet_count": 28257, "listed_count": 1}, "location": "Parnamirim/RN", "username": "eitasol__", "name": "barbie feiaytopia \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "66758616", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1113, "tweet_count": 77346, "listed_count": 1}, "username": "anna_pestilli", "name": "Anna 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1729461546", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 96, "tweet_count": 10505, "listed_count": 0}, "location": "Alegria, Brasil", "username": "carinehofman_", "name": "Cah \u2728"}, {"verified": false, "id": "996872081353641984", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 736, "tweet_count": 12595, "listed_count": 2}, "location": "Badalona, Espa\u00f1a", "username": "Donut_ComeForMe", "name": "\u30ea\u30c3\u30af\u3055\u3093\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "464614292", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 346, "tweet_count": 13852, "listed_count": 2}, "username": "sheigs97", "name": "S h e i l a"}, {"verified": false, "id": "1556751008", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1908, "tweet_count": 29909, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "MarkinCJ22", "name": "Drugba \ud83e\udd77\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "738735866294767616", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 654, "tweet_count": 20314, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "CRVGPedroso", "name": "Velasco"}, {"verified": false, "id": "33437640", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 207, "tweet_count": 43814, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "epishi", "name": "Edson Ishi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "279745486", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 3028, "tweet_count": 173761, "listed_count": 7}, "location": "En la mar", "username": "benifluvia", "name": "No me cabo el nombre"}, {"verified": false, "id": "1149073461500895232", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 547, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "location": "morro do cabrito", "username": "PauloVi85802055", "name": "Tarugo \ud83c\udfcc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1080942184831074305", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 198, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "location": "Novo Brasil (CABRIT\u00c3O)\ud83d\udca5", "username": "PauloVi59640160", "name": "Tarugo \ud83d\udc0f\ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "2763403508", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 274, "tweet_count": 16980, "listed_count": 2}, "username": "PeinadoAlive", "name": "Ar\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "916701224975634433", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 513, "tweet_count": 22371, "listed_count": 18}, "location": "she/her", "username": "escuchalamami", "name": "bollo \u15e2 \u29d7"}, {"verified": false, "id": "909151796", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 287, "tweet_count": 14827, "listed_count": 1}, "location": "Fontearcada - Burgos ", "username": "lauraagomez3", "name": "laura\ud83e\uddc3\ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "336948335", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1943, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "username": "marcelino_ze", "name": "m netto"}, {"verified": false, "id": "209593990", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 3960, "tweet_count": 142062, "listed_count": 11}, "location": "Caracas", "username": "luzmarhq", "name": "Luzmar Hernandez"}, {"verified": false, "id": "2374167883", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 330, "tweet_count": 1022, "listed_count": 23}, "location": "Madrid", "username": "cplidiamoreno", "name": "Lidia Moreno | Psic\u00f3loga"}, {"verified": false, "id": "1170441237389856769", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 819, "tweet_count": 21370, "listed_count": 0}, "username": "louise_suzy", "name": "miaume"}, {"verified": false, "id": "489651585", "public_metrics": {"followers_count": 12609, "following_count": 853, "tweet_count": 47756, "listed_count": 18}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "stoinincognito", "name": "chiara"}, {"verified": false, "id": "4374302134", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 1518, "tweet_count": 69597, "listed_count": 21}, "username": "Jon_sjb", "name": "J San Jos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1193877153240231937", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 853, "tweet_count": 12778, "listed_count": 0}, "username": "LaLadillaLoca", "name": "Carme\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "926219454081568768", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 258, "tweet_count": 4991, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "gislainerocker", "name": "Gislaine Prestes Hews"}, {"verified": false, "id": "1190413307183869954", "public_metrics": {"followers_count": 4017, "following_count": 3535, "tweet_count": 48395, "listed_count": 7}, "username": "ThelonioM", "name": "Thelonio Monje"}, {"verified": false, "id": "772158938141847552", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 832, "tweet_count": 15447, "listed_count": 1}, "location": "Manchester - Madrid", "username": "joaquin14pg", "name": "Joaquin"}, {"verified": false, "id": "157185980", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 37, "tweet_count": 2944, "listed_count": 1}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "Gandulinho", "name": "Monsieur Gandul"}, {"verified": false, "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "529127693", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Peru", "username": "McMichirro", "name": "MiXTirRo"}, {"verified": false, "id": "947875158781546498", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 223, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}, "location": "\u00d1o\u00f1osti", "username": "ke_moviida", "name": "Ambar"}, {"verified": false, "id": "293193989", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 349, "tweet_count": 20807, "listed_count": 0}, "location": "Fazendo gol no seu time.", "username": "Cr7_Brasileiro", "name": "Pedro Santos \u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "794435397044596737", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 968, "tweet_count": 111078, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Democrito1956", "name": "M MERCEDES RODRIGUEZ"}, {"verified": false, "id": "1050195132610416640", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1464, "tweet_count": 5359, "listed_count": 0}, "location": "Am\u00e9rica Latina. ", "username": "_leonardo1984", "name": "Leonardo"}, {"verified": false, "id": "256210545", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 761, "tweet_count": 21424, "listed_count": 7}, "location": "Lambar\u00e9, Paraguay", "username": "uruser", "name": "Sergio E.T."}, {"verified": false, "id": "3404495213", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 288, "tweet_count": 10794, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "gggbogota", "name": "Germ\u00e1n GGG \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1141271822", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 598, "tweet_count": 51007, "listed_count": 1}, "username": "jhuliiiee", "name": "Jhulie \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "420600114", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 179, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "nialaurenaafrik", "name": "Brunita"}, {"verified": false, "id": "1173902453516976128", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 421, "tweet_count": 8538, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "Annakar1967", "name": "Elena"}, {"verified": false, "id": "1100044205110505473", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 152, "tweet_count": 2857, "listed_count": 0}, "username": "suzy_baptista", "name": "Suzy Baptista"}, {"verified": true, "id": "3662771592", "public_metrics": {"followers_count": 324969, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "carmelonetobr", "name": "Carmelo Neto"}, {"verified": false, "id": "1609223970", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 1097, "tweet_count": 59950, "listed_count": 9}, "username": "killerqueen483", "name": "\u6dbca.k.a.\u9ed2\u92fc\u9244"}, {"verified": false, "id": "2791097424", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}, "location": "\u6bba\u5e4c", "username": "hanikuso666", "name": "\u306f\u306b"}, {"verified": false, "id": "1072113447633072129", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 983, "tweet_count": 54991, "listed_count": 1}, "username": "LuzmitadelMar", "name": "LuzMita"}, {"verified": false, "id": "778212920341790720", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 254, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "joypalala", "name": "joy"}, {"verified": true, "id": "18938394", "public_metrics": {"followers_count": 1857148, "following_count": 1252, "tweet_count": 176513, "listed_count": 2752}, "location": "Brasil", "username": "CatracaLivre", "name": "Catraca Livre"}, {"verified": false, "id": "1184278706568736768", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 323, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}, "location": "Laguna Larga", "username": "Valen220916", "name": "Valenjazminn\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "48031286", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2756, "tweet_count": 26354, "listed_count": 0}, "username": "opropriopimenta", "name": "Pimenta"}, {"verified": false, "id": "36373308", "public_metrics": {"followers_count": 60393, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MarleneFFL", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"}, {"verified": false, "id": "880042019959308288", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 643, "tweet_count": 39735, "listed_count": 0}, "username": "bailedosmetralh", "name": "BAILE DOS METRALHA"}, {"verified": false, "id": "829332248633679872", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 83, "tweet_count": 14225, "listed_count": 0}, "username": "epilefCRVG", "name": "\u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52"}, {"verified": false, "id": "570426519", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 321, "tweet_count": 126618, "listed_count": 0}, "username": "daciofarma", "name": "D\u00e1cio"}, {"verified": false, "id": "1051962217908903938", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 631, "tweet_count": 18265, "listed_count": 0}, "username": "alunacuriosa", "name": "Shirlei"}, {"verified": false, "id": "265083168", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 532, "tweet_count": 65111, "listed_count": 2}, "username": "joaopedrofc12", "name": "Jo\u00e3o Pedro Passos"}, {"verified": false, "id": "67759834", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 495, "tweet_count": 90441, "listed_count": 33}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "DennisEduan", "name": "Dennis Eduan \ud83e\udda5 Halloween chegando\u2026"}, {"verified": false, "id": "1604341652", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 160, "tweet_count": 38453, "listed_count": 2}, "username": "rociogc1397", "name": "RGC"}, {"verified": false, "id": "755834001802223616", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33719, "listed_count": 0}, "location": "Italiana\u2192Giappone", "username": "ieyasu_sawada", "name": "Vongola Primo"}, {"verified": false, "id": "4916864559", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1138, "tweet_count": 25646, "listed_count": 0}, "username": "LucasVillarinH1", "name": "Villarinho \u2720"}, {"verified": false, "id": "2769467271", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1433, "tweet_count": 108455, "listed_count": 5}, "username": "ygoorsanntos", "name": "yg"}, {"verified": false, "id": "2998560925", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 613, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "location": "\u5317\u6d77\u9053", "username": "psychodepa", "name": "PSYCHO DEPARTMENT"}, {"verified": false, "id": "2722358861", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 4486, "tweet_count": 224385, "listed_count": 10}, "location": "011", "username": "vritu_", "name": "vritu"}, {"verified": false, "id": "4402604476", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 2879, "tweet_count": 133709, "listed_count": 10}, "username": "emilioaguirre25", "name": "emilio aguirre"}, {"verified": false, "id": "1110740422551355393", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 900, "tweet_count": 30237, "listed_count": 1}, "username": "poetadeboca", "name": "Revoltada do bairro"}, {"verified": false, "id": "333088346", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 584, "tweet_count": 16177, "listed_count": 2}, "username": "Maarta__3", "name": "M a r t a \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "4324073303", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 100, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}, "username": "Gusalbertd", "name": "gusalbertd"}, {"verified": false, "id": "1067553398533308417", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 261, "tweet_count": 1272, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "Jonathan__LA", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8Jonathan\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "236936520", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 850, "tweet_count": 39706, "listed_count": 2}, "location": "Natal, Brasil", "username": "rod_vid", "name": "Rodrigo"}, {"verified": false, "id": "991417784293908480", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 2824, "tweet_count": 10993, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "bernatarmengol", "name": "bernat\ud83e\udeb7"}, {"verified": false, "id": "1475239706", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "marcopevieira", "name": "Marco Vieira"}, {"verified": false, "id": "1043345085230931968", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 394, "tweet_count": 26140, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "JohanaSalcedo04", "name": "Johana Salcedo"}, {"verified": false, "id": "876102280738725888", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 255, "tweet_count": 7779, "listed_count": 0}, "location": "cidade maravilhosa ", "username": "talesoliveira_8", "name": "Messi \ud83c\udfb0"}, {"verified": false, "id": "839988797328752643", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 169, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "r_bernardo94", "name": "Bernardo Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "1112474167478243329", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 441, "tweet_count": 25161, "listed_count": 1}, "username": "cr1st1an56", "name": "Cr1st1an56"}, {"verified": false, "id": "1873822856", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 379, "tweet_count": 2062, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "ORPCPERU", "name": "Oscara\u00fbl"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna"}, {"verified": false, "id": "59067793", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 322, "tweet_count": 6211, "listed_count": 3}, "username": "caiocesarsb", "name": "Caio Bentes"}, {"verified": false, "id": "1042137263491166208", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 781, "tweet_count": 19326, "listed_count": 0}, "username": "LucianaNoBot", "name": "Luciana-15/03 eu Fui!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a"}, {"verified": true, "id": "28034037", "public_metrics": {"followers_count": 12029, "following_count": 3042, "tweet_count": 3125, "listed_count": 111}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Isaperon", "name": "Isadora Peron"}, {"verified": false, "id": "2476100390", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 235, "tweet_count": 37148, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JFraga99", "name": "\ud83e\udea6 F E A R L E S S \ud83e\udea6"}, {"verified": false, "id": "1191483745", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 544, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "username": "Gark_1", "name": "Juliansito"}, {"verified": false, "id": "829059236", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 881, "tweet_count": 31276, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "RoRizzato", "name": "Rocio"}, {"verified": false, "id": "85091441", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2015, "tweet_count": 69783, "listed_count": 8}, "username": "badxmalfoy", "name": "monalisa"}, {"verified": false, "id": "3421372647", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 92, "tweet_count": 26218, "listed_count": 4}, "username": "allerglezz", "name": "bea \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "291119664", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "UlisesUrra", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete"}, {"verified": false, "id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "username": "HelenaParedes15", "name": "Helena Paredes"}, {"verified": false, "id": "1011264484172845056", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 99, "tweet_count": 3452, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "Lunar_Bunny7", "name": "Alibunny"}, {"verified": false, "id": "971035854", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 362, "tweet_count": 2780, "listed_count": 0}, "username": "Marbeliscorone1", "name": "dra.postmortem"}, {"verified": false, "id": "411422882", "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 498, "tweet_count": 88592, "listed_count": 28}, "location": "Madrid ", "username": "lolurnotaussie", "name": "iciar."}, {"verified": false, "id": "68578544", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 853, "tweet_count": 36273, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, MG - BRAZIL", "username": "vmrochaj", "name": "Vicente M Rocha Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u270d\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "373045062", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 55, "tweet_count": 51781, "listed_count": 2}, "location": "Beverly Hills ", "username": "luhmartinsLM", "name": "lu \u2728"}, {"verified": false, "id": "19327250", "public_metrics": {"followers_count": 10812, "following_count": 5281, "tweet_count": 163875, "listed_count": 37}, "location": "Brazil", "username": "PeterMr", "name": "Peter \ud83d\udc19\ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": false, "id": "3000066255", "public_metrics": {"followers_count": 13141, "following_count": 1862, "tweet_count": 52112, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bruunag__", "name": "Bruna Henrique"}, {"verified": false, "id": "77100595", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 381, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n", "username": "andandara", "name": "Mathy N. Cares"}, {"verified": true, "id": "1381789998", "public_metrics": {"followers_count": 651347, "following_count": 298, "tweet_count": 85252, "listed_count": 531}, "username": "PamJiles", "name": "#PamelaJilesDiputada"}, {"verified": false, "id": "1113212822664744961", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1154, "tweet_count": 60088, "listed_count": 0}, "username": "Saito3702", "name": "Hajime Saito"}, {"verified": false, "id": "1070304651575214080", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 195, "tweet_count": 14999, "listed_count": 1}, "username": "mxrinxhjs__", "name": "la mari \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"verified": false, "id": "263881146", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 702, "tweet_count": 10721, "listed_count": 2}, "location": "tobias barreto se", "username": "jbs_pinguim", "name": "josenilson bispo"}, {"verified": false, "id": "833696210", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 226, "tweet_count": 10647, "listed_count": 0}, "username": "LeslyMM_", "name": "Lesly\u2661"}, {"verified": false, "id": "1027227423946035201", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 134, "tweet_count": 60065, "listed_count": 0}, "username": "wwelvi_", "name": "elvirus"}, {"verified": false, "id": "929371005885304832", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 660, "tweet_count": 22524, "listed_count": 1}, "username": "1954Corchero", "name": "david corchero 1954"}, {"verified": false, "id": "871849829223288832", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1150, "tweet_count": 61769, "listed_count": 0}, "username": "nobodyno_", "name": "clara \ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "1094367407878098944", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 314, "tweet_count": 29953, "listed_count": 0}, "username": "Stella72646015", "name": "Stella"}, {"verified": false, "id": "839196337405034496", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 298, "tweet_count": 11277, "listed_count": 2}, "location": "Southampton, UK", "username": "Truther81174", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#NoMES #NoForcedVax STOP ITALY INVASION"}, {"verified": false, "id": "325674888", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 201, "tweet_count": 21501, "listed_count": 0}, "location": "campo grande , rj", "username": "Bieelrodriguess", "name": "Gabriel Rodrigues \u2720"}, {"verified": false, "id": "915888254569852928", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 165, "tweet_count": 655, "listed_count": 0}, "username": "__xxant", "name": "\ud835\udd9d \ud835\udd9d \ud835\udd86 \ud835\udd93 \ud835\udd99 \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "916638071927595010", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 320, "tweet_count": 38533, "listed_count": 0}, "location": "Shire, Midle Earth", "username": "cibenensis", "name": "Lambspring"}, {"verified": false, "id": "794663406674608128", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 42, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "albss_23", "name": "Albss"}, {"verified": false, "id": "2592883342", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 556, "tweet_count": 61260, "listed_count": 21}, "username": "andergsolana", "name": "Ander"}, {"verified": false, "id": "502015952", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 284, "tweet_count": 2653, "listed_count": 0}, "username": "MaurizioRossi18", "name": "Maurizio Rossi"}, {"verified": false, "id": "107517248", "public_metrics": {"followers_count": 39106, "following_count": 2397, "tweet_count": 49582, "listed_count": 198}, "location": "Italia, Roma", "username": "BarillariDav", "name": "Davide Barillari"}, {"verified": false, "id": "1170541456886509569", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 602, "tweet_count": 3186, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Eduardo70824427", "name": "Eduardo C Castro"}, {"verified": true, "id": "76651032", "public_metrics": {"followers_count": 630082, "following_count": 398, "tweet_count": 251411, "listed_count": 1450}, "location": "Brasil", "username": "portaldaband", "name": "Band.com.br"}, {"verified": false, "id": "732863630098763776", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 209, "tweet_count": 13390, "listed_count": 0}, "username": "handru666", "name": "LG Larco"}, {"verified": false, "id": "37603499", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "FranYcaza", "name": "Francisco Ycaza"}, {"verified": false, "id": "767032557028384769", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 887, "tweet_count": 11263, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1 - Rio de Janeiro , Bras", "username": "diogoddsc", "name": "Diogo Duarte 777"}, {"verified": false, "id": "108590872", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1009, "tweet_count": 9418, "listed_count": 0}, "location": "Salve Vidas", "username": "ElianeSan", "name": "Este gato n\u00e3o \u00e9 meu"}, {"verified": true, "id": "25858078", "public_metrics": {"followers_count": 1481507, "following_count": 919, "tweet_count": 63417, "listed_count": 2929}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "ManuelaDavila", "name": "Manuela"}, {"verified": false, "id": "1192491916501364737", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 388, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "location": "en tu coraz\u00f3n", "username": "MARLON15572653", "name": "MARLON TERRAPLANISTA"}, {"verified": false, "id": "1081504224226275328", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 370, "tweet_count": 24175, "listed_count": 0}, "location": "Chapec\u00f3 - SC", "username": "RibeiroWylton", "name": "Wylton Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "217024966", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 116, "tweet_count": 21185, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Lux8888", "name": "Parreira"}, {"verified": false, "id": "725677423182880768", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 574, "tweet_count": 90329, "listed_count": 6}, "location": "mallorca", "username": "salguergarcia", "name": "Loud bitch from camp rock"}, {"verified": false, "id": "1066782801142394883", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 74, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "username": "BottiniNoelys", "name": "Noelys Bottini"}, {"verified": false, "id": "87586196", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "name": "H\u00e9ctor Manrique"}, {"verified": false, "id": "2848445500", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1804, "tweet_count": 50474, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "WatRicardo", "name": "Camisa 3 \u2720"}, {"verified": false, "id": "827105321751547909", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 501, "tweet_count": 2793, "listed_count": 11}, "location": "Vic, Espa\u00f1a", "username": "uvic_epostgrau", "name": "Escola de Postgrau UVic"}, {"verified": false, "id": "780465697071693825", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 223, "tweet_count": 4831, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ocassamorim", "name": "Cass Amorim"}, {"verified": false, "id": "181514540", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 390, "tweet_count": 58329, "listed_count": 0}, "username": "Fremy31", "name": "LA HISTORIA EN DETERIORO."}, {"verified": false, "id": "1196794771714592768", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 619, "tweet_count": 11631, "listed_count": 2}, "location": "Santo Domingo ", "username": "yokerrd", "name": "El Joker RD. \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "452334480", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 682, "tweet_count": 68601, "listed_count": 11}, "location": "ALICANTE", "username": "kmr1313", "name": "klau :)"}, {"verified": false, "id": "61036201", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 113, "tweet_count": 24105, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "RafaelFrozen", "name": "Rafael Frozen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5050909, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"verified": false, "id": "1006901853055881218", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 427, "tweet_count": 30873, "listed_count": 0}, "location": "villa del rosario", "username": "agfan888", "name": "\ud83c\udf1c\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud83c\udf1b"}, {"verified": false, "id": "737254476080369664", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 104, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "username": "victorlouzada_", "name": "Victor Reis Louzada"}, {"verified": false, "id": "622032936", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 366, "tweet_count": 15153, "listed_count": 0}, "username": "leoschuindt", "name": "leoschuindt"}, {"verified": false, "id": "1080576793516695552", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 125, "tweet_count": 1199, "listed_count": 3}, "location": "Comunitat Valenciana, Espanya", "username": "UGTRiberaSafor1", "name": "UGT-PV Ribera-Safor-Costera-Canal-Vall"}, {"verified": true, "id": "86379470", "public_metrics": {"followers_count": 48231, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UGT_Comunica", "name": "UGT"}, {"verified": false, "id": "76940417", "public_metrics": {"followers_count": 4178, "following_count": 2354, "tweet_count": 8718, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Analeida2", "name": "Ana leida"}, {"verified": false, "id": "1163859456125558785", "public_metrics": {"followers_count": 21140, "following_count": 4681, "tweet_count": 17606, "listed_count": 32}, "username": "trixiettt", "name": "Trixie\ud83d\udecd\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "408826934", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 884, "tweet_count": 37833, "listed_count": 9}, "location": "Sergipe-Brasil", "username": "4vidaDollars", "name": "Barbie da pistola"}, {"verified": false, "id": "791137654591131650", "public_metrics": {"followers_count": 30040, "following_count": 0, "tweet_count": 4523, "listed_count": 33}, "username": "JessicaoLacra", "name": "Prof. Jessique"}, {"verified": false, "id": "1543431613", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 415, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "username": "luciagamez99", "name": "Luciia"}, {"verified": false, "id": "2897883399", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1162, "tweet_count": 4827, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "JuncalFabio", "name": "F\u00e1bio Juncal"}, {"verified": false, "id": "2169379218", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 359, "tweet_count": 25281, "listed_count": 0}, "username": "tiffcosta", "name": "t i f f"}, {"verified": false, "id": "1078480140764618752", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 707, "tweet_count": 6204, "listed_count": 1}, "username": "CordeirOtavio", "name": "Mano Tavas #BTF"}, {"verified": false, "id": "60194921", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1774, "tweet_count": 248559, "listed_count": 23}, "location": "aqui pela baixaria", "username": "domingancias", "name": "praticamente inofensiva"}, {"verified": false, "id": "988170659028226048", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 203, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "Lunita53570364", "name": "Lunita"}, {"verified": false, "id": "523443923", "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 789, "tweet_count": 344043, "listed_count": 19}, "username": "abbu25", "name": "Abbu"}, {"verified": false, "id": "65962313", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 255, "tweet_count": 58775, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "SirJTBR", "name": "Mr.JT"}, {"verified": false, "id": "2401491364", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 125, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "username": "TVeloso", "name": "Tivo Gonzalez Veloso"}, {"verified": false, "id": "576421772", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 204, "tweet_count": 42499, "listed_count": 0}, "username": "katnissReche", "name": "\u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "813963413953056769", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 797, "tweet_count": 8048, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "username": "avelino_crvg", "name": "Avelino \u2720"}, {"verified": false, "id": "887660385645547520", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 196, "tweet_count": 4924, "listed_count": 0}, "location": "Pedreira, Bel\u00e9m", "username": "JonasAstronauta", "name": "Jonas Astronauta"}, {"verified": false, "id": "1076885007208275971", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 41, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "username": "RochaOsias", "name": "Osias Rocha"}, {"verified": false, "id": "1188468899404288000", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 371, "tweet_count": 1363, "listed_count": 0}, "username": "HelenaS96518119", "name": "Helena Santos"}, {"verified": false, "id": "299622404", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 505, "tweet_count": 53181, "listed_count": 9}, "location": "the World", "username": "potamita2015", "name": "annalise keating"}, {"verified": false, "id": "1197129145911848960", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 428, "tweet_count": 25829, "listed_count": 0}, "username": "OliveiraMota6", "name": "Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4204849313", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1659, "tweet_count": 11111, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "jajarodriR7", "name": "jailson"}, {"verified": false, "id": "220290997", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 726, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "location": "Tortosa, Les Terres de l'Ebre", "username": "skamoni3", "name": "skamoni"}, {"verified": false, "id": "1155608718966513664", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 128, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}, "username": "costa_luh7", "name": "Lulu"}, {"verified": false, "id": "347392670", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 765, "tweet_count": 233443, "listed_count": 4}, "location": "Dahna and Beacon", "username": "Wherever8", "name": "\ud83c\udf38 Sagi\u27b9Senpai\u2122 \ud83c\udf83\ud83d\udc9c\ud83d\udc1d"}, {"verified": false, "id": "942255960", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 537, "tweet_count": 18055, "listed_count": 4}, "location": "Rivas, Madrid \u26a1", "username": "SariRivaas", "name": "pa k \u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "818377718286979072", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 161, "tweet_count": 37762, "listed_count": 0}, "location": "Bedford Falls", "username": "GeorgeBailey_17", "name": "George Bailey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "425790099", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 662, "tweet_count": 38154, "listed_count": 6}, "location": "Granada-Madrid", "username": "jayba101", "name": "Jayba"}, {"verified": false, "id": "711317224724758528", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 192, "tweet_count": 6885, "listed_count": 0}, "username": "sohrabi00", "name": "Sohrabiii"}, {"verified": false, "id": "465116282", "public_metrics": {"followers_count": 9813, "following_count": 6119, "tweet_count": 13025, "listed_count": 131}, "location": "Vitoria-Gasteiz", "username": "JimmyJazzGz", "name": "Jimmy Jazz Gasteiz"}, {"verified": false, "id": "1295868295", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 2957, "tweet_count": 366159, "listed_count": 35}, "location": "Europa", "username": "vazquezoutjorge", "name": "Jorge V\u00e1zquez"}, {"verified": false, "id": "101860204", "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "username": "xavierpadilla", "name": "Xavier Padilla"}, {"verified": false, "id": "1128830125536153602", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1539, "tweet_count": 4863, "listed_count": 0}, "location": "221B Baker Street", "username": "SherlockInstiga", "name": "Sherlock \u00e9 Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2633671167", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 990, "tweet_count": 3216, "listed_count": 2}, "location": "Marte", "username": "AxRKATM", "name": "AxelRK"}, {"verified": false, "id": "3299845708", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2516, "tweet_count": 165221, "listed_count": 4}, "username": "safhb10", "name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1023915782261157888", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 162, "tweet_count": 5299, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lichu451", "name": "lichu45"}, {"verified": false, "id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"followers_count": 20766, "following_count": 4728, "tweet_count": 36458, "listed_count": 1}, "location": "Gotham City", "username": "jok_ase", "name": "\ud83e\udde8 JOKER \ud83e\udde8"}, {"verified": false, "id": "1050367779294064641", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 596, "tweet_count": 35398, "listed_count": 4}, "location": "El Pr\u00edncipe: cap. 25, 01:07:56", "username": "_impotterwitter", "name": "Crawley \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "301070162", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "location": "Orthez, France", "username": "ExplicitJohnson", "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1913320760", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 124, "tweet_count": 3633, "listed_count": 3}, "location": "libero professionista", "username": "gioarca67", "name": "Giovanni Arcangeli \u2622\u2622"}, {"verified": false, "id": "4235556436", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 212, "tweet_count": 4110, "listed_count": 0}, "username": "GagadeborinoDI", "name": "GabiHastings"}, {"verified": false, "id": "143093121", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 534, "tweet_count": 29060, "listed_count": 1}, "location": "cd victoria ", "username": "lalo539", "name": "Eduardo Manriquez"}, {"verified": false, "id": "3035550016", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 152, "tweet_count": 3559, "listed_count": 2}, "username": "pearl_faun", "name": "Jani \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "800820968130281472", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 498, "tweet_count": 9344, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bielvascaino99", "name": "Gabriel\u2720 777"}, {"verified": false, "id": "893842602985967617", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 194, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "username": "Maria03011999", "name": "Mxriaue"}, {"verified": false, "id": "145999456", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 3848, "tweet_count": 134794, "listed_count": 47}, "location": "conchinchina ", "username": "klf129", "name": "Ram\u00f3n #SaveYourInternet"}, {"verified": false, "id": "2485053335", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 307, "tweet_count": 64706, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Poabe_ariel", "name": "Spooky Rebeca \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "954632154", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 4, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa - Lima", "username": "Reyna_Reyba", "name": "reyna figueroa"}, {"verified": false, "id": "1119468030017200129", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 248, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "Djeysonn2", "name": "Djeysonn"}, {"verified": false, "id": "989556371048812545", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 264, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}, "location": "Parada de Lucas", "username": "Crvgcaua", "name": "Cau\u00e3 \u2720"}, {"verified": false, "id": "1608489145", "public_metrics": {"followers_count": 5772, "following_count": 6348, "tweet_count": 357783, "listed_count": 163}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ovasco71", "name": "oscar v.de almeida"}, {"verified": false, "id": "1031480327989018624", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 350, "tweet_count": 5446, "listed_count": 0}, "location": "Alfarr\u00e0s, Lleida", "username": "shadow_angelvp", "name": "Shadow"}, {"verified": false, "id": "301429942", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 172, "tweet_count": 19425, "listed_count": 4}, "username": "LALSimon", "name": "LASR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "204348114", "public_metrics": {"followers_count": 55536, "following_count": 656, "tweet_count": 67224, "listed_count": 363}, "location": "Madrid, Spain", "username": "alonso_dm", "name": "Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "723929574208360449", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 135, "tweet_count": 29804, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "username": "AiramLuisDiaz2", "name": "Air L\ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "620334963", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 319, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "location": "Barra de s\u00e3o jo\u00e3o", "username": "MarcosPereiraaJ", "name": "Cafu"}, {"verified": false, "id": "104157938", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1322, "tweet_count": 40994, "listed_count": 5}, "location": "Santo Domingo Este, Circ #3", "username": "JoseMManonM", "name": "JOSE MIGUEL MA\u00d1ON M"}, {"verified": false, "id": "19537961", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 312, "tweet_count": 1329, "listed_count": 10}, "username": "XLogus", "name": "Miguel M"}, {"verified": false, "id": "14355359", "public_metrics": {"followers_count": 12963, "following_count": 702, "tweet_count": 46599, "listed_count": 547}, "location": "My wife's castle.", "username": "Wakkos", "name": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "605669774", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 4502, "tweet_count": 15430, "listed_count": 3}, "location": "Gotham City", "username": "JhonStradaF", "name": "\ud835\udc3d\u210e\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc4e! \ud83d\udcaf%\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2180222485", "public_metrics": {"followers_count": 167428, "following_count": 1335, "tweet_count": 39897, "listed_count": 379}, "location": "Lima, Peru", "username": "WaykaPeru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2"}, {"verified": false, "id": "748185914996830208", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 640, "tweet_count": 33697, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "aleee_246", "name": "Ale\ud83e\udda5"}, {"verified": false, "id": "738067519899095040", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 106, "tweet_count": 54447, "listed_count": 1}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "username": "Arca_Dita", "name": "Arca"}, {"verified": false, "id": "273493978", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 679, "tweet_count": 67912, "listed_count": 6}, "location": "Neverland/Wonderland", "username": "Montse_04", "name": "Serendipity \u2661"}, {"verified": false, "id": "2905235944", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 135, "tweet_count": 4946, "listed_count": 0}, "username": "aylamelo_", "name": "Ayla"}, {"verified": false, "id": "2910751059", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta", "name": "psicologia tarja preta"}, {"verified": false, "id": "413508018", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4323, "tweet_count": 310909, "listed_count": 24}, "username": "npvb28", "name": "H\u00e9roes\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "86103616", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 759, "tweet_count": 2182, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "lipe_trmonteiro", "name": "Felipe Monteiro"}, {"verified": false, "id": "487411493", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 771, "tweet_count": 8388, "listed_count": 0}, "location": "Centro penitenciario Algeciras", "username": "arripasaia", "name": "arrii"}, {"verified": false, "id": "870724852352782336", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1140, "tweet_count": 25832, "listed_count": 0}, "location": "bxd", "username": "Vitoralvinho2", "name": "Vt."}, {"verified": false, "id": "37270545", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 275, "tweet_count": 169144, "listed_count": 5}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "crvgnana", "name": "nan\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1170862550545813504", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 38, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "username": "MascarenhasBeto", "name": "Beto Mascarenhas"}, {"verified": false, "id": "972108494039060481", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1030, "tweet_count": 13645, "listed_count": 20}, "location": "\u2260haruto \u2260yoshinori \u2260johnny ", "username": "Jeonslandi", "name": "Heeisland\u00b0\u2022\uff61"}, {"verified": false, "id": "744697031957032960", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 397, "tweet_count": 8503, "listed_count": 0}, "location": "rio de janeiro,brasil", "username": "viihlcrvg", "name": "\ud835\udcb3"}, {"verified": false, "id": "258052706", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 730, "tweet_count": 18558, "listed_count": 12}, "location": "Cookielandia", "username": "MCampanilla", "name": "Miriam Kas\u2602\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "633748604", "public_metrics": {"followers_count": 9645, "following_count": 7328, "tweet_count": 181229, "listed_count": 195}, "location": "San Fernando, C\u00e1diz, Spain", "username": "AOrozcoGuerrero", "name": "Antonio Orozco Guerrero"}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1084932600714706947", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 93, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "username": "Rosa75634869", "name": "Rosa"}, {"verified": false, "id": "2519146450", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 503, "tweet_count": 174159, "listed_count": 15}, "username": "9dbd6d985fea42b", "name": "ivo marcelino"}, {"verified": false, "id": "16376156", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 4815, "tweet_count": 61297, "listed_count": 35}, "location": "BURGOS : SPAIN", "username": "cobhortelano", "name": "Andr\u00e9s Carmelo Cob H"}, {"verified": false, "id": "1735052077", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 2171, "tweet_count": 204552, "listed_count": 37}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "freestriv", "name": "Elias \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1335407550", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 256, "tweet_count": 3152, "listed_count": 0}, "username": "lachascona", "name": "lolo"}, {"verified": false, "id": "263839542", "public_metrics": {"followers_count": 5456, "following_count": 3820, "tweet_count": 60714, "listed_count": 7}, "location": "Chile", "username": "emi_iturriaga", "name": "Emilia Iturriaga Feminista\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "161480150", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2080, "tweet_count": 22584, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fernando__gama", "name": "Fernando"}, {"verified": true, "id": "21086743", "public_metrics": {"followers_count": 22769, "following_count": 1689, "tweet_count": 12316, "listed_count": 171}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "carlajimenez9", "name": "Carla Jimenez"}, {"verified": false, "id": "338994413", "public_metrics": {"followers_count": 10010, "following_count": 6931, "tweet_count": 124260, "listed_count": 3}, "location": " Duque de Caxias, RJ", "username": "crvgkath", "name": "Kath \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d 13\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2776942300", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 265, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "username": "Ehilku", "name": "\u0f04\u2766\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\u2766\u0f04"}, {"verified": false, "id": "910621281137065985", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 4973, "tweet_count": 98354, "listed_count": 4}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "Asuki_chan92", "name": "Asuki_chan92"}, {"verified": false, "id": "82699603", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 210, "tweet_count": 16828, "listed_count": 51}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "PathyFurtado", "name": "Patr\u00edcia"}, {"verified": false, "id": "793616430", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 722, "tweet_count": 26123, "listed_count": 5}, "location": "Real Madrid CF", "username": "NoeliaBReyes", "name": "Noelia \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "2609936979", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 653, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "location": "Boston, MA", "username": "FelipeFrchaves", "name": "Felipe Chaves"}, {"verified": false, "id": "2652762256", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 592, "tweet_count": 58422, "listed_count": 7}, "location": "she/her \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "_sky__moon_", "name": "\u263e \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \u263d"}, {"verified": false, "id": "760506943148548096", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 128, "tweet_count": 10415, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "baboopgarnica", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Barb."}, {"verified": false, "id": "734020282420199424", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 204, "tweet_count": 10999, "listed_count": 0}, "username": "rayssa_panttoja", "name": "rayssa\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "67656004", "public_metrics": {"followers_count": 222227, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"verified": false, "id": "994529696778997760", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 276, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "username": "___keyframe", "name": "Lorena Milla"}, {"verified": false, "id": "1015215335853748225", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1627, "tweet_count": 7818, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "RNeubern", "name": "Br\u00f3colis Ambulante \ud83e\udd66"}, {"verified": false, "id": "918690584", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1257, "tweet_count": 42190, "listed_count": 5}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "AntonelaMCedero", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52 \ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52"}, {"verified": false, "id": "3040013153", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 662, "tweet_count": 19953, "listed_count": 5}, "location": "ele/dele", "username": "itsceloboy", "name": "link eu sou casado"}, {"verified": false, "id": "243356674", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 292, "tweet_count": 58464, "listed_count": 1}, "username": "viirtudesdosal", "name": "Virrrtudes \u2661"}, {"verified": false, "id": "1156579221516554242", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 320, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}, "username": "FernandoAmigo5", "name": "FernandoAmigo"}, {"verified": false, "id": "2902894055", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 572, "tweet_count": 59824, "listed_count": 45}, "location": "Olot, Spain", "username": "micinebelico", "name": "Mi cine b\u00e9lico"}, {"verified": false, "id": "249652858", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 5002, "tweet_count": 42344, "listed_count": 3}, "username": "arllanmatos", "name": "Arllan Matos\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "id": "568187726", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 431, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "leo_boeing", "name": "\u0196\u025b\u01a1 \u10ea\u01a1\u025b\u0131\u014b\u0260"}, {"verified": false, "id": "986339577215553536", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 225, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "victorwmf_", "name": "vitinho \ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "1191034186070671360", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 811, "tweet_count": 4039, "listed_count": 1}, "username": "CamposForriol", "name": "Antonio Forriol Campos"}, {"verified": false, "id": "920667272364150790", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 69, "tweet_count": 43637, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "username": "Dejadme_Dormir", "name": "\u02dc\u201d*\u00b0\u2022.\ud835\udd4b\ud835\udd38\u2124\ud835\udd38 \ud835\udd3b\ud835\udd3c \ud835\udd4b\u00c9 \u2119\ud835\udd38\u211d\ud835\udd43\ud835\udd38\u2115\ud835\udd4b\ud835\udd3c.\u2022\u00b0*\u201d\u02dc"}, {"verified": false, "id": "967168584383377410", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 313, "tweet_count": 25917, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Paulaa_valeraa", "name": "Paula"}, {"verified": false, "id": "754428923207880712", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 624, "tweet_count": 15202, "listed_count": 0}, "location": "928", "username": "peripsykhes", "name": "paula \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "2962208549", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 135, "tweet_count": 35822, "listed_count": 3}, "username": "judithgigirey_", "name": "Ju \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "1544336527", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 3045, "tweet_count": 235081, "listed_count": 21}, "username": "elvise1657", "name": "El Vise \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1116379784", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 0, "tweet_count": 616, "listed_count": 0}, "location": "Roma", "username": "alesmarotta", "name": "Alessandro Marotta"}, {"verified": false, "id": "1032245882899636224", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 162, "tweet_count": 144001, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e9rie B ", "username": "Xinaidekk", "name": "Palmiteiro da Silva Jr"}, {"verified": false, "id": "229881340", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 4996, "tweet_count": 106917, "listed_count": 1}, "location": "Rio De Janeiro ", "username": "marcussantx", "name": "Marcus 777 \ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "2391595987", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1343, "tweet_count": 155067, "listed_count": 13}, "location": "Un pa\u00eds de imb\u00e9ciles", "username": "RaudigerHund", "name": "Da\u00f1o Colateral"}, {"verified": false, "id": "401543938", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 209, "tweet_count": 2591, "listed_count": 2}, "location": "Matera", "username": "AlfredoMorfini", "name": "Alfredo Morfini"}, {"verified": false, "id": "1016766427389464576", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 2332, "tweet_count": 22075, "listed_count": 0}, "location": "papel de aluminio ", "username": "Ivan75416925", "name": "Don Bocata"}, {"verified": false, "id": "927448803464175616", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "shned_org", "name": "Ser Hombre No Es Delito"}, {"verified": false, "id": "3380914330", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 278, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tiagobarbozza13", "name": "Tiago Barbosa"}, {"verified": false, "id": "1138266307563069440", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 268, "tweet_count": 1648, "listed_count": 0}, "username": "Manumndoza23", "name": "Manu \u2205\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "2478709950", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 571, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "username": "Victor_Xavier18", "name": "Victor Xavier \u2720"}, {"verified": false, "id": "1157247806563934208", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 17, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "username": "Giusepp75151566", "name": "Giuseppe Piazza"}, {"verified": false, "id": "3472770628", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 293, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "username": "vallscomasjuli1", "name": "Juli\u00e1n Valls"}, {"verified": false, "id": "1596535525", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 292, "tweet_count": 44546, "listed_count": 3}, "location": "221B Baker Street | shitposter", "username": "httpsxmarina", "name": "spooky flop \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "957541248121925633", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 400, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Spain", "username": "delafuentte", "name": "delita \u270c\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "4861785990", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 76, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "username": "Hfa_3711", "name": "Hugo"}, {"verified": false, "id": "1697693245", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 237, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "viniy59", "name": "Viniy59"}, {"verified": false, "id": "861074394", "public_metrics": {"followers_count": 25626, "following_count": 1284, "tweet_count": 555144, "listed_count": 320}, "location": "Russia, St. Petersburg, Moscow", "username": "NataliyaVF", "name": "NataliyaVF"}, {"verified": false, "id": "978485653", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3153, "tweet_count": 29379, "listed_count": 2}, "location": "CAVE FELEM   CEDANT ARMA TOGAE", "username": "gielo1", "name": "HUTEUR LE CHAT"}, {"verified": false, "id": "224506773", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 1051, "tweet_count": 1825, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Th14go05", "name": "Thiago Pontes"}, {"verified": false, "id": "1868598499", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 473, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "location": "Asturias", "username": "maltesfdez", "name": "Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "393593171", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 504, "tweet_count": 35426, "listed_count": 0}, "location": "Bournemouth, England", "username": "iamrafasousa", "name": "Thomas Shelby vascaino | \u25e4\u2720\u25e2 |"}, {"verified": false, "id": "920792197791875072", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 871, "tweet_count": 19672, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio ", "username": "caioulw", "name": "Big C"}, {"verified": false, "id": "2314459683", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 173, "tweet_count": 42373, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Spain", "username": "neerdrauhl", "name": "NERE\u2206"}, {"verified": false, "id": "528346401", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 212, "tweet_count": 6245, "listed_count": 5}, "location": "Alicante", "username": "robertpalicio", "name": "Robert"}, {"verified": false, "id": "703029618", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 348, "tweet_count": 33363, "listed_count": 3}, "location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "username": "arturoRG2", "name": "\u2206RTUR0\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "11540572", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1025, "tweet_count": 37149, "listed_count": 13}, "username": "GabrieleOrlando", "name": "Gabriele Orlando"}, {"verified": false, "id": "229918592", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 670, "tweet_count": 19034, "listed_count": 0}, "location": "Madu City ", "username": "victor__gomes", "name": "Lobo \u2720"}, {"verified": false, "id": "510651518", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 355, "tweet_count": 6482, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "alvaromgaspar", "name": "Alvaro\u2728"}, {"verified": false, "id": "2522758309", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 277, "tweet_count": 46547, "listed_count": 5}, "location": "cama", "username": "north_faerie", "name": "\u25bdakai\u25b2"}, {"verified": false, "id": "2941520332", "public_metrics": {"followers_count": 12129, "following_count": 832, "tweet_count": 132898, "listed_count": 151}, "location": "Pamplona, Spain", "username": "navarra_com", "name": "Navarra.com"}, {"verified": false, "id": "1033479154161860608", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 94, "tweet_count": 37447, "listed_count": 0}, "location": "Yaiza, Espa\u00f1a", "username": "EstefanyJG14", "name": "\ud83d\udc9c\ud83c\udf43\u063a\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627"}, {"verified": false, "id": "1023224358293135360", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 279, "tweet_count": 14000, "listed_count": 0}, "location": "A Pobra do Carami\u00f1al", "username": "angelotareinona", "name": "angelota"}, {"verified": false, "id": "1022667497408004096", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 865, "tweet_count": 2816, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "davijuno_", "name": "monstrinho \ud83d\ude07\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0"}, {"verified": false, "id": "839508513219096578", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 580, "tweet_count": 21706, "listed_count": 0}, "location": "021 RJ", "username": "herbellabl", "name": "herbella"}], "tweets": [{"text": "Hola @eldia \u00bfasesinan a una mujer y el titular es que el victimario era \"calmado y tranquilo\" ?\nEsto es #periodismomaltratador\nEsto es falta de formaci\u00f3n y flaco favor a las v\u00edctimas y la opini\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/O2xEijTHvK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199240111826898944"], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 11, "username": "eldia", "id": "5107341"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/O2xEijTHvK", "expanded_url": "https://twitter.com/NuriaCSopena/status/1199240111826898944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O2xEijTHvK", "media_key": "3_1199240092293963776"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 126, "tag": "periodismomaltratador"}]}, "created_at": "2019-11-26T08:14:58.000Z", "author_id": "326912627", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 24, "like_count": 384, "quote_count": 20}, "id": "1199240111826898944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "author_id": "727778261615452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "id": "1198596467289669633"}, {"text": "Seguro, siempre decimos los hinchas: \u201csi vamos a perder una final prefiero que nos la den vuelta a los 88 y 91\u201d. Te deja muy tranquilo y para nada con pulsi\u00f3n suicida. https://t.co/zlvNWyNTKG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199010654943895554"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/zlvNWyNTKG", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNArgentina/status/1199007556888416259", "display_url": "twitter.com/ESPNArgentina/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T17:03:11.000Z", "author_id": "180212998", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 288, "quote_count": 0}, "id": "1199010654943895554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5977, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan garcia"}]}, "text": "@SIGFREDOAQP es lo mismo q decia + o -el hampon \nsuicida AG ratalan garcia \n(a) \"periquito pin pin\"\n\"me voy a dormir con unas \ncuantas lineas\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199304936519032832"], "created_at": "2019-11-26T12:32:33.000Z", "author_id": "406433712", "in_reply_to_user_id": "220104587", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199171304345210881"}], "id": "1199304936519032832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "author_id": "52431183", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "id": "1199140902243065856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/wj5lGR1uXl", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17489/quem-matou-nathana"}]}, "text": "Assim est\u00e1 a cidade de Porto Alegre. \u00c9 a soberania do crime. J\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 bairro nem pra\u00e7a, rua n\u00e3o h\u00e1 em que se possa viver em liberdade. S\u00f3 a m\u00e3o do crime faz o que quer, onde quer e como quer.\nhttps://t.co/wj5lGR1uXl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311110614265856"], "created_at": "2019-11-26T12:57:05.000Z", "author_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 13, "like_count": 187, "quote_count": 6}, "id": "1199311110614265856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antequera"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Csdrj0eAhz", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "text": "#Pol\u00edtica | Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera\nPor Jos\u00e9 Antequera\nhttps://t.co/Csdrj0eAhz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199322280687538176"], "created_at": "2019-11-26T13:41:28.000Z", "author_id": "4364428521", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1199322280687538176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9262, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/KSkPLOk6E6", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199274592109506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KSkPLOk6E6", "media_key": "7_1199274480012533763"}]}, "text": "Brandon Cely P\u00e1ez, 21a\u00f1os, al parecer se suicid\u00f3, no aguant\u00f3 la presi\u00f3n, si esto es verdad \u00bfPOR QU\u00c9 LOS MEDIOS NO EST\u00c1N HABLANDO DE ESTO? \n\nhttps://t.co/KSkPLOk6E6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199296670716059648"], "created_at": "2019-11-26T11:59:42.000Z", "author_id": "426146744", "public_metrics": {"retweet_count": 4123, "reply_count": 180, "like_count": 6431, "quote_count": 616}, "id": "1199296670716059648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/lpocIIxz71", "expanded_url": "https://glo.bo/35zVTkp", "display_url": "glo.bo/35zVTkp", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581002187144302593/nCK_qyw0?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581002187144302593/nCK_qyw0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Em 2019, RJ tem maior n\u00famero de mortes por policiais desde o in\u00edcio da s\u00e9rie hist\u00f3rica, diz ISP", "description": "Maior \u00edndice em um ano foi atingido mesmo ainda sem a contabiliza\u00e7\u00e3o dos casos de novembro e dezembro. Instituto de Seguran\u00e7a P\u00fablica (ISP) iniciou a s\u00e9rie hist\u00f3rica em 1998.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/25/em-2019-rj-tem-maior-numero-de-mortos-por-policiais-desde-o-inicio-da-serie-historica.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 130, "tag": "G1"}]}, "text": "Uma pesquisa do Minist\u00e9rio P\u00fablico diz que a letalidade policial n\u00e3o provoca queda no n\u00famero de crimes https://t.co/lpocIIxz71 #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199092901613047810"], "created_at": "2019-11-25T22:30:00.000Z", "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 68, "like_count": 202, "quote_count": 13}, "id": "1199092901613047810"}, {"text": "Y si pudiera al menos\nser\ncomo la luna,\npara as\u00ed esconder mi cara\nara\u00f1ada en los volcanes,\ny ser s\u00f3lo luz de plata\nderramada entre los hombres.\nSi pudiera ser\nay\ncomo ellos\ny que mi piel no vomitara\nara\u00f1itas disecadas,\nni pedazos de alfiler tatuados por el miedo,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199321913610383361"], "created_at": "2019-11-26T13:40:01.000Z", "author_id": "299336911", "in_reply_to_user_id": "299336911", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199321911500660738"}], "id": "1199321913610383361"}, {"text": "matou a galinha e nada foi feito; persegue a menina dentro da casa, e nada foi feito; a menina b\u00eabada e ele vai importuna-la pegando em suas partes \u00edntimas, e ela pedindo p ele sair, e s\u00f3 bem depois que ele sa\u00ed, s ainda se v\u00ea que ele sa\u00ed com seu \u00f3rg\u00e3o sexual ereto e a\u00ed n\u00e3o v\u00e3o... https://t.co/l2SdaXSsyc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198965031649632256"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/l2SdaXSsyc", "expanded_url": "https://twitter.com/TheoBecker8/status/1198817572310966272", "display_url": "twitter.com/TheoBecker8/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:01:53.000Z", "author_id": "1054922638513131520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198817572310966272"}], "id": "1198965031649632256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Yukio Mishima"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Tokio"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/buvCYR6KNG", "expanded_url": "https://twitter.com/Leyendoagritos/status/1198880101728956417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/buvCYR6KNG", "media_key": "3_1198880097358548992"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "text": "#TalD\u00edaComoHoy, en 1970, tras intentar dar un golpe de estado contra el Emperador, el escritor Yukio Mishima se suicida realizando el ritual del seppuku.\n\n\ud83d\udcf7 Yukio Mishima, instantes antes de su muerte, da un discurso en el cuartel general de Tokio buscando el apoyo del ej\u00e9rcito. https://t.co/buvCYR6KNG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198880101728956417"], "created_at": "2019-11-25T08:24:25.000Z", "author_id": "130157869", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "id": "1198880101728956417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Marciele Alves"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jaRI5RP1KP", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/11/policial-morta-por-criminosos-tinha-sete-anos-de-brigada-militar-e-era-filha-de-sargento-ck3f0bl7h00ed01pkg19nof8k.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/11/policial-morta-por-criminosos-tinha-sete-anos-de-brigada-militar-e-era-filha-de-sargento-ck3f0bl7h00ed01pkg19nof8k.html"}]}, "text": "Minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia, amigos e colegas de trabalho da Policial Marciele Alves, que faleceu enquanto cumpria sua miss\u00e3o com coragem e determina\u00e7\u00e3o. Muito triste!\n\nhttps://t.co/jaRI5RP1KP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298285196005376"], "created_at": "2019-11-26T12:06:07.000Z", "author_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 388, "reply_count": 315, "like_count": 3055, "quote_count": 23}, "id": "1199298285196005376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "text": "O RJ \u00e9 realmente impressionante! A mais nova \u00e9 a velha t\u00e1tica da imprensa lixo agindo em bando em afirmar que a pol\u00edcia matou mais.\n\nPor uma an\u00e1lise rasa gera a reflex\u00e3o, mas se ativar o terceiro neur\u00f4nio nota-se que s\u00f3 apontam para o efeito e NUNCA para a causa. CANALHAS!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199311441020493825"], "created_at": "2019-11-26T12:58:24.000Z", "author_id": "92272719", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1199311441020493825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Burdisso"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "text": "Nicolas Burdisso ser\u00eda ratificado en su cargo si gana el oficialismo. El manager le busca reemplazante a Alfaro. El ciclo del entrenador parece terminarse a fin de a\u00f1o, gane quien gane las elecciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199319597394079746"], "created_at": "2019-11-26T13:30:48.000Z", "author_id": "157131965", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 44, "like_count": 315, "quote_count": 7}, "id": "1199319597394079746"}, {"text": "Fui piorando at\u00e9 n\u00e3o conseguir andar. Tive uma parada na m\u00e3o da minha m\u00e3e, que conduziu e voltei. Uma semana depois, o filho do m\u00e9dico chama meus pais para dizer que eu estava com uma nefrite grave e poderia ter que entrar em fila de transplante.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199319793855270913"], "created_at": "2019-11-26T13:31:35.000Z", "author_id": "367447572", "in_reply_to_user_id": "367447572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199319437037449218"}], "id": "1199319793855270913"}, {"text": "@lilianmei Senti o \u00f3dio daqui", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199300990085869568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lilianmei", "id": "165589925"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:16:52.000Z", "author_id": "182942874", "in_reply_to_user_id": "165589925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199095087734677508"}], "id": "1199300990085869568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Italy"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "ESM"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Germany"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "euro"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/j6gctSr2Bi", "expanded_url": "https://twitter.com/lucasguttenberg/status/1199237057736069121", "display_url": "twitter.com/lucasguttenber\u2026"}]}, "text": "So much for those deluded politicians and commentators who think Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 can extract all kinds of concessions by vetoing ESM reform. They would just give a convenient excuse to those in Germany \ud83c\udde9\ud83c\uddea who have no interest in going ahead with deepening the euro zone. https://t.co/j6gctSr2Bi", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199238878441476097"], "created_at": "2019-11-26T08:10:04.000Z", "author_id": "503250806", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 85, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199237057736069121"}], "id": "1199238878441476097"}, {"text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "author_id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "id": "1199292404693708801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Blume"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.74, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/LAxlr8CM7N", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioTalledoV/status/1199053958096011276", "display_url": "twitter.com/JulioTalledoV/\u2026"}]}, "text": "Ernesto Blume es parte de esa podrida generaci\u00f3n de traidores a la patria serviles a los poderes corruptos. Que no sorprenda que la kabeza de la organizaci\u00f3n criminal Fuerza Popular se fugu\u00e9 al estilo reo y condenado Alberto. https://t.co/LAxlr8CM7N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199078997025533953"], "created_at": "2019-11-25T21:34:45.000Z", "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 503, "reply_count": 102, "like_count": 1669, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199053958096011276"}], "id": "1199078997025533953"}, {"text": "*Video fuerte*\n\n\u00bfValent\u00eda o cobard\u00eda? https://t.co/rJEpb9WMMI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199153402619613184"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rJEpb9WMMI", "expanded_url": "https://twitter.com/El_pinche_norte/status/1199153402619613184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJEpb9WMMI", "media_key": "7_1199152977069694976"}]}, "created_at": "2019-11-26T02:30:25.000Z", "author_id": "1061852313520926720", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 69, "like_count": 343, "quote_count": 35}, "id": "1199153402619613184"}, {"text": "@RxndRoll @Jadouken10 Y cuantos suicidios hay causados por su pareja? Eso no lo dicen.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199316810002243586"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RxndRoll", "id": "46317948"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Jadouken10", "id": "2476186453"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:19:44.000Z", "author_id": "339586686", "in_reply_to_user_id": "46317948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199285361165422593"}], "id": "1199316810002243586"}, {"text": "Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en adolescentes desde una mirada intercultural https://t.co/vt3rYbDwjc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588717817081856"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701220212736"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701224407041"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701232816128"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:58:12.000Z", "author_id": "423047776", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1171588717817081856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 231, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CrHmB7L0Pv", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica", "display_url": "elsaltodiario.com/sector-del-jue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/sector-del-juego/200000-victimas-del-juego-son-ya-cuestion-salud-publica"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 232, "tag": "Psicolog\u00eda"}]}, "text": "\ud83d\udccdDatos que constatan una realidad de salud p\u00fablica:\n\n- 200.000 v\u00edctimas del juego\n\n- Hasta un 90% de los jugadores patol\u00f3gicos presentan ideaci\u00f3n suicida\n\n- La tasa de suicidio entre los lud\u00f3patas es seis veces superior\n\n#Psicolog\u00eda\n https://t.co/CrHmB7L0Pv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199207313388781568"], "created_at": "2019-11-26T06:04:38.000Z", "author_id": "924361428198461441", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "id": "1199207313388781568"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199108549131063296"], "created_at": "2019-11-25T23:32:11.000Z", "author_id": "1108950425292554241", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1199108549131063296"}, {"text": "\"Per\u00f2 Ferula, sei un'integralista! Vabb\u00e8 ha votato lega ma ne ha tutto il diritto\"\nPassa del tempo.\nSi scopre che il comune amico critica le donne lavoratrici per lui causa della crisi della famiglia.\n\"Per\u00f2 Ferula, che coglione!Come si permette!\"\nEd io\n\"Ne ha tutto il diritto\"\ud83d\ude08", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199313675473031168"], "created_at": "2019-11-26T13:07:17.000Z", "author_id": "892382794810363904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1199313675473031168"}, {"text": "Lo importante es entender que la conducta suicida es prevenible en la mayor\u00eda de los casos. Si son acogidos a tiempo, se potencian su habilidades de integraci\u00f3n social y se trata la sintomatolog\u00eda de base, hay buen pron\u00f3stico, no es que no se pueda hacer nada, todos pueden ayudar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1135885552237125634"], "created_at": "2019-06-04T12:26:34.000Z", "author_id": "423047776", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "id": "1135885552237125634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}]}, "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"], "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "author_id": "125015475", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "id": "1199111729537523712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.3708, "type": "Person", "normalized_text": "kafe"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "charuto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Moska1m", "id": "89246414"}]}, "text": "@Moska1m E tem duas coisas que uma galera que ta defendendo ele n pensou, tom de voz e situa\u00e7\u00e3o in game. Ele tava no kafe, o jogador matou ele do charuto, l\u00e1 n\u00e3o tem lugar algum que se pode subir e ficar escondido e ele claramente ficou puto com isso e qual o primeiro xingamento? ent\u00e3o..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199313770335657984"], "created_at": "2019-11-26T13:07:39.000Z", "author_id": "802969825756807169", "in_reply_to_user_id": "89246414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199308652022251520"}], "id": "1199313770335657984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}]}, "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "author_id": "15918946", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "id": "1199100846895710208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9901, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/J4lk3Hrrsh", "expanded_url": "https://www.nexojornal.com.br/expresso/2019/11/25/Como-o-PT-se-organiza-para-as-elei%C3%A7%C3%B5es-de-2020-e-2022?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1574731315", "display_url": "nexojornal.com.br/expresso/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nexojornal.com.br/expresso/2019/11/25/Como-o-PT-se-organiza-para-as-elei%C3%A7%C3%B5es-de-2020-e-2022?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1574731315"}]}, "text": "Em congresso que refor\u00e7ou a hegemonia da corrente de Lula, partido defendeu uni\u00e3o com outras siglas, mas n\u00e3o demonstrou estar disposto a abrir m\u00e3o de protagonismo na disputa nacional. O 'Nexo' conversou com um cientista pol\u00edtico sobre o futudo da legenda. https://t.co/J4lk3Hrrsh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199312137820278784"], "created_at": "2019-11-26T13:01:10.000Z", "author_id": "3396160997", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "id": "1199312137820278784"}, {"text": "@carlosmciriaco @ConceSantelises @LuisinJimenezc Matan mujeres por brutos y est\u00fapidos. Eso solo se resuelve o mejor dicho disminuye un poco, con medidas dr\u00e1sticas ante amenazas de esos brutos y est\u00fapidos, as\u00ed como pena de muerte ante el feminicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199022325200494593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosmciriaco", "id": "2185988117"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ConceSantelises", "id": "280527049"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}]}, "created_at": "2019-11-25T17:49:33.000Z", "author_id": "248769079", "in_reply_to_user_id": "2185988117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198974838146322437"}], "id": "1199022325200494593"}, {"text": "\u201cAin, a pol\u00edcia matou mais, o bandidinho lindo n\u00e3o oferece perigo\u201d https://t.co/tTqtJ5XlqA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199305446731001856"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/tTqtJ5XlqA", "expanded_url": "https://twitter.com/roxmo/status/1199305446731001856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTqtJ5XlqA", "media_key": "7_1199305382054809601"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:34:35.000Z", "author_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 3339, "reply_count": 1842, "like_count": 14979, "quote_count": 1128}, "id": "1199305446731001856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "author_id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "id": "1199005111650930688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 112, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Choi Jong Bum"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/d80jd5xHue", "expanded_url": "https://twitter.com/CAPRICHO/status/1199039853129801729", "display_url": "twitter.com/CAPRICHO/statu\u2026"}]}, "text": "\"No come\u00e7o de 2019, ela passou por um per\u00edodo conturbado na frente das c\u00e2meras: a cantora denunciou Choi Jong Bum, seu ex-namorado, por ass\u00e9dio e agress\u00e3o, o que acabou tornando Hara alvo de cr\u00edticas e coment\u00e1rios de \u00f3dio nas redes sociais.\" https://t.co/d80jd5xHue", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199315223338983426"], "created_at": "2019-11-26T13:13:26.000Z", "author_id": "55554755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199039853129801729"}], "id": "1199315223338983426"}, {"text": "A sensa\u00e7\u00e3o de desmaiar e quase bater a cabe\u00e7a no vaso, ou na pia de m\u00e1rmore do banheiro \u00e9 muito ruim, eu sozinho em casa, fico imaginando se tivesse morrido e ficasse ali no ch\u00e3o por horas, ainda bem que s\u00f3 bati o rosto na parede.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199314739362500610"], "created_at": "2019-11-26T13:11:30.000Z", "author_id": "803443331770490880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199314739362500610"}, {"text": "Algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida da inten\u00e7\u00e3o? https://t.co/TyaVOZfdmv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199134997304823810"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/TyaVOZfdmv", "expanded_url": "https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1199127246734278657", "display_url": "twitter.com/OGloboPolitica\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T01:17:16.000Z", "author_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 1221, "reply_count": 3424, "like_count": 7835, "quote_count": 305}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199127246734278657"}], "id": "1199134997304823810"}, {"text": "VIOL\u00caNCIA SEGUE EM QUEDA\n\n- Dados atualizados apontam redu\u00e7\u00e3o de 22% das mortes violentas no pa\u00eds no per\u00edodo de janeiro a setembro de 2019 em rela\u00e7\u00e3o a 2018. MAIS DE 8600 VIDAS SALVAS!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199274253146902534"], "created_at": "2019-11-26T10:30:38.000Z", "author_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 5623, "reply_count": 2256, "like_count": 39104, "quote_count": 432}, "id": "1199274253146902534"}, {"text": "@benitofreerider @AndreuBalis @Tantoparanada1 @pons_sabate Me parec\u00eda una exageraci\u00f3n y he buscado la cifra, acojonante realidad. Lo que no he visto es eso de los motivos, \u00bfme ayudas?\n\n3 suicidios conozco yo, los 3 hombres muy mayores y solteros suicidados al verse sin sus madres en un pueblo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199313886585016323"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benitofreerider", "id": "384571956"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "AndreuBalis", "id": "1016015046017724416"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Tantoparanada1", "id": "1192823786539831298"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "pons_sabate", "id": "1131135343712002048"}]}, "created_at": "2019-11-26T13:08:07.000Z", "author_id": "337573464", "in_reply_to_user_id": "384571956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199294259624591360"}], "id": "1199313886585016323"}, {"text": "@MijaelGLP @KeikoFujimori Eso preg\u00fantale a tu api q disfruta de toda la plata q se meti\u00f3 al bolsillo en la \u00e9poca del suicida ladr\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199089861493510147"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-11-25T22:17:55.000Z", "author_id": "870449053787721730", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199037248085188608"}], "id": "1199089861493510147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 22, "end": 23, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5772, "type": "Organization", "normalized_text": "Rede Globo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dC0COVLCiS", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/10/ao-perseguir-lula-e-o-pt-rede-globo-pode-ter-cavado-sua-propria-cova/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/10/ao-per\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/10/ao-perseguir-lula-e-o-pt-rede-globo-pode-ter-cavado-sua-propria-cova/"}]}, "text": "Ao perseguir Lula e o PT, Rede Globo pode ter cavado sua pr\u00f3pria cova https://t.co/dC0COVLCiS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198950635124772864"], "created_at": "2019-11-25T13:04:41.000Z", "author_id": "426269810", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 27, "like_count": 356, "quote_count": 8}, "id": "1198950635124772864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan Cruz"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.3551, "type": "Other", "normalized_text": "HonrarADilanEs"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/YSohabq2kq", "expanded_url": "http://bit.ly/2rpNPUI", "display_url": "bit.ly/2rpNPUI", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2rpNPUI"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/NRVss1asLU", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1199274282238517248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRVss1asLU", "media_key": "3_1199274171160813575"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 132, "tag": "HonrarADilanEs"}]}, "text": "\u00bfC\u00f3mo se puede honrar la memoria del joven Dilan Cruz?\n\nParticipe en nuestro tema del d\u00eda y cu\u00e9ntenos su opini\u00f3n con #HonrarADilanEs &gt;&gt; https://t.co/YSohabq2kq https://t.co/NRVss1asLU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199274282238517248"], "created_at": "2019-11-26T10:30:44.000Z", "author_id": "20560294", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 842, "like_count": 222, "quote_count": 54}, "id": "1199274282238517248"}, {"text": "Pera ai o cara \u00e9 julgado por um contexto total duvidoso de que foi ou n\u00e3o racismo, geral pesou na mente dele e ele deu seu lado que n\u00e3o convenceu muito. Ai ele vai e exp\u00f5e outro fato \"parecido\" porem o pr\u00f3prio fato se explica e quer falar que \" AIN COM ELA NINGU\u00c9M FALA NADA?\" https://t.co/qCo3LmkQ1K", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199308652022251520"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/qCo3LmkQ1K", "expanded_url": "https://twitter.com/Moska1m/status/1199308652022251520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qCo3LmkQ1K", "media_key": "16_1199308620317507584"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:47:19.000Z", "author_id": "89246414", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1199308652022251520"}, {"text": "chegou o momento do ano q minha ansiedade reflete absurdamente mais no f\u00edsico, passei a madrugada c crise de bronquite al\u00e9m da dor de garganta que ainda t\u00f4 sentindo \nbom dia p qm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199306675305504769"], "created_at": "2019-11-26T12:39:28.000Z", "author_id": "74545658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199306675305504769"}, {"text": "\u00a1La atenci\u00f3n integral y sin estigmas de personas con riesgo de conducta suicida debe ser un derecho! La ministra @rosarioetm fue autorizada para presentar ante la @AsambleaPa un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. https://t.co/UrNzMqVJdy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196945836481110017"], "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "rosarioetm", "id": "1666688905"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "asambleapa", "id": "117198955"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/UrNzMqVJdy", "expanded_url": "https://twitter.com/MINSAPma/status/1196945836481110017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrNzMqVJdy", "media_key": "3_1196945830781050881"}]}, "created_at": "2019-11-20T00:18:20.000Z", "author_id": "197410009", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "id": "1196945836481110017"}, {"text": "@SamuelP24378849 @talyaponciano isso \u00e9 serio ou \u00e9 algum meme? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk n to acreditando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199169273912057857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SamuelP24378849", "id": "1069237113122623489"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "talyaponciano", "id": "1186283402485555201"}]}, "created_at": "2019-11-26T03:33:29.000Z", "author_id": "304108362", "in_reply_to_user_id": "1069237113122623489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198993970963124224"}], "id": "1199169273912057857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Cortejada"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 110, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/rZJBF6CAyr", "expanded_url": "http://bit.ly/2OO7IfV", "display_url": "bit.ly/2OO7IfV"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/2xpnHfFWBc", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1199289193979101185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2xpnHfFWBc", "media_key": "3_1199274144149491718"}]}, "text": "Cortejada pelo PT, Marta diz que foco \u00e9 combater extrema direita https://t.co/rZJBF6CAyr -via @EstadaoPolitica https://t.co/2xpnHfFWBc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199289193979101185"], "created_at": "2019-11-26T11:30:00.000Z", "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 57, "like_count": 66, "quote_count": 12}, "id": "1199289193979101185"}, {"text": "@regmoi Hum, j\u2019en doute\u2026 Tu vois une diff\u00e9rence d\u2019exposition entre les 3 toi ? \ud83d\ude02 https://t.co/lHjWxICKx6", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1199306785712156672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "regmoi", "id": "18124573"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lHjWxICKx6", "expanded_url": "https://twitter.com/aeris22/status/1199306785712156672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHjWxICKx6", "media_key": "3_1199306498976956417"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lHjWxICKx6", "expanded_url": "https://twitter.com/aeris22/status/1199306785712156672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHjWxICKx6", "media_key": "3_1199306519252230144"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lHjWxICKx6", "expanded_url": "https://twitter.com/aeris22/status/1199306785712156672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHjWxICKx6", "media_key": "3_1199306757258072067"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:39:54.000Z", "author_id": "61644598", "in_reply_to_user_id": "18124573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199304372775194624"}], "id": "1199306785712156672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 53, "username": "flaviogomes69", "id": "48186490"}]}, "text": "Parem de chamar meu amigo gente boa do @flaviogomes69 de \u201cMini Che Guevara\u201d. Ele \u00e9 mala, mas comunista convicto.N\u00e3o \u00e9 da laia de ser dinheirista, socialista, malufista, serrista, lulista, fernandista, comunista e capetista. Basta o \u201cista\u201d de plant\u00e3o estar no poder.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199307752641830913"], "created_at": "2019-11-26T12:43:44.000Z", "author_id": "80306410", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 40, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "id": "1199307752641830913"}, {"text": "\u201cMe conmueven\u201dlos tuiteros que dan \u00f3rdenes como si verdaderamente creyeran que vamos a tenerlo en cuenta. Muy entretenido. https://t.co/5skqwXbEif", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197660121939111937"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5skqwXbEif", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoOrdoez11/status/1197634786485063680", "display_url": "twitter.com/ArturoOrdoez11\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T23:36:39.000Z", "author_id": "2979210489", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 1425, "like_count": 822, "quote_count": 206}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197634786485063680"}], "id": "1197660121939111937"}, {"text": "El modus operandi de los grupos que intentaron ingresar fue el mismo: Intentaron ingresar, el robo no se hizo efectivo, pero si gener\u00f3 terror. Hubo tambi\u00e9n oleadas de mensajes en redes. \u00bfSe usaron robots? Indicios permiten preguntarse si el p\u00e1nico fue deliberadamente generado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199307884800159744"], "created_at": "2019-11-26T12:44:16.000Z", "author_id": "151624064", "in_reply_to_user_id": "151624064", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 20, "like_count": 259, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199307881461485569"}], "id": "1199307884800159744"}, {"text": "Reciente art\u00edculo que critica las concepciones actuales de los trastornos mentales y propone una nueva clasificaci\u00f3n de los mismos utilizando una perspectiva evolucionista. Plantea que los trastornos mentales pueden ser clasificados en 4 grupos principales https://t.co/9OYcbEJBdu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199304857116708866"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/9OYcbEJBdu", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/ajpa.23965", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.100\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/ajpa.23965"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:32:14.000Z", "author_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 182, "quote_count": 7}, "id": "1199304857116708866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 273, "end": 277, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/YXhm9dtqgW", "expanded_url": "https://twitter.com/oarcinie/status/1199308905689554945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YXhm9dtqgW", "media_key": "3_1199308881391996928"}]}, "text": "\u00bfUna especie suicida? Luego que la ONU anunciara un nuevo r\u00e9cord en los gases de efecto invernadero, dio otra mala noticia: la temperatura media del planeta este siglo subir\u00eda 3,2 grados Celsius, incluso si se cumplen los compromisos de reducci\u00f3n de emisiones acordadas en Par\u00eds. https://t.co/YXhm9dtqgW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199308905689554945"], "created_at": "2019-11-26T12:48:19.000Z", "author_id": "417294495", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1199308905689554945"}, {"text": "@Emoliente2 Respetable, pero para en este caso si es mi hermano, mi amigo o cu\u00f1ado porque era un chico que tenia toda una vida por vivir dentro de un estado negligente que le cerro las puertas a todo un proceso que tenia por delante. \nPor cierto, murio fue devolviendo una gas lacrim\u00f3geno. https://t.co/H45x0KwYEb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199297090087718913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Emoliente2", "id": "1191775746316013568"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/H45x0KwYEb", "expanded_url": "https://twitter.com/Idk_who_iss/status/1198975924190007296", "display_url": "twitter.com/Idk_who_iss/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:01:22.000Z", "author_id": "2330269746", "in_reply_to_user_id": "1191775746316013568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198975924190007296"}, {"type": "replied_to", "id": "1199294533676216320"}], "id": "1199297090087718913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Ivo Sena"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Castanhal-PA"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Odontologia"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/IKfeHShF3d", "expanded_url": "https://twitter.com/cabojunioamaral/status/1199130024869335042/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IKfeHShF3d", "media_key": "7_1199129893759524864"}]}, "text": "Ivo Sena morava h\u00e1 tr\u00eas anos em Castanhal-PA e cursava Odontologia. Teve seu sonho interrompido e sua fam\u00edlia destru\u00edda por que um assaltante de celular tirou sua vida. https://t.co/IKfeHShF3d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130024869335042"], "created_at": "2019-11-26T00:57:31.000Z", "author_id": "917727546615193601", "public_metrics": {"retweet_count": 2734, "reply_count": 378, "like_count": 8071, "quote_count": 430}, "id": "1199130024869335042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 19, "end": 36, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.7788, "type": "Person", "normalized_text": "Gil Rugai"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Lindenberg Alves"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.685, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme Longo"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.4837, "type": "Place", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Acir Fill\u00f3"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/gj31cP878W", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1199298627769905152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gj31cP878W", "media_key": "3_1199298619259654145"}]}, "text": "Alexandre Nardoni, Cristian Cravinhos, Gil Rugai, Lindenberg Alves, Mizael Bispo e Guilherme Longo, aguardam audi\u00eancia na sala de um F\u00f3rum.\n\nOs detentos, presos em Trememb\u00e9, processam o ex-prefeito de Ferraz de Vasconcelos, Acir Fill\u00f3, que escreveu um livro intitulado (...) https://t.co/gj31cP878W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199298627769905152"], "created_at": "2019-11-26T12:07:29.000Z", "author_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 111, "like_count": 1395, "quote_count": 76}, "id": "1199298627769905152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Giulliana Loza"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CO9dipGzAK", "expanded_url": "https://bit.ly/34okats", "display_url": "bit.ly/34okats"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/0JU3fKHGyg", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1199303130753708033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0JU3fKHGyg", "media_key": "3_1199303116132429825"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Giulliana Loza, abogada de Keiko Fujimori, afirma que su patrocinada no tiene planes de viajar al extranjero.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/CO9dipGzAK https://t.co/0JU3fKHGyg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199303130753708033"], "created_at": "2019-11-26T12:25:23.000Z", "author_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1199303130753708033"}, {"text": "d\u00e1 vontade de chorar ao ver isso mano, como a gente n\u00e3o se matou? https://t.co/ksgK3fo3ZY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198979180668628992"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ksgK3fo3ZY", "expanded_url": "https://twitter.com/xxxterrifel/status/1198920935740448768", "display_url": "twitter.com/xxxterrifel/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:58:07.000Z", "author_id": "719326739839770624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198920935740448768"}], "id": "1198979180668628992"}, {"text": "@Milica_yb , hay m\u00e1s de un final: en el oficial, siendo adulto se vuelve q cruzar de manera muy aleatoria con la chica (a los dos les fue bien en la vida... Al parecer), pero... No se dirigen la palabra. En el final 'bueno', s\u00ed se dirigen la palabra y se van juntos. En el final 'malo',", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199306566299791361"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "milica_yb", "id": "3331257483"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:39:02.000Z", "author_id": "40997515", "in_reply_to_user_id": "40997515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199306452118183938"}], "id": "1199306566299791361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "text": "gente eh errado eu n\u00e3o acreditar muito nessas pessoas q postam q v\u00e3o cometer suic\u00eddio?????? sei la vei, se eu fosse me mata eu n\u00e3o ia fica no tt mano, eu nem ia pensar em celular, a pessoa fica narrando oq t\u00e1 acontecendo pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198987996621660161"], "created_at": "2019-11-25T15:33:09.000Z", "author_id": "1150605250103074819", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 141, "like_count": 1210, "quote_count": 53}, "id": "1198987996621660161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "text": "No+AFP . L\u00e9ase confiscaci\u00f3n de miles de millones de d\u00f3lares a los ahorradores chilenos y fractura de la columna vertebral de la econom\u00eda chilena", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199158187976511488"], "created_at": "2019-11-26T02:49:25.000Z", "author_id": "1452965868", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 7, "like_count": 136, "quote_count": 2}, "id": "1199158187976511488"}, {"text": "filho da puta \nPROFISSIONAL DE SA\u00daDE TEM QUE PRESTAR ATENDIMENTO PORQUE \u00c9 O TRABALHO DELE, SALVAR VIDAS SEM DISCRIMINA\u00c7\u00c3O, SE ELA N\u00c3O FIZESSE NADA \u00c9 NEGLIG\u00caNCIA https://t.co/BuiwEY77o0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198796623511465992"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/BuiwEY77o0", "expanded_url": "https://t.co/BuiwEY77o0", "display_url": "t.co/BuiwEY77o0"}]}, "created_at": "2019-11-25T02:52:42.000Z", "author_id": "1067894026790215680", "public_metrics": {"retweet_count": 22234, "reply_count": 926, "like_count": 62104, "quote_count": 1964}, "id": "1198796623511465992"}, {"text": "Por que eu tenho tanto asco da PM? Porque j\u00e1 vi incont\u00e1veis vezes eles chegando em manifesta\u00e7\u00f5es j\u00e1 atirando borracha, eles come\u00e7am o tumulto. Sei que a ordem vem de cima mas, uma profiss\u00e3o de exige cumprir esse tipo de ordem s\u00f3 pode ser uma profiss\u00e3o deprimente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199295068403904512"], "created_at": "2019-11-26T11:53:20.000Z", "author_id": "2865326772", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 14, "like_count": 340, "quote_count": 2}, "id": "1199295068403904512"}, {"text": "Antes de irme a dormir quiero compartir unas l\u00edneas con uds.\n___________________\n___________________\n___________________\n___________________\nGracias por su atenci\u00f3n, pueden seguir en lo que estaban.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199171304345210881"], "created_at": "2019-11-26T03:41:33.000Z", "author_id": "220104587", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 24, "like_count": 152, "quote_count": 3}, "id": "1199171304345210881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2Sgg1LzN9h", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg6MLZ", "display_url": "bit.ly/2Dg6MLZ"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/8KzLz3Dik9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199302214294134785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KzLz3Dik9", "media_key": "3_1199302209277767681"}]}, "text": "Equipe de Aves de Rapina aparece reunida em nova imagem promocional; confira https://t.co/2Sgg1LzN9h https://t.co/8KzLz3Dik9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199302214294134785"], "created_at": "2019-11-26T12:21:44.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 156, "quote_count": 4}, "id": "1199302214294134785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9373, "type": "Other", "normalized_text": "Brave new world"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marin_blazquez", "id": "1173958591319031808"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}]}, "text": "@marin_blazquez @actuallcom Con la fecundacion in vitro todo solucionado.\u00bf No le suena a Brave new world?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199303527190933504"], "created_at": "2019-11-26T12:26:57.000Z", "author_id": "1018529659", "in_reply_to_user_id": "1173958591319031808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199253572011069440"}], "id": "1199303527190933504"}, {"text": "@MarkinCJ22 \"Gold\" okkjkkskksakksksksks MiNiNo MiNtIrOsO kkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199303321695244289"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarkinCJ22", "id": "1556751008"}]}, "created_at": "2019-11-26T12:26:08.000Z", "author_id": "738735866294767616", "in_reply_to_user_id": "1556751008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199302963992449025"}], "id": "1199303321695244289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "micagem"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/EgQmoEzyip", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloVi59640160/status/1080947618061213697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgQmoEzyip", "media_key": "3_1080947611077656576"}]}, "text": "Desgra\u00e7a eo suic\u00edda kkkk , micagem e com nois msm kkkkkkkk \ud83d\ude0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udca5 https://t.co/EgQmoEzyip", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1080947618061213697"], "created_at": "2019-01-03T22:02:49.000Z", "author_id": "1080942184831074305", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1080947618061213697"}, {"text": "5. \u201cLa persona suicida siempre desea morir\u201d. La persona puede encontrarse en un estado ambivalente, es decir, desea morir si su vida contin\u00faa de la misma manera y desea vivir si se producen ciertos cambios en ella. De ah\u00ed la importancia de una intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica temprana.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1039107010959220736"], "created_at": "2018-09-10T11:03:11.000Z", "author_id": "2374167883", "in_reply_to_user_id": "2374167883", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1039105629028315136"}], "id": "1039107010959220736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3324, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3112, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 138, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/PxI5pqe2vz", "expanded_url": "http://bit.ly/2XLW0GW", "display_url": "bit.ly/2XLW0GW"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rJ6WSUPmMe", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1199070251402616832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rJ6WSUPmMe", "media_key": "3_1198979843263729664"}]}, "text": "Diretor de Esquadr\u00e3o Suicida revela nova foto dos bastidores com Coringa e Arlequina; veja https://t.co/PxI5pqe2vz (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/rJ6WSUPmMe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199070251402616832"], "created_at": "2019-11-25T21:00:00.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 108, "quote_count": 7}, "id": "1199070251402616832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 222, "probability": 0.7195, "type": "Organization", "normalized_text": "UIF"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.7557, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MARACRISTINARUS", "id": "1954341284"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "hackyland", "id": "196910566"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Republic20191", "id": "1193983635428462592"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "majulluis", "id": "142684449"}]}, "text": "@MARACRISTINARUS @hackyland @Republic20191 @majulluis Correo, parques e\u00f3licos, aportantes truchos, peajes,    blanqueo de familiares, amigos y testaferros, escuchas ilegales, la OA a cargo de una talib\u00e1n del r\u00e9gimen, la UIF y AFIP a cargo de financistas offshore y de la abogada del mayor lavador de plata del planeta..,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199300616406917121"], "created_at": "2019-11-26T12:15:23.000Z", "author_id": "1190413307183869954", "in_reply_to_user_id": "1954341284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199159055874478081"}], "id": "1199300616406917121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.4189, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "fernyms", "id": "313651587"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "text": "@LuzMari47177436 @PacitaGuerra @fernyms @larepublica_pe La acomplejada y arribista de Keiko y en general, los Fujimori, (al igual que el suicida AGP)! Le transtorna cerebro y personalidad, emergiendo la angurria de poder y su oropel. Pobre alma de d\u00e9spota, carente de humildad. La justicia se encargar\u00e1 de ella.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199299406790582272"], "created_at": "2019-11-26T12:10:35.000Z", "author_id": "529127693", "in_reply_to_user_id": "1072113447633072129", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199138833390096385"}], "id": "1199299406790582272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "author_id": "3662771592", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "id": "1198004093156913152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.4738, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/oe7saaDpRh", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198906922365149190", "display_url": "twitter.com/yokohama_puent\u2026"}]}, "text": "TOPE SUICIDA\u3059\u3052\u3048\u3047\u3047\u3002\n\u597d\u304d\u306a\u672d\u5e4c\u30d0\u30f3\u30c9\u306e\u6d3b\u8e8d\u306f\u672c\u5f53\u306b\u611f\u52d5\u3059\u308b\ud83d\ude2d https://t.co/oe7saaDpRh", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1198986531727261696"], "created_at": "2019-11-25T15:27:19.000Z", "author_id": "2791097424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198906922365149190"}], "id": "1198986531727261696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.3652, "type": "Other", "normalized_text": "Korrupto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fernyms", "id": "313651587"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/aiUHA1f2KX", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzMari47177436/status/1199138833390096385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aiUHA1f2KX", "media_key": "3_1199138811550347264"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/aiUHA1f2KX", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzMari47177436/status/1199138833390096385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aiUHA1f2KX", "media_key": "3_1199138823197921280"}]}, "text": "@fernyms @PacitaGuerra @larepublica_pe Exacto! Aqu\u00ed las hermanitas!\nSon pr\u00e1cticamente id\u00e9nticas!Mismo ADN Korrupto!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/aiUHA1f2KX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199138833390096385"], "created_at": "2019-11-26T01:32:31.000Z", "author_id": "1072113447633072129", "in_reply_to_user_id": "313651587", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199094329014398983"}], "id": "1199138833390096385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.7526, "type": "Other", "normalized_text": "ElaN\u00e3oPediu"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vh0Cr2giQ0", "expanded_url": "https://bit.ly/2Dg8fSG", "display_url": "bit.ly/2Dg8fSG", "status": 200, "unwound_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/maria-da-penha-uma-mulher-que-sobreviveu-na-luta/"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 277, "tag": "ElaN\u00e3oPediu"}]}, "text": "Em 1983, Maria da Penha foi acordada com um estouro no quarto. Tentou se mexer, mas n\u00e3o conseguia. Ela havia levado um tiro. Seu pensamento foi: \u201cO Marco me matou\u201d. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da mulher que d\u00e1 nome \u00e0 lei contra viol\u00eancia dom\u00e9stica. https://t.co/vh0Cr2giQ0\n\n#ElaN\u00e3oPediu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199005467390951434"], "created_at": "2019-11-25T16:42:34.000Z", "author_id": "18938394", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 16, "like_count": 991, "quote_count": 26}, "id": "1199005467390951434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "Para refletirmos:\n\nUm pai de fam\u00edlia matou sua mulher a facadas e jogou seus dois filhos da sacada antes de pular e se matar tamb\u00e9m, no Rio de Janeiro.\nOutro pai de fam\u00edlia pulou do 17\u00ba andar do f\u00f3rum em SP, com seu filho no colo.\n\nNa carta de despedida dos dois, eles falavam do", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199130814480601089"], "created_at": "2019-11-26T01:00:39.000Z", "author_id": "36373308", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 116, "quote_count": 1}, "id": "1199130814480601089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 15, "end": 30, "probability": 0.2639, "type": "Organization", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5cEL PUENTE 1989"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "\u5ca1\u672c\u304f\u3093"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "expanded_url": "https://t.co/sxSQGkoQ3h", "display_url": "t.co/sxSQGkoQ3h"}]}, "text": "TOPE SUICIDA at\u6a2a\u6d5cEL PUENTE\n1989\u306e\u5e97\u9577\u3082\u7d76\u8cdb\u3059\u308b\u5ca1\u672c\u304f\u3093\u306e\u30c9\u30e9\u30e0\u6620\u50cf\u306f\u3053\u3061\u3089\u26a1 https://t.co/sxSQGkoQ3h", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1198988794881462273"], "created_at": "2019-11-25T15:36:19.000Z", "author_id": "2791097424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1198988794881462273"}, {"text": "Adolescente suicida con necesidad de atenci\u00f3n https://t.co/Dhi96BGM69", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199062273794433024"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Dhi96BGM69", "expanded_url": "https://t.co/Dhi96BGM69", "display_url": "t.co/Dhi96BGM69"}]}, "created_at": "2019-11-25T20:28:18.000Z", "author_id": "1067553398533308417", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1199062273794433024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko F"}]}, "text": "P a t \u00e9 t i c o s! Rojos,rojetes y oenegeros(incluidos periodistas y abogados,m\u00e1s pat\u00e9ticos a\u00fan) aborreciendo fallo en favor de libertad de Keiko F, y ayer nom\u00e1s ceremoniosos saludaban libertad de los Humala! Para mis amigos libertad, para mis enemigos prisi\u00f3n! Falsos dem\u00f3cratas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199190996334137344"], "created_at": "2019-11-26T04:59:48.000Z", "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 29, "like_count": 381, "quote_count": 3}, "id": "1199190996334137344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "da Economia"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/UsCz7gmSKA", "expanded_url": "https://twitter.com/valoreconomico/status/1199269413033304066", "display_url": "twitter.com/valoreconomico\u2026"}]}, "text": "Agora foi a vez do ministro da Economia defender um regime de exce\u00e7\u00e3o, que resultou em censura, assassinatos e tortura https://t.co/UsCz7gmSKA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199294612201971712"], "created_at": "2019-11-26T11:51:32.000Z", "author_id": "28034037", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199269413033304066"}], "id": "1199294612201971712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "RossarioGimenez", "id": "948732025737043969"}]}, "text": "@Una_Chusma @RossarioGimenez Es que ella tbn est\u00e1 en la cuerda floja,tiene miedo que le quiten lo que dej\u00f3 suicida Alan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199161597077442562"], "created_at": "2019-11-26T03:02:58.000Z", "author_id": "1050463008361762817", "in_reply_to_user_id": "522887159", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199043421874401280"}], "id": "1199161597077442562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Sormani"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9614, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Pra mim, Sormani fez a melhor an\u00e1lise do jogo. River Plate s\u00f3 se preocupou em anular o Flamengo. Marcou bem, mas n\u00e3o jogou. O Flamengo teve paci\u00eancia e matou o jogo. \n\n\u00c9 isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199014517327437824"], "created_at": "2019-11-25T17:18:32.000Z", "author_id": "3000066255", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 141, "quote_count": 2}, "id": "1199014517327437824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 23, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "text": "Pi\u00f1era @sebastianpinera, \u00e1ndate para la casa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199281702721478656"], "created_at": "2019-11-26T11:00:14.000Z", "author_id": "1381789998", "public_metrics": {"retweet_count": 2160, "reply_count": 1452, "like_count": 9575, "quote_count": 255}, "id": "1199281702721478656"}, {"text": "Quando si decidera' di tutelare i giovani e smettere di sfruttarli con tirocini non pagati e cosi via sara' gia' troppo tardi. R.I.P. \nhttps://t.co/0YCfqFVy2y", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196668370650832896"], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/0YCfqFVy2y", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html"}]}, "created_at": "2019-11-19T05:55:47.000Z", "author_id": "839196337405034496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196668370650832896"}, {"text": "@LucaBizzarri Luca io ti stimo e ritengo che tu sia una persona informata e consapevole delle difficolt\u00e0 nei rapporti fra m5s e pd. Le contraddizioni sono evidenti, soprattutto nelle regioni dove il pd governa e il m5s \u00e8 in opposizione. Non abbiamo mai fatto accordi con loro.", "lang": "it", "geo": {"place_id": "7d588036fe12e124"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199254881267269632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LucaBizzarri", "id": "28822067"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:13:39.000Z", "author_id": "107517248", "in_reply_to_user_id": "28822067", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 62, "like_count": 5, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199254210321235968"}], "id": "1199254881267269632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/10UV9prHvn", "expanded_url": "http://bit.ly/2sjeQcT", "display_url": "bit.ly/2sjeQcT"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/DzzAnwFOfg", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldaband/status/1199107751751798785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DzzAnwFOfg", "media_key": "3_1199107738414059525"}]}, "text": "Em dez meses, Rio j\u00e1 tem recorde de pessoas mortas por policiais https://t.co/10UV9prHvn https://t.co/DzzAnwFOfg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199107751751798785"], "created_at": "2019-11-25T23:29:01.000Z", "author_id": "76651032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "id": "1199107751751798785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"], "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "author_id": "37603499", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "id": "1199024148477071360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9089, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.3448, "type": "Other", "normalized_text": "AI5"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "text": "Guedes, o f\u00e3 de Pinochet, fala em AI5. bolsonaro, f\u00e3 de Ustra, envia o excludente de ilicitude para o congresso para \u201cevitar mobiliza\u00e7\u00f5es sociais\u201d. Precisa desenhar o que eles imaginam para o pa\u00eds?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199276105728958465"], "created_at": "2019-11-26T10:37:59.000Z", "author_id": "25858078", "public_metrics": {"retweet_count": 3032, "reply_count": 859, "like_count": 15722, "quote_count": 163}, "id": "1199276105728958465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "Si ves el estado de deterioro en el que est\u00e1 Venezuela y decides intentar que tu pa\u00eds vaya por el mismo camino, s\u00f3lo podr\u00e9 decir que;\nEst\u00e1s loco \u00e9 bola\nEres un ignorante \nEres un idiota\nEres un suicida\nDios te abandon\u00f3 para siempre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198457099791093760"], "created_at": "2019-11-24T04:23:33.000Z", "author_id": "87586196", "public_metrics": {"retweet_count": 679, "reply_count": 30, "like_count": 1675, "quote_count": 16}, "id": "1198457099791093760"}, {"text": "@Fremy31 @z101digital @luisabinader @PRM_Oficial Debes de ser m\u00e1s coherente y dejar de escribir tantos disparates, en qu\u00e9 gobierno estamos? Qui\u00e9n es el presidente actual? En cu\u00e1l es de los gobiernos es que han asesinado m\u00e1s mujeres? Que has hecho el ministerio p\u00fablico para evitar los asesinatos? Ya me quite! \u201cGracias\u201d!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199290741631135744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fremy31", "id": "181514540"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "z101digital", "id": "132207470"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "luisabinader", "id": "53387327"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "PRM_Oficial", "id": "2431675772"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:36:09.000Z", "author_id": "1196794771714592768", "in_reply_to_user_id": "181514540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199282168603795456"}], "id": "1199290741631135744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 119, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido dos Trabalhadores"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "text": "Vamos deixar uma coisa clara: se existe um partido identificado com a democracia no Brasil \u00e9 o Partido dos Trabalhadores. O PT nasceu lutando pela liberdade e governou democraticamente. N\u00e3o fomos n\u00f3s que elegemos um candidato que tem ojeriza \u00e0 democracia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199282674659217408"], "created_at": "2019-11-26T11:04:05.000Z", "author_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 3554, "reply_count": 5040, "like_count": 23747, "quote_count": 595}, "id": "1199282674659217408"}, {"text": "- Seguimos tomando iniciativas e criando mecanismos que ajudem a reduzir ainda mais a viol\u00eancia, como retaguarda jur\u00eddica para os agentes de seguran\u00e7a, retomada do controle de pres\u00eddios, separa\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica de chef\u00f5es do tr\u00e1fico e garantia do direito \u00e0 leg\u00edtima defesa. \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199274255051046912"], "created_at": "2019-11-26T10:30:38.000Z", "author_id": "128372940", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 2565, "reply_count": 715, "like_count": 19663, "quote_count": 97}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199274253146902534"}], "id": "1199274255051046912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}]}, "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "author_id": "86379470", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "id": "1196750356002287618"}, {"text": "Me bajo el periodo, abortamos misi\u00f3n, no hay bendici\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199083327376019456"], "created_at": "2019-11-25T21:51:57.000Z", "author_id": "1163859456125558785", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 173, "quote_count": 6}, "id": "1199083327376019456"}, {"text": "Como o comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas, se no mundo s\u00f3 existem 7 milh\u00f5es de pessoas?\nAff, direitista s\u00f3 sabe inventar fakenews", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199014097347592193"], "created_at": "2019-11-25T17:16:52.000Z", "author_id": "791137654591131650", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 19, "like_count": 170, "quote_count": 1}, "id": "1199014097347592193"}, {"text": "algu\u00e9m pode me explicar pq a mina da novela parecia o capiroto sata 666 no final? eu n assisti um epis\u00f3dio mas realmente fiquei em duvida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199213513518067712"], "created_at": "2019-11-26T06:29:16.000Z", "author_id": "1078480140764618752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199213513518067712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5351, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lunita53570364", "id": "988170659028226048"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "turkabdala", "id": "163181294"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "LuisLacallePou", "id": "189861728"}]}, "text": "@Lunita53570364 @turkabdala @LuisLacallePou Se van en 5 y quedan como el PC.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199133448948060161"], "created_at": "2019-11-26T01:11:07.000Z", "author_id": "523443923", "in_reply_to_user_id": "988170659028226048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199125993757302784"}], "id": "1199133448948060161"}, {"text": "@omarcelolopes @jairbolsonaro Ele n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso, ficou 27 anos na vida p\u00fablica e s\u00f3 ganhou proje\u00e7\u00e3o nacional, qd ofendeu publicamente a @mariadorosario.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199045269695991810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "omarcelolopes", "id": "100623152"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "created_at": "2019-11-25T19:20:44.000Z", "author_id": "1188468899404288000", "in_reply_to_user_id": "100623152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198984750893031424"}], "id": "1199045269695991810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Helsinki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AxRKATM", "id": "2633671167"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "GeorgeBailey_17", "id": "818377718286979072"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "ValaAfshar", "id": "259725229"}]}, "text": "@AxRKATM @GeorgeBailey_17 @ValaAfshar De hecho en Helsinki la gente se suicida porque ya no pueden ser m\u00e1s felices.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199287941262131201"], "created_at": "2019-11-26T11:25:01.000Z", "author_id": "425790099", "in_reply_to_user_id": "2633671167", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199092202783334400"}], "id": "1199287941262131201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "author_id": "101860204", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "id": "1198797943668641795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Rojkes"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.3357, "type": "Person", "normalized_text": "Alperovich"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Alperovich"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}]}, "text": "Beatriz Rojkes de Alperovich, la mujer del Senador Alperovich acusado de violaci\u00f3n, es muy amiga de CFK. Ya te imagin\u00e1s en que termina la investigaci\u00f3n no? Seguimos participando \u26a1\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199112085344542720"], "created_at": "2019-11-25T23:46:14.000Z", "author_id": "1002354289522761728", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 52, "like_count": 676, "quote_count": 8}, "id": "1199112085344542720"}, {"text": "@FabianaGalasso @gioarca67 @Lawrence5688 @fouriousandfast @_aint_none @bbenedettelli @Adele_sard @Emanuel54326740 Tutte le altre testate dicono il contrario.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199265790178025472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabianaGalasso", "id": "241681696"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "gioarca67", "id": "1913320760"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "Lawrence5688", "id": "2970014416"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "_aint_none", "id": "1176247012355989507"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "bbenedettelli", "id": "242776993"}]}, "created_at": "2019-11-26T09:57:00.000Z", "author_id": "4235556436", "in_reply_to_user_id": "241681696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199258174701867008"}], "id": "1199265790178025472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "LuzDeGas"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/9f5wZz2Pag", "expanded_url": "https://twitter.com/alonso_dm/status/1199264734090006528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9f5wZz2Pag", "media_key": "3_1199264722530570240"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 170, "tag": "LuzDeGas"}]}, "text": "Esto que hace la industria de fake news diciendo que lo bochornoso fue la actitud templada de Ortega Smith y no la de la hist\u00e9rica que le gritaba se llama hacer #LuzDeGas. Consiste en repetir mucho una mentira para hacerte dudar de tu propia percepci\u00f3n de la realidad. https://t.co/9f5wZz2Pag", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199264734090006528"], "created_at": "2019-11-26T09:52:48.000Z", "author_id": "204348114", "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 30, "like_count": 695, "quote_count": 4}, "id": "1199264734090006528"}, {"text": "@XLogus Por? Gays y Lesbianas deber\u00edan esconderse de ni\u00f1os?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199281699634515970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "XLogus", "id": "19537961"}]}, "created_at": "2019-11-26T11:00:13.000Z", "author_id": "14355359", "in_reply_to_user_id": "19537961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199280275731156992"}], "id": "1199281699634515970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Reynaldo Abia"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Ch\u00e1varry"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8008, "type": "Organization", "normalized_text": "Diviac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/1v6fx2o88M", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1199141497897201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1v6fx2o88M", "media_key": "3_1199141483795886084"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "text": "#Lo\u00daltimo | Fiscal Reynaldo Abia archiva investigaci\u00f3n contra Pedro Ch\u00e1varry por deslacrado de oficinas. Resoluci\u00f3n sostiene que los agentes de la Diviac tendr\u00edan responsabilidad por no haber resguardado \u201cdebidamente\u201d la puerta de la oficina lacrada. https://t.co/1v6fx2o88M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199141497897201664"], "created_at": "2019-11-26T01:43:06.000Z", "author_id": "2180222485", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 126, "like_count": 276, "quote_count": 84}, "id": "1199141497897201664"}, {"text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "author_id": "2910751059", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "id": "1198067166895099904"}, {"text": "6. \u201cLa persona que se repone de una crisis suicida ya no corre peligro de recaer\u201d. Casi la mitad de las personas que consumaron el #suicidio lo llevaron a cabo durante los tres primeros meses tras la crisis emocional, cuando el entorno cre\u00eda que el peligro hab\u00eda pasado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1039107572823937024"], "created_at": "2018-09-10T11:05:25.000Z", "author_id": "2374167883", "in_reply_to_user_id": "2374167883", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1039107010959220736"}], "id": "1039107572823937024", "entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 140, "tag": "suicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.7637, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JE0NVMIN", "id": "1371138936085614597"}]}, "text": "@je0nvmin Jskdkskd, chama ese Fic yo lo le\u00ed el a\u00f1o pasado y recuerdo que cuando llegue al cap\u00edtulo 22 no estaba completo, fue en agosto, y creo que. D\u00eda q lanzaron Idol la actualizaron no estoy segura, la broma es q, la actualizaron y yo no la le\u00ed hasta febrero? No c muy bien pero +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199284189692084226"], "created_at": "2019-11-26T11:10:07.000Z", "author_id": "972108494039060481", "in_reply_to_user_id": "1086807221307142145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199122935358861313"}], "id": "1199284189692084226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YCN2zbSE1J", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199217049446371329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YCN2zbSE1J", "media_key": "3_1199217039413563393"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/YCN2zbSE1J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199217049446371329"], "created_at": "2019-11-26T06:43:19.000Z", "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1199217049446371329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "text": "@Cooperativa Ser\u00eda muy bueno que publique que no se quiere suicidar, ni que la suiciden!!! Mujer valiente el pueblo te acompa\u00f1a !!! Gracias x contarle al mundo que en Chile violan, mutilan, torturan y matan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199182145350189056"], "created_at": "2019-11-26T04:24:37.000Z", "author_id": "263839542", "in_reply_to_user_id": "7668952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199180729814585344"}], "id": "1199182145350189056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9423, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4914, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.4945, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 171, "end": 171, "probability": 0.4796, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.3766, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/OyppZWGmlK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/11/nao-se-assustem-se-alguem-pedir-o-ai-5-diz-guedes.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026"}]}, "text": "A gest\u00e3o do medo do governo de Bolsonaro. No Chile, sem AI-5 a pol\u00edcia j\u00e1 cegou mais de 200 pessoas, estuprou mulheres, matou jovens durante os protestos recentes. Com AI-5... \"N\u00e3o se assustem ent\u00e3o se algu\u00e9m pedir o AI-5\u201d https://t.co/OyppZWGmlK?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199273360817053696"], "created_at": "2019-11-26T10:27:05.000Z", "author_id": "21086743", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1199273360817053696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "Lurrdes"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Ellen"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Lucy Alves"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 221, "end": 229, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "AmordeMae"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/sGuFTc6Gb4", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1199138172921372672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sGuFTc6Gb4", "media_key": "3_1199138148267237376"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 230, "tag": "AmordeMae"}]}, "text": "Lurrdes sua hist\u00f3ria contou,Vit\u00f3ria do passado lembrou,Thelma com aneurisma se chocou,Lurdes apoiou,J\u00e9ssica Ellen brilhou,Lucy Alves se destacou,Trio protagonista agradou,Magno matou, Lurdes consolou e estreia emocionou.#AmordeMae https://t.co/sGuFTc6Gb4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199138172921372672"], "created_at": "2019-11-26T01:29:53.000Z", "author_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 2, "like_count": 143, "quote_count": 0}, "id": "1199138172921372672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Alas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FernandoAmigo5", "id": "1156579221516554242"}]}, "text": "@FernandoAmigo5 No lo s\u00e9. Psro supongo que al igual que en Alas o en Los \u00e1ngeles perdidos, tirar\u00edan de algunas c\u00e1maras en el aedoplano. Eso y efectos visuales muy logrados", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199222774537052160"], "created_at": "2019-11-26T07:06:04.000Z", "author_id": "2902894055", "in_reply_to_user_id": "1156579221516554242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199099700038848513"}], "id": "1199222774537052160"}, {"text": "acho que eu tive um dejavu...\n@anadeluca_ @dudapachecoo_ @bgavieira @pedrohbogu @luigiscolombo @lara_licks @bmcamargoo @hulsegabrimel @madupalmquist @mavimacarini_ @carolbau_ https://t.co/XMAmGQS2M6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199157363443486722"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "anadeluca_", "id": "1411531634"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "dudapachecoo_", "id": "2364104781"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "bgavieira", "id": "748569748456226817"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "pedrohbogu", "id": "1430935214"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "bmcamargoo", "id": "1070329182155083776"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "madupalmquist", "id": "835883275298144256"}, {"start": 149, "end": 163, "username": "mavimacarini_", "id": "760196451121201152"}, {"start": 164, "end": 174, "username": "carolbau_", "id": "4574677336"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/XMAmGQS2M6", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1199037779776331782", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T02:46:09.000Z", "author_id": "986339577215553536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1199157363443486722"}, {"text": "Me da rabia de tan inteligentes que son el coeficiente dicen es superior al hombre y piensan y razonan que no sean inteligentes a la hora del maltrato co\u00f1o denuncia joder a la primera no a la segunda o tercera que muerta est\u00e1s \" hay es que el padre de mis hijos \" voy a darle una https://t.co/FTNpZIG82s", "lang": "es", "geo": {"place_id": "e2e208a3090d4fd2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199281142538653696"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FTNpZIG82s", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1199097480387776515", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-26T10:58:00.000Z", "author_id": "1191034186070671360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199097480387776515"}], "id": "1199281142538653696"}, {"text": "Il PD si suicida e ricandida Emiliano alla guida della Puglia in chiave anti Italia Viva \u2013 Notizie Sud | https://t.co/rYEVYnxRtr Notizie https://t.co/HPAfiAVj4P", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199006229902872576"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/rYEVYnxRtr", "expanded_url": "http://Gaiaitalia.com", "display_url": "Gaiaitalia.com"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HPAfiAVj4P", "expanded_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/", "display_url": "sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://sud.gaiaitalia.com/notizie/il-pd-si-suicida-e-ricandida-emiliano-alla-guida-della-puglia-in-chiave-anti-italia-viva/"}]}, "created_at": "2019-11-25T16:45:36.000Z", "author_id": "1116379784", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "id": "1199006229902872576"}, {"text": "Estar\u00eda bien preguntarle a @lasextaTV si han corregido ese titular y se han retractado en vista del archivo de la causa. Aunque total, la dignidad de los muertos... \u00bfno?\n\nhttps://t.co/CvyEljyRlK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198971876162318341"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 37, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CvyEljyRlK", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/guardia-civil-suicida-ceuta-disparo-mujer-delante-sus-hijos-meses-anos_201906135d01f3c70cf24fbca98c6e4a.html"}]}, "created_at": "2019-11-25T14:29:05.000Z", "author_id": "927448803464175616", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 8, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "id": "1198971876162318341"}, {"text": "@NataliyaVF Pas b\u00eate le matou, il a tout compris....C'est plus facile pour se d\u00e9placer..", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1199210317802287105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NataliyaVF", "id": "861074394"}]}, "created_at": "2019-11-26T06:16:34.000Z", "author_id": "978485653", "in_reply_to_user_id": "861074394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198848483261919232"}], "id": "1199210317802287105"}, {"text": "Crl man\u00e9, jornaleiro se matou\ud83d\ude28\nRealmente a vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198985960769433600"], "created_at": "2019-11-25T15:25:03.000Z", "author_id": "839508513219096578", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1198985960769433600"}], "places": [{"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Parnamirim, Brasil", "id": "eb064d2fe812dac8"}, {"full_name": "Iper\u00f3, Brasil", "id": "0dc6d42693f76bb9"}, {"full_name": "Algemes\u00ed, Espa\u00f1a", "id": "e2e208a3090d4fd2"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783370782", "value": "783370782", "detail": "User has been suspended: [783370782].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199322096226185216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199322096226185216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199322096226185216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199321604624224258", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199321604624224258].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199321604624224258", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199318194193698817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199318194193698817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199318194193698817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199315869140180992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199315869140180992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199315869140180992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199057025885523968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199057025885523968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199057025885523968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199315068942467072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199315068942467072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199315068942467072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197454868778278912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197454868778278912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197454868778278912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199306632678821889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199306632678821889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199306632678821889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "922557682430640129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [922557682430640129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "922557682430640129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199307806681321472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199307806681321472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199307806681321472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1640262462", "value": "1640262462", "detail": "User has been suspended: [1640262462].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199301142162870273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199301142162870273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199301142162870273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199197978214518784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199197978214518784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199197978214518784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199203689032011777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199203689032011777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199203689032011777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199092202783334400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199092202783334400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199092202783334400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1199323947919171584", "oldest_id": "1199277774546096128", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1ozbixuay7soqdktyvh9ca20e5"}}