{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412410357489665"], "created_at": "2019-09-10T13:17:37.000Z", "author_id": "2386508525", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171412410357489665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.788, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": -1, "end": 96, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd |"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ham3yegK3T", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "RT @camilocnn: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS . Informa : \u2066@drazaretCNN\u2069 | CNN https://t.co/ham3yegK3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412391428538378"], "created_at": "2019-09-10T13:17:32.000Z", "author_id": "1011412455057186819", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411202976755713"}], "id": "1171412391428538378"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412387339087873"], "created_at": "2019-09-10T13:17:31.000Z", "author_id": "228420144", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171412387339087873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412368456372224"], "created_at": "2019-09-10T13:17:27.000Z", "author_id": "124307020", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171412368456372224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412361053396993"], "created_at": "2019-09-10T13:17:25.000Z", "author_id": "405885178", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171412361053396993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hcryzA6Iwv", "expanded_url": "https://rivadaviatucuman.com/nota/5478/", "display_url": "rivadaviatucuman.com/nota/5478/"}]}, "text": "SUICIDIO | En el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, inform\u00f3 que cada 40 segundos una persona se suicida, y por cada una 20 intentaron suicidarse. El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes.\n https://t.co/hcryzA6Iwv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412270737428486"], "created_at": "2019-09-10T13:17:03.000Z", "author_id": "961954947595231232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171412270737428486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 68, "probability": 0.3905, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidad"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/O3GXrTqipC", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1171409739567132672", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "10sep"}]}, "text": "La prevenci\u00f3n del suicidio es un tema de inter\u00e9s para Naciones Unidad. Cada 40 segundos, alguien en el planeta se suicida. \n\n#10sep https://t.co/O3GXrTqipC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412270511001601"], "created_at": "2019-09-10T13:17:03.000Z", "author_id": "84952171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171409739567132672"}], "id": "1171412270511001601"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412236373516288"], "created_at": "2019-09-10T13:16:55.000Z", "author_id": "2763412152", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171412236373516288"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412207059591168"], "created_at": "2019-09-10T13:16:48.000Z", "author_id": "2305159166", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171412207059591168"}, {"text": "RT @BaptistaRamon: Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171412201116241921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaptistaRamon", "id": "3071322663"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:47.000Z", "author_id": "3031503599", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171262810237657092"}], "id": "1171412201116241921"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412189988548608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:44.000Z", "author_id": "61913187", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171412189988548608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 91, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yayitaxx_", "id": "19097468"}]}, "text": "RT @Yayitaxx_: Cada 10 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Pese a los progresos en Salud Mental, cada 40\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412185832181761"], "created_at": "2019-09-10T13:16:43.000Z", "author_id": "3786031579", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410671189315584"}], "id": "1171412185832181761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412184800333824"], "created_at": "2019-09-10T13:16:43.000Z", "author_id": "227102933", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171412184800333824"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412181654659072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:42.000Z", "author_id": "404169627", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171412181654659072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412173308010498"], "created_at": "2019-09-10T13:16:40.000Z", "author_id": "216303884", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171412173308010498"}, {"text": "@suicida_mne \u0410 \u043a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0432 \u0442\u0432\u043e\u0451\u043c \u0432\u043a\u0443\u0441\u0435?)", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1171412169956761600"], "created_at": "2019-09-10T13:16:39.000Z", "author_id": "3627717334", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171121849905926144"}], "id": "1171412169956761600"}, {"text": "Literal se est\u00e1 prendiendo fuego una vez por semana, y si le sumamos que se suicida gente en las v\u00edas masomenos con la misma frecuencia, estad\u00edsticamrnte puede pasar que el vag\u00f3n en llamas atropelle a una persona \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83e\udd1c\u270a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412162042040320"], "created_at": "2019-09-10T13:16:37.000Z", "author_id": "2418046892", "in_reply_to_user_id": "2418046892", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171399746759643136"}], "id": "1171412162042040320"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412148708397058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:34.000Z", "author_id": "17925339", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171412148708397058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412145168420866"], "created_at": "2019-09-10T13:16:33.000Z", "author_id": "376804704", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171412145168420866"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412099546923008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:22.000Z", "author_id": "270734124", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171412099546923008"}, {"text": "Pero esto es una locura:\nUna iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol | internacional https://t.co/PfyZ7Vlgdu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412078495764480"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/PfyZ7Vlgdu", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:17.000Z", "author_id": "882031520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171412078495764480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412069809344513"], "created_at": "2019-09-10T13:16:15.000Z", "author_id": "292569494", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171412069809344513"}, {"text": "RT @YOUNG__KYOTTO: Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412043368476672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:09.000Z", "author_id": "951102280132190208", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410906498117632"}], "id": "1171412043368476672"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412042772897793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:16:09.000Z", "author_id": "124357599", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171412042772897793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 61, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}]}, "text": "RT @ElDia_do: Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412033868390402"], "created_at": "2019-09-10T13:16:07.000Z", "author_id": "1662907152", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410823891345408"}], "id": "1171412033868390402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.788, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": -1, "end": 96, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd |"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "camilocnn", "id": "305835391"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ham3yegK3T", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "RT @camilocnn: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS . Informa : \u2066@drazaretCNN\u2069 | CNN https://t.co/ham3yegK3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171412020920561664"], "created_at": "2019-09-10T13:16:04.000Z", "author_id": "757370258638376960", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411202976755713"}], "id": "1171412020920561664"}, {"text": "#Bullismo, 16enne si suicida in Regno Unito. Era stanca delle offese https://t.co/h12OzxnFp0 #notizie #sapevatelo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171411960681943040"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/h12OzxnFp0", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/oLqn4o", "display_url": "goo.gl/fb/oLqn4o"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bullismo"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "notizie"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "sapevatelo"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:15:49.000Z", "author_id": "281093385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171411960681943040"}, {"text": "RT @Gacela1980: Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411934077493248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}, {"start": 121, "end": 136, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:15:43.000Z", "author_id": "564603190", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171374460424851456"}], "id": "1171411934077493248"}, {"text": "Pueblo SUICIDA...le afilo.el HACHA a los VERDUGOS..todavia estan a tiempo de ARREPENTIRSE..APURENSE!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411924195713024"], "created_at": "2019-09-10T13:15:41.000Z", "author_id": "943492711616741381", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171411924195713024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5514, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6dVuag53YV", "expanded_url": "https://entreasbrumasdamemoria.blogspot.com/2019/09/a-lara-suicidou-se.html?spref=tw", "display_url": "entreasbrumasdamemoria.blogspot.com/2019/09/a-lara\u2026"}]}, "text": "Entre as brumas da mem\u00f3ria: A Lara suicidou-se https://t.co/6dVuag53YV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171411913596649472"], "created_at": "2019-09-10T13:15:38.000Z", "author_id": "18648562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171411913596649472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7494, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tomebamba", "id": "89563373"}]}, "text": "RT @tomebamba: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS. El suicidio es, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico, la segunda c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411866125504512"], "created_at": "2019-09-10T13:15:27.000Z", "author_id": "837872970", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171362792886157312"}], "id": "1171411866125504512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 61, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}]}, "text": "RT @ElDia_do: Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411844646547457"], "created_at": "2019-09-10T13:15:22.000Z", "author_id": "613657441", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410823891345408"}], "id": "1171411844646547457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue"}]}, "text": "2016\n\nCapit\u00e3o Am\u00e9rica Guerra Civil\nRoue One\nEsquadr\u00e3o Suicida\nMogli o menino lobo\nInvoca\u00e7\u00e3o do Mal 2\nPassageiros\n\nMelhor: Rogue One\nPior: Passageiros", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171411820814491649"], "created_at": "2019-09-10T13:15:16.000Z", "author_id": "772166243419840512", "in_reply_to_user_id": "772166243419840512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1121974916667052032"}], "id": "1171411820814491649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/kjLIo0B2rY", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "text": "\"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/kjLIo0B2rY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411819560394752"], "created_at": "2019-09-10T13:15:16.000Z", "author_id": "1090049813654261760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171411819560394752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411816431460353"], "created_at": "2019-09-10T13:15:15.000Z", "author_id": "918785364868980736", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411816431460353"}, {"text": "RT @alex_kerouac: eu sou solteiro por que eu tenho medo de suicida https://t.co/b4gIv4lTUT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171411811507326976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alex_kerouac", "id": "865606359823380480"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/b4gIv4lTUT", "expanded_url": "https://twitter.com/uebrisei/status/1170866577580986373", "display_url": "twitter.com/uebrisei/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:15:14.000Z", "author_id": "1011581964997005312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171248979696373767"}], "id": "1171411811507326976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411764619227137"], "created_at": "2019-09-10T13:15:03.000Z", "author_id": "864461396670636032", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411764619227137"}, {"text": "RT @REPS_Chile: #hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411757463670784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:15:01.000Z", "author_id": "63758535", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406759245811717"}], "id": "1171411757463670784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411728413990912"], "created_at": "2019-09-10T13:14:54.000Z", "author_id": "1146535455569129472", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411728413990912"}, {"text": "RT @YOUNG__KYOTTO: Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411721451442179"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:14:52.000Z", "author_id": "4870030540", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410906498117632"}], "id": "1171411721451442179"}, {"text": "RT @Murciasalud: La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411700706357249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Murciasalud", "id": "200064920"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:14:47.000Z", "author_id": "574471963", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171411475543597057"}], "id": "1171411700706357249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411658503155717"], "created_at": "2019-09-10T13:14:37.000Z", "author_id": "1022162130538323969", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411658503155717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411650227953666"], "created_at": "2019-09-10T13:14:35.000Z", "author_id": "914209609052835841", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411650227953666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411621639524353"], "created_at": "2019-09-10T13:14:29.000Z", "author_id": "55824232", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411621639524353"}, {"text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411609329315840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:14:26.000Z", "author_id": "415392083", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "id": "1171411609329315840"}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411595551023105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:14:22.000Z", "author_id": "3259686729", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171411595551023105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "text": "RT @belupaternesi_: Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411590261936129"], "created_at": "2019-09-10T13:14:21.000Z", "author_id": "2812160254", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393634127745024"}], "id": "1171411590261936129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411526714109954"], "created_at": "2019-09-10T13:14:06.000Z", "author_id": "116963962", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411526714109954"}, {"text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z", "author_id": "200064920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1171411475543597057"}, {"text": "RT @S_Schwartzmann: Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411462067240968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "S_Schwartzmann", "id": "60291914"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:13:50.000Z", "author_id": "89570221", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171253879356440578"}], "id": "1171411462067240968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411458833469446"], "created_at": "2019-09-10T13:13:50.000Z", "author_id": "2502559742", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411458833469446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 91, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Yayitaxx_", "id": "19097468"}]}, "text": "RT @Yayitaxx_: Cada 10 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Pese a los progresos en Salud Mental, cada 40\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411446229557256"], "created_at": "2019-09-10T13:13:47.000Z", "author_id": "33746813", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410671189315584"}], "id": "1171411446229557256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 61, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}]}, "text": "RT @ElDia_do: Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411435542458368"], "created_at": "2019-09-10T13:13:44.000Z", "author_id": "896105354815254528", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410823891345408"}], "id": "1171411435542458368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 61, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}]}, "text": "RT @ElDia_do: Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411397655388161"], "created_at": "2019-09-10T13:13:35.000Z", "author_id": "1116351421279080449", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410823891345408"}], "id": "1171411397655388161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411388717260801"], "created_at": "2019-09-10T13:13:33.000Z", "author_id": "747072648", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411388717260801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411385823244291"], "created_at": "2019-09-10T13:13:32.000Z", "author_id": "584665143", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411385823244291"}, {"text": "RT @YOUNG__KYOTTO: Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411374771179520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:13:30.000Z", "author_id": "4893424095", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410906498117632"}], "id": "1171411374771179520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "del Autocuidado"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.3422, "type": "Other", "normalized_text": "UG"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/DeGQR37u2n", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpKou5", "display_url": "bit.ly/2kpKou5"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WB4se1r4N8", "expanded_url": "https://twitter.com/CCS_UGTO/status/1171411342219259904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WB4se1r4N8", "media_key": "3_1171411322224947200"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WB4se1r4N8", "expanded_url": "https://twitter.com/CCS_UGTO/status/1171411342219259904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WB4se1r4N8", "media_key": "3_1171411322304643074"}]}, "text": "Bajo los principios de que el suicidio es prevenible y evitable se trabaja en el programa de Cultura del Autocuidado de la UG, dentro del cual se han dise\u00f1ado estrategias para prevenir la conducta suicida.\n\nLeer M\u00e1s:\n\nhttps://t.co/DeGQR37u2n https://t.co/WB4se1r4N8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411342219259904"], "created_at": "2019-09-10T13:13:22.000Z", "author_id": "413295394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171411342219259904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411336133263360"], "created_at": "2019-09-10T13:13:20.000Z", "author_id": "1056717403118276608", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411336133263360"}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411305040924673"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:13:13.000Z", "author_id": "376486982", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171411305040924673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411248589746178"], "created_at": "2019-09-10T13:13:00.000Z", "author_id": "2243072471", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411248589746178"}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411241098719232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:12:58.000Z", "author_id": "966988471", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "id": "1171411241098719232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411227521818624"], "created_at": "2019-09-10T13:12:55.000Z", "author_id": "368959232", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411227521818624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}]}, "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411218617253888"], "created_at": "2019-09-10T13:12:52.000Z", "author_id": "290043671", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "id": "1171411218617253888"}, {"text": "RT @__luciiaa__01: Cuando alguien a quien quer\u00edas con todas tus fuerzas se suicida te deja un agujero tan grande en el alma que nunca se ci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411203429666817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "__luciiaa__01", "id": "959519816133595137"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:12:49.000Z", "author_id": "3001764232", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171361981804306432"}], "id": "1171411203429666817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8099, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": -1, "end": 81, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd |"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ham3yegK3T", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS . Informa : \u2066@drazaretCNN\u2069 | CNN https://t.co/ham3yegK3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411202976755713"], "created_at": "2019-09-10T13:12:49.000Z", "author_id": "305835391", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1171411202976755713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411197066977281"], "created_at": "2019-09-10T13:12:47.000Z", "author_id": "196371259", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411197066977281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411133556822016"], "created_at": "2019-09-10T13:12:32.000Z", "author_id": "953208133912055810", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411133556822016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411131308609536"], "created_at": "2019-09-10T13:12:32.000Z", "author_id": "326471274", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171411131308609536"}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411120931901440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:12:29.000Z", "author_id": "1426246418", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "id": "1171411120931901440"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411116272050177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:12:28.000Z", "author_id": "2189386243", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171411116272050177"}, {"text": "Pues pobre persona, \u00bfno? @m_horno\nhttps://t.co/f0cmoMQzIN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411096072335360"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 33, "username": "m_horno", "id": "868197680522178560"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/f0cmoMQzIN", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:12:23.000Z", "author_id": "1552467120", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "id": "1171411096072335360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "DRE"}]}, "text": "Si bien es cierto el DRE es la principal causa del suicidio; la depresi\u00f3n es el patr\u00f3n cl\u00ednico m\u00e1s com\u00fan y asociado a la ideaci\u00f3n suicida; debido a esto, es la principal causa de sufrimiento. Por cierto, la depresi\u00f3n es la principal causa de discapacidad, a nivel mundial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411007689900032"], "created_at": "2019-09-10T13:12:02.000Z", "author_id": "1510738453", "in_reply_to_user_id": "1510738453", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411005676630016"}], "id": "1171411007689900032"}, {"text": "La ideaci\u00f3n suicida (cavilaci\u00f3n o rumia) es una de las conductas m\u00e1s constantes, lo que implica que la persona suela comunicar: \u201cno vale la pena vivir\u201d, \u201cla vida no sirve\u201d, \u201cser\u00eda mejor si no estuviera\u201d, \u201ca nadie le interesa si no estoy\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411005676630016"], "created_at": "2019-09-10T13:12:02.000Z", "author_id": "1510738453", "in_reply_to_user_id": "1510738453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411003491401728"}], "id": "1171411005676630016"}, {"text": "SE TIVER \u00d3BITO EM MINHA CASA E VC ME FALAR:MEUS PESAMUS,VOU PENSAR Q VC \u00c9 Q MATOU O MEU FAMILIAR.DIZ-SE:MEUS PESAMES.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171410991525109762"], "created_at": "2019-09-10T13:11:58.000Z", "author_id": "416317355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171410991525109762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.792, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/T7qFvVGwSS", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/T7qFvVGwSS via @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410977201491969"], "created_at": "2019-09-10T13:11:55.000Z", "author_id": "344753037", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171410977201491969"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410967420461057"], "created_at": "2019-09-10T13:11:53.000Z", "author_id": "3172626748", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171410967420461057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410952111165442"], "created_at": "2019-09-10T13:11:49.000Z", "author_id": "2343698428", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "id": "1171410952111165442"}, {"text": "RT @YOUNG__KYOTTO: Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410932200869890"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:11:44.000Z", "author_id": "784457899", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171410906498117632"}], "id": "1171410932200869890"}, {"text": "Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410906498117632"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:11:38.000Z", "author_id": "1072512533775441922", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171408276463992833"}], "id": "1171410906498117632"}, {"text": "o suicida n\u00e3o quer morrer ele quer tirar a sua dor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171410890849181697"], "created_at": "2019-09-10T13:11:34.000Z", "author_id": "850731594470105092", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171410890849181697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.5082, "type": "Other", "normalized_text": "de Infancia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "text": "RT @CopMadrid: .@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410858137796609"], "created_at": "2019-09-10T13:11:26.000Z", "author_id": "2657614386", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350512601567233"}], "id": "1171410858137796609"}, {"text": "A veces, un suicida necesita que se le impregne \"romanticismo\" a las cosas para que pueda tener un ego m\u00e1s fortalecido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410852349718528"], "created_at": "2019-09-10T13:11:25.000Z", "author_id": "12118982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171410852349718528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 25, "end": 47, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7FN8DWYr4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1171410823891345408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7FN8DWYr4", "media_key": "3_1171410817927057409"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 249, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "SiALaVida"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}]}, "text": "Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades con efectos duraderos para los allegados del suicida. \n#PrevencionDelSuicidio\ud83c\udf97\ufe0f #SiALaVida #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/t7FN8DWYr4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410823891345408"], "created_at": "2019-09-10T13:11:18.000Z", "author_id": "143173757", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1171410823891345408"}, {"text": "El silencio ensordecedor de una tragedia... https://t.co/iNUq78jmcN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410804735766529"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/iNUq78jmcN", "expanded_url": "https://www.lapandereta.es/una-persona-se-suicida-cada-dos-horas-y-media-en-espana/", "display_url": "lapandereta.es/una-persona-se\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:11:14.000Z", "author_id": "66739070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171410804735766529"}, {"text": "@rafa88k @mmitxaso82 Ya, pero el coraz\u00f3n es un poco suicida \ud83d\ude0a\ud83c\udccf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410790655680512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rafa88k", "id": "349743935"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:11:10.000Z", "author_id": "993799596903198720", "in_reply_to_user_id": "349743935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171363854821089280"}], "id": "1171410790655680512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.9249, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialEnLaMira", "id": "1301271666"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kCBGHXZ0CA", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}]}, "text": "RT @OficialEnLaMira: La OMS inform\u00f3 que en el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/kCBGHXZ0CA https://t.co/N78eaGy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410738856022016"], "created_at": "2019-09-10T13:10:58.000Z", "author_id": "354101430", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171176328806187008"}], "id": "1171410738856022016"}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171410732640083973"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:10:57.000Z", "author_id": "185047014", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171410732640083973"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410704143912960"], "created_at": "2019-09-10T13:10:50.000Z", "author_id": "101359843", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171410704143912960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdariofc", "id": "2303709716"}]}, "text": "RT @cdariofc: @SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordem\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410680555040768"], "created_at": "2019-09-10T13:10:44.000Z", "author_id": "1085980650790891520", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170887224004685826"}], "id": "1171410680555040768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 76, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}]}, "text": "Cada 10 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Pese a los progresos en Salud Mental, cada 40 segundos alguien se suicida, cada muerte es una tragedia para familia, amigos y compa\u00f1eros.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410671189315584"], "created_at": "2019-09-10T13:10:42.000Z", "author_id": "19097468", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171410671189315584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410659810140160"], "created_at": "2019-09-10T13:10:39.000Z", "author_id": "119162285", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171410659810140160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}]}, "text": "RT @jaluengolatorre: Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410644375134208"], "created_at": "2019-09-10T13:10:36.000Z", "author_id": "2657614386", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171298423628292098"}], "id": "1171410644375134208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410610229264385"], "created_at": "2019-09-10T13:10:27.000Z", "author_id": "786914587", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171410610229264385"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410603551989760"], "created_at": "2019-09-10T13:10:26.000Z", "author_id": "186045933", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171410603551989760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.5974, "type": "Other", "normalized_text": "Marisol Florian"}, {"start": 73, "end": 102, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital Universitario Austral"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/SDDPqKc4GK", "expanded_url": "https://bit.ly/2kEJSbt", "display_url": "bit.ly/2kEJSbt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hospitalaustral.edu.ar/2019/09/detectar-el-riesgo-suicida-para-prevenir/"}]}, "text": "\"Detectar el riesgo suicida para prevenir\". La Dra. Marisol Florian, del Hospital Universitario Austral, explica cu\u00e1les son las se\u00f1ales de alerta a las que se debe estar atento y c\u00f3mo ayudar a alguien con una posible conducta suicida. Lee m\u00e1s en https://t.co/SDDPqKc4GK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410588666388481"], "created_at": "2019-09-10T13:10:22.000Z", "author_id": "63220697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171410588666388481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410548459810816"], "created_at": "2019-09-10T13:10:13.000Z", "author_id": "1464283074", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171410548459810816"}, {"text": "Chiques, aprecio que hablen m\u00e1s de salud mental y prevenci\u00f3n del suicidio pero: 1)las personas no somos nuestros diagn\u00f3sticos, por ende no decimos \u201cella es diab\u00e9tica\u201d sino \u201cella tiene diabetes\u201d. 2) al hablar de suicidio y muerte \u201cmuri\u00f3 por conducta suicida\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410512950833159"], "created_at": "2019-09-10T13:10:04.000Z", "author_id": "76496003", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171410512950833159"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 150, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 151, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Sab\u00edan que cada 40 Segundo alguien se suicida, vamos a ser una ayuda para quienes no se atreven a hablar de c\u00f3mo se sienten. #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410492449067009"], "created_at": "2019-09-10T13:09:59.000Z", "author_id": "216066735", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171410492449067009"}, {"text": "Mas o suic\u00eddio pode ser prevenido! Saber reconhecer os sinais de alerta em si mesmo ou em algu\u00e9m pr\u00f3ximo a voc\u00ea pode ser o primeiro e mais importante passo. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171410482101706753"], "created_at": "2019-09-10T13:09:57.000Z", "author_id": "263327720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171410482101706753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Samsung"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.8753, "type": "Organization", "normalized_text": "Apple"}]}, "text": "@P0linh0 Acho que a Samsung se saiu muito bem no seu \u00faltimo lan\u00e7amento. Seu design se tornou mais original e lindo. A Apple atualizou o dela e matou toda a beleza do aparelho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171410453030998017"], "created_at": "2019-09-10T13:09:50.000Z", "author_id": "125983140", "in_reply_to_user_id": "323581588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171389551077666816"}], "id": "1171410453030998017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410430394339328"], "created_at": "2019-09-10T13:09:45.000Z", "author_id": "2258257185", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171410430394339328"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410428804706306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:09:44.000Z", "author_id": "841883749138739205", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171410428804706306"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410423385661440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:09:43.000Z", "author_id": "55384918", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171410423385661440"}, {"text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410328560852993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:09:20.000Z", "author_id": "18437330", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "id": "1171410328560852993"}, {"text": "La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/TjtTmQEbYR #sanidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410328153989121"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TjtTmQEbYR", "expanded_url": "http://bit.ly/34CV4aG", "display_url": "bit.ly/34CV4aG"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 105, "tag": "sanidad"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:09:20.000Z", "author_id": "1490275616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171410328153989121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 112, "end": 136, "probability": 0.6896, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sergioenbucle", "id": "1065936479879397376"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @sergioenbucle: En el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del #suicidio, recupero esta entrevista que mantuve con Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410257471557635"], "created_at": "2019-09-10T13:09:03.000Z", "author_id": "1138774981435936769", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171402864285114368"}], "id": "1171410257471557635"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410215767552000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:08:53.000Z", "author_id": "3207695849", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171410215767552000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410148843229185"], "created_at": "2019-09-10T13:08:37.000Z", "author_id": "381554447", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171410148843229185"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410143621341192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:08:36.000Z", "author_id": "1016384301783506945", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171410143621341192"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410129239052288"], "created_at": "2019-09-10T13:08:33.000Z", "author_id": "1081616297908232192", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171410129239052288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410120707846147"], "created_at": "2019-09-10T13:08:31.000Z", "author_id": "2810209848", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171410120707846147"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410080803115012"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:08:21.000Z", "author_id": "2859437452", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171410080803115012"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410078618062849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:08:21.000Z", "author_id": "801243311025438720", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171410078618062849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410072318201856"], "created_at": "2019-09-10T13:08:19.000Z", "author_id": "1361584274", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171410072318201856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409986293026817"], "created_at": "2019-09-10T13:07:59.000Z", "author_id": "754750860383645696", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409986293026817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409960309264384"], "created_at": "2019-09-10T13:07:52.000Z", "author_id": "944115401436418048", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409960309264384"}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171409915275071488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:07:42.000Z", "author_id": "1093948634813685761", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171409915275071488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409901018648577"], "created_at": "2019-09-10T13:07:38.000Z", "author_id": "469545388", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409901018648577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409897621209088"], "created_at": "2019-09-10T13:07:37.000Z", "author_id": "264529969", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "id": "1171409897621209088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409897331679232"], "created_at": "2019-09-10T13:07:37.000Z", "author_id": "1069548043844898816", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409897331679232"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409887236169729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:07:35.000Z", "author_id": "278185912", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171409887236169729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.6386, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 227, "end": 241, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "setembroAmarelo"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "PelaVida"}], "hashtags": [{"start": 226, "end": 242, "tag": "setembroAmarelo"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "PelaVida"}]}, "text": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. No Brasil s\u00e3o 32 suicidios por dia. No mundo todo a cada 4 segundos uma pessoa se suicida, segundo a OMS. Procure ajuda especialmente de profissional habilitado, n\u00e3o h\u00e1 vergonha. #setembroAmarelo #PelaVida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171409866822430721"], "created_at": "2019-09-10T13:07:30.000Z", "author_id": "341133643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171409866822430721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409851307692036"], "created_at": "2019-09-10T13:07:26.000Z", "author_id": "2634926591", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409851307692036"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409847369314305"], "created_at": "2019-09-10T13:07:26.000Z", "author_id": "2321758419", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409847369314305"}, {"text": "\u201co amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele\u201d NUNCA RI TANTO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171409845498589186"], "created_at": "2019-09-10T13:07:25.000Z", "author_id": "1216821986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171409845498589186"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409843908825088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:07:25.000Z", "author_id": "297752637", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171409843908825088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5985, "type": "Other", "normalized_text": "GOW3"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Yt"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.3727, "type": "Person", "normalized_text": "Ares"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 60, "username": "MFWThe", "id": "309318649"}]}, "text": "S\u00f3 hj vi a postagem d whats dos pecados d GOW3 no Yt @MFWThe, ent\u00e3o se j\u00e1 postaram o q escreverei n\u00e3o debocha pfvr \ud83d\ude01\nS\u00f3 1 opini\u00e3o: Kratos qnd abriu a caixa d Pandora se tornou 1 nova caixa. Matou Ares usando for\u00e7a dos males e o Zeus c/ esperan\u00e7a q tava latente dentro dele.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171409824732651520"], "created_at": "2019-09-10T13:07:20.000Z", "author_id": "298203090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171409824732651520"}, {"text": "F\u00e1brica de suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171409815916011521"], "created_at": "2019-09-10T13:07:18.000Z", "author_id": "902315346824241153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171409815916011521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409779413139461"], "created_at": "2019-09-10T13:07:09.000Z", "author_id": "303349093", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171148778000269312"}], "id": "1171409779413139461"}, {"text": "RT @Nurse_Lecter: Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409702254731266"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Nurse_Lecter", "id": "2449943059"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:06:51.000Z", "author_id": "11547272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397365837848576"}], "id": "1171409702254731266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409671367942144"], "created_at": "2019-09-10T13:06:44.000Z", "author_id": "3143392318", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409671367942144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Videira"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/hkVZHENBjf", "expanded_url": "https://youtu.be/aTteRg6F7xo", "display_url": "youtu.be/aTteRg6F7xo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aTteRg6F7xo&feature=youtu.be"}]}, "text": "Juan Videira - Jornada de Prevenci\u00f3n de conducta suicida https://t.co/hkVZHENBjf v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409650346090496"], "created_at": "2019-09-10T13:06:39.000Z", "author_id": "989626221532151808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171409650346090496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409638497107968"], "created_at": "2019-09-10T13:06:36.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171409638497107968"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409624945364992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:06:32.000Z", "author_id": "1481312916", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171409624945364992"}, {"text": "#HablemosDeSuicidio Cada 40 (CU A REN TA) segundos se suicida alguien en el mundo. Si est\u00e1s en riesgo o conoces a alguien, busca ayuda. https://t.co/CfOrNVFeVM https://t.co/crOsqlS7rA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409610110099457"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/CfOrNVFeVM", "expanded_url": "https://www.minsalud.gov.co/sites/rid/Lists/BibliotecaDigital/RIDE/VS/PP/ET/directorio-salud-mental-prevencion-suicidio-minsalud.pdf", "display_url": "minsalud.gov.co/sites/rid/List\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/crOsqlS7rA", "expanded_url": "https://twitter.com/ANIRNACIONAL/status/1171409610110099457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/crOsqlS7rA", "media_key": "3_1171409603336257538"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:06:29.000Z", "author_id": "1137327756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171409610110099457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409537406054400"], "created_at": "2019-09-10T13:06:12.000Z", "author_id": "1082375542836523008", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409537406054400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/rGwkygskB9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/rGwkygskB9 v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409531965976578"], "created_at": "2019-09-10T13:06:10.000Z", "author_id": "303349093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171409531965976578"}, {"text": "RT @CINUmexico: #D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409523170402308"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 30, "tag": "D\u00edaImportante"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:06:08.000Z", "author_id": "4318803372", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393143805288448"}], "id": "1171409523170402308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.8742, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "text": "RT @infobae: 40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409498587783168"], "created_at": "2019-09-10T13:06:02.000Z", "author_id": "1057347624725032961", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171381553634533377"}], "id": "1171409498587783168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7309, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 70, "end": 90, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 236, "end": 260, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 208, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/r79Fk2qLad", "expanded_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782", "display_url": "news.un.org/es/story/2019/\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/jAAUW66XcI", "expanded_url": "https://twitter.com/OIJ_DIGITAL/status/1171409494263377922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jAAUW66XcI", "media_key": "3_1171409486378147840"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 91, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la OMS. En el #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio queremos poner en el foco que el #suicidio es la 2da causa de muerte de j\u00f3venes entre 15 y 29 a\u00f1os. \nInfo de @ONU_es: https://t.co/r79Fk2qLad\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/jAAUW66XcI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409494263377922"], "created_at": "2019-09-10T13:06:01.000Z", "author_id": "171454470", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 7}, "id": "1171409494263377922"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409442056953857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:05:49.000Z", "author_id": "53813615", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171409442056953857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "destacada"}]}, "text": "RT @meneame_net: #destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409402777231361"], "created_at": "2019-09-10T13:05:40.000Z", "author_id": "72011982", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171329975078785025"}], "id": "1171409402777231361"}, {"text": "Principalmente neste momento de campanha,  vejo muitas postagens dizendo \"se precisar estou aqui\", s\u00f3 a n\u00edvel de esclarecimento,  quem sofre de depress\u00e3o e tem pensamento suicida n\u00e3o sente\u2026 https://t.co/P4760ra1fC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171409381239533569"], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/P4760ra1fC", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2O1BNHHcyJ4f0suxrOjJxb6HaGlmnipIDlyeA0/?igshid=2pj8halpeehl", "display_url": "instagram.com/p/B2O1BNHHcyJ4\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:05:34.000Z", "author_id": "158032009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171409381239533569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409318119432194"], "created_at": "2019-09-10T13:05:19.000Z", "author_id": "303873307", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409318119432194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409312729784321"], "created_at": "2019-09-10T13:05:18.000Z", "author_id": "434192877", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409312729784321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409280630738946"], "created_at": "2019-09-10T13:05:10.000Z", "author_id": "3249113254", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409280630738946"}, {"text": "RT @modrnsuffragist: Depresi\u00f3n:enfermedad que afecta a 1 de cada 4 personas. De no ser tratada puede causar conducta suicida. No es obligat\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409243829915648"], "created_at": "2019-09-10T13:05:02.000Z", "author_id": "234033145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171263711618707458"}], "id": "1171409243829915648"}, {"text": "@Mariazaldivar19 @Santi_ABASCAL Y no hablemos de malos tratos, que eso no lo retweetean en @vox_es , ah\u00ed dicen que cuando el hombre mata a la mujer y se suicida, las dos muertes son iguales. https://t.co/P40EFCSNh5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409237760757764"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaZaldivar19", "id": "1352077772139745280"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 91, "end": 98, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/P40EFCSNh5", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/elpais.com/sociedad/2019/07/19/actualidad/1563539247_644285.amp.html", "display_url": "google.com/amp/s/elpais.c\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:05:00.000Z", "author_id": "377274685", "in_reply_to_user_id": "1118924412944822273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171400908095311872"}], "id": "1171409237760757764"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409231104360448"], "created_at": "2019-09-10T13:04:59.000Z", "author_id": "507863140", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171409231104360448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "GAI"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "MADARA"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "ANIME"}]}, "text": "@5hinsekai tenho uma frase boa aqui\nGAI S\u00d3 N\u00c3O MATOU O MADARA, PQ O ANIME SE CHAMA NARUTO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171409176997900288"], "created_at": "2019-09-10T13:04:46.000Z", "author_id": "872145843608055808", "in_reply_to_user_id": "1088952416526090242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169747701233344513"}], "id": "1171409176997900288"}, {"text": "Pur di non subire una violenza, Isabella elabora un piano suicida. Convince Rodomonte di conoscere una pozione che rende invulnerabili e promette di dargli la ricetta se rispetter\u00e0 il suo voto di castit\u00e0. Il guerriero finge di accettare, nonostante intenda comunque stuprarla.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171409150041120770"], "created_at": "2019-09-10T13:04:39.000Z", "author_id": "120101550", "in_reply_to_user_id": "120101550", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171409147918790656"}], "id": "1171409150041120770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409138447998977"], "created_at": "2019-09-10T13:04:36.000Z", "author_id": "924630155573723136", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409138447998977"}, {"text": "@emmayyoperu @metooperu @EducacionEIgua1 @Plataforma_Educ @manoalzadalima @lamula @WaykaPeru @laeducserespeta Disculpa, pero hace unos a\u00f1os atr\u00e1s se recomienda decir \u201cmuri\u00f3 por suicidio/ falleci\u00f3 por suicidio o conducta suicida\u201d o \u201cfalleci\u00f3 por x enfermedad\u201d en vez de \u201cestaba enferma\u201d. Es importante visibilizar pero a la vez cambiar como lo hacemos. (Intente mand\u00e1rtelo DM pero no pude)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409131183464449"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emmayyoperu", "id": "2383377388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "metooperu", "id": "1111074400768540672"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "EducacionEIgua1", "id": "1113634176966721538"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Plataforma_Educ", "id": "1147300062789275648"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "manoalzadalima", "id": "958549842179100673"}, {"start": 74, "end": 81, "username": "lamula", "id": "29330019"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "WaykaPeru", "id": "2180222485"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "laeducserespeta", "id": "806525081744797696"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:04:35.000Z", "author_id": "76496003", "in_reply_to_user_id": "2383377388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398897496989696"}], "id": "1171409131183464449"}, {"text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409130340474880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:04:35.000Z", "author_id": "116030258", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "id": "1171409130340474880"}, {"text": "RT @opsoms: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409105002618882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 67, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:04:29.000Z", "author_id": "1122247512625172481", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407982225186816"}], "id": "1171409105002618882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8484, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/YrQbCqKmH2", "expanded_url": "http://ow.ly/dysK30pvEWx", "display_url": "ow.ly/dysK30pvEWx"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, una persona se suicida cada 40 segundos https://t.co/YrQbCqKmH2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409098904166400"], "created_at": "2019-09-10T13:04:27.000Z", "author_id": "138134723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171409098904166400"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409080298221568"], "created_at": "2019-09-10T13:04:23.000Z", "author_id": "705279475697721345", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171409080298221568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409072488439808"], "created_at": "2019-09-10T13:04:21.000Z", "author_id": "112439120", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171409072488439808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AFFORPrevencion", "id": "214419968"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @AFFORPrevencion: Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPreven\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409029219913729"], "created_at": "2019-09-10T13:04:10.000Z", "author_id": "1064234377566175233", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404482737057793"}], "id": "1171409029219913729"}, {"text": "\u00d3bvio que se a cidade fosse mais preparada n\u00e3o ia haver isso tudo, mas a culpa \u00e9 do filho da puta que matou 4 pessoas. https://t.co/y4qe3m5yhj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171409019824680976"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/y4qe3m5yhj", "expanded_url": "https://twitter.com/vitomuniz/status/1171409019824680976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y4qe3m5yhj", "media_key": "3_1171409007250202632"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:04:08.000Z", "author_id": "84634741", "in_reply_to_user_id": "84634741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171408548615655424"}], "id": "1171409019824680976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "margpuig", "id": "2921983427"}]}, "text": "RT @margpuig: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408924626563072"], "created_at": "2019-09-10T13:03:46.000Z", "author_id": "3906310100", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171358590810185728"}], "id": "1171408924626563072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dYTmLbVWEg", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/dYTmLbVWEg v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408894897340421"], "created_at": "2019-09-10T13:03:38.000Z", "author_id": "184812000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171408894897340421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408884055121923"], "created_at": "2019-09-10T13:03:36.000Z", "author_id": "1621670341", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408884055121923"}, {"text": "RT @juanbaaq: No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408717327327232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "juanbaaq", "id": "49540008"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:02:56.000Z", "author_id": "2852330474", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407584869400576"}], "id": "1171408717327327232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6838, "type": "Organization", "normalized_text": "ISLAM"}], "mentions": [{"start": 271, "end": 280, "username": "diarioas", "id": "7996522"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/K7Mz5wUTLg", "expanded_url": "https://as.com/futbol/2019/09/10/internacional/1568116029_931520.html?id_externo_rsoc=comp_tw", "display_url": "as.com/futbol/2019/09\u2026"}]}, "text": "LAS POL\u00cdTICAS DE IZQUIERDAS SON UNA BASURA,POR UN LADO CRITICAN LA OPRESI\u00d2N DE LA MUJER EN ESPA\u00d1A, QUE ES MENTIRA,Y NI UNA CR\u00cdTICA AL ISLAM, MUY AL CONTRARIO.ASQUEROSO, REPUGANATE!\nUna iran\u00ed se suicida al acusarla de ir a un partido de f\u00fatbol https://t.co/K7Mz5wUTLg v\u00eda @diarioas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408654916038657"], "created_at": "2019-09-10T13:02:41.000Z", "author_id": "1299908744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171408654916038657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408653183848450"], "created_at": "2019-09-10T13:02:41.000Z", "author_id": "2913889762", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408653183848450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Moya"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9083, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/PZm2sLeovu", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcT8DJ", "display_url": "bit.ly/2kcT8DJ"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 163, "end": 167, "tag": "ONU"}, {"start": 168, "end": 177, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "\ud83c\udfe5 Moya: \u201cOtro iniciador de la #depresi\u00f3n puede ser alg\u00fan el comportamiento o pensamiento que nos hace sentir culpables o avergonzados\" \ud83d\udc49 https://t.co/PZm2sLeovu\n\n\ud83d\udd87#ONU #Suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408616357814272"], "created_at": "2019-09-10T13:02:32.000Z", "author_id": "213312506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171408616357814272"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408538087886850"], "created_at": "2019-09-10T13:02:13.000Z", "author_id": "151135462", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171408538087886850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 110, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pensarenpsicolo", "id": "246743051"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/A8mAMa1OcZ", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXednsoZKCY.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 111, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "RT @pensarenpsicolo: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/A8mAMa1OcZ #WorldSuicidePreventionDay #DiaMundialPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408482450452480"], "created_at": "2019-09-10T13:02:00.000Z", "author_id": "728338611431559168", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407745322573824"}], "id": "1171408482450452480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408453191065601"], "created_at": "2019-09-10T13:01:53.000Z", "author_id": "2310496585", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408453191065601"}, {"text": "To arrasado com essa carta suicida de um menino de 16 anos. Que sua alma encontre paz. \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171408452717035520"], "created_at": "2019-09-10T13:01:53.000Z", "author_id": "85127038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171408452717035520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 153, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 156, "end": 180, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 216, "end": 225, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "LuzaCracks"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/c7yWBYWp9l", "expanded_url": "https://twitter.com/rasnpeixoto/status/1171408376548532224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c7yWBYWp9l", "media_key": "3_1171408359209259008"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 154, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 155, "end": 181, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 183, "end": 205, "tag": "DiaMundialDePreven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 207, "end": 214, "tag": "Futsal"}, {"start": 215, "end": 226, "tag": "LuzaCracks"}, {"start": 227, "end": 239, "tag": "BomDespacho"}]}, "text": "\"A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo.\"\n\nO suic\u00eddio pode ser prevenido.\ud83c\udf97\ud83d\udc9b\ud83c\udf97\n\nHoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. \n\n#SetembroAmarelo\n#WorldSuicidePreventionDay \n#DiaMundialDePreven\u00e7\u00e3o \n#Futsal #LuzaCracks #BomDespacho https://t.co/c7yWBYWp9l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171408376548532224"], "created_at": "2019-09-10T13:01:35.000Z", "author_id": "88769114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171408376548532224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408369854402560"], "created_at": "2019-09-10T13:01:33.000Z", "author_id": "371979170", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408369854402560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408355061096448"], "created_at": "2019-09-10T13:01:30.000Z", "author_id": "4177672821", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408355061096448"}, {"text": "RT @AristeguiOnline: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408330465652743"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:01:24.000Z", "author_id": "838281179619012608", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171299775720886273"}], "id": "1171408330465652743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408327848419328"], "created_at": "2019-09-10T13:01:23.000Z", "author_id": "3059417979", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408327848419328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408326644654080"], "created_at": "2019-09-10T13:01:23.000Z", "author_id": "803920880531292160", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408326644654080"}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171408296290463744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:01:16.000Z", "author_id": "1083738901951463424", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171408296290463744"}, {"text": "RT @CCNews__: \u00bfSoledad, ansiedad o desesperanza? Ojal\u00e1 un d\u00eda dejen de existir hechos como estos. Hoy el\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408277369999360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:01:11.000Z", "author_id": "1228690423", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407979570245633"}], "id": "1171408277369999360"}, {"text": "RT @Psiquiatria_UN: \u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de preven\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408237868044291"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Psiquiatria_UN", "id": "1053436375394070528"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:01:02.000Z", "author_id": "67398583", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170149216058073089"}], "id": "1171408237868044291"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.7274, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aura_latam", "id": "1084640795943202822"}]}, "text": "RT @aura_latam: Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408187737747463"], "created_at": "2019-09-10T13:00:50.000Z", "author_id": "326396353", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171289254661476353"}], "id": "1171408187737747463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408173040852992"], "created_at": "2019-09-10T13:00:46.000Z", "author_id": "876201961179279360", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171408173040852992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.927, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/z8bypQyE11", "expanded_url": "http://ow.ly/8rr950w3uoH", "display_url": "ow.ly/8rr950w3uoH"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ynVLgHSNRu", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaMSP/status/1171408167990976513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ynVLgHSNRu", "media_key": "3_1171408163364573184"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 53, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 58, "end": 62, "tag": "OMS"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "SomosCiencia"}]}, "text": "Con motivo del #D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio, la #OMS revel\u00f3 que cada 40 segundos una persona se suicida. Nos unimos a esta campa\u00f1a para que cada vez m\u00e1s pa\u00edses establezcan estrategias efectivas para su prevenci\u00f3n. Detalles aqu\u00ed: https://t.co/z8bypQyE11\n #SomosCiencia https://t.co/ynVLgHSNRu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408167990976513"], "created_at": "2019-09-10T13:00:45.000Z", "author_id": "3102319919", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171408167990976513"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408157446410240"], "created_at": "2019-09-10T13:00:43.000Z", "author_id": "1699939670", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171408157446410240"}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Las personas que se suicidan son ego\u00edstas (o valientes)\n\u2705 La conducta suicida no es valiente ni cobarde, est\u00e1 vinculada a un alt\u00edsimo grado de sufrimiento de la persona https://t.co/aXhlXiOHh5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408141512318977"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/aXhlXiOHh5", "expanded_url": "https://twitter.com/saludmentalCM/status/1171408141512318977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aXhlXiOHh5", "media_key": "3_1171408139419377665"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:39.000Z", "author_id": "2790963304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1171408141512318977"}, {"text": "\"A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo.\"\n\nO suic\u00eddio pode ser prevenido.\ud83c\udf97\ud83d\udc9b\ud83c\udf97\n\nHoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. https://t.co/Jy8SWnnGWG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171408123292205056"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Jy8SWnnGWG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001411567369/posts/2489205487803146/", "display_url": "facebook.com/10000141156736\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:34.000Z", "author_id": "88769114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171408123292205056"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408060574814209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:20.000Z", "author_id": "933688956041998336", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171408060574814209"}, {"text": "RT @REPS_Chile: #hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408029499187200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:12.000Z", "author_id": "862482069066309632", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406759245811717"}], "id": "1171408029499187200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407991167508483"], "created_at": "2019-09-10T13:00:03.000Z", "author_id": "294841923", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407991167508483"}, {"text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "author_id": "22276965", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1171407982225186816"}, {"text": "\u00bfSoledad, ansiedad o desesperanza? Ojal\u00e1 un d\u00eda dejen de existir hechos como estos. Hoy el\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio  debemos tomar conciencia y ofrecer la ayuda necesarias a quienes pasan por estas situaci\u00f3n \nhttps://t.co/78ZcKdLLlR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407979570245633"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/78ZcKdLLlR", "expanded_url": "http://bit.ly/2A0nwFw", "display_url": "bit.ly/2A0nwFw"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:00.000Z", "author_id": "966358516108873729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171407979570245633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407977951223810"], "created_at": "2019-09-10T13:00:00.000Z", "author_id": "4582746856", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407977951223810"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407968996352000"], "created_at": "2019-09-10T12:59:58.000Z", "author_id": "428339857", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407968996352000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407912562020352"], "created_at": "2019-09-10T12:59:44.000Z", "author_id": "142381391", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407912562020352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407890881699842"], "created_at": "2019-09-10T12:59:39.000Z", "author_id": "1006376442", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407890881699842"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407876893696005"], "created_at": "2019-09-10T12:59:36.000Z", "author_id": "2415761674", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171407876893696005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 110, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pensarenpsicolo", "id": "246743051"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/A8mAMa1OcZ", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXednsoZKCY.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 111, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "RT @pensarenpsicolo: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/A8mAMa1OcZ #WorldSuicidePreventionDay #DiaMundialPrevencionDelSui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407833012801538"], "created_at": "2019-09-10T12:59:25.000Z", "author_id": "360180090", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407745322573824"}], "id": "1171407833012801538"}, {"text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407794626580480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:59:16.000Z", "author_id": "487648474", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "id": "1171407794626580480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Langston Hughes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nexosmexico", "id": "41851448"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aZWGSYTby3", "expanded_url": "https://poemas.nexos.com.mx/?p=1545", "display_url": "poemas.nexos.com.mx/?p=1545"}]}, "text": "RT @nexosmexico: \"Nota de un suicida\" de Langston Hughes.\n\nLa tranquila,\nfr\u00eda cara del r\u00edo,\nme pidi\u00f3 un beso.\n\nhttps://t.co/aZWGSYTby3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407790021079043"], "created_at": "2019-09-10T12:59:15.000Z", "author_id": "477308801", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171264578744999936"}], "id": "1171407790021079043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7836, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "maciel_karina", "id": "63845103"}, {"start": 101, "end": 107, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/DwN3NXZoUR", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "text": "RT @maciel_karina: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/DwN3NXZoUR v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407772119945217"], "created_at": "2019-09-10T12:59:11.000Z", "author_id": "81288451", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171132335774928896"}], "id": "1171407772119945217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407752931041282"], "created_at": "2019-09-10T12:59:06.000Z", "author_id": "415418233", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407752931041282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 89, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 132, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/A8mAMa1OcZ", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXednsoZKCY.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 90, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 91, "end": 123, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/A8mAMa1OcZ #WorldSuicidePreventionDay #DiaMundialPrevencionDelSuicidio v\u00eda @WHO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407745322573824"], "created_at": "2019-09-10T12:59:04.000Z", "author_id": "246743051", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171407745322573824"}, {"text": "RT @REPS_Chile: #hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407728704724992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:59:00.000Z", "author_id": "33518714", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406759245811717"}], "id": "1171407728704724992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407719284334592"], "created_at": "2019-09-10T12:58:58.000Z", "author_id": "1116424016103968769", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407719284334592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407717094907905"], "created_at": "2019-09-10T12:58:58.000Z", "author_id": "886101811643518977", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407717094907905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407699659165696"], "created_at": "2019-09-10T12:58:53.000Z", "author_id": "89140922", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407699659165696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407675160240129"], "created_at": "2019-09-10T12:58:48.000Z", "author_id": "801379051697012736", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407675160240129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407666058530817"], "created_at": "2019-09-10T12:58:45.000Z", "author_id": "887204855449870336", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407666058530817"}, {"text": "La nueva estrategia de Salud Mental desarrolla una l\u00ednea estrat\u00e9gica espec\u00edficamente dise\u00f1ada para prevenir, detectar y abordar la conducta suicida. Lo cuenta @mariagsn \nhttps://t.co/FhIrAjhDj8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407653094002688"], "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "mariagsn", "id": "268892456"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/FhIrAjhDj8", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/el-suicidio-linea-estrategica-del-nuevo-plan-nacional-de-salud-mental-1678", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:42.000Z", "author_id": "229561582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171407653094002688"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171407629677191168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:37.000Z", "author_id": "971744334193315840", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171407629677191168"}, {"text": "Detecci\u00f3n conducta suicida en \u00e1mbito escolar #DiaMundialPrevencionSuicidio #DaleLikeatuVida #TrabajandoJuntosparaPrevenirSuicidio #LaAlegr\u00edadeVivir https://t.co/lXwmajh0dE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407612522500102"], "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/lXwmajh0dE", "expanded_url": "https://twitter.com/ClauQuezada3/status/1171407612522500102/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXwmajh0dE", "media_key": "3_1171407603429203968"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 74, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 75, "end": 91, "tag": "DaleLikeatuVida"}, {"start": 92, "end": 129, "tag": "TrabajandoJuntosparaPrevenirSuicidio"}, {"start": 130, "end": 147, "tag": "LaAlegr\u00edadeVivir"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:33.000Z", "author_id": "3383671463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171407612522500102"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407602577809408"], "created_at": "2019-09-10T12:58:30.000Z", "author_id": "407235785", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407602577809408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407601957056514"], "created_at": "2019-09-10T12:58:30.000Z", "author_id": "550045421", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407601957056514"}, {"text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "author_id": "49540008", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "id": "1171407584869400576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407573611896838"], "created_at": "2019-09-10T12:58:23.000Z", "author_id": "3039229139", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407573611896838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407544876720131"], "created_at": "2019-09-10T12:58:17.000Z", "author_id": "1059876260338393088", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407544876720131"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407496147324929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:05.000Z", "author_id": "45715917", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171407496147324929"}, {"text": "Giuseppe Pirrotti Bis https://t.co/vohIogtNpd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171407489214144513"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/vohIogtNpd", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:03.000Z", "author_id": "252291482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171407489214144513"}, {"text": "RT @REPS_Chile: #hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407488287170567"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:03.000Z", "author_id": "107475976", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406759245811717"}], "id": "1171407488287170567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171407465210138624"], "created_at": "2019-09-10T12:57:58.000Z", "author_id": "3006010947", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171407465210138624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407460764135424"], "created_at": "2019-09-10T12:57:57.000Z", "author_id": "3244939325", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407460764135424"}, {"text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407404598120448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:57:43.000Z", "author_id": "785039028", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}], "id": "1171407404598120448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Laylla"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "text": "O mlk se suicidou,meu primo foi assaltado,Laylla foi desligada da empresa e pra finalizar Matheus t\u00e1 com trombose cerebral", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171407391000289285"], "created_at": "2019-09-10T12:57:40.000Z", "author_id": "789278508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171407391000289285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407313627942914"], "created_at": "2019-09-10T12:57:21.000Z", "author_id": "889613263", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407313627942914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6147, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/qO30Ywl3Xa", "expanded_url": "https://twitter.com/XHVXTabasco/status/1171407281033887746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qO30Ywl3Xa", "media_key": "3_1171407277590343680"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "10DeSeptiembre"}]}, "text": "\ud83d\udcccUna persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS\n\n#10DeSeptiembre - D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio- https://t.co/qO30Ywl3Xa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407281033887746"], "created_at": "2019-09-10T12:57:14.000Z", "author_id": "303933758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171407281033887746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Langston Hughes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nexosmexico", "id": "41851448"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/aZWGSYTby3", "expanded_url": "https://poemas.nexos.com.mx/?p=1545", "display_url": "poemas.nexos.com.mx/?p=1545"}]}, "text": "RT @nexosmexico: \"Nota de un suicida\" de Langston Hughes.\n\nLa tranquila,\nfr\u00eda cara del r\u00edo,\nme pidi\u00f3 un beso.\n\nhttps://t.co/aZWGSYTby3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407272251019264"], "created_at": "2019-09-10T12:57:12.000Z", "author_id": "95460650", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171264578744999936"}], "id": "1171407272251019264"}, {"text": "Cheiro de morte e pinho sol... Mas dessa vez n\u00e3o foi o preso que se enforcou com o len\u00e7ol! \nUm dos melhores livros que j\u00e1 li, eles tinham muito o que falar. https://t.co/UJQekFBiME", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171407211597373440"], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/UJQekFBiME", "expanded_url": "https://twitter.com/Savagefiction/status/1171117147877257216", "display_url": "twitter.com/Savagefiction/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:56:57.000Z", "author_id": "314785702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171117147877257216"}], "id": "1171407211597373440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407191376564226"], "created_at": "2019-09-10T12:56:52.000Z", "author_id": "1066034020302168065", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407191376564226"}, {"text": "Dram\u00e1tico!! https://t.co/849cGw1I2D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407169461334018"], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/849cGw1I2D", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:56:47.000Z", "author_id": "319284752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171407169461334018"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "author_id": "950455831836942336", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "id": "1171407137924423681"}, {"text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171407107847086080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:56:32.000Z", "author_id": "3430695136", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}], "id": "1171407107847086080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407060002586624"], "created_at": "2019-09-10T12:56:21.000Z", "author_id": "893534340155678720", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407060002586624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5688, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el ef\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407032802586625"], "created_at": "2019-09-10T12:56:14.000Z", "author_id": "914741312250896384", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171317622861946880"}], "id": "1171407032802586625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407022329409536"], "created_at": "2019-09-10T12:56:12.000Z", "author_id": "544151109", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171407022329409536"}, {"text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407007716450304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:56:08.000Z", "author_id": "190644402", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}], "id": "1171407007716450304"}, {"text": "RT @REPS_Chile: #hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406977018343430"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:56:01.000Z", "author_id": "118116666", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406759245811717"}], "id": "1171406977018343430"}, {"text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406968784900096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:55:59.000Z", "author_id": "1169661191590952961", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "id": "1171406968784900096"}, {"text": "A cada 40 segundos uma pessoa se suicida. https://t.co/QmBm4T1kGk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171406909221548032"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/QmBm4T1kGk", "expanded_url": "https://www.who.int/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXedF_2rbAs.facebook", "display_url": "who.int/news-room/deta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:55:45.000Z", "author_id": "142270212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171406909221548032"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406898345795590"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:55:42.000Z", "author_id": "2935542178", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171406898345795590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "omixmoron", "id": "254986508"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "nestorsbari", "id": "14544597"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "rinconet", "id": "182831320"}]}, "text": "RT @omixmoron: @nestorsbari @rinconet Va por el antikirchnerismo que vot\u00f3 a Macri. Eso es visceral, odian la campora. Va a tomar el lugar d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406883665666048"], "created_at": "2019-09-10T12:55:39.000Z", "author_id": "237504868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398074092199941"}], "id": "1171406883665666048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "vivobipolar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "buscandoalucy", "id": "1358889049675685896"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kvHnpIo9kH", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "NiUnoM\u00e1s"}, {"start": 35, "end": 44, "tag": "suicidio"}, {"start": 65, "end": 79, "tag": "sobreviviente"}, {"start": 80, "end": 92, "tag": "vivobipolar"}]}, "text": "RT @buscandoalucy: #NiUnoM\u00e1s\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nEl #suicidio se puede prevenir \n\n#sobreviviente\n#vivobipolar \n\nhttps://t.co/kvHnpIo9kH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406857258201089"], "created_at": "2019-09-10T12:55:33.000Z", "author_id": "95460650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171406417783377920"}], "id": "1171406857258201089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406780385173504"], "created_at": "2019-09-10T12:55:14.000Z", "author_id": "332723994", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406780385173504"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171406770390126598"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:55:12.000Z", "author_id": "251361166", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171406770390126598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "Valmir Dalcortivo"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "Unisp leste"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Evhwg0ZVUc", "expanded_url": "https://rondoniaqui.com.br/rondonia/porto-velho/policia/homem-se-entrega-e-confessa-que-matou-o-proprio-irmao-a-golpes-de-marreta/", "display_url": "rondoniaqui.com.br/rondonia/porto\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/4xdjaXoOUE", "expanded_url": "https://twitter.com/RondoniaquiNews/status/1171406761435246592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4xdjaXoOUE", "media_key": "3_1171406759325573121"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 254, "tag": "As"}]}, "text": "Valmir Dalcortivo, 50 anos, se entregou na Unisp leste e confessou que matou o irm\u00e3o\u00a0Valdecir Dalcortivo, 49 anos, com dois golpes de marreta na noite da \u00faltima sexta-feira (06), e depois enterrou o corpo em uma fossa de uma resid\u00eancia localizada na  #As https://t.co/Evhwg0ZVUc https://t.co/4xdjaXoOUE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171406761435246592"], "created_at": "2019-09-10T12:55:10.000Z", "author_id": "4218473171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171406761435246592"}, {"text": "#hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a https://t.co/DQxGwdAsfY tasa m\u00e1s alta de suicidios est\u00e1 en 80 a\u00f1os y +. En un a\u00f1o, 323 mil personas con ideaci\u00f3n suicida y 220 mil lo han planificado. \ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406759245811717"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DQxGwdAsfY", "expanded_url": "http://19.La", "display_url": "19.La"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:55:09.000Z", "author_id": "978336083388837888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171406759245811717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406745832480776"], "created_at": "2019-09-10T12:55:06.000Z", "author_id": "1042098992", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "id": "1171406745832480776"}, {"text": "RT @EscobarHeyner: #YoCreoEn Dios y en su mejor 'pol\u00edtica de salud mental' para evitar y #SANAR a las personas que intentan suicidarse en e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406725473296384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EscobarHeyner", "id": "607353111"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "YoCreoEn"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "SANAR"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:55:01.000Z", "author_id": "147246918", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383466212102150"}], "id": "1171406725473296384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406690450837505"], "created_at": "2019-09-10T12:54:53.000Z", "author_id": "861449798", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406690450837505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406677754744832"], "created_at": "2019-09-10T12:54:50.000Z", "author_id": "1066697761729466369", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406677754744832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406662881574913"], "created_at": "2019-09-10T12:54:46.000Z", "author_id": "551369661", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406662881574913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 141, "end": 172, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/8vx5JQiM4A", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/suicidio-el-fenonemo-que-ataca-a-todos/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/sui\u2026"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida y m\u00e1s intentan hacerlo, seg\u00fan Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. Cada suicidio es una tragedia con efectos duraderos para allegados del suicida. https://t.co/8vx5JQiM4A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406658427219969"], "created_at": "2019-09-10T12:54:45.000Z", "author_id": "1017083317491941377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1171406658427219969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 143, "tag": "10Sep"}]}, "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida. Detr\u00e1s de esa premisa hay mucho dolor, vac\u00edo emocional, incomprensi\u00f3n social y demasiado prejuicio. #10Sep", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406648625291264"], "created_at": "2019-09-10T12:54:43.000Z", "author_id": "84952171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171406648625291264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406647341830144"], "created_at": "2019-09-10T12:54:43.000Z", "author_id": "2538422210", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406647341830144"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406609811197953"], "created_at": "2019-09-10T12:54:34.000Z", "author_id": "769928803032313856", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171406609811197953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406602458542080"], "created_at": "2019-09-10T12:54:32.000Z", "author_id": "990930344273743872", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406602458542080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "text": "RT @belupaternesi_: Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406573996036101"], "created_at": "2019-09-10T12:54:25.000Z", "author_id": "1028806182595698694", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393634127745024"}], "id": "1171406573996036101"}, {"text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406497596825602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:54:07.000Z", "author_id": "513078019", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "id": "1171406497596825602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "vivobipolar"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kvHnpIo9kH", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NiUnoM\u00e1s"}, {"start": 16, "end": 25, "tag": "suicidio"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "sobreviviente"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "vivobipolar"}]}, "text": "#NiUnoM\u00e1s\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nEl #suicidio se puede prevenir \n\n#sobreviviente\n#vivobipolar \n\nhttps://t.co/kvHnpIo9kH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406417783377920"], "created_at": "2019-09-10T12:53:48.000Z", "author_id": "1037899113138925569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171406417783377920"}, {"text": "O suicida n\u00e3o quer acabar com a vida, quer acabar com a dor, aprendam isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171406412246896641"], "created_at": "2019-09-10T12:53:47.000Z", "author_id": "743938547334451201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171406412246896641"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406393154269185"], "created_at": "2019-09-10T12:53:42.000Z", "author_id": "159275037", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171406393154269185"}, {"text": "RT @NahuelSoriaOkk: Si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s? O un suicida menos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406381657862145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NahuelSoriaOkk", "id": "3066101584"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:53:39.000Z", "author_id": "3299147877", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171280290800701440"}], "id": "1171406381657862145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/kPjYirerAU", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS\nhttps://t.co/kPjYirerAU v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406326846672896"], "created_at": "2019-09-10T12:53:26.000Z", "author_id": "95947579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171406326846672896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406318021881856"], "created_at": "2019-09-10T12:53:24.000Z", "author_id": "2788597813", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406318021881856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406271620222978"], "created_at": "2019-09-10T12:53:13.000Z", "author_id": "222253936", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "id": "1171406271620222978"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406252372627458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:53:08.000Z", "author_id": "263475369", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171406252372627458"}, {"text": "RT @Denis_Sota: @cleporati @ADrouilly @latercera #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"b\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406238653046785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "cleporati", "id": "30871522"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "ADrouilly", "id": "1180938420"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 68, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:53:05.000Z", "author_id": "720036114447339520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393372667486208"}], "id": "1171406238653046785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 68, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.8959, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "180uy", "id": "158751170"}]}, "text": "RT @180uy: El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406223612219393"], "created_at": "2019-09-10T12:53:02.000Z", "author_id": "1013850347993956353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171405410508660745"}], "id": "1171406223612219393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7795, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}]}, "text": "RT @nuriapiera: Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda pr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406134936317952"], "created_at": "2019-09-10T12:52:40.000Z", "author_id": "762142780969914368", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171206953793724422"}], "id": "1171406134936317952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406120067436545"], "created_at": "2019-09-10T12:52:37.000Z", "author_id": "225854253", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406120067436545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}]}, "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406090665451520"], "created_at": "2019-09-10T12:52:30.000Z", "author_id": "971090113", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "id": "1171406090665451520"}, {"text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406059241639942"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:52:22.000Z", "author_id": "927647719782539265", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "id": "1171406059241639942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406054422405122"], "created_at": "2019-09-10T12:52:21.000Z", "author_id": "305451676", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171406054422405122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406011967709184"], "created_at": "2019-09-10T12:52:11.000Z", "author_id": "276246105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "id": "1171406011967709184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405971643670531"], "created_at": "2019-09-10T12:52:01.000Z", "author_id": "415854801", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "id": "1171405971643670531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8242, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/M2TbBLBdPO", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimix/status/1171405964437671936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2TbBLBdPO", "media_key": "3_1171189370772176896"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 27, "tag": "OMS"}]}, "text": "Alarmantes datos de la #OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y la prevenci\u00f3n es \"insuficiente\", seg\u00fan un informe https://t.co/M2TbBLBdPO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405964437671936"], "created_at": "2019-09-10T12:52:00.000Z", "author_id": "502333290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405964437671936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405940257624064"], "created_at": "2019-09-10T12:51:54.000Z", "author_id": "1163959297140764674", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405940257624064"}, {"text": "RT @Sergio_Rodaje: @PeruanoComunica Siempre fue as\u00ed desde el suicida l\u00edder hasta este perro con rabia seca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405937518813184"], "created_at": "2019-09-10T12:51:53.000Z", "author_id": "544633532", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171252578765725696"}], "id": "1171405937518813184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405932883890178"], "created_at": "2019-09-10T12:51:52.000Z", "author_id": "345408590", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405932883890178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}]}, "text": "D\u00eda Internacional para la Prevenci\u00f3n del Suicidio\nEl suicidio es una de las 20 principales causas de muerte a nivel mundial. La conducta suicida es el resultado de una convergencia de factores de riesgo tanto gen\u00e9ticos, psicol\u00f3gicos, sociales y culturales, etc.,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405864139395072"], "created_at": "2019-09-10T12:51:36.000Z", "author_id": "482050935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171405864139395072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405844799508481"], "created_at": "2019-09-10T12:51:31.000Z", "author_id": "264307184", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405844799508481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405832338235392"], "created_at": "2019-09-10T12:51:28.000Z", "author_id": "2209604245", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171405832338235392"}, {"text": "RT @soybendechu: Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tamp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405814021705728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:51:24.000Z", "author_id": "627184088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231965204402176"}], "id": "1171405814021705728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405812113256450"], "created_at": "2019-09-10T12:51:23.000Z", "author_id": "834535613604982788", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405812113256450"}, {"text": "RT @Newtral: Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405805003976717"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:51:22.000Z", "author_id": "56403814", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171330970122764289"}], "id": "1171405805003976717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "IT 2"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "Ben"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "James McAvoy"}]}, "text": "Aqu\u00ed va mi rese\u00f1a de IT 2.\nLo bueno: siguen la cronolog\u00eda del libro y lo que le sucede a cada uno es muy parecido, cambiaron pocas cosas. El casting adulto es perfecto, me dieron al Ben que imagin\u00e9. Quiz\u00e1 el menos parecido fue James McAvoy de ah\u00ed en fuera hasta el suicida \ud83d\udc4c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405804681011201"], "created_at": "2019-09-10T12:51:22.000Z", "author_id": "321003724", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405804681011201"}, {"text": "RT @soybendechu: Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405802944548865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:51:21.000Z", "author_id": "627184088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231825055715328"}], "id": "1171405802944548865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.8666, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cesar_Delfin87", "id": "781252506919763968"}]}, "text": "RT @Cesar_Delfin87: Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405789090762753"], "created_at": "2019-09-10T12:51:18.000Z", "author_id": "167770257", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171384780962836480"}], "id": "1171405789090762753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405782161797120"], "created_at": "2019-09-10T12:51:16.000Z", "author_id": "2176785308", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171405782161797120"}, {"text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405758111637504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:51:11.000Z", "author_id": "1254034052", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "id": "1171405758111637504"}, {"text": "RT @soybendechu: Tiene preocupaci\u00f3n constante por la muerte. El posible suicida suele estar preocupado por las formas en las que morir\u00e1. In\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405750054400000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:51:09.000Z", "author_id": "627184088", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231078499135488"}], "id": "1171405750054400000"}, {"text": "RT @sanidadgob: La Estrategia de #SaludMental prev\u00e9 desarrollar una red de atenci\u00f3n telef\u00f3nica coordinada para mejorar el abordaje a la per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405747994935296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:51:08.000Z", "author_id": "439945858", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171349997226512384"}], "id": "1171405747994935296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405732329197568"], "created_at": "2019-09-10T12:51:04.000Z", "author_id": "1314394076", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171405732329197568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}]}, "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405679493619714"], "created_at": "2019-09-10T12:50:52.000Z", "author_id": "1173682843", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "id": "1171405679493619714"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405665878847493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:50:49.000Z", "author_id": "627184088", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171405665878847493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405655879667712"], "created_at": "2019-09-10T12:50:46.000Z", "author_id": "627211238", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405655879667712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405642462048257"], "created_at": "2019-09-10T12:50:43.000Z", "author_id": "2922529655", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405642462048257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 37, "probability": 0.5322, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/isJf6wJLCq", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Ozd_CgJjV/?igshid=1140uiiaslu7g", "display_url": "instagram.com/p/B2Ozd_CgJjV/\u2026"}]}, "text": "Segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, a cada 45 minutos um brasileiro se suicida e desse n\u00famero alarmante mais um dado: em 90% dos casos poderia haver uma preven\u00e7\u00e3o. O suic\u00eddio na mente de quem o comete \u00e9 o\u2026 https://t.co/isJf6wJLCq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405635310772224"], "created_at": "2019-09-10T12:50:41.000Z", "author_id": "1131264975949959173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405635310772224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "amr_cix", "id": "198579667"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "LmcAntonio", "id": "712896449219010560"}]}, "text": "RT @amr_cix: @LmcAntonio @PeruanoComunica @malditaternura @MilagrosLeivaG Mulder tambien dijo que los corruptos escondian los diezmos banca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405617044623361"], "created_at": "2019-09-10T12:50:37.000Z", "author_id": "544633532", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314161378373632"}], "id": "1171405617044623361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405594395385856"], "created_at": "2019-09-10T12:50:32.000Z", "author_id": "865956776201637888", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171405594395385856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00f3terdam"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 129, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/6JHeCjtkDk", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-varios-muertos-disparos-afueras-roterdam-paises-bajos-201909092005_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia-foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "Un polic\u00eda mata a dos miembros de su familia y luego se suicida en las afueras de R\u00f3terdam https://t.co/6JHeCjtkDk v\u00eda @ABC_Mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405566641627136"], "created_at": "2019-09-10T12:50:25.000Z", "author_id": "201983779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405566641627136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405550699065345"], "created_at": "2019-09-10T12:50:21.000Z", "author_id": "1608507546", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171405550699065345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_statiums", "id": "290473970"}]}, "text": "RT @_statiums: Cada 2h30' se suicida 1 persona en Espa\u00f1a, cada 40\" en el mundo. Somos el pa\u00eds con mayor \u00edndice de tristeza en Europa. Hay +\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405485905469442"], "created_at": "2019-09-10T12:50:06.000Z", "author_id": "923326076", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171402060455194628"}], "id": "1171405485905469442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "Bluda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juulieta28", "id": "2784616912"}]}, "text": "@Juulieta28 Bluda morir en el subte en hora pico, no dat corte re suicida hdp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405443488505864"], "created_at": "2019-09-10T12:49:56.000Z", "author_id": "321637790", "in_reply_to_user_id": "2784616912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171398483632410625"}], "id": "1171405443488505864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405422965792770"], "created_at": "2019-09-10T12:49:51.000Z", "author_id": "2761763826", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405422965792770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/SI4fJW9Jlt", "expanded_url": "http://ow.ly/uGDl30pvl1V", "display_url": "ow.ly/uGDl30pvl1V"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/SI4fJW9Jlt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405414262550529"], "created_at": "2019-09-10T12:49:49.000Z", "author_id": "228360104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405414262550529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/znIvXvkKZm", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80944_pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida", "display_url": "180.com.uy/articulo/80944\u2026"}]}, "text": "El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/znIvXvkKZm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405410508660745"], "created_at": "2019-09-10T12:49:48.000Z", "author_id": "158751170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405410508660745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405369865908224"], "created_at": "2019-09-10T12:49:38.000Z", "author_id": "3299248990", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405369865908224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "OMS"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Salud"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "RT @Ambitocom: Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405368624369664"], "created_at": "2019-09-10T12:49:38.000Z", "author_id": "938071725794840576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393057645838337"}], "id": "1171405368624369664"}, {"text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405366476906497"], "created_at": "2019-09-10T12:49:37.000Z", "author_id": "854753934", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "id": "1171405366476906497"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405366153940994"], "created_at": "2019-09-10T12:49:37.000Z", "author_id": "1347404154", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171405366153940994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405355387162625"], "created_at": "2019-09-10T12:49:35.000Z", "author_id": "988349755", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405355387162625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405348110065665"], "created_at": "2019-09-10T12:49:33.000Z", "author_id": "1062619536", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405348110065665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405328686166016"], "created_at": "2019-09-10T12:49:28.000Z", "author_id": "1052131544905723904", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405328686166016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LuizFelopinho", "id": "711676871151378433"}]}, "text": "@LuizFelopinho \u00c9 o do esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405289637187584"], "created_at": "2019-09-10T12:49:19.000Z", "author_id": "220853770", "in_reply_to_user_id": "711676871151378433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171257484851462144"}], "id": "1171405289637187584"}, {"text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405272188891136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:49:15.000Z", "author_id": "2304709000", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}], "id": "1171405272188891136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/MQkeooUWYt", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2OzTUihVcD/?igshid=1c8tg29shl9xq", "display_url": "instagram.com/p/B2OzTUihVcD/\u2026"}]}, "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.\u2026 https://t.co/MQkeooUWYt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405270674812928"], "created_at": "2019-09-10T12:49:14.000Z", "author_id": "47691709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405270674812928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405250722488321"], "created_at": "2019-09-10T12:49:10.000Z", "author_id": "2150790053", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405250722488321"}, {"text": "Anualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. (...)https://t.co/XTvdVXqvAQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405212357136385"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/XTvdVXqvAQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/hospitalsanjuandedioslp/photos/a.1564732477111722/2350088208576141/?type=3&theater", "display_url": "facebook.com/hospitalsanjua\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:49:00.000Z", "author_id": "382750102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405212357136385"}, {"text": "@sancemaria Lo loco que lo tambi\u00e9n lo hacemos  por el 47 % suicida de este pa\u00eds . \nTriste paradoja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405188856504325"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sancemaria", "id": "4195989742"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:48:55.000Z", "author_id": "946421767161212928", "in_reply_to_user_id": "4195989742", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171246252178190339"}], "id": "1171405188856504325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405181852012545"], "created_at": "2019-09-10T12:48:53.000Z", "author_id": "2324178674", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171405181852012545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VMillenium", "id": "1451866370"}, {"start": 70, "end": 77, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "text": "RT @VMillenium: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS @opsoms\nLa cantidad de personas en todo el mundo que mueren por suici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405089602449411"], "created_at": "2019-09-10T12:48:31.000Z", "author_id": "422907070", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395922363932672"}], "id": "1171405089602449411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405077476777985"], "created_at": "2019-09-10T12:48:28.000Z", "author_id": "503156977", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171405077476777985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171405051434274817"], "created_at": "2019-09-10T12:48:22.000Z", "author_id": "115738639", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171405051434274817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AFFORPrevencion", "id": "214419968"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @AFFORPrevencion: Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPreven\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405028554412033"], "created_at": "2019-09-10T12:48:17.000Z", "author_id": "307287371", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171404482737057793"}], "id": "1171405028554412033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 233, "probability": 0.5773, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/1W37ErGsyl", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "...los suicidios pueden prevenirse. Hacemos un llamamiento a todos los pa\u00edses para que incorporen de forma sostenida en sus programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio\" OMS\nY deben prevenirse\ud83e\udd14 https://t.co/1W37ErGsyl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404997696905216"], "created_at": "2019-09-10T12:48:09.000Z", "author_id": "117449474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404997696905216"}, {"text": "@Lovely_Bastard Suicida y cansino, as\u00ed no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404974393298946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lovely_Bastard", "id": "140427238"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:48:04.000Z", "author_id": "101266063", "in_reply_to_user_id": "140427238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171388861039173633"}], "id": "1171404974393298946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404955959386112"], "created_at": "2019-09-10T12:47:59.000Z", "author_id": "213092837", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404955959386112"}, {"text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404889899110401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:47:44.000Z", "author_id": "227852760", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "id": "1171404889899110401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404881661480960"], "created_at": "2019-09-10T12:47:42.000Z", "author_id": "575602868", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404881661480960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404871146377216"], "created_at": "2019-09-10T12:47:39.000Z", "author_id": "1390863991", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404871146377216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404871137976321"], "created_at": "2019-09-10T12:47:39.000Z", "author_id": "276246105", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "id": "1171404871137976321"}, {"text": "La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/BHq6vaANdi #saludMujer", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404868822740995"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/BHq6vaANdi", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZMFlax", "display_url": "ift.tt/2ZMFlax"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "saludMujer"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:47:39.000Z", "author_id": "756416363841945600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404868822740995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "text": "RT @seepidemiologia: #diamundialprevencionsuicidio Un 10% de la poblaci\u00f3n universitaria en Espa\u00f1a reconoce haber tenido una ideaci\u00f3n suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404861755334658"], "created_at": "2019-09-10T12:47:37.000Z", "author_id": "2734198631", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171333060366864387"}], "id": "1171404861755334658"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404845644963841"], "created_at": "2019-09-10T12:47:33.000Z", "author_id": "468768863", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404845644963841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.3969, "type": "Other", "normalized_text": "CirugiaPlastica"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/BHq6vaANdi", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZMFlax", "display_url": "ift.tt/2ZMFlax"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CirugiaPlastica"}]}, "text": "#CirugiaPlastica La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/BHq6vaANdi diariomedico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404815014010880"], "created_at": "2019-09-10T12:47:26.000Z", "author_id": "756416363841945600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404815014010880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404807938203654"], "created_at": "2019-09-10T12:47:24.000Z", "author_id": "81821425", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404807938203654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "Ghebreyesus"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 29, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "DrTedros", "id": "189868631"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ZagrnkdUkK", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SuicidePreventionDay"}]}, "text": "#SuicidePreventionDay @opsoms @DrTedros Ghebreyesus:  \u201cHacemos un llamamiento a todos los pa\u00edses para que incorporen de forma sostenida en sus programas nacionales de salud y formaci\u00f3n estrategias de eficacia probada para la prevenci\u00f3n del suicidio\u201d https://t.co/ZagrnkdUkK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404745971515392"], "created_at": "2019-09-10T12:47:09.000Z", "author_id": "312348029", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171404745971515392"}, {"text": "O amigo da minha irm\u00e3 se suicidou porque o pai n\u00e3o aceitava que ele era gay. Ai gente.... https://t.co/WsFhlyUeB8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171404730725273602"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WsFhlyUeB8", "expanded_url": "https://twitter.com/Kellebrity/status/1171404730725273602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WsFhlyUeB8", "media_key": "16_1171404718230425600"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:47:06.000Z", "author_id": "904424740500144128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404730725273602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171404725348110337"], "created_at": "2019-09-10T12:47:04.000Z", "author_id": "622954398", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171404725348110337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404686127259654"], "created_at": "2019-09-10T12:46:55.000Z", "author_id": "939144131863089152", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404686127259654"}, {"text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404604631859200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:46:36.000Z", "author_id": "297972314", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "id": "1171404604631859200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "COGYFMA"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/3NBglkcyqU", "expanded_url": "https://lnkd.in/d3cUE45", "display_url": "lnkd.in/d3cUE45"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/a4KXaK6XL3", "expanded_url": "https://lnkd.in/dU6TaZQ", "display_url": "lnkd.in/dU6TaZQ", "status": 200, "title": "GRUPO COGYFMA S.L.L - MENSAJE", "description": "COGYFMA", "unwound_url": "https://www.estudiosgrafologicosm.eu/"}]}, "text": "Hoy es el d\u00eda mundial del suicidio y es que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, desde el GRUPO COGYFMA contamos con terapeutas especializados dispuestos a ayudarte a que consigas nuevamente sentirte bien.\n\nPuede co\u2026https://t.co/3NBglkcyqU https://t.co/a4KXaK6XL3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404600353710080"], "created_at": "2019-09-10T12:46:35.000Z", "author_id": "1060977380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404600353710080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412134334464"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412138528768"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412172087297"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412197265410"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 130, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 269, "tag": "prevenci\u00f3n"}]}, "text": "Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio, compartimos con vosotros algunas infograf\u00edas elaboradas por @consaludmental para seguir concienciando de la importancia de su #prevenci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/sPf7ZjYImv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404482737057793"], "created_at": "2019-09-10T12:46:06.000Z", "author_id": "214419968", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171404482737057793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404461119553537"], "created_at": "2019-09-10T12:46:01.000Z", "author_id": "4680216218", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404461119553537"}, {"text": "En septiembre todos recuerdan que la gente se suicida y lo \"lamentan\". El resto del a\u00f1o les dan motivos para suicidarse sin ning\u00fan remordimiento. #suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404460326838274"], "created_at": "2019-09-10T12:46:01.000Z", "author_id": "138213416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171404460326838274", "entities": {"hashtags": [{"start": 146, "end": 155, "tag": "suicidio"}]}}, {"text": "RT @SalutGOIB: #DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171404458091327489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SalutGOIB", "id": "1498063933"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 47, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:46:01.000Z", "author_id": "253407012", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171346842988273664"}], "id": "1171404458091327489"}, {"text": "RT @Infomedicos: En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404457411829761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Infomedicos", "id": "408625650"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:46:00.000Z", "author_id": "120875953", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171277802685046784"}], "id": "1171404457411829761"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/JyUEdYMpOe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404423853162498"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/JyUEdYMpOe", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:45:52.000Z", "author_id": "250926813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404423853162498"}, {"text": "@CdelVentoux Los corredores no corren para la afici\u00f3n, corren para sus equipos. Y, aunque sea m\u00e1s aburrido, es infinitamente m\u00e1s importante un segundo puesto que un ataque suicida a 100km de meta en el que al final terminas perdiendo tiempo, por mucha emoci\u00f3n que ponga a la carrera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404398200836096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CdelVentoux", "id": "80046501"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:45:46.000Z", "author_id": "837544915", "in_reply_to_user_id": "80046501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377241865019394"}], "id": "1171404398200836096"}, {"text": "Roubou pistola do pai pra fazer videoclipe se matou mbora eh\ud83d\udc94\ud83d\ude15", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171404392337170432"], "created_at": "2019-09-10T12:45:45.000Z", "author_id": "3305824113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171404392337170432"}, {"text": "RT @trembarbie014: minha m\u00e3e quase me matou,ms depois foi me entendendo  e gra\u00e7as a isso somos amigas pra caraca, n\u00e3o julgo ningu\u00e9m em se p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171404357771902976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trembarbie014", "id": "1348408404000337921"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:45:37.000Z", "author_id": "1024073803247362048", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170697408805855232"}], "id": "1171404357771902976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404289614458880"], "created_at": "2019-09-10T12:45:20.000Z", "author_id": "699145076577009664", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404289614458880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "text": "RT @belupaternesi_: Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404233985462272"], "created_at": "2019-09-10T12:45:07.000Z", "author_id": "730792941543915521", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171393634127745024"}], "id": "1171404233985462272"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404228583141376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:45:06.000Z", "author_id": "627854391", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171404228583141376"}, {"text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404228344107009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:45:06.000Z", "author_id": "972277535387082752", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "id": "1171404228344107009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404207284469762"], "created_at": "2019-09-10T12:45:01.000Z", "author_id": "320131685", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171404207284469762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.3994, "type": "Other", "normalized_text": "Borracho"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "CHVNoticias", "id": "51326671"}]}, "text": "@CNNChile @CHVNoticias Ya hemos celebrado bastante la ca\u00edda del Borracho, Cobarde Suicida que quer\u00eda transformarnos en Cuba.  Es tiempo de dejarlo atr\u00e1s.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404181418192900"], "created_at": "2019-09-10T12:44:55.000Z", "author_id": "1115200470", "in_reply_to_user_id": "18248645", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171388685063008256"}], "id": "1171404181418192900"}, {"text": "RT @pulzo: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404158722891776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:44:49.000Z", "author_id": "3933443069", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171396666999488512"}], "id": "1171404158722891776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/PyQ4PLqmDf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1nta gente se suicida en un a\u00f1o en Espa\u00f1a? https://t.co/PyQ4PLqmDf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404155518431232"], "created_at": "2019-09-10T12:44:48.000Z", "author_id": "76621567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404155518431232"}, {"text": "RT @hospsancecilio: En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404126175014914"], "created_at": "2019-09-10T12:44:41.000Z", "author_id": "4829394183", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383236284624896"}], "id": "1171404126175014914"}, {"text": "RT @CLSaavedra1: #suicidio Cobarde y despiadada la gente que llama cobarde o ego\u00edsta a un suicida. Enfrentarse deliberadamente al instinto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404061792514049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CLSaavedra1", "id": "211466761"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:44:26.000Z", "author_id": "2245342114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171401412951138304"}], "id": "1171404061792514049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "dermatologia"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BHq6vaANdi", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZMFlax", "display_url": "ift.tt/2ZMFlax"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "dermatologia"}]}, "text": "#dermatologia La detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, entre las prioridades de Sanidad https://t.co/BHq6vaANdi diariomedico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404015172751365"], "created_at": "2019-09-10T12:44:15.000Z", "author_id": "756416363841945600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171404015172751365"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403975171727365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:44:05.000Z", "author_id": "64923951", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171403975171727365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403917240033281"], "created_at": "2019-09-10T12:43:52.000Z", "author_id": "1659550544", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403917240033281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403916044644352"], "created_at": "2019-09-10T12:43:51.000Z", "author_id": "811494025", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403916044644352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403874663636995"], "created_at": "2019-09-10T12:43:42.000Z", "author_id": "310950050", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403874663636995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403822423564289"], "created_at": "2019-09-10T12:43:29.000Z", "author_id": "183657635", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403822423564289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403808120934401"], "created_at": "2019-09-10T12:43:26.000Z", "author_id": "298702205", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403808120934401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "Ascofapsi"}, {"start": 36, "end": 46, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jzd1CN2Ak7", "expanded_url": "https://www.ascofapsi.org.co/", "display_url": "ascofapsi.org.co", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ascofapsi.org.co/"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/92g2ij2QHC", "expanded_url": "https://twitter.com/ASCOFAPSI/status/1171403796150460417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/92g2ij2QHC", "media_key": "3_1171403787078197249"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "NoticiasAscofapsi"}]}, "text": "#NoticiasAscofapsi Ascofapsi  en el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio, recuerda la necesidad de  ofrecer ayuda profesional, a las personas con riesgo suicida. Ser escuchado es el prime\u200br paso para buscar soluci\u00f3n a los problemas. \n\nhttps://t.co/jzd1CN2Ak7 https://t.co/92g2ij2QHC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403796150460417"], "created_at": "2019-09-10T12:43:23.000Z", "author_id": "171948653", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1171403796150460417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403737908334595"], "created_at": "2019-09-10T12:43:09.000Z", "author_id": "3304787542", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403737908334595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403713543622663"], "created_at": "2019-09-10T12:43:03.000Z", "author_id": "210530254", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403713543622663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403697773002755"], "created_at": "2019-09-10T12:42:59.000Z", "author_id": "2778006081", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403697773002755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403692354019328"], "created_at": "2019-09-10T12:42:58.000Z", "author_id": "852853568214315008", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403692354019328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.689, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.8309, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "text": "Toda vez que um LGBT se suicida a gente morre um pouquinho tamb\u00e9m. Queria que ele tivesse vivido o bastante pra se sentir importante como ele era, como todos somos. Roubaram a vida de mais um LGBT.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171403690479104000"], "created_at": "2019-09-10T12:42:58.000Z", "author_id": "3011714908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171403690479104000"}, {"text": "RT @JuanUrregoR: Cada 40 segundos se suicida una persona - OMS\n\nPese a que el 79% de los suicidios de todo el mundo se registraron en los p\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403683843772416"], "created_at": "2019-09-10T12:42:56.000Z", "author_id": "131058219", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171403100453781508"}], "id": "1171403683843772416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403625903591428"], "created_at": "2019-09-10T12:42:42.000Z", "author_id": "1522749691", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403625903591428"}, {"text": "https://t.co/nAm4JA5FPj", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171403595469729794"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/nAm4JA5FPj", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:42:35.000Z", "author_id": "3935775760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171403595469729794"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403576930947072"], "created_at": "2019-09-10T12:42:31.000Z", "author_id": "1026171978120613888", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171403576930947072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403482915639296"], "created_at": "2019-09-10T12:42:08.000Z", "author_id": "1200749977", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403482915639296"}, {"text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo; 79% dos casos s\u00e3o em pa\u00edses de baixa renda @saudegaucha https://t.co/PYFA4VCKmc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171403470768889856"], "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 107, "username": "saudegaucha", "id": "1028669907968376832"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/PYFA4VCKmc", "expanded_url": "https://www.saudegaucha.com/em-pauta/a-cada-40-segundos-uma-pessoa-se-suicida-no-mundo-79-dos-casos-sao-em-paises-de-baixa-renda/", "display_url": "saudegaucha.com/em-pauta/a-cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:42:05.000Z", "author_id": "1028669907968376832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171403470768889856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403469678424064"], "created_at": "2019-09-10T12:42:05.000Z", "author_id": "2228664170", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403469678424064"}, {"text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403388598140928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:41:46.000Z", "author_id": "95460650", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "id": "1171403388598140928"}, {"text": "prima playlist creata: una raccolta di centinaia di brani che ascolterei 24/7 tanto il mio mood fisso \u00e8 tendenzialmente suicida  https://t.co/RltaTwhBC2", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171403351210254337"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/RltaTwhBC2", "expanded_url": "https://open.spotify.com/user/1198210829/playlist/7IGnT5ibNdoGTKr4Rsh7If?si=NchkpF_WQEKzJyfU0GuyTQ", "display_url": "open.spotify.com/user/119821082\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:41:37.000Z", "author_id": "356718363", "in_reply_to_user_id": "356718363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171402959760105472"}], "id": "1171403351210254337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403324408696832"], "created_at": "2019-09-10T12:41:30.000Z", "author_id": "1401790434", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403324408696832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403319031586820"], "created_at": "2019-09-10T12:41:29.000Z", "author_id": "1155000355", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403319031586820"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171403156934316037"], "created_at": "2019-09-10T12:40:50.000Z", "author_id": "708065474765058050", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171403156934316037"}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403130191433731"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:40:44.000Z", "author_id": "415854801", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171403130191433731"}, {"text": "RT @Gacela1980: Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403113221230592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:40:40.000Z", "author_id": "2175369018", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171376653022519296"}], "id": "1171403113221230592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/t9pj2U62mN", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - OMS\n\nPese a que el 79% de los suicidios de todo el mundo se registraron en los pa\u00edses de ingresos bajos y medianos, la tasa m\u00e1s elevada (de 11,5 por 100 000 habitantes) correspondi\u00f3 a los pa\u00edses de ingresos altos.  https://t.co/t9pj2U62mN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403100453781508"], "created_at": "2019-09-10T12:40:37.000Z", "author_id": "138651477", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171403100453781508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403097488461825"], "created_at": "2019-09-10T12:40:36.000Z", "author_id": "995408215641903104", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403097488461825"}, {"text": "@NahuelSoriaOkk Un suicidio mas y un suicida menos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403048905793537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NahuelSoriaOkk", "id": "3066101584"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:40:25.000Z", "author_id": "2685028125", "in_reply_to_user_id": "3066101584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171280290800701440"}], "id": "1171403048905793537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403039653191682"], "created_at": "2019-09-10T12:40:22.000Z", "author_id": "609038468", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171403039653191682"}, {"text": "RT @consaludmental: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402980962308097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 42, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:40:08.000Z", "author_id": "20153688", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171309927937318912"}], "id": "1171402980962308097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402924766965762"], "created_at": "2019-09-10T12:39:55.000Z", "author_id": "571889887", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402924766965762"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402892680597504"], "created_at": "2019-09-10T12:39:47.000Z", "author_id": "3364922879", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402892680597504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402870278766592"], "created_at": "2019-09-10T12:39:42.000Z", "author_id": "260213727", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402870278766592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 93, "end": 117, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}, {"start": 150, "end": 170, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 187, "username": "plazayvaldes", "id": "91386336"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HBF1QnZFHR", "expanded_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/", "display_url": "agorasolradio.org/podcast/elgest\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 1599}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Gesto M\u00e1s Radical: DE LA MIRADA DEL SUICIDA CON JUAN CARLOS PEREZ JIM\u00c9NEZ. DE VIAJES Y SUE\u00d1OS VEGANOS. EPISODIO 7 | \u00c1gora Sol Radio", "description": "\u201cUna fotograf\u00eda es un secreto sobre un secreto. Cuanto m\u00e1s te dice, menos sabes\u201d, dej\u00f3 anotado la fot\u00f3grafa estadounidense Diane...", "unwound_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}]}, "text": "En el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del #suicidio, recupero esta entrevista que mantuve con Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez sobre su imprescindible libro 'La mirada del suicida' (@plazayvaldes). Una de las conversaciones m\u00e1s profundas que mantuve en mi vida. \n\nhttps://t.co/HBF1QnZFHR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402864285114368"], "created_at": "2019-09-10T12:39:41.000Z", "author_id": "1065936479879397376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1171402864285114368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402856320110592"], "created_at": "2019-09-10T12:39:39.000Z", "author_id": "757895005520400384", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402856320110592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402830420295682"], "created_at": "2019-09-10T12:39:33.000Z", "author_id": "314246141", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402830420295682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402787650985985"], "created_at": "2019-09-10T12:39:22.000Z", "author_id": "400292970", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402787650985985"}, {"text": "RT @platdeinfancia: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una id\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402754155319297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 52, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:39:14.000Z", "author_id": "3865960097", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171331225245630464"}], "id": "1171402754155319297"}, {"text": "RT @diariomedico: #DiaPrevencionSuicidio | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402734337236992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:39:10.000Z", "author_id": "628592610", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171348699513049088"}], "id": "1171402734337236992"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171402715110486017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:39:05.000Z", "author_id": "3255047021", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171402715110486017"}, {"text": "@FriendlyAnarchy suicida ;)", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171402680473923584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FriendlyAnarchy", "id": "339306181"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:38:57.000Z", "author_id": "388525141", "in_reply_to_user_id": "339306181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171352978323910656"}], "id": "1171402680473923584"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402668276887552"], "created_at": "2019-09-10T12:38:54.000Z", "author_id": "2535678438", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171402668276887552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402648911851520"], "created_at": "2019-09-10T12:38:49.000Z", "author_id": "329408994", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402648911851520"}, {"text": "\u00a1ATENCI\u00d3N! #MUNDO \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, 800.000 casos se presentan al a\u00f1o\nLee aqu\u00ed-&gt;\nhttps://t.co/mBQoTZKST4 https://t.co/APARg5noKi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402645321506816"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/mBQoTZKST4", "expanded_url": "https://chicanoticias.com/2019/09/10/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-800-000-casos-se-presentan-al-ano/", "display_url": "chicanoticias.com/2019/09/10/cad\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/APARg5noKi", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICACERETE/status/1171402645321506816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/APARg5noKi", "media_key": "3_1171402641261436930"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "MUNDO"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:38:48.000Z", "author_id": "177779934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171402645321506816"}, {"text": "https://t.co/se3QNPdaGX", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171402643509395459"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/se3QNPdaGX", "expanded_url": "https://www.elbotiquin.mx/salud-mental/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida", "display_url": "elbotiquin.mx/salud-mental/c\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:38:48.000Z", "author_id": "333795246", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171402643509395459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}]}, "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402639902498816"], "created_at": "2019-09-10T12:38:47.000Z", "author_id": "1171086038158237697", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "id": "1171402639902498816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402629475459072"], "created_at": "2019-09-10T12:38:45.000Z", "author_id": "246908504", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402629475459072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}]}, "text": "@PerdigueroSIPEp Es un tema tab\u00fa el sitio de Espa\u00f1a  seg\u00fan le\u00ed una vez  donde m\u00e1s gente se suicida es en Asturias y creo que est\u00e1 hasta contemplado con naturalidad sobre todo gente mayor y gente que ha perdido el trabajo en la mina que ganaba mucho dinero .", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402627025965057"], "created_at": "2019-09-10T12:38:44.000Z", "author_id": "4151747861", "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402627025965057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402620877062144"], "created_at": "2019-09-10T12:38:43.000Z", "author_id": "943408824", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402620877062144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402608847855616"], "created_at": "2019-09-10T12:38:40.000Z", "author_id": "252974400", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402608847855616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402528212357121"], "created_at": "2019-09-10T12:38:20.000Z", "author_id": "1638371431", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402528212357121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402469399760896"], "created_at": "2019-09-10T12:38:06.000Z", "author_id": "12062982", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402469399760896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402431692967941"], "created_at": "2019-09-10T12:37:57.000Z", "author_id": "902228432888754177", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402431692967941"}, {"text": "RT @BaptistaRamon: Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171402351795740672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaptistaRamon", "id": "3071322663"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:37:38.000Z", "author_id": "176193430", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171262810237657092"}], "id": "1171402351795740672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mauricioccs", "id": "81871594"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/z9nwDx90PA", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 51, "tag": "DiaPrevencionDeSuicidio"}]}, "text": "RT @mauricioccs: Hoy es el #DiaPrevencionDeSuicidio  La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/z9nwDx90PA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402333789593613"], "created_at": "2019-09-10T12:37:34.000Z", "author_id": "2535958990", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171369736137056256"}], "id": "1171402333789593613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_statiums", "id": "290473970"}]}, "text": "RT @_statiums: Cada 2h30' se suicida 1 persona en Espa\u00f1a, cada 40\" en el mundo. Somos el pa\u00eds con mayor \u00edndice de tristeza en Europa. Hay +\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402329091973120"], "created_at": "2019-09-10T12:37:33.000Z", "author_id": "406499983", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171402060455194628"}], "id": "1171402329091973120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402246162198530"], "created_at": "2019-09-10T12:37:13.000Z", "author_id": "3260066428", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402246162198530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/hgKTFVBImb", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/hgKTFVBImb v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402216818794496"], "created_at": "2019-09-10T12:37:06.000Z", "author_id": "1239419034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171402216818794496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402216286183425"], "created_at": "2019-09-10T12:37:06.000Z", "author_id": "150752917", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402216286183425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 105, "probability": 0.8963, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 59, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "text": "RT @SJDbarcelona_es: En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Con\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402209327747074"], "created_at": "2019-09-10T12:37:04.000Z", "author_id": "4927654841", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171323607697502208"}], "id": "1171402209327747074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402206853160960"], "created_at": "2019-09-10T12:37:04.000Z", "author_id": "301291386", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402206853160960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402133066981376"], "created_at": "2019-09-10T12:36:46.000Z", "author_id": "2504445745", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402133066981376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402127635374083"], "created_at": "2019-09-10T12:36:45.000Z", "author_id": "880857829770440705", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171402127635374083"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "text": "Cada 2h30' se suicida 1 persona en Espa\u00f1a, cada 40\" en el mundo. Somos el pa\u00eds con mayor \u00edndice de tristeza en Europa. Hay + personas de las q creemos pidiendo ayuda a voces en silencio. Por favor, es muy importante estar alerta, ayudar y pedir ayuda #diamundialprevencionsuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402060455194628"], "created_at": "2019-09-10T12:36:29.000Z", "author_id": "290473970", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171402060455194628"}, {"text": "RT @radionica: #D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progreso\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402052242743296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "D\u00edasDeRadio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:36:27.000Z", "author_id": "58962674", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171383507635060736"}], "id": "1171402052242743296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}]}, "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402051638743040"], "created_at": "2019-09-10T12:36:27.000Z", "author_id": "366354440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "id": "1171402051638743040"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402039441670144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:36:24.000Z", "author_id": "558299309", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171402039441670144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401997490249728"], "created_at": "2019-09-10T12:36:14.000Z", "author_id": "946694154666545153", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401997490249728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 129, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OACNUDH", "id": "361969545"}, {"start": 131, "end": 138, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 72, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "text": "RT @OACNUDH: En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401907279147008"], "created_at": "2019-09-10T12:35:52.000Z", "author_id": "328633339", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171347623393079296"}], "id": "1171401907279147008"}, {"text": "In questo periodo il masochismo suicida va di moda, ma pensavo si fosse fermato solo in politica. Invece @RollingStoneita ci dimostra che si pu\u00f2 fare ancora meglio \n#Casapound https://t.co/kPeCzfNvKG", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171401904452251650"], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 121, "username": "RollingStoneita", "id": "76913673"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/kPeCzfNvKG", "expanded_url": "https://twitter.com/RollingStoneita/status/1171332669852065794", "display_url": "twitter.com/RollingStoneit\u2026"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Casapound"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:35:52.000Z", "author_id": "51729003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171332669852065794"}], "id": "1171401904452251650"}, {"text": "RT @srtagalicia: - Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401892569800710"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:35:49.000Z", "author_id": "3218859017", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171352438105923585"}], "id": "1171401892569800710"}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401886651621376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:35:48.000Z", "author_id": "1061921709723394048", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "id": "1171401886651621376"}, {"text": "RT @srtagalicia: - Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401862500761600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:35:42.000Z", "author_id": "3218859017", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171351717352488961"}], "id": "1171401862500761600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.8248, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "text": "RT @CNNEE: Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401853139116041"], "created_at": "2019-09-10T12:35:40.000Z", "author_id": "1167911259263533058", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171350124985049088"}], "id": "1171401853139116041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "vanessavaneaz", "id": "704233314"}]}, "text": "@ce_ruiz16 @vanessavaneaz Ser\u00e1n mis muelas pero es la esencia y mentalidad de los frustrados defensores de las mafias, las viudas del cobarde suicida Alan y los deudos de Keiko. Dos cad\u00e1veres pol\u00edticos y sus tristes seguidores pataleando xq sus l\u00edderes est\u00e1n muertos o en prisi\u00f3n \ud83d\ude09", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401839348199425"], "created_at": "2019-09-10T12:35:36.000Z", "author_id": "1080262798104502272", "in_reply_to_user_id": "2425852454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171400311182745601"}], "id": "1171401839348199425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401838081531904"], "created_at": "2019-09-10T12:35:36.000Z", "author_id": "421128377", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401838081531904"}, {"text": "RT @BaptistaRamon: Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17E\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171401834512158721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BaptistaRamon", "id": "3071322663"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:35:35.000Z", "author_id": "844029625", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171262810237657092"}], "id": "1171401834512158721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401823028228097"], "created_at": "2019-09-10T12:35:32.000Z", "author_id": "1392986264", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401823028228097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401748528975872"], "created_at": "2019-09-10T12:35:15.000Z", "author_id": "12213352", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401748528975872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401727196749829"], "created_at": "2019-09-10T12:35:10.000Z", "author_id": "2948785755", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401727196749829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9881, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 94, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/c7sRvuAcSG", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/c7sRvuAcSG via @laSextaTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401695743684608"], "created_at": "2019-09-10T12:35:02.000Z", "author_id": "199798782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171401695743684608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.4286, "type": "Other", "normalized_text": "INTERNACIONALES"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 97, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq #INTERNACIONALES", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401686436503552"], "created_at": "2019-09-10T12:35:00.000Z", "author_id": "144558275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171401686436503552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401661656514560"], "created_at": "2019-09-10T12:34:54.000Z", "author_id": "156198993", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401661656514560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401659303505920"], "created_at": "2019-09-10T12:34:53.000Z", "author_id": "1039597678869585921", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401659303505920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401655335698433"], "created_at": "2019-09-10T12:34:52.000Z", "author_id": "1379936052", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401655335698433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}]}, "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401641507086343"], "created_at": "2019-09-10T12:34:49.000Z", "author_id": "157063181", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "id": "1171401641507086343"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171401625656864769"], "created_at": "2019-09-10T12:34:45.000Z", "author_id": "3191335006", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}], "id": "1171401625656864769"}, {"text": "RT @AutismoDiario: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las per\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401608854474752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AutismoDiario", "id": "240638785"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:34:41.000Z", "author_id": "1018935435740024833", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171397099021307904"}], "id": "1171401608854474752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.7701, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CanariasNotic", "id": "2396340228"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/zxHecFIv2r", "expanded_url": "https://www.canariasnoticias.es/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos", "display_url": "canariasnoticias.es/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 23, "tag": "OMS"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "RT @CanariasNotic: #OMS: Una persona se #suicida en el mundo cada 40 segundos #Suicidio https://t.co/zxHecFIv2r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401605138305026"], "created_at": "2019-09-10T12:34:40.000Z", "author_id": "431972320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171343875350388736"}], "id": "1171401605138305026"}, {"text": "RT @rorintv: Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401603573788672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rorintv", "id": "1308200317"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:34:40.000Z", "author_id": "453910907", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171321750858190849"}], "id": "1171401603573788672"}, {"text": "#suicidio Cobarde y despiadada la gente que llama cobarde o ego\u00edsta a un suicida. Enfrentarse deliberadamente al instinto de conservaci\u00f3n debe ser una prueba terrible y para llegar a ello debe haberse sufrido much\u00edsimo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401412951138304"], "created_at": "2019-09-10T12:33:55.000Z", "author_id": "211466761", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1171401412951138304", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}]}}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401388989046786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:33:49.000Z", "author_id": "367795647", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171401388989046786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 38, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @ALFAEMLeon: #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401388066254848"], "created_at": "2019-09-10T12:33:49.000Z", "author_id": "731782774273802240", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171325119345647616"}], "id": "1171401388066254848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401374011146240"], "created_at": "2019-09-10T12:33:45.000Z", "author_id": "918797906836115456", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401374011146240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}]}, "text": "RT @ChicoPinto8: Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Ni\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171401366260133889"], "created_at": "2019-09-10T12:33:43.000Z", "author_id": "93464798", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171151813107752960"}], "id": "1171401366260133889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401338766471168"], "created_at": "2019-09-10T12:33:37.000Z", "author_id": "946470318", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401338766471168"}, {"text": "Os levantamentos sobre suicidios entre agentes de seguran\u00e7a p\u00fablica ainda s\u00e3o informais, com informa\u00e7\u00f5es que circulam entre a categoria, mas, como escreveu um PM que tirou a pr\u00f3pria vida esse ano: precisamos falar sobre isso.  https://t.co/egO3VqxfA5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171401328154877955"], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/egO3VqxfA5", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/suicidios-entre-agentes-de-seguranca-publica-acendem-alerta-em-mg.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:33:34.000Z", "author_id": "1526254340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171401328154877955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401327038984194"], "created_at": "2019-09-10T12:33:34.000Z", "author_id": "3339756886", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401327038984194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401326133166080"], "created_at": "2019-09-10T12:33:34.000Z", "author_id": "4815798699", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401326133166080"}, {"text": "RT @nlopeztrujillo: @Newtral @srtagalicia Tambi\u00e9n publicamos este texto sobre mitos y falsas creencias sobre el suicidio. Por ejemplo, la f\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401281845583872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:33:23.000Z", "author_id": "128372996", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171335727738773506"}], "id": "1171401281845583872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401275856080896"], "created_at": "2019-09-10T12:33:22.000Z", "author_id": "796029661", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401275856080896"}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171401275671552000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:33:22.000Z", "author_id": "710551932985864192", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171401275671552000"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401259703832577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:33:18.000Z", "author_id": "3991696695", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171401259703832577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401252258926592"], "created_at": "2019-09-10T12:33:16.000Z", "author_id": "2323699032", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401252258926592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401247343218695"], "created_at": "2019-09-10T12:33:15.000Z", "author_id": "1022057469965684736", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401247343218695"}, {"text": "RT @nlopeztrujillo: Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401239520776194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nlopeztrujillo", "id": "208219950"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:33:13.000Z", "author_id": "128372996", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171334715728629760"}], "id": "1171401239520776194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xU8rKMTGIz", "expanded_url": "https://cnn.it/34zX0ki", "display_url": "cnn.it/34zX0ki"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/xU8rKMTGIz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401198085103619"], "created_at": "2019-09-10T12:33:03.000Z", "author_id": "67641596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171401198085103619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401153973825537"], "created_at": "2019-09-10T12:32:53.000Z", "author_id": "212552368", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401153973825537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401141709656065"], "created_at": "2019-09-10T12:32:50.000Z", "author_id": "398950965", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401141709656065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "RT @laSextaTV: Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401110864764928"], "created_at": "2019-09-10T12:32:43.000Z", "author_id": "1008857113131708421", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171386588120719360"}], "id": "1171401110864764928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401081353625601"], "created_at": "2019-09-10T12:32:36.000Z", "author_id": "239054727", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171401081353625601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Venezu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "10Sep"}]}, "text": "RT @maduradascom: \u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401063422943232"], "created_at": "2019-09-10T12:32:31.000Z", "author_id": "388527828", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171392375136149505"}], "id": "1171401063422943232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400941783920640"], "created_at": "2019-09-10T12:32:02.000Z", "author_id": "762613003", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171399085523443712"}], "id": "1171400941783920640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400936184537088"], "created_at": "2019-09-10T12:32:01.000Z", "author_id": "2397922611", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171400936184537088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Telefuturo", "id": "124165495"}]}, "text": "RT @Telefuturo: Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un pap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400933164638208"], "created_at": "2019-09-10T12:32:00.000Z", "author_id": "341784250", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171400442762407936"}], "id": "1171400933164638208"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400918476238848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:31:57.000Z", "author_id": "1042439054086819840", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171400918476238848"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400901661286402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:31:53.000Z", "author_id": "616712361", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171400901661286402"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400842383175685"], "created_at": "2019-09-10T12:31:39.000Z", "author_id": "994380374414364673", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171400842383175685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.389, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 53, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400815350878209"], "created_at": "2019-09-10T12:31:32.000Z", "author_id": "1102547637113376768", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171398610568830976"}], "id": "1171400815350878209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400808841302016"], "created_at": "2019-09-10T12:31:31.000Z", "author_id": "915944495933530114", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171400808841302016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400805192220679"], "created_at": "2019-09-10T12:31:30.000Z", "author_id": "996136258370973696", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171400805192220679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4833, "type": "Person", "normalized_text": "guapi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "text": "@telecincoes Si guapi...la gebrebegocentrica y manipuladora como esta se\u00f1ora, no se suicida.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400791070052352"], "created_at": "2019-09-10T12:31:26.000Z", "author_id": "1118456827627413504", "in_reply_to_user_id": "20013148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171377781873111045"}], "id": "1171400791070052352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400768936665088"], "created_at": "2019-09-10T12:31:21.000Z", "author_id": "4242630861", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171400768936665088"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400754692861954"], "created_at": "2019-09-10T12:31:18.000Z", "author_id": "3309755416", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171400754692861954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400717552246785"], "created_at": "2019-09-10T12:31:09.000Z", "author_id": "2400062989", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171400717552246785"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400708215726080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:31:07.000Z", "author_id": "793607061519142916", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171400708215726080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400639177531392"], "created_at": "2019-09-10T12:30:50.000Z", "author_id": "375934945", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171400639177531392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400628075151365"], "created_at": "2019-09-10T12:30:47.000Z", "author_id": "1260532568", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171400628075151365"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2386508525", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1287, "tweet_count": 73434, "listed_count": 6}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "Lobezno1976", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9aAzote Tabarnes\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1011412455057186819", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 490, "tweet_count": 26677, "listed_count": 2}, "location": "Still looking for my place! ", "username": "paolamo13815528", "name": "no soy de aqui ni de alla"}, {"verified": true, "id": "305835391", "public_metrics": {"followers_count": 192163, "following_count": 136, "tweet_count": 65888, "listed_count": 491}, "username": "camilocnn", "name": "Camilo Ega\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "228420144", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 726, "tweet_count": 32011, "listed_count": 0}, "location": "San Salvador, El Salvador", "username": "DayanaELC", "name": "Dayana"}, {"verified": false, "id": "1590846835", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "location": "Madrid por desgracia", "username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0"}, {"verified": false, "id": "124307020", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1091, "tweet_count": 27704, "listed_count": 1}, "location": "\u00dcT: 10.474445,-66.860201", "username": "alehu37", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaMayu\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2728\ud83d\udcab\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "405885178", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 426, "tweet_count": 11416, "listed_count": 9}, "location": "Vigo", "username": "CruzadoMarcos", "name": "Marcos Cruzado"}, {"verified": false, "id": "961954947595231232", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 1566, "tweet_count": 28868, "listed_count": 20}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "rtuc971", "name": "\ud83c\udfa4 La 97.1 RadioTucum\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "84952171", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1216, "tweet_count": 114723, "listed_count": 23}, "location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "username": "FrankJ360", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez"}, {"verified": true, "id": "119844526", "public_metrics": {"followers_count": 2040189, "following_count": 179, "tweet_count": 27762, "listed_count": 5872}, "location": "Nueva York", "username": "ONU_es", "name": "Naciones Unidas"}, {"verified": false, "id": "2763412152", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 2195, "tweet_count": 212820, "listed_count": 51}, "location": "\ud83d\udccdMurcia - Whitchurch", "username": "Jetblackannie", "name": "Annie \u2696\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2305159166", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 781, "tweet_count": 163936, "listed_count": 17}, "location": "My sites \ud83d\udd1e \uea00", "username": "OwnedbySona", "name": "S \u00d8 \u0418 \u0394 \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "3031503599", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 398, "tweet_count": 46356, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "allanferreira52", "name": "allan"}, {"verified": false, "id": "3071322663", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 341, "tweet_count": 16681, "listed_count": 0}, "username": "BaptistaRamon", "name": "Ramon Baptista"}, {"verified": false, "id": "61913187", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 333, "tweet_count": 17711, "listed_count": 3}, "location": "Mictl\u00e1n", "username": "DonEmma07", "name": "Jake Peralta (Taylor's Version)"}, {"verified": false, "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "3786031579", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 439, "tweet_count": 23127, "listed_count": 2}, "location": "En una vida sin Ctrl+Z \ud83d\udccd", "username": "PauMarbels", "name": "P.~ \ud83d\ude44\ud83c\udf35"}, {"verified": false, "id": "19097468", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 523, "tweet_count": 143305, "listed_count": 18}, "username": "Yayitaxx_", "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "227102933", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 565, "tweet_count": 20309, "listed_count": 2}, "location": "Alicante", "username": "NachoC78", "name": "Ignacio"}, {"verified": false, "id": "404169627", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 886, "tweet_count": 35817, "listed_count": 1}, "username": "pamutf", "name": "pamu"}, {"verified": true, "id": "49540008", "public_metrics": {"followers_count": 84280, "following_count": 1231, "tweet_count": 48874, "listed_count": 743}, "location": "M\u00e9xico", "username": "juanbaaq", "name": "Juan Becerra Acosta"}, {"verified": false, "id": "216303884", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 193, "tweet_count": 7038, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "Zotuco", "name": "Zotuco"}, {"verified": true, "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow"}, {"verified": false, "id": "2418046892", "public_metrics": {"followers_count": 32749, "following_count": 1405, "tweet_count": 71149, "listed_count": 34}, "username": "nachoinventado", "name": "nachito"}, {"verified": false, "id": "17925339", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 2157, "tweet_count": 22429, "listed_count": 46}, "location": "Moon of Paita ", "username": "Pilosofy", "name": "Sofy Gallarday"}, {"verified": false, "id": "376804704", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 674, "tweet_count": 180086, "listed_count": 0}, "username": "twittaralberto", "name": "alberto"}, {"verified": false, "id": "270734124", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1202, "tweet_count": 69567, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "walteriomano", "name": "\u2119\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd5d\u00f3\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83d\udc14"}, {"verified": false, "id": "882031520", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1055, "tweet_count": 13390, "listed_count": 1}, "location": "De pie en la grada. ", "username": "Hinxarayo", "name": "Juan \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u26a1"}, {"verified": false, "id": "292569494", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 4355, "tweet_count": 108333, "listed_count": 20}, "location": "PALENCIA-ESPA\u00d1A", "username": "AngelArgello", "name": "angelarg\u00fc"}, {"verified": false, "id": "951102280132190208", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 336, "tweet_count": 89783, "listed_count": 1}, "location": "Esp / En", "username": "tiburongotico", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd88 spooky shark \ud83e\udd88\ud83c\udf83"}, {"verified": true, "id": "1072512533775441922", "public_metrics": {"followers_count": 13195, "following_count": 37, "tweet_count": 2838, "listed_count": 5}, "location": "Vigo, Galicia, Espa\u00f1a", "username": "YOUNG__KYOTTO", "name": "KYOTTO / KYO"}, {"verified": false, "id": "124357599", "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 5321, "tweet_count": 138138, "listed_count": 28}, "location": "Peru", "username": "duhnia", "name": "Feminista iracunda 666 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ella/Elle"}, {"verified": false, "id": "1662907152", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 370, "tweet_count": 29681, "listed_count": 4}, "location": "Central Perk", "username": "CallMeInah", "name": "ina.~"}, {"verified": true, "id": "143173757", "public_metrics": {"followers_count": 397975, "following_count": 3078, "tweet_count": 287643, "listed_count": 831}, "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "ElDia_do", "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda"}, {"verified": false, "id": "757370258638376960", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 220, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "username": "Ruthpsicopedag1", "name": "Ruthpsicopedagoga"}, {"verified": false, "id": "281093385", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "username": "notizieit", "name": "Notizie.it"}, {"verified": false, "id": "564603190", "public_metrics": {"followers_count": 8369, "following_count": 830, "tweet_count": 47330, "listed_count": 32}, "username": "nnistopia", "name": "nis"}, {"verified": false, "id": "116832572", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "943492711616741381", "public_metrics": {"followers_count": 5779, "following_count": 6310, "tweet_count": 160425, "listed_count": 2}, "location": "C.a.b.a", "username": "Raulcarlo8", "name": "Raul carlo"}, {"verified": false, "id": "18648562", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 236, "tweet_count": 13049, "listed_count": 19}, "username": "joanalopes", "name": "Joana Lopes"}, {"verified": false, "id": "837872970", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1405, "tweet_count": 105888, "listed_count": 0}, "location": "Queens, New York.", "username": "ArmandoSegovia5", "name": "Armando Segovia"}, {"verified": false, "id": "89563373", "public_metrics": {"followers_count": 282658, "following_count": 1539, "tweet_count": 285549, "listed_count": 770}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "tomebamba", "name": "La Voz del Tomebamba"}, {"verified": false, "id": "613657441", "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 598, "tweet_count": 338435, "listed_count": 14}, "username": "CarolinitaBueno", "name": "~ Carol-B"}, {"verified": false, "id": "772166243419840512", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 2214, "tweet_count": 31671, "listed_count": 1}, "location": "Paper Street, 1537", "username": "DurdenSebastian", "name": "Matheus, Uni\u00e3o Taylorinthians"}, {"verified": false, "id": "1090049813654261760", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 13, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "username": "IGNACIOJRODRIG1", "name": "IGNACIO J RODRIGUEZ V"}, {"verified": false, "id": "918785364868980736", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1279, "tweet_count": 60286, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "LauraSn1106", "name": "Laura S\u00e1nchez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1011581964997005312", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 399, "tweet_count": 43121, "listed_count": 0}, "location": "lix\u00e3o da m\u00e3e lucinda", "username": "Brunounic", "name": "brunin mais mais"}, {"verified": false, "id": "865606359823380480", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2413, "tweet_count": 14583, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "alex_kerouac", "name": "alex"}, {"verified": false, "id": "864461396670636032", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 77, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}, "username": "AnaBlan28341908", "name": "quisqueya"}, {"verified": false, "id": "63758535", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 275, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "username": "tecresponsable", "name": "Tecnolog\u00eda Responsable"}, {"verified": false, "id": "978336083388837888", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 177, "tweet_count": 861, "listed_count": 9}, "username": "REPS_Chile", "name": "Red de Equipos para la Prevenci\u00f3n Del Suicidio"}, {"verified": false, "id": "1146535455569129472", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1029, "tweet_count": 34587, "listed_count": 1}, "username": "Vicente52606246", "name": "Vicente"}, {"verified": false, "id": "4870030540", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1847, "tweet_count": 12041, "listed_count": 1}, "username": "shadyuwu_", "name": "shady"}, {"verified": false, "id": "574471963", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 6733, "tweet_count": 95045, "listed_count": 125}, "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "username": "UsuariosanidadM", "name": "UsuariosanidadMurcia"}, {"verified": false, "id": "200064920", "public_metrics": {"followers_count": 24388, "following_count": 139, "tweet_count": 15041, "listed_count": 263}, "location": "Murcia (Espa\u00f1a)", "username": "Murciasalud", "name": "Murciasalud"}, {"verified": false, "id": "1022162130538323969", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 2397, "tweet_count": 40258, "listed_count": 3}, "username": "SraZius", "name": "SraL\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "914209609052835841", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2091, "tweet_count": 83222, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona  (Tabarnia). ESPA\u00d1A", "username": "IberiKabreada", "name": "Espa\u00f1ola\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a+=+="}, {"verified": false, "id": "55824232", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1344, "tweet_count": 9871, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Luiscabezasl", "name": "luiso"}, {"verified": false, "id": "415392083", "public_metrics": {"followers_count": 3181, "following_count": 955, "tweet_count": 16465, "listed_count": 121}, "location": "C/ Ebanista Herv\u00e1s, 51", "username": "icofcastellon", "name": "ICOFCS Castell\u00f3n"}, {"verified": true, "id": "22276965", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS"}, {"verified": false, "id": "3259686729", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2804, "tweet_count": 185401, "listed_count": 78}, "username": "gueromex100", "name": "Gueromex"}, {"verified": true, "id": "618094149", "public_metrics": {"followers_count": 29077, "following_count": 2020, "tweet_count": 36788, "listed_count": 451}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A"}, {"verified": false, "id": "2812160254", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 876, "tweet_count": 23916, "listed_count": 0}, "username": "Lucaas_gomez07", "name": "Lucas Gomez \u2b50"}, {"verified": false, "id": "768560296558485504", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 948, "tweet_count": 24861, "listed_count": 5}, "username": "bbelup_", "name": "bel\u00e9n"}, {"verified": false, "id": "116963962", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 191, "tweet_count": 19723, "listed_count": 2}, "location": "Huelva", "username": "JesusRM1902", "name": "Yisus Back\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "89570221", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1328, "tweet_count": 14348, "listed_count": 6}, "location": "Isla Norte, Codegua, Chile", "username": "pegapi", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Garrido"}, {"verified": false, "id": "60291914", "public_metrics": {"followers_count": 122271, "following_count": 842, "tweet_count": 371772, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n (Chile)", "username": "S_Schwartzmann", "name": "SalvadorSchwartzmann"}, {"verified": false, "id": "2502559742", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 4489, "tweet_count": 166971, "listed_count": 24}, "location": "El Vendrell, Espa\u00f1a", "username": "daniiglesias_cs", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfcDani Iglesias Medina/\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "33746813", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 544, "tweet_count": 143875, "listed_count": 6}, "location": "SD", "username": "fyissell", "name": "Fernanda \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "896105354815254528", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 850, "tweet_count": 246196, "listed_count": 2}, "location": "Dominican Republic", "username": "GeovannyMuiz1", "name": "Geovanny Mu\u00f1iz"}, {"verified": false, "id": "1116351421279080449", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 594, "tweet_count": 22164, "listed_count": 0}, "location": "England, United Kingdom", "username": "MonserratMDiaz", "name": "Pat\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "747072648", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 399, "tweet_count": 1854, "listed_count": 2}, "location": " Logro\u00f1o-Pamplona, Espa\u00f1a.", "username": "carlosanz97", "name": "Carlos Sanz"}, {"verified": false, "id": "584665143", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1581, "tweet_count": 21539, "listed_count": 2}, "username": "mas_hasta", "name": "#hasta mas arriba del mo\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "4893424095", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 619, "tweet_count": 11199, "listed_count": 2}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "username": "Ikarus_Salvaje", "name": "Dejemoslo en Tuset"}, {"verified": false, "id": "413295394", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 122, "tweet_count": 1938, "listed_count": 5}, "location": "Celaya, Gto. M\u00e9x", "username": "CCS_UGTO", "name": "CCS-UGTO"}, {"verified": false, "id": "1056717403118276608", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 482, "tweet_count": 13446, "listed_count": 1}, "location": "Barra de Chuy, Uruguay  ", "username": "Martn40375074", "name": "Mart\u00edn Y\u00e9benes"}, {"verified": false, "id": "376486982", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 629, "tweet_count": 20370, "listed_count": 5}, "location": "Bs.As.", "username": "chay_ortiz", "name": "CHAY\ud83e\udd51"}, {"verified": false, "id": "2243072471", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 478, "tweet_count": 25775, "listed_count": 3}, "location": "Madrid Sur", "username": "Hectormcf80", "name": "H\u00e9ctor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "966988471", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1039, "tweet_count": 16197, "listed_count": 1}, "location": "Le\u00f3n/Claros de Tirisfal", "username": "skapunk_comrade", "name": "Spooky Sr. T\u00e1bara \ud83c\udf83\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1308200317", "public_metrics": {"followers_count": 2660, "following_count": 313, "tweet_count": 135949, "listed_count": 12}, "location": "Segovia ", "username": "rorintv", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 spooky Rorin \ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"verified": false, "id": "368959232", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 367, "tweet_count": 10000, "listed_count": 3}, "location": "Espanha", "username": "Diiego_009", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "290043671", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 328, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "username": "BeAlv_", "name": "Bel\u00e9n"}, {"verified": true, "id": "124165495", "public_metrics": {"followers_count": 890637, "following_count": 88, "tweet_count": 261080, "listed_count": 674}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "Telefuturo", "name": "Telefuturo"}, {"verified": false, "id": "3001764232", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 357, "tweet_count": 12926, "listed_count": 0}, "username": "laauracarretero", "name": "\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "959519816133595137", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 161, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "__luciiaa__01", "name": "luc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "196371259", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 264, "tweet_count": 42041, "listed_count": 1}, "location": "United States", "username": "ramseslopezg", "name": "RA\ud83e\udd8bS\u00c9S"}, {"verified": false, "id": "953208133912055810", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 144, "tweet_count": 94148, "listed_count": 0}, "username": "JuanDom36675799", "name": "Juan Domingo"}, {"verified": false, "id": "326471274", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 509, "tweet_count": 33161, "listed_count": 0}, "location": "Asturias City, Espa\u00f1a ", "username": "Jaleyto", "name": "Minerva"}, {"verified": false, "id": "1426246418", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 636, "tweet_count": 80654, "listed_count": 7}, "location": "gran\u00e1", "username": "PabloOnFire_", "name": "Mama Vita"}, {"verified": false, "id": "2189386243", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 135, "tweet_count": 8255, "listed_count": 9}, "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "SweetSourcream3", "name": "MorningStar \u2b50\ufe0f\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1552467120", "public_metrics": {"followers_count": 3616, "following_count": 834, "tweet_count": 13580, "listed_count": 56}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "tradureyes", "name": "Reyes Bermejo Mozo"}, {"verified": false, "id": "1510738453", "public_metrics": {"followers_count": 12207, "following_count": 3237, "tweet_count": 42932, "listed_count": 27}, "location": "Lima, Peru", "username": "inextax", "name": "Mauricio"}, {"verified": false, "id": "416317355", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "location": "MAIANGA-LUANDA-ANGOLA", "username": "GETLIOTulio", "name": "GET\u00daLIO CABRAL"}, {"verified": false, "id": "344753037", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1463, "tweet_count": 140358, "listed_count": 34}, "location": "Guanacaste, Costa Rica.", "username": "ManlioNico", "name": "Nico Cassian XXXIX"}, {"verified": false, "id": "3172626748", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 495, "tweet_count": 72483, "listed_count": 14}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a \u02d7\u02cf\u02cb \ud83d\udc6b\ud83c\udfe1\u2661 \u02ce\u02ca\u02d7", "username": "noexyloto", "name": "Noelia Sevilla"}, {"verified": false, "id": "2343698428", "public_metrics": {"followers_count": 69079, "following_count": 623, "tweet_count": 10374, "listed_count": 102}, "location": "Lleida, Catalunya, Espa\u00f1a.", "username": "carlagaleote", "name": "Carla\u2640"}, {"verified": true, "id": "2921983427", "public_metrics": {"followers_count": 9373, "following_count": 3416, "tweet_count": 4660, "listed_count": 171}, "location": "Barcelona", "username": "margpuig", "name": "Mar Garc\u00eda Puig"}, {"verified": false, "id": "784457899", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 523, "tweet_count": 141120, "listed_count": 18}, "location": " Tinu\u00eb - GZ ", "username": "Kanoso__", "name": "Kanoso"}, {"verified": false, "id": "850731594470105092", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 471, "tweet_count": 20349, "listed_count": 0}, "location": "Bsb ", "username": "BalloneCarol", "name": "ballone"}, {"verified": false, "id": "2657614386", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 3582, "tweet_count": 56309, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "mnica733", "name": "M\u00f3nica Gutierrez"}, {"verified": false, "id": "2816614800", "public_metrics": {"followers_count": 26849, "following_count": 13388, "tweet_count": 17577, "listed_count": 230}, "location": "Madrid", "username": "CopMadrid", "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid"}, {"verified": false, "id": "12118982", "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 613, "tweet_count": 136085, "listed_count": 127}, "location": "M\u00e9xico", "username": "tinosoft", "name": "Tinosoft @ SPYxFamily"}, {"verified": false, "id": "66739070", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1249, "tweet_count": 61491, "listed_count": 17}, "username": "bigvicdj", "name": "V\u00edctor Abasolo"}, {"verified": false, "id": "993799596903198720", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 239, "tweet_count": 36522, "listed_count": 43}, "username": "JokersMayCry", "name": "Whitejoker Manson"}, {"verified": false, "id": "349743935", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 482, "tweet_count": 7218, "listed_count": 0}, "username": "rafa88k", "name": "Rafa"}, {"verified": false, "id": "354101430", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 704, "tweet_count": 10435, "listed_count": 1}, "username": "aadalgizam", "name": "Call me Adita \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\u2728"}, {"verified": false, "id": "1301271666", "public_metrics": {"followers_count": 321549, "following_count": 1522, "tweet_count": 246828, "listed_count": 407}, "location": "M\u00e9xico", "username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira"}, {"verified": false, "id": "185047014", "public_metrics": {"followers_count": 2300, "following_count": 4106, "tweet_count": 22566, "listed_count": 5}, "username": "wmuratori", "name": "\ud83c\udf0c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"verified": false, "id": "101359843", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 664, "tweet_count": 35750, "listed_count": 8}, "username": "daniesps", "name": "Danie"}, {"verified": false, "id": "1085980650790891520", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 710, "tweet_count": 26246, "listed_count": 0}, "username": "FedericoAlfre15", "name": "Federico Encomenderos"}, {"verified": false, "id": "2303709716", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 609, "tweet_count": 10074, "listed_count": 0}, "username": "cdariofc", "name": "Dario Flores"}, {"verified": false, "id": "119162285", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 896, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "location": "la vega", "username": "luisbaez47", "name": "Luis Baez"}, {"verified": true, "id": "34935938", "public_metrics": {"followers_count": 1459647, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}, "username": "nuriapiera", "name": "N Digital"}, {"verified": false, "id": "2213832768", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}, "location": "Madrid", "username": "jaluengolatorre", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo"}, {"verified": false, "id": "786914587", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 444, "tweet_count": 6720, "listed_count": 4}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "Henaraboga2", "name": "Henar \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "186045933", "public_metrics": {"followers_count": 15245, "following_count": 2204, "tweet_count": 12900, "listed_count": 45}, "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "noediazesqui", "name": "Noelia D\u00edaz Esquivel"}, {"verified": false, "id": "63220697", "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 153, "tweet_count": 5395, "listed_count": 40}, "location": "Argentina", "username": "HospitalAustral", "name": "Hospital Austral"}, {"verified": false, "id": "1464283074", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 130, "tweet_count": 7151, "listed_count": 1}, "username": "JoseMaria__LG", "name": "Jose Maria"}, {"verified": false, "id": "76496003", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1111, "tweet_count": 29698, "listed_count": 6}, "username": "MssLucyVanPelt", "name": "LucyVanPelt\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "216066735", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 451, "tweet_count": 37954, "listed_count": 2}, "username": "pamealegre", "name": "P\u00e1mella Alegre"}, {"verified": false, "id": "263327720", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1092, "tweet_count": 14597, "listed_count": 2}, "location": "Natal/RN - Brasil", "username": "dna_center", "name": "DNA Center"}, {"verified": false, "id": "125983140", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 2268, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "tarso_bern", "name": "Tarsinho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "323581588", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 5343, "tweet_count": 35707, "listed_count": 9}, "username": "itspolinho", "name": "Polinho \uea00"}, {"verified": false, "id": "2258257185", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 210, "tweet_count": 27013, "listed_count": 4}, "username": "mpilarmas36", "name": "Mam\u00e0"}, {"verified": false, "id": "841883749138739205", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 157, "tweet_count": 3865, "listed_count": 1}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "Verogamx", "name": "Ver\u00f3nica Garc\u00eda A"}, {"verified": false, "id": "55384918", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1729, "tweet_count": 27801, "listed_count": 13}, "location": "Per\u00fa", "username": "katizachvega", "name": "Kaths \ud83c\udf0c\ud83c\udf11\u2728 (Taylor's version)"}, {"verified": false, "id": "18437330", "public_metrics": {"followers_count": 6199, "following_count": 5181, "tweet_count": 48310, "listed_count": 86}, "location": "Santiago, Chile", "username": "patriciomedina", "name": "Patricio Medina"}, {"verified": false, "id": "240638785", "public_metrics": {"followers_count": 71837, "following_count": 952, "tweet_count": 85645, "listed_count": 939}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AutismoDiario", "name": "AutismoDiario"}, {"verified": false, "id": "1490275616", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 3921, "tweet_count": 41583, "listed_count": 34}, "location": "Madrid", "username": "FPCorredor", "name": "Formaci\u00f3n Profesional"}, {"verified": false, "id": "1138774981435936769", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 126, "tweet_count": 780, "listed_count": 2}, "username": "veganfonia", "name": "Veganfon\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1065936479879397376", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1931, "tweet_count": 9783, "listed_count": 9}, "username": "sergioenbucle", "name": "Sergio Vega"}, {"verified": false, "id": "3207695849", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 590, "tweet_count": 11313, "listed_count": 13}, "username": "Psicodinamia", "name": "Psico Cl\u00ednica"}, {"verified": false, "id": "381554447", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1088, "tweet_count": 15270, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "raquelvn2", "name": "R.V.N"}, {"verified": false, "id": "1016384301783506945", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 224, "tweet_count": 5653, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "EAxolote", "name": "ElAxolote"}, {"verified": false, "id": "1081616297908232192", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 186, "tweet_count": 15007, "listed_count": 0}, "username": "leftoversofme_", "name": "\ud83c\udfad Impostora \ud83c\udfad"}, {"verified": false, "id": "2810209848", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2167, "tweet_count": 22112, "listed_count": 1}, "location": "Malaga, Spain", "username": "bikespaines", "name": "El Hispano"}, {"verified": false, "id": "2859437452", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1963, "tweet_count": 977, "listed_count": 1}, "location": "Tumbes, Peru", "username": "julisaldarriag", "name": "Anastasia de la Mora \ud83d\udc6d\ud83d\udc9e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "801243311025438720", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 568, "tweet_count": 16552, "listed_count": 1}, "username": "GenevieveAvis", "name": "GenevieveAvis"}, {"verified": false, "id": "1361584274", "public_metrics": {"followers_count": 23070, "following_count": 15330, "tweet_count": 527749, "listed_count": 55}, "username": "norejj", "name": "Nore"}, {"verified": false, "id": "754750860383645696", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 60, "tweet_count": 7164, "listed_count": 0}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "CabanasMayte", "name": "Mayte Caba\u00f1as"}, {"verified": false, "id": "944115401436418048", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 810, "tweet_count": 53846, "listed_count": 0}, "username": "CarmelaBlanco6", "name": "Carmela Blanco"}, {"verified": false, "id": "1093948634813685761", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 417, "tweet_count": 56950, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MonicaViegas9", "name": "Monica Viegas"}, {"verified": false, "id": "469545388", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 3027, "tweet_count": 74786, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Spain", "username": "trispania", "name": "Rub\u00e9n Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "264529969", "public_metrics": {"followers_count": 9681, "following_count": 8078, "tweet_count": 367716, "listed_count": 295}, "location": "Espa\u00f1a Madrid-Donosti/Chile RM", "username": "LaPorres", "name": "Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa"}, {"verified": false, "id": "953996688670314496", "public_metrics": {"followers_count": 116909, "following_count": 125, "tweet_count": 4394, "listed_count": 447}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "SaludMadrid", "name": "Salud Madrid"}, {"verified": false, "id": "1069548043844898816", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 561, "tweet_count": 44297, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 A estribor", "username": "Renaiss98089929", "name": "Renaissance \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "278185912", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 773, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}, "location": "peru", "username": "irodhorna", "name": "Iv\u00e1n Rod Horna"}, {"verified": false, "id": "341133643", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 380, "tweet_count": 12208, "listed_count": 3}, "location": "Uberaba/MG", "username": "Widson_dantas", "name": "Widson Dantas \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "2634926591", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1292, "tweet_count": 154224, "listed_count": 10}, "username": "GabrielleMarieD", "name": "Gabrielle Marie (Eva Mar\u00eda). Foto perfil: Puebla"}, {"verified": false, "id": "2321758419", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 382, "tweet_count": 14133, "listed_count": 3}, "username": "diegoangeldiaz", "name": "Diego Angel"}, {"verified": false, "id": "1216821986", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 429, "tweet_count": 23224, "listed_count": 0}, "username": "rranway", "name": "paula"}, {"verified": false, "id": "297752637", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 525, "tweet_count": 11165, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "eldanaid", "name": "Elda"}, {"verified": false, "id": "298203090", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 841, "tweet_count": 2485, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "nandoki_bvieira", "name": "Fernando B. Vieira"}, {"verified": false, "id": "902315346824241153", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1029, "tweet_count": 46831, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "vulgolecram", "name": "OLECHRONIC \ud83d\udcc0"}, {"verified": false, "id": "303349093", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 2014, "tweet_count": 103781, "listed_count": 120}, "location": "Mundo social", "username": "EMILIOMARINROIG", "name": "EMRR"}, {"verified": false, "id": "11547272", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1700, "tweet_count": 182992, "listed_count": 139}, "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "username": "zoe_lc", "name": "zoe_lc\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "2449943059", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 642, "tweet_count": 38762, "listed_count": 45}, "location": "Entre delirios y disociaciones", "username": "Nurse_Lecter", "name": "Nurse Lecter \ud83e\udde0 #MejoresCondicionesParaSanitarios"}, {"verified": false, "id": "3143392318", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 832, "tweet_count": 7177, "listed_count": 2}, "location": "Torrej\u00f3n de la Calzada, Espa\u00f1a", "username": "Frandibaggio", "name": "francisco"}, {"verified": false, "id": "989626221532151808", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 607, "tweet_count": 1593, "listed_count": 3}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "LokasPNTontas", "name": "lokasperonotontas"}, {"verified": true, "id": "15007299", "public_metrics": {"followers_count": 5617544, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "ElNacionalWeb", "name": "El Nacional"}, {"verified": false, "id": "1481312916", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 245, "tweet_count": 27826, "listed_count": 3}, "username": "iceacidblue", "name": "iceacidblue"}, {"verified": false, "id": "1137327756", "public_metrics": {"followers_count": 11237, "following_count": 143, "tweet_count": 11353, "listed_count": 40}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "ANIRNACIONAL", "name": "ANIR NACIONAL"}, {"verified": false, "id": "1082375542836523008", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 4931, "tweet_count": 10447, "listed_count": 0}, "location": "Sud\u00e3o", "username": "Juan44566048", "name": "nieto de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "4318803372", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 400, "tweet_count": 10182, "listed_count": 1}, "location": "Trench", "username": "ClikArmy_Stay", "name": "Clancy \u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336"}, {"verified": true, "id": "37816856", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CINUmexico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "1057347624725032961", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 175, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "DMFcn", "name": "Dalone"}, {"verified": true, "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326620, "following_count": 0, "tweet_count": 936772, "listed_count": 9278}, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"verified": true, "id": "171454470", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 4245, "tweet_count": 21717, "listed_count": 258}, "location": "Iberoam\u00e9rica", "username": "OIJ_DIGITAL", "name": "OIJ"}, {"verified": false, "id": "53813615", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1292, "tweet_count": 156973, "listed_count": 16}, "location": "Buenos Aires - Lima", "username": "hejdanny", "name": "."}, {"verified": false, "id": "72011982", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 536, "tweet_count": 16354, "listed_count": 21}, "location": "Granada, Spain", "username": "krokanto", "name": "Krokanto"}, {"verified": true, "id": "8077952", "public_metrics": {"followers_count": 230359, "following_count": 91, "tweet_count": 306305, "listed_count": 5609}, "location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"verified": false, "id": "158032009", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 68, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "location": "Ja\u00e7an\u00e3, S\u00e3o Paulo", "username": "lekaviera", "name": "Alekssandra"}, {"verified": false, "id": "303873307", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 35, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla", "username": "Tequiicha", "name": "S\u03b1\u0438\u00f0\u044f\u03b1"}, {"verified": false, "id": "434192877", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 346, "tweet_count": 3459, "listed_count": 1}, "location": "madrid", "username": "vitinpez", "name": "Carol"}, {"verified": false, "id": "3249113254", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 71, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "username": "Txiki_afp", "name": "txiki"}, {"verified": false, "id": "234033145", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 546, "tweet_count": 20360, "listed_count": 7}, "username": "bipolarbear24_", "name": "Lorena SF"}, {"verified": false, "id": "377274685", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1271, "tweet_count": 8055, "listed_count": 13}, "location": "Madrid", "username": "Kiroven", "name": "D\u0394\u03b7 S. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1118924412944822273", "public_metrics": {"followers_count": 9050, "following_count": 9115, "tweet_count": 109323, "listed_count": 12}, "location": "Madrid.", "username": "Mariaf522", "name": "Mar\u00eda."}, {"verified": false, "id": "507863140", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 176, "tweet_count": 38183, "listed_count": 3}, "location": "Caras Galadon, Lothl\u00f3rien", "username": "kvsanagi_", "name": "Kewi"}, {"verified": false, "id": "872145843608055808", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 589, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}, "location": "ALGUM LUGAR", "username": "LUCAS_F_O", "name": "LUCAS.FIGUEIREDO\ud83c\udf65"}, {"verified": false, "id": "1088952416526090242", "public_metrics": {"followers_count": 9622, "following_count": 11, "tweet_count": 100, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "euIuffy", "name": "luffy"}, {"verified": true, "id": "120101550", "public_metrics": {"followers_count": 147365, "following_count": 1327, "tweet_count": 22760, "listed_count": 925}, "location": "Roma", "username": "Treccani", "name": "Treccani"}, {"verified": false, "id": "924630155573723136", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 42, "tweet_count": 11157, "listed_count": 0}, "username": "aprendeanutrir", "name": "Cristian"}, {"verified": false, "id": "2383377388", "public_metrics": {"followers_count": 5465, "following_count": 619, "tweet_count": 3100, "listed_count": 12}, "username": "emmayyoperu", "name": "Emma y Yo"}, {"verified": false, "id": "116030258", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 581, "tweet_count": 52487, "listed_count": 0}, "location": "Islas Maldivas", "username": "ycam3101", "name": "Caro31"}, {"verified": false, "id": "1122247512625172481", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 101, "tweet_count": 4939, "listed_count": 1}, "location": "Chicago, IL", "username": "_namseoul", "name": "\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude56\ud835\ude5a \ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude60"}, {"verified": false, "id": "138134723", "public_metrics": {"followers_count": 9246, "following_count": 375, "tweet_count": 74541, "listed_count": 86}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "voxpopulimza", "name": "Diario Vox Populi"}, {"verified": false, "id": "705279475697721345", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2, "tweet_count": 40957, "listed_count": 2}, "username": "xSamy_Mei", "name": "Hiatus definitivo, leer fijado"}, {"verified": false, "id": "112439120", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 161, "tweet_count": 3851, "listed_count": 0}, "username": "sola1978", "name": "Michael Onio"}, {"verified": false, "id": "1064234377566175233", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 5001, "tweet_count": 2837, "listed_count": 4}, "location": "Views are my own", "username": "IvnWilliams1", "name": "Iv\u00e1n Williams"}, {"verified": false, "id": "214419968", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1726, "tweet_count": 2594, "listed_count": 30}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AFFORPrevencion", "name": "Affor Health"}, {"verified": false, "id": "84634741", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 725, "tweet_count": 79865, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "vitomuniz", "name": "v 13 ctor fel 13 pe"}, {"verified": true, "id": "3906310100", "public_metrics": {"followers_count": 49705, "following_count": 2680, "tweet_count": 53251, "listed_count": 489}, "location": "Catalunya", "username": "EnComu_Podem", "name": "En Com\u00fa Podem"}, {"verified": false, "id": "184812000", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4069, "tweet_count": 227812, "listed_count": 28}, "username": "Consol1939", "name": "CONSOLACI\u00d3"}, {"verified": false, "id": "1621670341", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 118, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}, "location": "En el 062", "username": "oscarperezpozi", "name": "oscar08"}, {"verified": false, "id": "2852330474", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 862, "tweet_count": 28140, "listed_count": 2}, "username": "giaferrey", "name": "jaibathebitch by Lana del Rey"}, {"verified": false, "id": "1299908744", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1351, "tweet_count": 52565, "listed_count": 9}, "username": "zadava9", "name": "ALG"}, {"verified": false, "id": "2913889762", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 80, "tweet_count": 7406, "listed_count": 0}, "username": "MoebiusGr", "name": "moebius gr"}, {"verified": false, "id": "213312506", "public_metrics": {"followers_count": 6004, "following_count": 925, "tweet_count": 27645, "listed_count": 45}, "location": "Mendoza", "username": "unidiversidad_", "name": "Unidiversidad"}, {"verified": false, "id": "151135462", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 4557, "tweet_count": 93320, "listed_count": 27}, "location": "matrixX\ud83d\udc7e", "username": "Laurifroggy", "name": "Classy Lady \ud80c\udc80\u2728 \ud80c\udd8f"}, {"verified": false, "id": "728338611431559168", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 738, "tweet_count": 73337, "listed_count": 15}, "location": "Unicorn Valley", "username": "Yelita_57", "name": "\u2615\ufe0fYe\ud83c\udf77"}, {"verified": false, "id": "246743051", "public_metrics": {"followers_count": 108936, "following_count": 32507, "tweet_count": 10482, "listed_count": 564}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "pensarenpsicolo", "name": "Fabi\u00e1n Olvera \u03a8"}, {"verified": false, "id": "2310496585", "public_metrics": {"followers_count": 4478, "following_count": 4981, "tweet_count": 196921, "listed_count": 33}, "location": "La Coru\u00f1a, Galicia", "username": "nievesfouz", "name": "nieves"}, {"verified": false, "id": "85127038", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 302, "tweet_count": 51447, "listed_count": 14}, "location": "Bras\u00edlia DF, Brazil.", "username": "PedroDiSouza", "name": "pedro di souza;"}, {"verified": false, "id": "88769114", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1512, "tweet_count": 31316, "listed_count": 0}, "location": "Bom Despacho, Brasil", "username": "rasnpeixoto", "name": "Ramon Nogueira Peixoto"}, {"verified": false, "id": "371979170", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1251, "tweet_count": 4956, "listed_count": 3}, "username": "neurobico", "name": "Julio"}, {"verified": false, "id": "4177672821", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 688, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "location": "L'Ametlla de Mar, Espa\u00f1a", "username": "JmfgJMFG", "name": "Fern\u00e1ndez Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "838281179619012608", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 296, "tweet_count": 169144, "listed_count": 3}, "location": "Desconocida....", "username": "consumatum86", "name": "c\u00f3smic \u00f1iau"}, {"verified": true, "id": "520653311", "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AristeguiOnline", "name": "Aristegui Noticias"}, {"verified": false, "id": "3059417979", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 372, "tweet_count": 248210, "listed_count": 36}, "username": "PenaPlayan", "name": "Rosita Espinosita"}, {"verified": false, "id": "803920880531292160", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 265, "tweet_count": 17594, "listed_count": 1}, "username": "carlos83619663", "name": "carlos"}, {"verified": false, "id": "1083738901951463424", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2621, "tweet_count": 97256, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "silviareginabe6", "name": "Silvia"}, {"verified": false, "id": "1228690423", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1361, "tweet_count": 39271, "listed_count": 15}, "username": "Odltorre", "name": "Oscar de la Torre"}, {"verified": true, "id": "966358516108873729", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News"}, {"verified": false, "id": "67398583", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 532, "tweet_count": 9054, "listed_count": 8}, "username": "JuanFCano", "name": "Juan Fernando"}, {"verified": false, "id": "1053436375394070528", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1439, "tweet_count": 1774, "listed_count": 8}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "Psiquiatria_UN", "name": "Psiquiatr\u00eda Uninorte"}, {"verified": false, "id": "326396353", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 487, "tweet_count": 10614, "listed_count": 2}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "castlsiyay", "name": "pa hola \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "1084640795943202822", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 12, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "aura_latam", "name": "AURA"}, {"verified": false, "id": "876201961179279360", "public_metrics": {"followers_count": 33884, "following_count": 33133, "tweet_count": 59227, "listed_count": 41}, "location": "Las Rozas De Madrid", "username": "Jea60930295", "name": "Joaqu\u00edn Echeverr\u00eda Alonso"}, {"verified": false, "id": "3102319919", "public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 808, "tweet_count": 16369, "listed_count": 40}, "location": "Puerto Rico", "username": "RevistaMSP", "name": "Revista MSP"}, {"verified": false, "id": "1699939670", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 170, "tweet_count": 49790, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Rico", "username": "yiselisss", "name": "KingYisi\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "160731872", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci"}, {"verified": false, "id": "2790963304", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 932, "tweet_count": 4129, "listed_count": 49}, "location": "Madrid", "username": "saludmentalCM", "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid"}, {"verified": false, "id": "933688956041998336", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 441, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "username": "dianagaona_", "name": "diana"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "862482069066309632", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 1385, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Fundacion_Anto", "name": "Fundacion Antonia"}, {"verified": false, "id": "294841923", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 528, "tweet_count": 33792, "listed_count": 3}, "username": "YoseMou16", "name": "Yose"}, {"verified": false, "id": "4582746856", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 77, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "username": "bgalanglez", "name": "B."}, {"verified": false, "id": "428339857", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 910, "tweet_count": 5000, "listed_count": 1}, "location": "Alaqu\u00e1s, Regne de Valencia", "username": "MartinSerrano69", "name": "\ud83e\udd87Martin Serrano\ud83e\udd87AMUNT"}, {"verified": false, "id": "142381391", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 97, "tweet_count": 960, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "QuinMartinIII", "name": "Ana Grama"}, {"verified": false, "id": "1006376442", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 249, "tweet_count": 1734, "listed_count": 0}, "username": "SaraMariaHO", "name": "SM"}, {"verified": false, "id": "2415761674", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 229, "tweet_count": 32548, "listed_count": 0}, "location": "P FKN R", "username": "mmaraixa", "name": "m\u00e1rquezaa"}, {"verified": false, "id": "360180090", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 552, "tweet_count": 47924, "listed_count": 6}, "location": "Chile S.A. ", "username": "nuez_", "name": "[Nuez]"}, {"verified": false, "id": "487648474", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 357, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}, "username": "TriCresp", "name": "Trinidad Crespo Ruiz"}, {"verified": true, "id": "297972314", "public_metrics": {"followers_count": 22252, "following_count": 5221, "tweet_count": 51438, "listed_count": 543}, "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "username": "platdeinfancia", "name": "Plataforma de Infancia"}, {"verified": false, "id": "477308801", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 2117, "tweet_count": 10124, "listed_count": 0}, "location": "C. Izcalli", "username": "LxyAmadeo", "name": "LeX"}, {"verified": true, "id": "41851448", "public_metrics": {"followers_count": 587598, "following_count": 62, "tweet_count": 98891, "listed_count": 3189}, "location": "M\u00e9xico", "username": "nexosmexico", "name": "Revista Nexos"}, {"verified": false, "id": "81288451", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1612, "tweet_count": 44324, "listed_count": 1}, "location": "V\u0454\u0e01\u0454z\u0e21\u0454\u0e43\u0e04", "username": "EmperatrizIV", "name": "La Abeja Reina\ud83c\udf38\ud83d\udc1d\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "63845103", "public_metrics": {"followers_count": 19857, "following_count": 3946, "tweet_count": 21377, "listed_count": 38}, "username": "maciel_karina", "name": "Karina Maciel"}, {"verified": false, "id": "415418233", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 475, "tweet_count": 13560, "listed_count": 1}, "location": "Wiscosingnow", "username": "chuuuso", "name": "chuso \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "33518714", "public_metrics": {"followers_count": 8557, "following_count": 8495, "tweet_count": 128795, "listed_count": 21}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Choconina3C273", "name": "Choconi\u00f1a\ud83c\udf6b\ud83d\udd2d\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "1116424016103968769", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2862, "tweet_count": 152115, "listed_count": 4}, "username": "Camilo06726839", "name": "Camilo"}, {"verified": false, "id": "886101811643518977", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 542, "tweet_count": 3895, "listed_count": 0}, "username": "Julianin87", "name": "FrikismoIlustrado\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "89140922", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 339, "tweet_count": 2814, "listed_count": 1}, "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia", "username": "twivalidus", "name": "Paco L. Gallardo"}, {"verified": false, "id": "801379051697012736", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 4803, "tweet_count": 45614, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a ", "username": "lira_de_mileto", "name": "Mileto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "887204855449870336", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 4664, "tweet_count": 25141, "listed_count": 2}, "location": "Pilas y Baeza, Espa\u00f1a", "username": "joaquin_rp1963", "name": "\ud83d\udd78Joaki \ud83d\udc9a\u2764\ud83d\udc9b\u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "229561582", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2635, "tweet_count": 9045, "listed_count": 14}, "location": "Madrid", "username": "Esther_Ortega_", "name": "Esther Ortega"}, {"verified": false, "id": "971744334193315840", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 863, "tweet_count": 48521, "listed_count": 0}, "location": "inferno bxd", "username": "_xellll", "name": "boogeyman"}, {"verified": false, "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh", "name": "2006"}, {"verified": false, "id": "3383671463", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 649, "tweet_count": 1542, "listed_count": 1}, "username": "ClauQuezada3", "name": "Clau Quezada"}, {"verified": false, "id": "407235785", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 441, "tweet_count": 20702, "listed_count": 5}, "location": "Jurisdicci\u00f3n del surtidor", "username": "maker_3", "name": "...MAKE..."}, {"verified": false, "id": "550045421", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 837, "tweet_count": 6050, "listed_count": 1}, "username": "CarlosMurgadas", "name": "Carlos Murgadas"}, {"verified": false, "id": "3039229139", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 2588, "tweet_count": 770517, "listed_count": 65}, "username": "AnaPerezMartin", "name": "Ana P\u00e9rez Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "1059876260338393088", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 469, "tweet_count": 10956, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "gocarod", "name": "Gocarod"}, {"verified": false, "id": "45715917", "public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 1562, "tweet_count": 51289, "listed_count": 83}, "location": "Namek", "username": "aramis19", "name": "Aram\u00eds Castro"}, {"verified": false, "id": "252291482", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 82, "tweet_count": 30622, "listed_count": 0}, "location": "Sicilia", "username": "PierinuUcurtu", "name": "Giuseppe Pirrotti"}, {"verified": false, "id": "107475976", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 2053, "tweet_count": 156204, "listed_count": 23}, "location": "Misery Bay", "username": "clepanto", "name": "Clepanto"}, {"verified": false, "id": "3006010947", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 538, "tweet_count": 12479, "listed_count": 0}, "username": "OBymS_", "name": "Marcos"}, {"verified": false, "id": "1090581182595637255", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "LeonorRosas4", "name": "Leonor Rosas"}, {"verified": false, "id": "3244939325", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 266, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "username": "magrocarlos1", "name": "magro.carlos@gmail.c"}, {"verified": false, "id": "785039028", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 381, "tweet_count": 1049, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla", "username": "enriqueavilad", "name": "Enrique Avila D\u00edaz"}, {"verified": true, "id": "912745614823317504", "public_metrics": {"followers_count": 203219, "following_count": 121, "tweet_count": 68861, "listed_count": 1866}, "username": "Newtral", "name": "Newtral"}, {"verified": false, "id": "789278508", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 582, "tweet_count": 53170, "listed_count": 4}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "aksardinha", "name": "S U R T A D A"}, {"verified": false, "id": "889613263", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 3074, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "lucharymorir", "name": "Juan Carlos"}, {"verified": false, "id": "303933758", "public_metrics": {"followers_count": 16292, "following_count": 433, "tweet_count": 126062, "listed_count": 98}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "XHVXTabasco", "name": "XHVX- XEVX | Grupo VX"}, {"verified": false, "id": "95460650", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2618, "tweet_count": 24418, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e9xico", "username": "psqivonne", "name": "Dra.IvBrown\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "314785702", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 312, "tweet_count": 59298, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha-ES", "username": "_CarolJabour", "name": "Carolanche"}, {"verified": true, "id": "53738068", "public_metrics": {"followers_count": 144614, "following_count": 8271, "tweet_count": 63885, "listed_count": 562}, "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "username": "Savagefiction", "name": "Ale Santos"}, {"verified": false, "id": "1066034020302168065", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 226, "tweet_count": 988, "listed_count": 1}, "username": "gp75242___", "name": "GP75"}, {"verified": false, "id": "319284752", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 106, "tweet_count": 3009, "listed_count": 0}, "location": "Somewhere far beyond !!", "username": "CarlosThlatoani", "name": "Juan Ca"}, {"verified": false, "id": "950455831836942336", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "username": "echegaray_mili", "name": "Mili \ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "3430695136", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196710, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "araujaraquel", "name": "Raquel"}, {"verified": false, "id": "321132255", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "username": "milinhamilaa", "name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "893534340155678720", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 86, "tweet_count": 15664, "listed_count": 0}, "username": "KingVikingII", "name": "Viking"}, {"verified": false, "id": "914741312250896384", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 374, "tweet_count": 609, "listed_count": 0}, "location": "Andorra", "username": "nurpablos", "name": "Nuria Pablos Simon"}, {"verified": false, "id": "544151109", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 293, "tweet_count": 46973, "listed_count": 0}, "username": "AEJS39", "name": "AE JS"}, {"verified": false, "id": "190644402", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 379, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "dbernald", "name": "Diego Bernal"}, {"verified": false, "id": "118116666", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2388, "tweet_count": 156915, "listed_count": 35}, "location": "esponsor.gg/arlenemusume", "username": "arlenemusume", "name": "Arlene Musume"}, {"verified": false, "id": "1169661191590952961", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 502, "tweet_count": 3154, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "evaexcelente", "name": "Evaexcelente"}, {"verified": false, "id": "142270212", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 1, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "username": "atar_inc", "name": "Atar Incorpora\u00e7\u00f5es"}, {"verified": false, "id": "2935542178", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 142, "tweet_count": 3947, "listed_count": 1}, "username": "695_993", "name": "Harry Ruiz"}, {"verified": false, "id": "237504868", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 372, "tweet_count": 831462, "listed_count": 36}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Maru21_22", "name": "Maru"}, {"verified": false, "id": "254986508", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1135, "tweet_count": 54930, "listed_count": 20}, "location": "Moron, Bs As, ARGENTINA", "username": "omixmoron", "name": "OMIX de Mor\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1037899113138925569", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 362, "tweet_count": 3387, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FabuloZaDMdoZa", "name": "Buscando a Lucy"}, {"verified": false, "id": "332723994", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 188, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}, "location": "Tras un TN3270", "username": "p4bl1d1s", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd9e\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "251361166", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 916, "tweet_count": 48711, "listed_count": 0}, "username": "unk0002", "name": "F \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4218473171", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 142, "tweet_count": 17884, "listed_count": 1}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "RondoniaquiNews", "name": "Rondoniaqui News"}, {"verified": false, "id": "1042098992", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 449, "tweet_count": 2827, "listed_count": 8}, "username": "prmch73", "name": "Pilar Rivera"}, {"verified": false, "id": "276246105", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "location": "Madrid", "username": "mercedesnavio", "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta"}, {"verified": false, "id": "147246918", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 726, "tweet_count": 25966, "listed_count": 5}, "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "NayBarros08", "name": "Naylea Barros !"}, {"verified": false, "id": "607353111", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 188, "tweet_count": 1173, "listed_count": 5}, "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "EscobarHeyner", "name": "HEINER DAVID ESCOBAR \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "861449798", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 372, "tweet_count": 20212, "listed_count": 0}, "username": "JesusRomeroM00", "name": "JesusRomero"}, {"verified": false, "id": "1066697761729466369", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 536, "tweet_count": 869, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Doqui33440306", "name": "Dr. Alfonso Marco"}, {"verified": false, "id": "551369661", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 317, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "location": "La Roda de Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "JMTrizadam", "name": "Jos\u00e9 M"}, {"verified": false, "id": "1017083317491941377", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}, "username": "SaludPrimero_Mx", "name": "saludprimero_mx"}, {"verified": false, "id": "2538422210", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2655, "tweet_count": 51031, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "c_cgtz", "name": "Carr Reyna"}, {"verified": false, "id": "769928803032313856", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 189, "tweet_count": 14089, "listed_count": 0}, "username": "lyanneortizz", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc1e"}, {"verified": false, "id": "990930344273743872", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 221, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "loroloko25", "name": "loroloko"}, {"verified": false, "id": "1028806182595698694", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 258, "tweet_count": 10830, "listed_count": 0}, "username": "camialvarezz3", "name": "cami alvarez"}, {"verified": false, "id": "513078019", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1227, "tweet_count": 3873, "listed_count": 6}, "location": "Mexico", "username": "DraEvalinda", "name": "Evalinda Barron"}, {"verified": false, "id": "450310216", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento"}, {"verified": false, "id": "743938547334451201", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 448, "tweet_count": 18384, "listed_count": 0}, "location": "por a\u00ed", "username": "larissaMarj_", "name": "."}, {"verified": false, "id": "159275037", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2692, "tweet_count": 80492, "listed_count": 5}, "location": "Canary Islands", "username": "JaviiMartinez23", "name": "Javi Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "3299147877", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 731, "tweet_count": 52827, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "RodriNavarro16", "name": "Rodrigo Navarro"}, {"verified": false, "id": "3066101584", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 2372, "tweet_count": 12472, "listed_count": 2}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "NahuelSoriaOkk", "name": "Nahuel"}, {"verified": false, "id": "95947579", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 442, "tweet_count": 226008, "listed_count": 140}, "location": "Al otro lado del Para\u00edso ", "username": "J_A_Serrano", "name": "Jos\u00e9 Antonio Serrano"}, {"verified": false, "id": "2788597813", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1444, "tweet_count": 58498, "listed_count": 1}, "location": "Catalunha, Espanha", "username": "Mano614", "name": "Manuel\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "222253936", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 361, "tweet_count": 8231, "listed_count": 0}, "username": "SupraLombarda", "name": "Antediluviano"}, {"verified": true, "id": "22954354", "public_metrics": {"followers_count": 1131194, "following_count": 630, "tweet_count": 296953, "listed_count": 6537}, "location": "Spain", "username": "laSextaTV", "name": "laSexta"}, {"verified": false, "id": "263475369", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 212, "tweet_count": 3050, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "lzeta_dg", "name": "\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "id": "720036114447339520", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 1826, "tweet_count": 312000, "listed_count": 0}, "username": "LalyMuAr52", "name": "Laly"}, {"verified": false, "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4997, "tweet_count": 24882, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1013850347993956353", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 770, "tweet_count": 3062, "listed_count": 0}, "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "rossanareyes76", "name": "Rossana Reyes"}, {"verified": true, "id": "158751170", "public_metrics": {"followers_count": 266025, "following_count": 24, "tweet_count": 49373, "listed_count": 527}, "location": "Montevideo, Uruguay.", "username": "180uy", "name": "180"}, {"verified": false, "id": "762142780969914368", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1171, "tweet_count": 21887, "listed_count": 4}, "username": "Rosaabel71", "name": "Rosaabel7"}, {"verified": false, "id": "225854253", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 7954, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a ", "username": "iismaelsm", "name": "Ismael \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "971090113", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 886, "tweet_count": 17232, "listed_count": 0}, "location": "San Lorenzo, Paraguay", "username": "JudithParedes36", "name": "Judith Paredes\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66"}, {"verified": false, "id": "927647719782539265", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 5003, "tweet_count": 221380, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "IvonneSosaSanM1", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "305451676", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 125, "tweet_count": 10016, "listed_count": 0}, "username": "elmarinaco", "name": "el pollo funky"}, {"verified": false, "id": "415854801", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1257, "tweet_count": 15103, "listed_count": 24}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Musicaesvida93", "name": "Jose Manuel Garc\u00eda \u2666\ufe0f\ud83d\udfe3"}, {"verified": false, "id": "717359990093299712", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1100, "tweet_count": 4217, "listed_count": 29}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "saludmentalleon", "name": "Asociaci\u00f3n Salud Mental Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "502333290", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1175, "tweet_count": 117119, "listed_count": 51}, "location": "Argentina", "username": "Notimix", "name": "Notimix"}, {"verified": false, "id": "1163959297140764674", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2578, "tweet_count": 22705, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Bartmur1", "name": "Bartmur"}, {"verified": false, "id": "544633532", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2229, "tweet_count": 320162, "listed_count": 8}, "location": "Lima", "username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez"}, {"verified": false, "id": "885863011596075008", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1730, "tweet_count": 3392, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "Sergio030676", "name": "Sergio Melendez"}, {"verified": false, "id": "345408590", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 242, "tweet_count": 7607, "listed_count": 3}, "location": "orense", "username": "xabixarc", "name": "Xabi"}, {"verified": false, "id": "482050935", "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 711, "tweet_count": 10360, "listed_count": 36}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "casacatamarca", "name": "Casa de Catamarca Bs. As."}, {"verified": false, "id": "264307184", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 2744, "tweet_count": 53131, "listed_count": 3}, "location": "Madrid. Spain", "username": "vitony1973", "name": "Armando"}, {"verified": false, "id": "2209604245", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 425, "tweet_count": 161106, "listed_count": 8}, "location": "Barcelos", "username": "marivcgoncalves", "name": "Mari Lu"}, {"verified": false, "id": "627184088", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1299, "tweet_count": 20858, "listed_count": 3}, "location": "Lima Peru", "username": "rmvc76", "name": "Rosa Villanueva"}, {"verified": false, "id": "834535613604982788", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 2075, "tweet_count": 20105, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MariNelaGalicia", "name": "\ud83d\udd34\ud83c\udf15\ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "56403814", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1143, "tweet_count": 17098, "listed_count": 85}, "location": "Palma, Illes Balears", "username": "C_N_trio", "name": "Pedro Carre\u00f1o (Please STOP WAR)"}, {"verified": false, "id": "321003724", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 513, "tweet_count": 82557, "listed_count": 5}, "username": "Zen_Aviles", "name": "RockDoc\ud83e\udd1f\ud83c\udfe5"}, {"verified": false, "id": "167770257", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 798, "tweet_count": 11724, "listed_count": 8}, "location": "Valencia ", "username": "amogu27", "name": "\u200fAnna Eme"}, {"verified": false, "id": "781252506919763968", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 335, "tweet_count": 596, "listed_count": 1}, "username": "Cesar_Delfin87", "name": "C\u00e9sar Delf\u00edn"}, {"verified": false, "id": "2176785308", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 113, "tweet_count": 57733, "listed_count": 3}, "location": "Porto, Portugal", "username": "wtvlucia", "name": "lucia"}, {"verified": false, "id": "1254034052", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 528, "tweet_count": 26395, "listed_count": 64}, "location": "Milky way", "username": "n03m1ms", "name": "La Noe \ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "439945858", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 4195, "tweet_count": 27647, "listed_count": 52}, "location": "Mollet del Valles", "username": "defensanitatBV", "name": "Plataforma Sanitat P\u00fablicaBV/Marea Blanca CAT"}, {"verified": true, "id": "232124120", "public_metrics": {"followers_count": 698698, "following_count": 698, "tweet_count": 24744, "listed_count": 4146}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "sanidadgob", "name": "Ministerio de Sanidad"}, {"verified": false, "id": "1314394076", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 656, "tweet_count": 7361, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa", "username": "lfsantarem", "name": "Luis Filipe Santar\u00e9m"}, {"verified": false, "id": "1173682843", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125423, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "username": "lizpa_ap", "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022"}, {"verified": false, "id": "627211238", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1348, "tweet_count": 12701, "listed_count": 3}, "location": "Euskadi. Espa\u00f1a. Real Madrid \u26bd", "username": "mkdk12", "name": "Mikel\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "2922529655", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 288, "tweet_count": 4701, "listed_count": 2}, "username": "GDellaGueto", "name": "Manuel de la Ghetto"}, {"verified": false, "id": "1131264975949959173", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 4, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "location": "Sobral, Brasil", "username": "caeprouninta", "name": "Centro Acad\u00eamico de Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "198579667", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS"}, {"verified": false, "id": "865956776201637888", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 423, "tweet_count": 14821, "listed_count": 0}, "username": "analuisap_15", "name": "Ana Lu\u00edsa"}, {"verified": false, "id": "201983779", "public_metrics": {"followers_count": 239428, "following_count": 239235, "tweet_count": 462621, "listed_count": 424}, "location": "United States", "username": "CubaSinFrontera", "name": "Cuba Sin Fronteras"}, {"verified": false, "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47949, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"verified": false, "id": "923326076", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 333, "tweet_count": 35746, "listed_count": 3}, "location": "SVQ", "username": "penuria_", "name": "nuria \u06de"}, {"verified": false, "id": "290473970", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 260, "tweet_count": 77188, "listed_count": 6}, "username": "_statiums", "name": "aurora \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "321637790", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 161, "tweet_count": 8562, "listed_count": 1}, "location": "@soyionabro ig", "username": "Martinazenoni", "name": "matuwu"}, {"verified": false, "id": "2784616912", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 128, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}, "username": "Juulieta28", "name": "Juli\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "2761763826", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1899, "tweet_count": 21459, "listed_count": 3}, "username": "sailorman0902", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Peque\u00f1o hidalgo de mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "228360104", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 1556, "tweet_count": 14929, "listed_count": 25}, "location": "Murcia, Regi\u00f3n de Murcia", "username": "Esther_Tenza", "name": "Esther Tenza P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3299248990", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1410, "tweet_count": 82803, "listed_count": 16}, "username": "Carlosmg2000", "name": "Carlos Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "938071725794840576", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 157, "tweet_count": 186709, "listed_count": 0}, "username": "NoraRS06", "name": "Nora"}, {"verified": true, "id": "65463088", "public_metrics": {"followers_count": 263987, "following_count": 83, "tweet_count": 329815, "listed_count": 2392}, "username": "Ambitocom", "name": "\u00c1mbito Financiero"}, {"verified": false, "id": "854753934", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 532, "tweet_count": 19473, "listed_count": 1}, "location": "Oza dos R\u00edos, Galicia ", "username": "varela_raquel", "name": "ra"}, {"verified": false, "id": "932066830717513728", "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ufdiego", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "1347404154", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 976, "tweet_count": 169578, "listed_count": 7}, "location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "falu_ste", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcfe\ud83d\udc78\ud83c\udffd\u2728"}, {"verified": false, "id": "988349755", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 611, "tweet_count": 15436, "listed_count": 23}, "username": "javispao11", "name": "Javi IC"}, {"verified": false, "id": "1062619536", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 451, "tweet_count": 14105, "listed_count": 4}, "location": "Madrid/Vallecas", "username": "__Paugm00__", "name": "Paulita"}, {"verified": false, "id": "1052131544905723904", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 129, "tweet_count": 59370, "listed_count": 0}, "username": "Inmaruiztejada1", "name": "Inmaruiztejada@gmail.com"}, {"verified": false, "id": "220853770", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 411, "tweet_count": 5735, "listed_count": 0}, "location": "Abaet\u00e9, Brasil", "username": "Lauraalb_1", "name": "laurinha"}, {"verified": false, "id": "711676871151378433", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 603, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "LuizFelopinho", "name": "Soda Popinski \u262d \ud83d\udc7a"}, {"verified": false, "id": "2304709000", "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 1868, "tweet_count": 11927, "listed_count": 32}, "location": "Colombia", "username": "hugortopedista", "name": "Hugo Rodr\u00edguez, MD"}, {"verified": false, "id": "408625650", "public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 829, "tweet_count": 28681, "listed_count": 245}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Infomedicos", "name": "Juan Carlos Gimenez"}, {"verified": false, "id": "47691709", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 136, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Bras\u00edlia", "username": "pattyoliveiradf", "name": "Patty Oliveira"}, {"verified": false, "id": "2150790053", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 640, "tweet_count": 12112, "listed_count": 3}, "location": "el sur", "username": "emarinolalla", "name": "esperanza"}, {"verified": false, "id": "382750102", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 315, "tweet_count": 6838, "listed_count": 5}, "location": "La Plata, Bs As, Argentina", "username": "SanJuandeDiosLP", "name": "HospitalSanJuanDios"}, {"verified": false, "id": "946421767161212928", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 3324, "tweet_count": 22176, "listed_count": 3}, "username": "Perez_Troiska", "name": "Jachi"}, {"verified": false, "id": "4195989742", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2887, "tweet_count": 31803, "listed_count": 1}, "username": "sancemaria", "name": "mery"}, {"verified": false, "id": "2324178674", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 227, "tweet_count": 28565, "listed_count": 1}, "username": "alexandra21261", "name": "Xanols"}, {"verified": false, "id": "422907070", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 331, "tweet_count": 171083, "listed_count": 10}, "location": "Centro America", "username": "MartaFAviles", "name": "Marta Avil\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "1451866370", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 5001, "tweet_count": 81472, "listed_count": 13}, "location": "El Salvador", "username": "VMillenium", "name": "News Millenium"}, {"verified": false, "id": "503156977", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 479, "tweet_count": 20167, "listed_count": 8}, "location": "Due\u00f1as, Palencia (Spain)", "username": "Sedano97", "name": "Sedano"}, {"verified": false, "id": "115738639", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 155, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "SofSilva", "name": "Sofia Silva"}, {"verified": false, "id": "307287371", "public_metrics": {"followers_count": 3767, "following_count": 626, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}, "location": "Madrid/C\u00e1diz", "username": "LasNinasdeCadiz", "name": "Las Ni\u00f1as de Cadiz"}, {"verified": false, "id": "117449474", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1733, "tweet_count": 21628, "listed_count": 20}, "location": "Alcorc\u00f3n", "username": "rgarciaf62", "name": "R o s a l i n a \ud83d\udc94\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "101266063", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 280, "tweet_count": 6458, "listed_count": 2}, "location": "Muy cerca", "username": "Tosta200", "name": "evite que su perro orine aqu\u00ed"}, {"verified": false, "id": "140427238", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 696, "tweet_count": 81102, "listed_count": 32}, "location": "Dolorde, Ohio", "username": "Lovely_Bastard", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced \u2654 c\u2090\u2097\u2097\u2090 \u2098\u2090\u2098\u2090\u1d63\u1d63\u2090c\u2095\u2090!"}, {"verified": false, "id": "213092837", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 367, "tweet_count": 6619, "listed_count": 1}, "location": "Crevillente, Espa\u00f1a", "username": "SrtaRG8", "name": "SrtaRG"}, {"verified": false, "id": "227852760", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1143, "tweet_count": 23158, "listed_count": 29}, "username": "Pelines46", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "575602868", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 195, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "username": "halonso8", "name": "Uno de tierra de conquistadores"}, {"verified": false, "id": "1390863991", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 113, "tweet_count": 22212, "listed_count": 9}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "jesus2563z", "name": "Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "756416363841945600", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 106, "tweet_count": 28955, "listed_count": 17}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Clinica_Vega", "name": "Cl\u00ednica Vega"}, {"verified": false, "id": "2734198631", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 217, "tweet_count": 2372, "listed_count": 3}, "location": "Madrid", "username": "MCarmen_AC", "name": "M Carmen Alvarez"}, {"verified": false, "id": "475641052", "public_metrics": {"followers_count": 8328, "following_count": 398, "tweet_count": 7104, "listed_count": 172}, "username": "seepidemiologia", "name": "SEE"}, {"verified": false, "id": "468768863", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 114, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "username": "velazqueznav", "name": "El senderines"}, {"verified": false, "id": "81821425", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 331, "tweet_count": 46373, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "rggc1", "name": "RGGC"}, {"verified": false, "id": "312348029", "public_metrics": {"followers_count": 14712, "following_count": 9725, "tweet_count": 138153, "listed_count": 47}, "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "Norys_Acosta_C", "name": "Norys Acosta C"}, {"verified": false, "id": "904424740500144128", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 117, "tweet_count": 10149, "listed_count": 0}, "username": "Kellebrity", "name": "Victor"}, {"verified": false, "id": "622954398", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 200, "tweet_count": 91059, "listed_count": 11}, "location": "Coimbra - Portugal", "username": "CintiaMMF", "name": "Cinty"}, {"verified": false, "id": "939144131863089152", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 485, "tweet_count": 22982, "listed_count": 1}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "username": "AlbaFdz95_", "name": "Alba \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1060977380", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 4732, "tweet_count": 199150, "listed_count": 382}, "location": "Olleria, Comunitat Valenciana.", "username": "grupocogyfma", "name": "Joan Mu\u00f1oz Llavona"}, {"verified": false, "id": "4680216218", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 62, "tweet_count": 5612, "listed_count": 1}, "username": "tradeandotoo", "name": "tradeango"}, {"verified": false, "id": "138213416", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 3510, "tweet_count": 19359, "listed_count": 4}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "gloes_", "name": "Gloria"}, {"verified": false, "id": "253407012", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 1269, "tweet_count": 72025, "listed_count": 84}, "location": "Illes Balears", "username": "infosalut", "name": "Infosalut"}, {"verified": false, "id": "1498063933", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "SalutGOIB", "name": "Conselleria de Salut i Consum"}, {"verified": false, "id": "120875953", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 2062, "tweet_count": 50355, "listed_count": 10}, "username": "Mayita3377", "name": "Mayerlin Aguilar"}, {"verified": false, "id": "250926813", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 92, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "username": "checo_delon", "name": "Sergio  Del\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "837544915", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 310, "tweet_count": 5594, "listed_count": 2}, "username": "Mache3k", "name": "."}, {"verified": false, "id": "80046501", "public_metrics": {"followers_count": 6925, "following_count": 483, "tweet_count": 32797, "listed_count": 276}, "username": "CdelVentoux", "name": "Cuadernos del Ventoux"}, {"verified": false, "id": "3305824113", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 360, "tweet_count": 1445, "listed_count": 0}, "location": "Angola", "username": "LoureiroJairo", "name": "Jairo_Sconailes"}, {"verified": false, "id": "1024073803247362048", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 495, "tweet_count": 8020, "listed_count": 0}, "username": "isa_0800", "name": "is\u03b1 s\u03b1\u0e17\u03c4\u03c3s"}, {"verified": false, "id": "875406309130194946", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 310, "tweet_count": 30704, "listed_count": 0}, "username": "quezialima07", "name": "."}, {"verified": false, "id": "699145076577009664", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 564, "tweet_count": 4264, "listed_count": 3}, "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "rda331", "name": "Robel Murcia \ud83d\udc64"}, {"verified": false, "id": "730792941543915521", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 754, "tweet_count": 53349, "listed_count": 3}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "EmiCainero", "name": "Emiliano \u2b50"}, {"verified": false, "id": "627854391", "public_metrics": {"followers_count": 111432, "following_count": 821, "tweet_count": 39029, "listed_count": 196}, "location": "Ulthar", "username": "lovecatssw", "name": "Love Cats"}, {"verified": false, "id": "972277535387082752", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 333, "tweet_count": 101690, "listed_count": 0}, "username": "ManuelF52591600", "name": "Manuel Fernandez Baca"}, {"verified": true, "id": "41401099", "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "location": "Lima - Peru", "username": "mabel_huertas", "name": "Mabel Huertas"}, {"verified": false, "id": "320131685", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 365, "tweet_count": 12396, "listed_count": 5}, "location": "Malaga", "username": "danielcamposal", "name": "Danielillor \ud83d\udcaa"}, {"verified": false, "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "username": "TerceraDerivada", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": true, "id": "18248645", "public_metrics": {"followers_count": 3928466, "following_count": 883, "tweet_count": 454578, "listed_count": 9552}, "location": "Chile", "username": "CNNChile", "name": "CNN Chile"}, {"verified": false, "id": "3933443069", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 914, "tweet_count": 75391, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel de Sema, Colombia", "username": "andresdajul", "name": "Brayan G\u00f3mez."}, {"verified": true, "id": "1733793840", "public_metrics": {"followers_count": 168311, "following_count": 7913, "tweet_count": 445288, "listed_count": 808}, "location": "Colombia", "username": "pulzo", "name": "Pulzo"}, {"verified": false, "id": "76621567", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 341, "tweet_count": 124552, "listed_count": 26}, "location": "Madrid", "username": "IndioArapajode", "name": "Indio Arapajode"}, {"verified": false, "id": "4829394183", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4818, "tweet_count": 116490, "listed_count": 60}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "agruspar", "name": "M.Pilar Perez Bueno"}, {"verified": false, "id": "312914921", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 1189, "tweet_count": 8258, "listed_count": 84}, "location": "Granada", "username": "clinicogranada", "name": "Hospital Universitario Cl\u00ednico San Cecilio"}, {"verified": false, "id": "2245342114", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1694, "tweet_count": 279858, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza"}, {"verified": false, "id": "211466761", "public_metrics": {"followers_count": 18731, "following_count": 20214, "tweet_count": 75610, "listed_count": 74}, "username": "CLSaavedra1", "name": "pedroserenado"}, {"verified": false, "id": "64923951", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 609, "tweet_count": 4885, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "JimmyIchiban", "name": "Jimmy Carlos Riojas Marquez"}, {"verified": false, "id": "1659550544", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 203, "tweet_count": 34206, "listed_count": 11}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "10_cl_", "name": "Carlos"}, {"verified": false, "id": "811494025", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 246, "tweet_count": 9516, "listed_count": 1}, "location": "MADRID", "username": "javi_dediego", "name": "Javier de Diego"}, {"verified": false, "id": "310950050", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3534, "tweet_count": 195389, "listed_count": 2}, "location": "Sevilla", "username": "Casanovac8", "name": "Cristina Casanova"}, {"verified": false, "id": "183657635", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 475, "tweet_count": 1737, "listed_count": 1}, "username": "SergioOP89", "name": "Sergio"}, {"verified": false, "id": "298702205", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 202, "tweet_count": 4735, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "alonso_an", "name": "Antonio Alonso"}, {"verified": false, "id": "171948653", "public_metrics": {"followers_count": 6118, "following_count": 148, "tweet_count": 5072, "listed_count": 46}, "location": "Colombia", "username": "ASCOFAPSI", "name": "ASCOFAPSI"}, {"verified": false, "id": "3304787542", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1788, "tweet_count": 37756, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "alferezdelRey", "name": "Alf\u00e9rez del Rey"}, {"verified": false, "id": "210530254", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 3026, "tweet_count": 279494, "listed_count": 14}, "location": "Madrid", "username": "pach1973", "name": "Pach"}, {"verified": false, "id": "2778006081", "public_metrics": {"followers_count": 4890, "following_count": 5375, "tweet_count": 294112, "listed_count": 3}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GascoJuanjo", "name": "Juanjo Gasco"}, {"verified": false, "id": "852853568214315008", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 112, "tweet_count": 68554, "listed_count": 0}, "username": "rabiosacalor", "name": "Marla"}, {"verified": false, "id": "3011714908", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 227, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}, "username": "s0lemaquario", "name": "seu mota"}, {"verified": false, "id": "131058219", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 353, "tweet_count": 71282, "listed_count": 22}, "location": "Malm\u00f6, Sverige", "username": "martinezcats", "name": "Catalina"}, {"verified": false, "id": "138651477", "public_metrics": {"followers_count": 5237, "following_count": 1542, "tweet_count": 33795, "listed_count": 20}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JuanitoEpidemio", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "1522749691", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1529, "tweet_count": 24747, "listed_count": 5}, "location": "Atletico de Madrid", "username": "oscarblancoapa", "name": "Oscar Blanco"}, {"verified": false, "id": "3935775760", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 451, "tweet_count": 725, "listed_count": 1}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "SaraLunaPsico", "name": "Sara Luna Rivas"}, {"verified": false, "id": "1026171978120613888", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 507, "tweet_count": 50508, "listed_count": 9}, "location": "G\u00fc\u00edmar, Espa\u00f1a", "username": "belmont_bruno", "name": "Bruno persecutor"}, {"verified": false, "id": "1200749977", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 162, "tweet_count": 4469, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "SantiagoTomasB", "name": "STB"}, {"verified": false, "id": "1028669907968376832", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 81, "tweet_count": 566, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre/RS", "username": "saudegaucha", "name": "Sa\u00fade Ga\u00facha"}, {"verified": false, "id": "2228664170", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 43, "tweet_count": 5020, "listed_count": 0}, "username": "runderdunk", "name": "Robert Underdunk"}, {"verified": false, "id": "356718363", "public_metrics": {"followers_count": 6965, "following_count": 3412, "tweet_count": 70006, "listed_count": 24}, "location": "\u795e", "username": "ashesofedev", "name": "wednesday"}, {"verified": false, "id": "1401790434", "public_metrics": {"followers_count": 55602, "following_count": 58937, "tweet_count": 576038, "listed_count": 145}, "username": "Telegrafia01", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1155000355", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 584, "tweet_count": 11733, "listed_count": 1}, "location": "Andalucia, Espa\u00f1a - Madrid", "username": "Frann_RMCF", "name": "F\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "708065474765058050", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 198, "tweet_count": 37214, "listed_count": 1}, "username": "notlikeuatall", "name": "dri"}, {"verified": false, "id": "2175369018", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 217, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}, "username": "RdJerry", "name": "Barris"}, {"verified": false, "id": "995408215641903104", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1664, "tweet_count": 26571, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "JoseAn11861181", "name": "PepitoGrillo"}, {"verified": false, "id": "2685028125", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 196, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "username": "aylucenturion", "name": "Dulce"}, {"verified": false, "id": "609038468", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2823, "tweet_count": 104921, "listed_count": 10}, "username": "mclopezgran", "name": "mc.lopezgran"}, {"verified": false, "id": "20153688", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1615, "tweet_count": 39001, "listed_count": 19}, "location": "To live for the hope of it all", "username": "MartaBerrySauce", "name": "\ud83e\uded0 Miss Berry Sauce\ud83e\uded0"}, {"verified": false, "id": "571889887", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 352, "tweet_count": 4056, "listed_count": 1}, "username": "MariLuzGarca", "name": "Mari Luz"}, {"verified": false, "id": "3364922879", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 157, "tweet_count": 7714, "listed_count": 3}, "username": "Dragonfly_100", "name": "Dragonfly"}, {"verified": false, "id": "260213727", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 240, "tweet_count": 12100, "listed_count": 3}, "location": "Murcia", "username": "ManuMarin13", "name": "Manu L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "757895005520400384", "public_metrics": {"followers_count": 3893, "following_count": 5000, "tweet_count": 100533, "listed_count": 3}, "username": "Trinipm55", "name": "Triniti"}, {"verified": false, "id": "314246141", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 432, "tweet_count": 6311, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "username": "RibeiroPequecho", "name": "\u0410\u0412\u0413"}, {"verified": false, "id": "400292970", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 84, "tweet_count": 18687, "listed_count": 6}, "username": "aDri4p", "name": "a\u00d0\u044fi \u2663"}, {"verified": false, "id": "3865960097", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 477, "tweet_count": 6044, "listed_count": 6}, "username": "Amanda__Lanchas", "name": "Amanda Lanchas"}, {"verified": false, "id": "628592610", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 222, "tweet_count": 130842, "listed_count": 14}, "username": "Araceli_oboista", "name": "Desierta."}, {"verified": false, "id": "14830931", "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}, "location": "Madrid", "username": "diariomedico", "name": "Diario M\u00e9dico"}, {"verified": false, "id": "3255047021", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "username": "flavinkk", "name": "PRIME flavio 99 #LulaPresidente \ud83d\udc48 aqui garotas kk"}, {"verified": false, "id": "388525141", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 592, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "andres_adem", "name": "Andr\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "2535678438", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 441, "tweet_count": 40775, "listed_count": 2}, "location": "Bayam\u00f3n, USA", "username": "NatyMJG", "name": "Pisces bitch\u2764\ufe0f\u2728"}, {"verified": false, "id": "329408994", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2363, "tweet_count": 66625, "listed_count": 25}, "username": "AlexDheia", "name": "\u03b1\u03bb\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1"}, {"verified": false, "id": "177779934", "public_metrics": {"followers_count": 55247, "following_count": 711, "tweet_count": 175408, "listed_count": 132}, "location": "C\u00f3rdoba, Colombia", "username": "CHICACERETE", "name": "ChicaNoticias"}, {"verified": false, "id": "333795246", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 1904, "tweet_count": 234014, "listed_count": 29}, "username": "Luciorm", "name": "Lucio Ram\u00edrez Medina"}, {"verified": false, "id": "1171086038158237697", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 320, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}, "username": "Swe_e_t_H_e_ll", "name": "Josh"}, {"verified": false, "id": "246908504", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 905, "tweet_count": 13262, "listed_count": 2}, "location": "Epa\u00f1a/Granada", "username": "pvnutricion_", "name": "Pepe Valverde"}, {"verified": false, "id": "4151747861", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1423, "tweet_count": 26592, "listed_count": 0}, "username": "revilucapema", "name": "Soledad"}, {"verified": false, "id": "943408824", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 188, "tweet_count": 14601, "listed_count": 1}, "username": "Magadan_Guille", "name": "Guillermo"}, {"verified": false, "id": "252974400", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 397, "tweet_count": 14611, "listed_count": 0}, "username": "twijavilo", "name": "joloolo"}, {"verified": false, "id": "1638371431", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 702, "tweet_count": 21173, "listed_count": 2}, "location": "Madrid", "username": "GonfiRey", "name": "Gonzalo"}, {"verified": false, "id": "12062982", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 99, "tweet_count": 177481, "listed_count": 7}, "location": "Fuengirola / Spain / Europe", "username": "lehanejc", "name": "JuCa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "902228432888754177", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 303, "tweet_count": 8838, "listed_count": 2}, "username": "BernardoMuozPr1", "name": "@bemupe\u26a1"}, {"verified": false, "id": "176193430", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 279, "tweet_count": 50359, "listed_count": 0}, "location": "Rio Centro, RJ", "username": "_proencajuliana", "name": "proen\u00e7a"}, {"verified": false, "id": "2535958990", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 231, "tweet_count": 530, "listed_count": 1}, "username": "vidaprinscia", "name": "Raos Caos"}, {"verified": false, "id": "81871594", "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 3322, "tweet_count": 21924, "listed_count": 46}, "location": "Venezuela", "username": "mauricioccs", "name": "Mauricio Guti\u00e9rrez"}, {"verified": false, "id": "406499983", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 260, "tweet_count": 43333, "listed_count": 5}, "location": "Firelink Shrine", "username": "TheJ42117", "name": "I am Mr. Robot"}, {"verified": false, "id": "3260066428", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 688, "tweet_count": 5749, "listed_count": 0}, "username": "chelovasan", "name": "Chelo \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1239419034", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 91, "tweet_count": 8173, "listed_count": 6}, "username": "monviel76", "name": "MVillares"}, {"verified": false, "id": "150752917", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 729, "tweet_count": 7602, "listed_count": 4}, "username": "Jacarrillo86", "name": "AlbCrDt"}, {"verified": false, "id": "4927654841", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 572, "tweet_count": 10532, "listed_count": 53}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "solidaritatSJD", "name": "Solidaritat Sant Joan de D\u00e9u"}, {"verified": false, "id": "142229981", "public_metrics": {"followers_count": 26457, "following_count": 821, "tweet_count": 12639, "listed_count": 547}, "location": "Esplugues de Llobregat, BCN", "username": "SJDbarcelona_es", "name": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona ES"}, {"verified": false, "id": "301291386", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 270, "tweet_count": 6165, "listed_count": 1}, "username": "turnerygoya", "name": "Pugilato Mancuso"}, {"verified": false, "id": "2504445745", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 90, "tweet_count": 12447, "listed_count": 14}, "location": "Valencia, esta tierra de luces", "username": "Gelito60", "name": "AngelRamosSanchez"}, {"verified": false, "id": "880857829770440705", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1429, "tweet_count": 17759, "listed_count": 0}, "username": "LoscosBaeta", "name": "S.Loscos B."}, {"verified": false, "id": "58962674", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 473, "tweet_count": 120235, "listed_count": 0}, "location": "Bogota D.C. (Colombia)", "username": "sheismcrp", "name": "\uea00 \ud83e\uddd9Mar__Ce \ud83e\uddd9\ud83c\udfbc"}, {"verified": true, "id": "18730977", "public_metrics": {"followers_count": 660296, "following_count": 126533, "tweet_count": 181917, "listed_count": 1861}, "location": "Colombia", "username": "radionica", "name": "Radi\u00f3nica"}, {"verified": false, "id": "366354440", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 4819, "tweet_count": 14361, "listed_count": 0}, "username": "Opti_mista", "name": "El nuevo Melquiades - Encuestas y Opini\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "558299309", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1191, "tweet_count": 5757, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "JesseniaToroRu", "name": "Jessenia T."}, {"verified": false, "id": "946694154666545153", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 34, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "username": "MuditaRuidosa", "name": "mudita ruidosa"}, {"verified": false, "id": "328633339", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 698, "tweet_count": 28077, "listed_count": 18}, "location": "Global", "username": "Nicatalana", "name": "#LibertadYa Presxs Pol\u00edticxs\ud83c\udf97"}, {"verified": true, "id": "361969545", "public_metrics": {"followers_count": 72607, "following_count": 1099, "tweet_count": 3659, "listed_count": 270}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, Panam\u00e1", "username": "OACNUDH", "name": "OACNUDH"}, {"verified": false, "id": "51729003", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1126, "tweet_count": 7034, "listed_count": 5}, "location": "Monaco di Baviera, Baviera", "username": "dottzoidberg", "name": "Michele Longo"}, {"verified": true, "id": "76913673", "public_metrics": {"followers_count": 138641, "following_count": 164, "tweet_count": 62826, "listed_count": 806}, "location": "Italy", "username": "RollingStoneita", "name": "Rolling Stone Italia"}, {"verified": false, "id": "3218859017", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 121, "tweet_count": 12567, "listed_count": 1}, "username": "Alexadepra", "name": "Lexa"}, {"verified": false, "id": "15965971", "public_metrics": {"followers_count": 22693, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}, "location": "The Net", "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl"}, {"verified": false, "id": "1061921709723394048", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 87, "tweet_count": 20723, "listed_count": 0}, "username": "labaelenciana", "name": "\ud83c\udfdb\ufe0fPuerpuesp\u00edn\ud83c\udfdb\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1167911259263533058", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 684, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "username": "Armando67843268", "name": "Armando Lara"}, {"verified": false, "id": "1080262798104502272", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e"}, {"verified": false, "id": "2425852454", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 295, "tweet_count": 21294, "listed_count": 1}, "location": "Per\u00fa", "username": "el_antizurdo", "name": "C\u00e9sar C. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "421128377", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 949, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "username": "RUBIOMEGANE", "name": "Rubiomegane"}, {"verified": false, "id": "844029625", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 236, "tweet_count": 69289, "listed_count": 0}, "location": "RJ ZO", "username": "AruPlacido", "name": "ARU\u00c3"}, {"verified": false, "id": "1392986264", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 313, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "location": "Calculando ruta.....", "username": "harley4rock", "name": "Harley\ud83c\udf7b"}, {"verified": false, "id": "12213352", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 156, "tweet_count": 4488, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "stylire", "name": "Lire Lee"}, {"verified": false, "id": "2948785755", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 554, "tweet_count": 8658, "listed_count": 0}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "username": "guille_vcf99", "name": "Guille Gimenez"}, {"verified": false, "id": "199798782", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1336, "tweet_count": 32555, "listed_count": 155}, "location": "Terra", "username": "Paco_Cervera", "name": "Paco Cervera "}, {"verified": false, "id": "144558275", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "username": "NOTIFALCON", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "156198993", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 536, "tweet_count": 34396, "listed_count": 12}, "location": "Valladolid (Espa\u00f1a)", "username": "robertoantolin", "name": "Roberto Antolin"}, {"verified": false, "id": "1039597678869585921", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 381, "tweet_count": 16413, "listed_count": 0}, "location": "Castilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "al_neri7", "name": "Al \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1379936052", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 510, "tweet_count": 66010, "listed_count": 1}, "username": "guali75", "name": "Yeah"}, {"verified": false, "id": "157063181", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 476, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "username": "DalilaAreco", "name": "Dalila Areco"}, {"verified": false, "id": "3191335006", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 452, "tweet_count": 18201, "listed_count": 1}, "username": "kikabq", "name": "\u274c"}, {"verified": false, "id": "1018935435740024833", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 419, "tweet_count": 3245, "listed_count": 1}, "location": "Santa Coloma de Gramenet, Espa", "username": "Julietatojeta1", "name": "J\u00falia Rojas"}, {"verified": false, "id": "431972320", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 145, "tweet_count": 3410, "listed_count": 35}, "location": "ISLAS CANARIAS", "username": "RaulHenriq", "name": "RA\u00daL HENR\u00cdQ"}, {"verified": false, "id": "2396340228", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 124, "tweet_count": 73309, "listed_count": 70}, "location": "Islas Canarias", "username": "CanariasNotic", "name": "Canarias Noticias.es"}, {"verified": false, "id": "453910907", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 314, "tweet_count": 23570, "listed_count": 4}, "location": "Cu\u00e9llar", "username": "DiegoGmez7", "name": "JD"}, {"verified": false, "id": "367795647", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1264, "tweet_count": 19618, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "whosayspizza", "name": "\u2728"}, {"verified": false, "id": "731782774273802240", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 328, "tweet_count": 72225, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "lalocadelgatito", "name": "pero buen ka pasao"}, {"verified": false, "id": "918797906836115456", "public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 1877, "tweet_count": 58720, "listed_count": 2}, "username": "madrid_mondejar", "name": "13 rue del percebe"}, {"verified": false, "id": "93464798", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2348, "tweet_count": 33005, "listed_count": 39}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "JoseIramRJ", "name": "Iram"}, {"verified": false, "id": "1138965305760374784", "public_metrics": {"followers_count": 24518, "following_count": 27102, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "ChicoPinto8", "name": "Chico Pinto"}, {"verified": false, "id": "946470318", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1687, "tweet_count": 31711, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "sinarcaZ", "name": "JoseA"}, {"verified": true, "id": "1526254340", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1120, "tweet_count": 5292, "listed_count": 55}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "username": "fercanofre", "name": "Fernanda Canofre"}, {"verified": false, "id": "3339756886", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 338, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "username": "mtbf12", "name": "Maite BF"}, {"verified": false, "id": "4815798699", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 21, "tweet_count": 23020, "listed_count": 0}, "username": "kimster_76", "name": "Kim"}, {"verified": false, "id": "128372996", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 999, "tweet_count": 7186, "listed_count": 7}, "location": "Sant Antoni, Barcelona", "username": "Jordi_Montblanc", "name": "Jordi Molinari Domingo"}, {"verified": false, "id": "208219950", "public_metrics": {"followers_count": 33910, "following_count": 1306, "tweet_count": 97376, "listed_count": 431}, "location": "Madrid", "username": "nlopeztrujillo", "name": "Noem\u00ed L\u00f3pez Trujillo"}, {"verified": false, "id": "796029661", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 531, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "username": "juanma_sayas", "name": "juanma rodriguez  \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "710551932985864192", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1117, "tweet_count": 47372, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Rsregina16", "name": "Regina L 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL ACIMA DE TUDO"}, {"verified": false, "id": "3991696695", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 65, "tweet_count": 6446, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "desordenarn0s", "name": "chikorita de troya"}, {"verified": false, "id": "2323699032", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 37, "tweet_count": 17556, "listed_count": 5}, "username": "ElvaBouzas", "name": "Elva Bouzas"}, {"verified": false, "id": "1022057469965684736", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2368, "tweet_count": 299524, "listed_count": 0}, "username": "AndrsRusGarcia1", "name": "Andr\u00e9s Rus Garcia Ded\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "67641596", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1778, "tweet_count": 26279, "listed_count": 11}, "location": "Puebla, Pue. Mexico.", "username": "miguelhgo", "name": "Mike Hidalgo"}, {"verified": false, "id": "212552368", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2119, "tweet_count": 5352, "listed_count": 13}, "location": "Socu\u00e9llamos", "username": "JJRHOMBRE", "name": "Juan Jos\u00e9 Romero"}, {"verified": false, "id": "398950965", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 174, "tweet_count": 4320, "listed_count": 0}, "location": "En una nube", "username": "heliceblanca", "name": "Rafa"}, {"verified": false, "id": "1008857113131708421", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 162, "tweet_count": 7697, "listed_count": 1}, "location": "Las Palmas, Islas Canarias", "username": "luuciiaalorenzo", "name": "Luu"}, {"verified": false, "id": "239054727", "public_metrics": {"followers_count": 7844, "following_count": 5696, "tweet_count": 84871, "listed_count": 49}, "location": "#VIVAESPA\u00d1A ", "username": "pepavivas", "name": "pepa vivas"}, {"verified": false, "id": "388527828", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 4594, "tweet_count": 2545, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "username": "teran_leonardo", "name": "leonardo teran"}, {"verified": true, "id": "1409068826", "public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"verified": false, "id": "762613003", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 887, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "66Marby", "name": "MArbella Chacon"}, {"verified": false, "id": "2397922611", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 613, "tweet_count": 24355, "listed_count": 4}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "MemeMonsalve", "name": "Ester.Clemente.Ricardo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "341784250", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2111, "tweet_count": 32633, "listed_count": 10}, "location": "San Lorenzo, Paraguay", "username": "emi_gomez18", "name": "Emi G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "1042439054086819840", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 217, "tweet_count": 5319, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "gisela18pe", "name": "gisela perez"}, {"verified": false, "id": "616712361", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 785, "tweet_count": 15163, "listed_count": 14}, "location": "Piura, Per\u00fa", "username": "Mavacaes", "name": ".\u0361\u25b9MaVa Castillo"}, {"verified": false, "id": "994380374414364673", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 115, "tweet_count": 19306, "listed_count": 0}, "username": "Keriannenicole1", "name": "Kerianne"}, {"verified": false, "id": "1102547637113376768", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 854, "tweet_count": 1423, "listed_count": 2}, "username": "LEVIN_CC", "name": "LEVIN Institutional Health Affairs"}, {"verified": false, "id": "915944495933530114", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 789, "tweet_count": 19576, "listed_count": 1}, "username": "boniapli", "name": "ACTA EST FABULA"}, {"verified": false, "id": "996136258370973696", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1555, "tweet_count": 23048, "listed_count": 0}, "location": "Terok Nor", "username": "Lister09364458", "name": "Lister \ud83d\udd96"}, {"verified": false, "id": "1118456827627413504", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 134, "tweet_count": 1189, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "Carmen34270210", "name": "Carmen"}, {"verified": true, "id": "20013148", "public_metrics": {"followers_count": 1758437, "following_count": 1352, "tweet_count": 164226, "listed_count": 3953}, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "telecincoes", "name": "Telecinco"}, {"verified": false, "id": "4242630861", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 2570, "tweet_count": 27750, "listed_count": 2}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "Ramon655275", "name": "Ramon Gonzalez (48 a\u00f1os)."}, {"verified": false, "id": "3309755416", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 498, "tweet_count": 35965, "listed_count": 3}, "location": "En mi cualto", "username": "willylajos", "name": "William"}, {"verified": false, "id": "2400062989", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1596, "tweet_count": 27726, "listed_count": 0}, "username": "Josep_bondie", "name": "Josep Bondie"}, {"verified": false, "id": "793607061519142916", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 363, "tweet_count": 23751, "listed_count": 12}, "location": "ariana's cloud ; \uc18c\uc6d0 \u2661", "username": "arigcloud", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "375934945", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 379, "tweet_count": 12851, "listed_count": 6}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "username": "jesuspp90", "name": "Jes\u00fas P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "1260532568", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 511, "tweet_count": 38334, "listed_count": 6}, "username": "asburygirl67", "name": "Anica"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "author_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8099, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": -1, "end": 81, "probability": 0.9833, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd |"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 79, "username": "drazaretCNN", "id": "273460252"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ham3yegK3T", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS . Informa : \u2066@drazaretCNN\u2069 | CNN https://t.co/ham3yegK3T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411202976755713"], "created_at": "2019-09-10T13:12:49.000Z", "author_id": "305835391", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1171411202976755713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "author_id": "1590846835", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "id": "1171395425229840384"}, {"text": "800.000 personas se quitan la vida cada a\u00f1o.\nLos suicidios son prevenibles.\n\nEn este D\u00eda para la #Prevenci\u00f3ndelSuicidio, inf\u00f3rmate de lo que puedes hacer si alguien est\u00e1 en riesgo. https://t.co/0zaKrnVqmy https://t.co/W26u8EKGTM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171409739567132672"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/0zaKrnVqmy", "expanded_url": "http://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/W26u8EKGTM", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1171409739567132672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W26u8EKGTM", "media_key": "3_1171148041820282881"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 119, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:07:00.000Z", "author_id": "119844526", "public_metrics": {"retweet_count": 569, "reply_count": 27, "like_count": 530, "quote_count": 48}, "id": "1171409739567132672"}, {"text": "Coisa de adolescente, adulto ja t\u00e1 no de decimo quinto sono pq se matou de trabalhar o dia todo kkk https://t.co/Oo6l17EVkG", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171262810237657092"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Oo6l17EVkG", "expanded_url": "https://twitter.com/Oapaixonadoo/status/1171055870995828737", "display_url": "twitter.com/Oapaixonadoo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T03:23:09.000Z", "author_id": "3071322663", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1171262810237657092"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "author_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "id": "1171229730567327744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 76, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}]}, "text": "Cada 10 de septiembre se celebra el D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio. Pese a los progresos en Salud Mental, cada 40 segundos alguien se suicida, cada muerte es una tragedia para familia, amigos y compa\u00f1eros.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410671189315584"], "created_at": "2019-09-10T13:10:42.000Z", "author_id": "19097468", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171410671189315584"}, {"text": "No es que el suicida desee morir, lo que quiere es detener el dolor, pero no encuentra otra manera de hacerlo que dejando de vivir. \nUrgente elaborar marcos normativos para estrategias de prevenci\u00f3n. \n\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/0MMwwcqMGo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407584869400576"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/0MMwwcqMGo", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbaaq/status/1171407584869400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MMwwcqMGo", "media_key": "3_1171407578309562369"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 231, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:58:26.000Z", "author_id": "49540008", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "id": "1171407584869400576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171178975042949120"], "created_at": "2019-09-09T21:50:01.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 10}, "id": "1171178975042949120"}, {"text": "Pero la puta madreeeeeee no pido mucho, s\u00f3lo que NO SE PRENDA FUEGO EL SUBTE https://t.co/se2JXNnRi6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171399746759643136"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/se2JXNnRi6", "expanded_url": "https://twitter.com/garufa_cah/status/1171390826473250816", "display_url": "twitter.com/garufa_cah/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:27:17.000Z", "author_id": "2418046892", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 276, "quote_count": 1}, "id": "1171399746759643136"}, {"text": "Mirame soy un suicida.\n\n(Es precioso, much\u00edsimas gracias.) https://t.co/gIf8VtHQkp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410906498117632"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/gIf8VtHQkp", "expanded_url": "https://twitter.com/tiburongotico/status/1171408276463992833", "display_url": "twitter.com/tiburongotico/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:11:38.000Z", "author_id": "1072512533775441922", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171408276463992833"}], "id": "1171410906498117632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6094, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de"}, {"start": 25, "end": 47, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7FN8DWYr4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1171410823891345408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7FN8DWYr4", "media_key": "3_1171410817927057409"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 249, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "SiALaVida"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}]}, "text": "Hoy es D\u00eda Mundial de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\n\nAnualmente, cerca de 800 000 personas se quitan la vida. Cada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades con efectos duraderos para los allegados del suicida. \n#PrevencionDelSuicidio\ud83c\udf97\ufe0f #SiALaVida #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/t7FN8DWYr4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171410823891345408"], "created_at": "2019-09-10T13:11:18.000Z", "author_id": "143173757", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1171410823891345408"}, {"text": "Aunque pregunt\u00e9is siempre a profesionales omniscientes como dioses, os cuento como loca suicida\n1.Leer a @anne_theriault fue \u2764\ufe0f Cuando est\u00e1s suicida permanecer viva es un acto de generosidad https://t.co/mOvt8lAxWq No soy mala al necesitar morir sino generosa al intentar quedarme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171374460424851456"], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "anne_theriault", "id": "432134884"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mOvt8lAxWq", "expanded_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/", "display_url": "madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-s\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://madinamerica-hispanohablante.org/cuando-estas-suicida-permanecer-vivo-es-el-acto-mas-generoso-que-puedes-hacer-anne-theriault/"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:46:49.000Z", "author_id": "116832572", "in_reply_to_user_id": "116832572", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171372394273017857"}], "id": "1171374460424851456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7426, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/ogaDfovEIb", "expanded_url": "http://ow.ly/Kjpo30pvtZb", "display_url": "ow.ly/Kjpo30pvtZb"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/yAQZqjnvR3", "expanded_url": "https://twitter.com/tomebamba/status/1171362792886157312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAQZqjnvR3", "media_key": "3_1171362791279779840"}]}, "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo: OMS. El suicidio es, despu\u00e9s de los accidentes de tr\u00e1fico, la segunda causa principal de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. https://t.co/ogaDfovEIb \u2192 Publ\u00edmetro https://t.co/yAQZqjnvR3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171362792886157312"], "created_at": "2019-09-10T10:00:27.000Z", "author_id": "89563373", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1171362792886157312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 47, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra\nLove"}, {"start": 50, "end": 65, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "Simon\nVingadores"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.3926, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic world"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4106, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 185, "end": 201, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 236, "end": 249, "probability": 0.7943, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}]}, "text": "2018\n\nViva a vida \u00e9 uma festa\nPantera Negra\nLove, Simon\nVingadores Guerra Infinita\nDeadpool 2\nOs incr\u00edveis 2\nHomem Formiga e Vespa\nIlha de cachorros\nJurassic world\nVenom\nA star is born\nBohemian Rhapsody\n\nmelhor: Ilha de Cachorros\npior: Jurassic World", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1121974916667052032"], "created_at": "2019-04-27T03:10:40.000Z", "author_id": "772166243419840512", "in_reply_to_user_id": "772166243419840512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1121973966317465600"}], "id": "1121974916667052032"}, {"text": "eu sou solteiro por que eu tenho medo de suicida https://t.co/b4gIv4lTUT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171248979696373767"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/b4gIv4lTUT", "expanded_url": "https://twitter.com/uebrisei/status/1170866577580986373", "display_url": "twitter.com/uebrisei/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:28:12.000Z", "author_id": "865606359823380480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171248979696373767"}, {"text": "#hablemos 1.878 suicidios al a\u00f1o.386 suicidios en 20 a 29 a\u00f1os.Primera causa de muerte en 20 a 25 a\u00f1os, segunda en 15 a https://t.co/DQxGwdAsfY tasa m\u00e1s alta de suicidios est\u00e1 en 80 a\u00f1os y +. En un a\u00f1o, 323 mil personas con ideaci\u00f3n suicida y 220 mil lo han planificado. \ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406759245811717"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DQxGwdAsfY", "expanded_url": "http://19.La", "display_url": "19.La"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:55:09.000Z", "author_id": "978336083388837888", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171406759245811717"}, {"text": "La conducta suicida no es una enfermedad. Todos tenemos que estar implicados en afrontar el tab\u00fa del silencio y trabajar a fondo en la prevenci\u00f3n para favorecer que quienes pasan por este proceso recuperen las ganas de vivir\n#DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio https://t.co/tMtwuIVxoa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411475543597057"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tMtwuIVxoa", "expanded_url": "https://twitter.com/Murciasalud/status/1171411475543597057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMtwuIVxoa", "media_key": "3_1171411467767296000"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 263, "tag": "DiaMundialParaLaPrevenciondelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:13:54.000Z", "author_id": "200064920", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1171411475543597057"}, {"text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Wxvilvfb27  \n\n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/dAGVltyuAM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407982225186816"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Wxvilvfb27", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/dAGVltyuAM", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171407982225186816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dAGVltyuAM", "media_key": "3_1171081525703692289"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "Hablemos"}, {"start": 224, "end": 256, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:01.000Z", "author_id": "22276965", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "id": "1171407982225186816"}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Quien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705 Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con ese sufrimiento https://t.co/asobtxtqDZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171309927937318912"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/asobtxtqDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171309927937318912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/asobtxtqDZ", "media_key": "3_1171309925819146241"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 147, "end": 156, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:30:23.000Z", "author_id": "618094149", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4, "like_count": 193, "quote_count": 2}, "id": "1171309927937318912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Fe"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 104, "username": "ColonOficial", "id": "505347396"}]}, "text": "Hoy arrancan los d\u00edas donde Santa Fe puede ser la ciudad m\u00e1s feliz o m\u00e1s suicida del pa\u00eds, @ColonOficial no hay presi\u00f3n igual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393634127745024"], "created_at": "2019-09-10T12:03:00.000Z", "author_id": "768560296558485504", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "id": "1171393634127745024"}, {"text": "Dato: La Salud Mental en crisis. Una persona se suicida -o lo intenta- cada 40 segundos en el mundo. As\u00ed de terrible. Muchos porque se sienten solos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171253879356440578"], "created_at": "2019-09-10T02:47:40.000Z", "author_id": "60291914", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "id": "1171253879356440578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 233, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "expanded_url": "https://t.co/RcZJ5KFz2C", "display_url": "t.co/RcZJ5KFz2C"}]}, "text": "Pues as\u00ed es como trabajaron mis dos abuelos, mi abuela materna y trabajaron en su momento mis padres.\n\nUn trabajo accesible, dignamente pagado, que no te provoque una depresi\u00f3n suicida y que te ofrezca estabilidad. Eso buscamos Sergio https://t.co/RcZJ5KFz2C", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171321750858190849"], "created_at": "2019-09-10T07:17:22.000Z", "author_id": "1308200317", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 2, "like_count": 196, "quote_count": 0}, "id": "1171321750858190849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.7099, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/LftbDBSsCC", "expanded_url": "https://bit.ly/2A30Q7D", "display_url": "bit.ly/2A30Q7D"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VpETaXEGSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Telefuturo/status/1171400442762407936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VpETaXEGSb", "media_key": "3_1171400435934142467"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 275, "tag": "TelefuturoPy"}]}, "text": "Hoy se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio.\n\nCada 40 segundos alguien se suicida. Todos tenemos un papel importante a la hora de prevenir el suicidio, todos podemos dar un mano al que necesita ayuda.\n\nM\u00e1s detalles \u27a1 https://t.co/LftbDBSsCC\n\n#TelefuturoPy https://t.co/VpETaXEGSb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400442762407936"], "created_at": "2019-09-10T12:30:03.000Z", "author_id": "124165495", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1171400442762407936"}, {"text": "Cuando alguien a quien quer\u00edas con todas tus fuerzas se suicida te deja un agujero tan grande en el alma que nunca se cierra. Deber\u00eda haber m\u00e1s concienciaci\u00f3n sobre el tema, porque nunca est\u00e1s lo suficientemente preparadx para algo as\u00ed. #DiaMundialPrevencionDelSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171361981804306432"], "created_at": "2019-09-10T09:57:13.000Z", "author_id": "959519816133595137", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171361981804306432", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 269, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}}, {"text": "La ideaci\u00f3n suicida (cavilaci\u00f3n o rumia) es una de las conductas m\u00e1s constantes, lo que implica que la persona suela comunicar: \u201cno vale la pena vivir\u201d, \u201cla vida no sirve\u201d, \u201cser\u00eda mejor si no estuviera\u201d, \u201ca nadie le interesa si no estoy\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411005676630016"], "created_at": "2019-09-10T13:12:02.000Z", "author_id": "1510738453", "in_reply_to_user_id": "1510738453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411003491401728"}], "id": "1171411005676630016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 140, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Terapia Dial\u00e9ctica"}, {"start": 162, "end": 180, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Cognitiva Conductal"}]}, "text": "Por lo que es importante consultar con un especialista; el suicidio se maneja bien con Terapia de Aceptaci\u00f3n y Compromiso, Terapia Dial\u00e9ctica Conductual, Terapia Cognitiva Conductal. \nLa competencia es del psic\u00f3logo cl\u00ednico o m\u00e9dico psiquiatra especialista en psicoterapia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171411003491401728"], "created_at": "2019-09-10T13:12:01.000Z", "author_id": "1510738453", "in_reply_to_user_id": "1510738453", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171411000970682368"}], "id": "1171411003491401728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YqfFclDzw6", "expanded_url": "https://twitter.com/margpuig/status/1171358590810185728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YqfFclDzw6", "media_key": "3_1171358582396411904"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 130, "tag": "DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.Cada 2 horas y media en Espa\u00f1a. Hoy es el #DiaMundialDeLaPrevencionDelSuicidio. La primera causa de muerte no natural en este pa\u00eds y seguimos sin un Plan estatal espec\u00edfico. Gobierno urgente tambi\u00e9n contra todo este sufrimiento. https://t.co/YqfFclDzw6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171358590810185728"], "created_at": "2019-09-10T09:43:45.000Z", "author_id": "2921983427", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "id": "1171358590810185728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.4997, "type": "Other", "normalized_text": "kyotto"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7781, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/wDRx6keG1X", "expanded_url": "https://twitter.com/tangerinegurl/status/1171408276463992833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wDRx6keG1X", "media_key": "3_1171408249406599169"}]}, "text": "Bueno pues he dibujado a kyotto. Se ve mejor en persona como siempre. \n\nEsta noche la subir\u00e9 a insta en @anxietyandflowers con calidad decente :D creo https://t.co/wDRx6keG1X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171408276463992833"], "created_at": "2019-09-10T13:01:11.000Z", "author_id": "951102280132190208", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1171408276463992833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 110, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Plataforma de Infancia"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}, {"start": 140, "end": 155, "username": "platdeinfancia", "id": "297972314"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cq7WzDpT6w", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/#.XXdomzJ_CDo.twitter", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/"}]}, "text": ".@FundacionANAR: se\u00f1ales para detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes - Plataforma de Infancia https://t.co/cq7WzDpT6w v\u00eda @platdeinfancia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171350512601567233"], "created_at": "2019-09-10T09:11:39.000Z", "author_id": "2816614800", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "id": "1171350512601567233"}, {"text": "@JokersMayCry @mmitxaso82 ... sentir miedo es algo normal.... Esto se debe a que el cerebro de todos los seres vivos, al encontrarse en situaciones de riesgo, reacciona de manera instant\u00e1nea en defensa propia...\n ..las personas, el tiempo y los sentimientos...ante el miedo, solo transitan..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171363854821089280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JokersMayCry", "id": "993799596903198720"}]}, "created_at": "2019-09-10T10:04:40.000Z", "author_id": "349743935", "in_reply_to_user_id": "993799596903198720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170765824128442368"}], "id": "1171363854821089280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/kCBGHXZ0CA", "expanded_url": "https://bit.ly/2kr6sVe", "display_url": "bit.ly/2kr6sVe"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/N78eaGyGMA", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1171176328806187008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N78eaGyGMA", "media_key": "3_1171176324398047232"}]}, "text": "La OMS inform\u00f3 que en el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \ud83d\ude31\ud83d\udc49 https://t.co/kCBGHXZ0CA https://t.co/N78eaGyGMA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171176328806187008"], "created_at": "2019-09-09T21:39:30.000Z", "author_id": "1301271666", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171176328806187008"}, {"text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "author_id": "1074209186752413696", "in_reply_to_user_id": "16814640", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "id": "1171291005091491840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Letona"}, {"start": 159, "end": 169, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 228, "tag": "CierreDelCongresoYA"}]}, "text": "@SalitaSin Baia baia...Y Letona  sale toda campante a decir \"El partido a\u00fan no me aprueba mi renuncia\". Miserable!!! Recordemos que Letona jugaba rn pared con Alan Garc\u00eda l, posteaba lo mismo que el suicida  #CierreDelCongresoYA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170887224004685826"], "created_at": "2019-09-09T02:30:42.000Z", "author_id": "2303709716", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170885780031627264"}], "id": "1170887224004685826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.3222, "type": "Place", "normalized_text": "Macor\u00eds"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/B9mYXNyKQD", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1171206953793724422/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9mYXNyKQD", "media_key": "7_1171206772641734656"}]}, "text": "Si bien los funcionarios involucrados no han sido sometidos a la justicia, ya en San Pedro de Macor\u00eds una persona guarda prisi\u00f3n por ser se\u00f1alado como responsable de pasar el arma homicida-suicida al agresor. https://t.co/B9mYXNyKQD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171206953793724422"], "created_at": "2019-09-09T23:41:12.000Z", "author_id": "34935938", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 8, "like_count": 83, "quote_count": 4}, "id": "1171206953793724422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "suicidio"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "escolar"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 261, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Aptb0qnmEc", "expanded_url": "http://www.madrid.org/bvirtual/BVCM016443.pdf", "display_url": "madrid.org/bvirtual/BVCM0\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/kbeyazUUcY", "expanded_url": "https://twitter.com/jaluengolatorre/status/1171298423628292098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbeyazUUcY", "media_key": "3_1171298419677290496"}]}, "text": "Suicidio y adolescencia: las relaciones entre acoso y comportamiento\nsuicida. \n10 de septiembre, D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio\nhttps://t.co/Aptb0qnmEc\nConsultar El Acoso escolar y la convivencia en los centros educativos (p\u00e1gs 274-291) \n@CopMadrid https://t.co/kbeyazUUcY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171298423628292098"], "created_at": "2019-09-10T05:44:40.000Z", "author_id": "2213832768", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "id": "1171298423628292098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "Samsung"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.4678, "type": "Product", "normalized_text": "AppleEvent"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/P90BcjFdRL", "expanded_url": "https://twitter.com/P0linh0/status/1171389551077666816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P90BcjFdRL", "media_key": "16_1171389541715992576"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "AppleEvent"}]}, "text": "A Samsung chegando para imitar o design da c\u00e2mera fog\u00e3o cocktop nos pr\u00f3ximos smartphones da linha S\n#AppleEvent https://t.co/P90BcjFdRL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171389551077666816"], "created_at": "2019-09-10T11:46:46.000Z", "author_id": "323581588", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 271, "quote_count": 8}, "id": "1171389551077666816"}, {"text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito/Realidad \n\u274cQuien se suicida lo hace porque es un cobarde\n\u2705Ni valientes ni cobardes, las personas que cometen un #suicidio sufren much\u00edsimo y quieren acabar con el sufrimiento.\nMuchas personas con #autismo se suicidan cada a\u00f1o. Es REALIDAD NO un MITO https://t.co/6NjhCszbc2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171397099021307904"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/6NjhCszbc2", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171302507643117568", "display_url": "twitter.com/consaludmental\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "suicidio"}, {"start": 225, "end": 233, "tag": "autismo"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:16:46.000Z", "author_id": "240638785", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171302507643117568"}], "id": "1171397099021307904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 93, "end": 117, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}, {"start": 150, "end": 170, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 187, "username": "plazayvaldes", "id": "91386336"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/HBF1QnZFHR", "expanded_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/", "display_url": "agorasolradio.org/podcast/elgest\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=orig", "width": 1000, "height": 1599}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522259562857959424/wm936gVj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El Gesto M\u00e1s Radical: DE LA MIRADA DEL SUICIDA CON JUAN CARLOS PEREZ JIM\u00c9NEZ. DE VIAJES Y SUE\u00d1OS VEGANOS. EPISODIO 7 | \u00c1gora Sol Radio", "description": "\u201cUna fotograf\u00eda es un secreto sobre un secreto. Cuanto m\u00e1s te dice, menos sabes\u201d, dej\u00f3 anotado la fot\u00f3grafa estadounidense Diane...", "unwound_url": "https://www.agorasolradio.org/podcast/elgestomasradical/de-la-mirada-del-suicida-con-juan-carlos-perez-jimenez-de-viajes-y-suenos-veganos-episodio-7/"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}]}, "text": "En el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del #suicidio, recupero esta entrevista que mantuve con Juan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez sobre su imprescindible libro 'La mirada del suicida' (@plazayvaldes). Una de las conversaciones m\u00e1s profundas que mantuve en mi vida. \n\nhttps://t.co/HBF1QnZFHR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402864285114368"], "created_at": "2019-09-10T12:39:41.000Z", "author_id": "1065936479879397376", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "id": "1171402864285114368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Querido Pepe"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/u8eSPEUVQ7", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/7DBq41oZuO", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1171398610568830976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DBq41oZuO", "media_key": "7_1171398360055582721"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 36, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "SaludMental"}, {"start": 224, "end": 230, "tag": "Salud"}, {"start": 231, "end": 240, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n\n\"Querido Pepe\": As\u00ed comienza este v\u00eddeo que nos hace reflexionar sobre el valor de la ayuda en situaci\u00f3n de riesgo de conducta suicida.\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/u8eSPEUVQ7\n\n#SaludMental #Salud #Suicidio https://t.co/7DBq41oZuO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171398610568830976"], "created_at": "2019-09-10T12:22:46.000Z", "author_id": "953996688670314496", "in_reply_to_user_id": "953996688670314496", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348025161256961"}], "id": "1171398610568830976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pRXCXLhI98", "expanded_url": "https://cnn.it/34zvqUs", "display_url": "cnn.it/34zvqUs"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/pRXCXLhI98", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171148778000269312"], "created_at": "2019-09-09T19:50:02.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 11, "like_count": 76, "quote_count": 17}, "id": "1171148778000269312"}, {"text": "Veo que este d\u00eda hay muchos tweets de pol\u00edticos y distintas personalidades. Pero eso no vale; a m\u00ed al menos no me vale. Quiero campa\u00f1as, acciones e iniciativas durante TODO EL A\u00d1O, no s\u00f3lo hoy. Los que trabajamos con el riesgo suicida no nos conformamos.\n#DiaPrevenci\u00f3nSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171397365837848576"], "created_at": "2019-09-10T12:17:50.000Z", "author_id": "2449943059", "in_reply_to_user_id": "2449943059", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396719436869634"}], "id": "1171397365837848576", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}}, {"text": "#D\u00edaImportante \ud83d\udcc6\n\u25feCada 40 segundos se suicida una persona\n\u25fe800 mil personas se suicidan cada a\u00f1o\n\u25feEn 2016 fue la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os \nLos #suicidios se puede prevenir  \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n\ud83d\udc49 https://t.co/OGNXt9wwa3 https://t.co/Z4uSi0XccA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393143805288448"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/OGNXt9wwa3", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Z4uSi0XccA", "expanded_url": "https://twitter.com/CINUmexico/status/1171393143805288448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4uSi0XccA", "media_key": "3_1171393141909401602"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "D\u00edaImportante"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "suicidios"}, {"start": 200, "end": 238, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:01:03.000Z", "author_id": "37816856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1171393143805288448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Un5uAlWePW", "expanded_url": "https://ibae.am/309fipr", "display_url": "ibae.am/309fipr"}]}, "text": "40 segundos para actuar: la OMS remarca la importancia de la prevenci\u00f3n del suicidio como pol\u00edtica p\u00fablica https://t.co/Un5uAlWePW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171381553634533377"], "created_at": "2019-09-10T11:15:00.000Z", "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1171381553634533377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/heGxkSoni1", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "destacada"}]}, "text": "#destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/heGxkSoni1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171329975078785025"], "created_at": "2019-09-10T07:50:02.000Z", "author_id": "8077952", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171329975078785025"}, {"text": "Depresi\u00f3n:enfermedad que afecta a 1 de cada 4 personas. De no ser tratada puede causar conducta suicida. No es obligatorio entender que todo lo que esta enfermedad acarrea no se cura \u201cdejando de pensar en eso\u201d. Pero es obligatorio que te calles si no tienes algo bueno que decir.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171263711618707458"], "created_at": "2019-09-10T03:26:44.000Z", "author_id": "76496003", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171263711618707458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.7056, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "text": "@Santi_ABASCAL Apu\u00f1alan y matan a una joven en un local de ocio en Barcelona por un movil y eran ESPA\u00d1OLES \ud83d\ude09", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400908095311872"], "created_at": "2019-09-10T12:31:54.000Z", "author_id": "1118924412944822273", "in_reply_to_user_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171167237731999749"}], "id": "1171400908095311872"}, {"text": "Nel Canto XXVIII dell'\"Orlando Furioso\" Isabella sta ancora piangendo il fidanzato Zerbino (sic), morto in duello, quando si imbatte in Rodomonte. La giovane ha fatto voto di castit\u00e0 dopo essere rimasta sola, ma Rodomonte non ha nessuna intenzione di accettare un rifiuto.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171409147918790656"], "created_at": "2019-09-10T13:04:39.000Z", "author_id": "120101550", "in_reply_to_user_id": "120101550", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171409145691627520"}], "id": "1171409147918790656"}, {"text": "P. es una compa\u00f1era feminista que se suicid\u00f3 hace un par de d\u00edas. P. estaba enferma y no recibi\u00f3 la ayuda suficiente. No es momento de echar culpas, pero la depresi\u00f3n y los problemas de salud mental son comunes y lo m\u00ednimo que podemos hacer es reflexionar y hablar al respecto. https://t.co/5zfEvaa7Bf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171398897496989696"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5zfEvaa7Bf", "expanded_url": "https://twitter.com/emmayyoperu/status/1171398897496989696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zfEvaa7Bf", "media_key": "3_1171398881608945666"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:23:55.000Z", "author_id": "2383377388", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 5}, "id": "1171398897496989696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412134334464"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412138528768"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412172087297"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sPf7ZjYImv", "expanded_url": "https://twitter.com/AFFORPrevencion/status/1171404482737057793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPf7ZjYImv", "media_key": "3_1171404412197265410"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 130, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 258, "end": 269, "tag": "prevenci\u00f3n"}]}, "text": "Cada d\u00eda mueren por #suicidio 10 personas en #Espa\u00f1a. Por cada persona que se suicida, 20 lo intentan. Hoy, #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio, compartimos con vosotros algunas infograf\u00edas elaboradas por @consaludmental para seguir concienciando de la importancia de su #prevenci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/sPf7ZjYImv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171404482737057793"], "created_at": "2019-09-10T12:46:06.000Z", "author_id": "214419968", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171404482737057793"}, {"text": "A manifesta\u00e7\u00e3o \u00e9 pelas vidas que foram perdidas por causa da irresponsabilidade daquele playboy branco de barba, que jogou um CARRO em cima das pessoas que estavam em casa festejando.\n\nUma manh\u00e3 de caos \u00e9 pra cidade toda lembrar do quanto deve estar doendo pra essas fam\u00edlias.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171408548615655424"], "created_at": "2019-09-10T13:02:16.000Z", "author_id": "84634741", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1171408548615655424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 89, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 132, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/A8mAMa1OcZ", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXednsoZKCY.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 90, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 91, "end": 123, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/A8mAMa1OcZ #WorldSuicidePreventionDay #DiaMundialPrevencionDelSuicidio v\u00eda @WHO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407745322573824"], "created_at": "2019-09-10T12:59:04.000Z", "author_id": "246743051", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171407745322573824"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: OMS https://t.co/U0nyehFy2L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171299775720886273"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/U0nyehFy2L", "expanded_url": "http://ow.ly/q05t30pvrut", "display_url": "ow.ly/q05t30pvrut", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0909/mundo/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-oms/"}]}, "created_at": "2019-09-10T05:50:02.000Z", "author_id": "520653311", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 13, "like_count": 144, "quote_count": 8}, "id": "1171299775720886273"}, {"text": "\u00bfSoledad, ansiedad o desesperanza? Ojal\u00e1 un d\u00eda dejen de existir hechos como estos. Hoy el\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio  debemos tomar conciencia y ofrecer la ayuda necesarias a quienes pasan por estas situaci\u00f3n \nhttps://t.co/78ZcKdLLlR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407979570245633"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/78ZcKdLLlR", "expanded_url": "http://bit.ly/2A0nwFw", "display_url": "bit.ly/2A0nwFw"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 129, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T13:00:00.000Z", "author_id": "966358516108873729", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171407979570245633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 198, "probability": 0.6908, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 275, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/lUEti7G4pO", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiquiatria_UN/status/1170149216058073089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lUEti7G4pO", "media_key": "3_1170149210882228224"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "hablemos"}, {"start": 212, "end": 232, "tag": "prevenirespreguntar"}, {"start": 234, "end": 259, "tag": "yotambienvoyalpsiquiatra"}]}, "text": "\u261d\ufe0fTu tambi\u00e9n puedes jugar un papel importante en la prevenci\u00f3n \ud83d\udc9b\nAprende sobre los signos de alarma y m\u00e9todos de prevenci\u00f3n se la conducta suicida. \n \ud83c\udf9710-09-19\ud83c\udf97 D\u00eda Mundial de Prevenci\u00f3n del Suicidio. \n#hablemos #prevenirespreguntar \n#yotambienvoyalpsiquiatra @ACPPsiquiatria https://t.co/lUEti7G4pO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170149216058073089"], "created_at": "2019-09-07T01:38:08.000Z", "author_id": "1053436375394070528", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1170149216058073089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4879, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.6506, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4933, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/XiprPHLCre", "expanded_url": "https://twitter.com/aura_latam/status/1171289254661476353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XiprPHLCre", "media_key": "7_1171288144152584192"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 210, "tag": "LiberateDeLosEstigmas"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "suicidio"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "saludmental"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "aura"}]}, "text": "Cada 40 segundos, se suicida una persona (OMS, 2019)\n\nHoy, 10 de septiembre, se conmemora el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. \nNo temas hablar. \nNo est\u00e1s sola, no est\u00e1s solo. \n#LiberateDeLosEstigmas\n\n#suicidio #saludmental #aura https://t.co/XiprPHLCre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171289254661476353"], "created_at": "2019-09-10T05:08:14.000Z", "author_id": "1084640795943202822", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "id": "1171289254661476353"}, {"text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "author_id": "160731872", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "id": "1171190034327900160"}, {"text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280"}, {"text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio\n@FundacionANAR describe algunas se\u00f1ales que pueden ayudar a detectar y prevenir una ideaci\u00f3n suicida en adolescentes https://t.co/Bs5oeiQIxD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171331225245630464"], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Bs5oeiQIxD", "expanded_url": "http://plataformadeinfancia.org/anar-senales-para-detectar-prevenir-suicidios-adolescentes/", "display_url": "plataformadeinfancia.org/anar-senales-p\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T07:55:01.000Z", "author_id": "297972314", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171331225245630464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Langston Hughes"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/aZWGSYTby3", "expanded_url": "https://poemas.nexos.com.mx/?p=1545", "display_url": "poemas.nexos.com.mx/?p=1545"}]}, "text": "\"Nota de un suicida\" de Langston Hughes.\n\nLa tranquila,\nfr\u00eda cara del r\u00edo,\nme pidi\u00f3 un beso.\n\nhttps://t.co/aZWGSYTby3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171264578744999936"], "created_at": "2019-09-10T03:30:11.000Z", "author_id": "41851448", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1171264578744999936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.8294, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/DwN3NXZoUR", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/DwN3NXZoUR v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171132335774928896"], "created_at": "2019-09-09T18:44:42.000Z", "author_id": "63845103", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171132335774928896"}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "author_id": "584385737", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "id": "1171200499540013063"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "author_id": "1090581182595637255", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "id": "1171159426042081282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 154, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionSuicidio"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/mhjPKqdSTK", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/AcnUHzxBM8", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1171330970122764289/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcnUHzxBM8", "media_key": "13_1171092572770656257"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 155, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Las creencias falsas en torno al suicidio son un estigma para las personas que han padecido una tentativa de quitarse la vida. En el #DiaPrevencionSuicidio te explicamos los mitos que existen en torno a este problema.\n\nhttps://t.co/mhjPKqdSTK https://t.co/AcnUHzxBM8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171330970122764289"], "created_at": "2019-09-10T07:54:00.000Z", "author_id": "912745614823317504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "id": "1171330970122764289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 124, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Pavilh\u00e3o 9"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/JWx7ZfMgYP", "expanded_url": "https://twitter.com/Savagefiction/status/1171117147877257216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWx7ZfMgYP", "media_key": "3_1171117128864403458"}]}, "text": "Os corredores gelados e escuros ficaram mais macabros ainda com litros de sangue que escorriam pelas escadarias do Pavilh\u00e3o 9, na maior chacina policial em um sistema prisional do mundo. Ra-t\u00e1-t\u00e1-t\u00e1\u2026 segue o fio, mais uma thread vai come\u00e7ar https://t.co/JWx7ZfMgYP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171117147877257216"], "created_at": "2019-09-09T17:44:21.000Z", "author_id": "53738068", "public_metrics": {"retweet_count": 6512, "reply_count": 256, "like_count": 15768, "quote_count": 1014}, "id": "1171117147877257216"}, {"text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "author_id": "321132255", "in_reply_to_user_id": "199022461", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "id": "1171011899007340545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/K6fpLK4zCI", "expanded_url": "https://twitter.com/consaludmental/status/1171317622861946880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6fpLK4zCI", "media_key": "3_1171317620823511040"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}]}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/K6fpLK4zCI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171317622861946880"], "created_at": "2019-09-10T07:00:57.000Z", "author_id": "618094149", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1171317622861946880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 278, "end": 282, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 284, "end": 292, "probability": 0.9881, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nestorsbari", "id": "14544597"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "rinconet", "id": "182831320"}]}, "text": "@nestorsbari @rinconet Va por el antikirchnerismo que vot\u00f3 a Macri. Eso es visceral, odian la campora. Va a tomar el lugar de Macri en ese segmento emocional del sector al que apunta, mientras se fotograf\u00eda con el mandamas chino confirmando que ni loco est\u00e1 en la linea suicida Trump/Bolsonaro etc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171398074092199941"], "created_at": "2019-09-10T12:20:39.000Z", "author_id": "254986508", "in_reply_to_user_id": "14544597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171396587651850240"}], "id": "1171398074092199941"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "vivobipolar"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kvHnpIo9kH", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-dice-la-oms/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NiUnoM\u00e1s"}, {"start": 16, "end": 25, "tag": "suicidio"}, {"start": 46, "end": 60, "tag": "sobreviviente"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "vivobipolar"}]}, "text": "#NiUnoM\u00e1s\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nEl #suicidio se puede prevenir \n\n#sobreviviente\n#vivobipolar \n\nhttps://t.co/kvHnpIo9kH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171406417783377920"], "created_at": "2019-09-10T12:53:48.000Z", "author_id": "1037899113138925569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171406417783377920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "author_id": "276246105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "id": "1171075582039396352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 184, "probability": 0.8799, "type": "Place", "normalized_text": "Magdalena"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KwEpDOI73d", "expanded_url": "https://twitter.com/MabelLaraNews/status/1171374238558818305", "display_url": "twitter.com/MabelLaraNews/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoCreoEn"}, {"start": 70, "end": 76, "tag": "SANAR"}, {"start": 135, "end": 171, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "text": "#YoCreoEn Dios y en su mejor 'pol\u00edtica de salud mental' para evitar y #SANAR a las personas que intentan suicidarse en el \ud83c\udf0f. Hoy en el #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio, el Magdalena reporta 27 casos en lo corrido del a\u00f1o 2019. \n\nLos hombres se suicida m\u00e1s que las mujeres. \ud83d\ude2a https://t.co/KwEpDOI73d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171383466212102150"], "created_at": "2019-09-10T11:22:36.000Z", "author_id": "607353111", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171374238558818305"}], "id": "1171383466212102150"}, {"text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "author_id": "450310216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "id": "1171314980739829760"}, {"text": "Si un suicida se suicida, es un suicida m\u00e1s? O un suicida menos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171280290800701440"], "created_at": "2019-09-10T04:32:37.000Z", "author_id": "3066101584", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1171280290800701440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/CebpjuiZXN", "expanded_url": "http://atres.red/iwz504", "display_url": "atres.red/iwz504", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909105d776b670cf2f9b31a5508f1.html"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 239, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "Espa\u00f1a registra diez suicidios al d\u00eda. El doble que el n\u00famero de v\u00edctimas mortales por accidentes de tr\u00e1fico, 11 veces m\u00e1s que la cifra de muertes por homicidios, 80 veces m\u00e1s que la de violencia de g\u00e9nero.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio\n https://t.co/CebpjuiZXN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171386588120719360"], "created_at": "2019-09-10T11:35:00.000Z", "author_id": "22954354", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "id": "1171386588120719360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cleporati", "id": "30871522"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ADrouilly", "id": "1180938420"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "latercera", "id": "3222731"}], "urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/vBGWZoWbnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1171393372667486208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vBGWZoWbnW", "media_key": "3_1171393364522098689"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 52, "tag": "PrevencionSuicidio"}]}, "text": "@cleporati @ADrouilly @latercera #PrevencionSuicidio\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos... Hasta q punto, como sociedad, acogemos personas q tienen la intenci\u00f3n de quitarse la vida. https://t.co/vBGWZoWbnW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393372667486208"], "created_at": "2019-09-10T12:01:58.000Z", "author_id": "705242384263745536", "in_reply_to_user_id": "30871522", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171370562591105030"}], "id": "1171393372667486208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/znIvXvkKZm", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80944_pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida", "display_url": "180.com.uy/articulo/80944\u2026"}]}, "text": "El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/znIvXvkKZm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171405410508660745"], "created_at": "2019-09-10T12:49:48.000Z", "author_id": "158751170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171405410508660745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/8ZDxc1rSFp", "expanded_url": "https://twitter.com/ALFAEMLeon/status/1171325119345647616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZDxc1rSFp", "media_key": "3_1171325112798384128"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}]}, "text": "#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio. Mito Vs Realidad \ud83d\udc47\n\u274c Efecto Werther. Los medios no deben hablar del #suicidio para evitar el efecto llamada\n\u2705 Efecto Papageno. Una informaci\u00f3n responsable y adecuada ayuda a prevenir la conducta suicida https://t.co/8ZDxc1rSFp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171325119345647616"], "created_at": "2019-09-10T07:30:45.000Z", "author_id": "717359990093299712", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "id": "1171325119345647616"}, {"text": "@PeruanoComunica Siempre fue as\u00ed desde el suicida l\u00edder hasta este perro con rabia seca.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171252578765725696"], "created_at": "2019-09-10T02:42:30.000Z", "author_id": "885863011596075008", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171182003795816448"}], "id": "1171252578765725696"}, {"text": "Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tampoco, la dejes junto a objetos que pueda usar en su contra. Nunca, pero nunca, dejes solo a un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231965204402176"], "created_at": "2019-09-10T01:20:35.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231825055715328"}], "id": "1171231965204402176"}, {"text": "Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que no lo extra\u00f1es, que te quiere. Tomar en cuenta esta conducta es importante, no hay que minimizarla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231825055715328"], "created_at": "2019-09-10T01:20:02.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231632973598720"}], "id": "1171231825055715328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.8322, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7938, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/rulDC0syFz", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/amp/?__twitter_impression=true"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 158, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona en el mundo.\nCifra alarmante cuando tambi\u00e9n de salud mental se trata.\nHoy en el #diamundialprevencionsuicidio #OMS #suicidio \nhttps://t.co/rulDC0syFz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171384780962836480"], "created_at": "2019-09-10T11:27:49.000Z", "author_id": "781252506919763968", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171384780962836480"}, {"text": "Para entender el comportamiento suicida cuando no se da enfermedad q amenace la vida o sea debilitante es preciso observar el contexto social en q viven las personas y que les resulta insoportable\nCuanto +juzgada e infravalorada se siente la gente, +tentador se vuelve el suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171376653022519296"], "created_at": "2019-09-10T10:55:31.000Z", "author_id": "116832572", "in_reply_to_user_id": "116832572", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171375918343958528"}], "id": "1171376653022519296"}, {"text": "Tiene preocupaci\u00f3n constante por la muerte. El posible suicida suele estar preocupado por las formas en las que morir\u00e1. Incluso, piensa c\u00f3mo provocar\u00e1 su muerte y re\u00fane las \u201carmas\u201d necesarias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231078499135488"], "created_at": "2019-09-10T01:17:04.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230939999080450"}], "id": "1171231078499135488"}, {"text": "La Estrategia de #SaludMental prev\u00e9 desarrollar una red de atenci\u00f3n telef\u00f3nica coordinada para mejorar el abordaje a la persona con conducta suicida. \u201cExistr evidencia cient\u00edfica de que los tel\u00e9fonos de ayuda tienen impacto positivo sobre la urgencia suicida\u201d, @luisacarcedo https://t.co/7076COQTOG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171349997226512384"], "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 274, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/7076COQTOG", "expanded_url": "https://twitter.com/sanidadgob/status/1171349997226512384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7076COQTOG", "media_key": "3_1171349987697090561"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-09-10T09:09:36.000Z", "author_id": "232124120", "in_reply_to_user_id": "232124120", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171348001039835136"}], "id": "1171349997226512384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8254, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LmcAntonio", "id": "712896449219010560"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "CoimasOdebrecht", "id": "824736551129272320"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "AlanGarciaPERV", "id": "705073940767612928"}]}, "text": "@LmcAntonio @PeruanoComunica @malditaternura @MilagrosLeivaG Mulder tambien dijo que los corruptos escondian los diezmos bancarizando las @CoimasOdebrecht y lo embarro al suicida @AlanGarciaPERV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171314161378373632"], "created_at": "2019-09-10T06:47:12.000Z", "author_id": "198579667", "in_reply_to_user_id": "712896449219010560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267274331832321"}], "id": "1171314161378373632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "id": "1171240661514895361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 280, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "text": "Cada 2h30' se suicida 1 persona en Espa\u00f1a, cada 40\" en el mundo. Somos el pa\u00eds con mayor \u00edndice de tristeza en Europa. Hay + personas de las q creemos pidiendo ayuda a voces en silencio. Por favor, es muy importante estar alerta, ayudar y pedir ayuda #diamundialprevencionsuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171402060455194628"], "created_at": "2019-09-10T12:36:29.000Z", "author_id": "290473970", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171402060455194628"}, {"text": "@Martinazenoni Que mentirosa que sos si ayer cuando te amague a empujarte a las v\u00edas dijiste NO BOLUDA (estamos bien psicol\u00f3gicamente gente lo juro)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171398483632410625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Martinazenoni", "id": "321637790"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:22:16.000Z", "author_id": "2784616912", "in_reply_to_user_id": "321637790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171387595013730304"}], "id": "1171398483632410625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sQmR3EhkID", "expanded_url": "http://bit.ly/300bvPf", "display_url": "bit.ly/300bvPf"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/el9DlsbfEu", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1171393057645838337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/el9DlsbfEu", "media_key": "7_1171393025555279873"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "OMS"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "Salud"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "Una persona se #suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la #OMS\n\n#Salud #Suicidio\n\n https://t.co/sQmR3EhkID https://t.co/el9DlsbfEu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171393057645838337"], "created_at": "2019-09-10T12:00:43.000Z", "author_id": "65463088", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "id": "1171393057645838337"}, {"text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "author_id": "932066830717513728", "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "id": "1170862099003838464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "text": "Quem vai assistir o filme do coringa (do joker, do palha\u00e7o) comigo dia 4?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171257484851462144"], "created_at": "2019-09-10T03:01:59.000Z", "author_id": "711676871151378433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171257484851462144"}, {"text": "En todo el mundo cada d\u00eda casi 3000 personas ponen fin a su vida; cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, lo que eleva a un mill\u00f3n anual. Mientras yo escrib\u00eda este tuit se suicidaron tres personas. Es muy fuerte.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171277802685046784"], "created_at": "2019-09-10T04:22:44.000Z", "author_id": "408625650", "in_reply_to_user_id": "408625650", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171267055032721409"}], "id": "1171277802685046784"}, {"text": "@Perez_Troiska Y lo vamos tambi\u00e9n a demostrar el 19o tenemos que ser mas de un mill\u00f3n y los periodistas, tendr\u00e1n que morderse la lengua. Empiecen a invitar a amigos, parientes, vecinos.\nLo hacemos por los Argentinos de bien", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171246252178190339"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Perez_Troiska", "id": "946421767161212928"}]}, "created_at": "2019-09-10T02:17:21.000Z", "author_id": "4195989742", "in_reply_to_user_id": "946421767161212928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171151643745947650"}], "id": "1171246252178190339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7956, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 227, "end": 258, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 61, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/d6RGyG14iw", "expanded_url": "https://twitter.com/VMillenium/status/1171395922363932672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6RGyG14iw", "media_key": "3_1171395920413548546"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS @opsoms\nLa cantidad de personas en todo el mundo que mueren por suicidio est\u00e1 disminuyendo, pero a\u00fan as\u00ed, una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. https://t.co/d6RGyG14iw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171395922363932672"], "created_at": "2019-09-10T12:12:06.000Z", "author_id": "1451866370", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171395922363932672"}, {"text": "Si es la misma persona todo el rato... no lo est\u00e1 haciendo bien. https://t.co/qeOfgAcGUJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171388861039173633"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qeOfgAcGUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lovely_Bastard/status/1171388861039173633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeOfgAcGUJ", "media_key": "3_1171388855456534529"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:44:02.000Z", "author_id": "140427238", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "id": "1171388861039173633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/hQEPEfy40K", "expanded_url": "https://twitter.com/seepidemiologia/status/1169616821361795075", "display_url": "twitter.com/seepidemiologi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "diamundialprevencionsuicidio"}]}, "text": "#diamundialprevencionsuicidio Un 10% de la poblaci\u00f3n universitaria en Espa\u00f1a reconoce haber tenido una ideaci\u00f3n suicida en los \u00faltimos 12 meses. https://t.co/hQEPEfy40K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171333060366864387"], "created_at": "2019-09-10T08:02:18.000Z", "author_id": "475641052", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169616821361795075"}], "id": "1171333060366864387"}, {"text": "#DiaMundialPrevencionDelSuicidio \n\u2705Avui: Taula rodona al Caixaf\u00f2rum, a les 18\u202fh AFASIB\n\u2705 Diumenge 15: 1a cursa popular per a la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi, a les 18 h en el parc de Sa Riera.\n\u2705 Divendres 20, confer\u00e8ncia:\u201cTractament de la conducta su\u00efcida als mitjans de comunicaci\u00f3\u201d https://t.co/wglCpG7Fq8", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1171346842988273664"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833060323328"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wglCpG7Fq8", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutGOIB/status/1171346842988273664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wglCpG7Fq8", "media_key": "3_1171346833806974976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 32, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:57:04.000Z", "author_id": "1498063933", "in_reply_to_user_id": "1498063933", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171346829922975744"}], "id": "1171346842988273664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Contador"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Mache3k", "id": "837544915"}]}, "text": "@Mache3k Sin ser santo de mi devoci\u00f3n, se va a acordar el aficionado much\u00edsimo m\u00e1s del movimiento de Contador en Formigal que de este segundo puesto de Valverde en la Vuelta. Si lo sostiene.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171377241865019394"], "created_at": "2019-09-10T10:57:52.000Z", "author_id": "80046501", "in_reply_to_user_id": "837544915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171374699483455489"}], "id": "1171377241865019394"}, {"text": "minha m\u00e3e quase me matou,ms depois foi me entendendo  e gra\u00e7as a isso somos amigas pra caraca, n\u00e3o julgo ningu\u00e9m em se perder cedo e nem tarde, cada um c seu tempo. https://t.co/DUlUtWeJsN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170697408805855232"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DUlUtWeJsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Kaah_Santtos23/status/1166941953533063168", "display_url": "twitter.com/Kaah_Santtos23\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-08T13:56:27.000Z", "author_id": "875406309130194946", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1170697408805855232"}, {"text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "author_id": "41401099", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "id": "1171030364514422785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Cecilia P\u00e9rez"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.5862, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/iwMpqD20lv", "expanded_url": "https://www.cnnchile.com/", "display_url": "cnnchile.com"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 256, "tag": "NuevoD\u00edaCNN"}]}, "text": "La ministra Cecilia P\u00e9rez asegur\u00f3 que el Gobierno no tiene contemplada \"ninguna ceremonia en particular\" para conmemorar el Golpe de Estado del 11 de septiembre. \n\n\u00bfCree que el Ejecutivo deber\u00eda realizar alguna actividad?\n\nVota y RT utilizando #NuevoD\u00edaCNN https://t.co/iwMpqD20lv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171388685063008256"], "created_at": "2019-09-10T11:43:20.000Z", "author_id": "18248645", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 54, "like_count": 10, "quote_count": 4}, "id": "1171388685063008256"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/8fYupVC2Pv https://t.co/NR5f8ReTWz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171396666999488512"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/8fYupVC2Pv", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NR5f8ReTWz", "expanded_url": "https://twitter.com/pulzo/status/1171396666999488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NR5f8ReTWz", "media_key": "3_1171396665267253251"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:15:03.000Z", "author_id": "1733793840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171396666999488512"}, {"text": "En el @hospsancecilio \"trabajamos juntos para prevenir el #suicidio\" con @saludand a trav\u00e9s de los profesionales de enfermer\u00eda que est\u00e1n implantando la gu\u00eda: \"Valoraci\u00f3n y cuidado de los adultos en riesgo de ideaci\u00f3n y comportamiento suicida\". \n\nInfograf\u00eda v\u00eda @consaludmental https://t.co/h5Zbz0I30G", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171383236284624896"], "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 82, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/h5Zbz0I30G", "expanded_url": "https://twitter.com/hospsancecilio/status/1171383236284624896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5Zbz0I30G", "media_key": "3_1171383230026702853"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:21:41.000Z", "author_id": "312914921", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1171383236284624896"}, {"text": "#suicidio Cobarde y despiadada la gente que llama cobarde o ego\u00edsta a un suicida. Enfrentarse deliberadamente al instinto de conservaci\u00f3n debe ser una prueba terrible y para llegar a ello debe haberse sufrido much\u00edsimo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171401412951138304"], "created_at": "2019-09-10T12:33:55.000Z", "author_id": "211466761", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "id": "1171401412951138304", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "suicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/t9pj2U62mN", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona - OMS\n\nPese a que el 79% de los suicidios de todo el mundo se registraron en los pa\u00edses de ingresos bajos y medianos, la tasa m\u00e1s elevada (de 11,5 por 100 000 habitantes) correspondi\u00f3 a los pa\u00edses de ingresos altos.  https://t.co/t9pj2U62mN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171403100453781508"], "created_at": "2019-09-10T12:40:37.000Z", "author_id": "138651477", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171403100453781508"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "text": "Le mie playlist di Spotify: a thread.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171402959760105472"], "created_at": "2019-09-10T12:40:03.000Z", "author_id": "356718363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171402959760105472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "mentions": [{"start": 253, "end": 269, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Oj1LUGbFVW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lHILI9", "display_url": "bit.ly/2lHILI9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lHILI9"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "EpiOviedo19"}]}, "text": "#DiaPrevencionSuicidio | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensado en un posible plan para llevar a cabo una tentativa suicida, seg\u00fan un sondeo presentado en #EpiOviedo19 https://t.co/Oj1LUGbFVW cc @seepidemiologia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171348699513049088"], "created_at": "2019-09-10T09:04:27.000Z", "author_id": "14830931", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171348699513049088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 33, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "DiaPrevencionDeSuicidio"}, {"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/z9nwDx90PA", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 34, "tag": "DiaPrevencionDeSuicidio"}]}, "text": "Hoy es el #DiaPrevencionDeSuicidio  La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/z9nwDx90PA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171369736137056256"], "created_at": "2019-09-10T10:28:02.000Z", "author_id": "81871594", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171369736137056256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Villar"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "SJDbarcelona_es", "id": "142229981"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/7Up7mqWPjg", "expanded_url": "http://bit.ly/2UtLAdv", "display_url": "bit.ly/2UtLAdv"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/kHev6tkW35", "expanded_url": "https://twitter.com/SJDbarcelona_es/status/1171323607697502208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kHev6tkW35", "media_key": "3_1171323600722415617"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "text": "En el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3ndelSuicidio compartimos la entrevista con Francisco Villar, coordinador de la Unidad de Conducta Suicida del @sjdbarcelona_es https://t.co/7Up7mqWPjg https://t.co/kHev6tkW35", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171323607697502208"], "created_at": "2019-09-10T07:24:44.000Z", "author_id": "142229981", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "id": "1171323607697502208"}, {"text": "#D\u00edasDeRadio Hoy es un d\u00eda importante para hablar y reconocer la importancia de cuidar la salud mental. \"Pese a los progresos, cada 40 segundos alguien se suicida\": @WHO,@OPSOMS_Col\n\n\u00bfConocen a alguien que sufre de depresi\u00f3n y no saben c\u00f3mo ayudarlo? #D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio https://t.co/NN2NrLDDOq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171383507635060736"], "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 169, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 170, "end": 181, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/NN2NrLDDOq", "expanded_url": "https://twitter.com/radionica/status/1171383507635060736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NN2NrLDDOq", "media_key": "3_1171383499720445957"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "D\u00edasDeRadio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T11:22:46.000Z", "author_id": "18730977", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "id": "1171383507635060736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 116, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 125, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wvUOXi0ANU", "expanded_url": "https://twitter.com/OACNUDH/status/1171347623393079296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wvUOXi0ANU", "media_key": "3_1171347621899845632"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 59, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}]}, "text": "En conmemoraci\u00f3n del #diamundialparalaprevenciondelsuicidio hoy 10 de septiembre, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms nos recuerda que pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio, cada 40 segundos se suicida 1 persona. https://t.co/wvUOXi0ANU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171347623393079296"], "created_at": "2019-09-10T09:00:10.000Z", "author_id": "361969545", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171347623393079296"}, {"text": "Altra domanda: quindi se domani Facebook decidesse di chiudere gli account di tutte le persone, mettiamo, con pi\u00f9 di 50 anni, noi non avremmo niente da ridire?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171332669852065794"], "created_at": "2019-09-10T08:00:45.000Z", "author_id": "76913673", "in_reply_to_user_id": "76913673", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 490, "like_count": 34, "quote_count": 241}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171331006131068928"}], "id": "1171332669852065794"}, {"text": "- Hace falta informaci\u00f3n mainstream sobre qu\u00e9 es el suicidio de verdad, sin romantizarlo y sobre c\u00f3mo ayudar a alguien suicida o c\u00f3mo enfrentarte a tus propias ideas de muerte. Y hace falta que se colabore para eliminar el tab\u00fa que existe sobre el suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171352438105923585"], "created_at": "2019-09-10T09:19:18.000Z", "author_id": "15965971", "in_reply_to_user_id": "15965971", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351914006700033"}], "id": "1171352438105923585"}, {"text": "- Hace falta que se revisen los criterios de actuaci\u00f3n sobre las personas con ideaci\u00f3n suicida e intentos autol\u00edticos. Se deben eliminar las contenciones mec\u00e1nicas (atar a gente) y apostar por recursos como las salas de calma. Tambi\u00e9n habr\u00eda que considerar que los psic\u00f3logos &gt;", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171351717352488961"], "created_at": "2019-09-10T09:16:26.000Z", "author_id": "15965971", "in_reply_to_user_id": "15965971", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171351169119244290"}], "id": "1171351717352488961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8529, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.7809, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lpIqbzdxee", "expanded_url": "https://cnn.it/2UI28yx", "display_url": "cnn.it/2UI28yx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}]}, "text": "Entre 2010 y 2016, la tasa global de suicidios disminuy\u00f3 en un 9,8%, dijo la OMS. La \u00fanica regi\u00f3n que experiment\u00f3 un aumento fue Am\u00e9rica. https://t.co/lpIqbzdxee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171350124985049088"], "created_at": "2019-09-10T09:10:07.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1171350124985049088"}, {"text": "@VaneOblitas1 @vanessavaneaz Esa eres t\u00fa... por las muelas!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171400311182745601"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "vanessavaneaz", "id": "704233314"}]}, "created_at": "2019-09-10T12:29:32.000Z", "author_id": "2425852454", "in_reply_to_user_id": "1080262798104502272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171383036564451329"}], "id": "1171400311182745601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.8456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zxHecFIv2r", "expanded_url": "https://www.canariasnoticias.es/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos", "display_url": "canariasnoticias.es/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "OMS"}, {"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "tag": "Suicidio"}]}, "text": "#OMS: Una persona se #suicida en el mundo cada 40 segundos #Suicidio https://t.co/zxHecFIv2r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171343875350388736"], "created_at": "2019-09-10T08:45:17.000Z", "author_id": "2396340228", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171343875350388736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Nietzsche"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gSxVhFkbKT", "expanded_url": "https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1171009205488275456", "display_url": "twitter.com/Haddad_Fernand\u2026"}]}, "text": "Parab\u00e9ns PT. Para responder aos que tentam nos dividir ou destruir nossa imagem com mentiras e cal\u00fanias vou parafrasear Nietzsche: o que n\u00e3o nos matou, nos une e fortalece. A verdadeira for\u00e7a do PT se mostra nos momentos em que a democracia e os direitos do povo est\u00e3o amea\u00e7ados. https://t.co/gSxVhFkbKT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171151813107752960"], "created_at": "2019-09-09T20:02:05.000Z", "author_id": "1138965305760374784", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171009205488275456"}], "id": "1171151813107752960"}, {"text": "@Newtral @srtagalicia Tambi\u00e9n publicamos este texto sobre mitos y falsas creencias sobre el suicidio. Por ejemplo, la frase tan da\u00f1ina de que \"intenta llamar la atenci\u00f3n\" no es cierta: es un intento de pedir ayuda https://t.co/ECWwiiZqCP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171335727738773506"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "srtagalicia", "id": "15965971"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ECWwiiZqCP", "expanded_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/", "display_url": "newtral.es/explainer/mito\u2026", "unwound_url": "https://www.newtral.es/explainer/mitos-y-falsas-creencias-sobre-la-conducta-suicida/"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:12:54.000Z", "author_id": "208219950", "in_reply_to_user_id": "208219950", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171335148090089473"}], "id": "1171335727738773506"}, {"text": "Un robot para prevenir el suicidio: una inteligencia artificial que localiza mensajes en redes sociales de personas que podr\u00edan tener ideaci\u00f3n suicida https://t.co/C58fkREzzB\nLo contamos en @Newtral en el #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/AIP9cq9BjA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171334715728629760"], "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 198, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/C58fkREzzB", "expanded_url": "https://www.newtral.es/reportajes/un-robot-para-prevenir-el-suicidio-asi-ayuda-la-inteligencia-artificial-en-redes-sociales/", "display_url": "newtral.es/reportajes/un-\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/AIP9cq9BjA", "expanded_url": "https://twitter.com/nlopeztrujillo/status/1171334715728629760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIP9cq9BjA", "media_key": "7_1171334658887442432"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 237, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:08:53.000Z", "author_id": "208219950", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "id": "1171334715728629760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "10Sep"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/5vlocWz7BZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZZm8gZ", "display_url": "bit.ly/2ZZm8gZ", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/ay-nico-la-opinion-este-experto-maduro-sabe-seria-suicida-lanzarse-una-guerra-colombia/"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 113, "tag": "10Sep"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "\u00a1AY, NICO! La opini\u00f3n de este experto: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia #10Sep #Venezuela  https://t.co/5vlocWz7BZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171392375136149505"], "created_at": "2019-09-10T11:58:00.000Z", "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171392375136149505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171399085523443712"], "created_at": "2019-09-10T12:24:40.000Z", "author_id": "15007299", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171399085523443712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Julia Quezada"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 105, "end": 124, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "JuicioAnaJuliaD\u00eda2AR"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VX8YBlbBw9", "expanded_url": "http://bit.ly/2m9GLsE", "display_url": "bit.ly/2m9GLsE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/elprogramadeanarosa/ana-julia-suicidio-cartar-asesinato-gabriel_18_2816895097.html"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 125, "tag": "JuicioAnaJuliaD\u00eda2AR"}]}, "text": "Ana Julia Quezada asegura que iba a suicidarse el d\u00eda que fue detenida trasladando el cuerpo de Gabriel #JuicioAnaJuliaD\u00eda2AR https://t.co/VX8YBlbBw9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171377781873111045"], "created_at": "2019-09-10T11:00:01.000Z", "author_id": "20013148", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 70, "like_count": 17, "quote_count": 15}, "id": "1171377781873111045"}], "places": [{"full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil", "id": "2a8722c1ddd0cd5b"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171121849905926144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171121849905926144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171121849905926144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1169747701233344513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169747701233344513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169747701233344513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "339306181", "value": "339306181", "detail": "User has been suspended: [339306181].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171352978323910656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171352978323910656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171352978323910656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171412410357489665", "oldest_id": "1171400628075151365", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys2kxy0d42j3z7e6s03wyxp6d9"}}