{"data": [{"created_at": "2019-12-26T22:46:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210331168794697730"], "text": "Vsf essa feiticeira de esquadr\u00e3o suicida tem meu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210331168794697730", "author_id": "1061375908349706242"}, {"created_at": "2019-12-26T22:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330804540395526"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210330804540395526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "86669030"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:45:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330762538565632"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210330762538565632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "865179523888840705"}, {"created_at": "2019-12-26T22:44:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330690597851136"], "in_reply_to_user_id": "33690277", "text": "@Wellington1961 @JornalOGlobo Inclusive a crucifica\u00e7\u00e3o de Jesus foi suicidio, ele se matou pra tirar onda, virar \"cristo\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210330690597851136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Wellington1961", "id": "33690277"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210320203009183746"}], "author_id": "43893903"}, {"created_at": "2019-12-26T22:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330685292109825"], "in_reply_to_user_id": "61207256", "text": "@jarj63 @JulyB_Lucille O problema \u00e9 que, depois do choque inicial, fui pesquisar e percebi que o erro era MEU, por desconhecimento. Sugiro ler a Thread da Claudia Wild, que deixa claro que o Legislativo \u00e9 que se enforcou nessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210330685292109825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jarj63", "id": "61207256"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 166, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Wild"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210303449906262017"}], "author_id": "2460610110"}, {"created_at": "2019-12-26T22:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330488029749250"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210330488029749250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "482640304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330341715726338"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210330341715726338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1236826128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:42:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330080431558658"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210330080431558658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "2545379283"}, {"created_at": "2019-12-26T22:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210330057706786818"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210330057706786818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "848249267747782660"}, {"created_at": "2019-12-26T22:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329960071802881"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "text": "@ExpresoPeru ANTERIO NO TIENE NADA QUE OPINAR FUE TESTAFERRO DEL FINADO SUICIDA ALAN DAMI\u00c1N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329960071802881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "ANTERIO"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN DAMI\u00c1N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210173506601848838"}], "author_id": "1347173826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/qSrTSn6vOC", "expanded_url": "https://twitter.com/CRF_Aninha155/status/1210231325782945793", "display_url": "twitter.com/CRF_Aninha155/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329819965218817"], "text": "o \u00f3dio q eu tenho de ver uma legenda dessas \u00e9 surreal mano, AQUELA MERDA QUE AQUELE ARROMBADO FEZ \u00c9 AGRESS\u00c3O E ACABOU n\u00e3o importa se ela estava rebolando em um baile cct, a grt tem vida pr\u00f3pria e faz oq quiser, ele deveria conversar e dizer q n\u00e3o gostou n\u00e3o bater na grt na + https://t.co/qSrTSn6vOC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210329819965218817", "author_id": "1082408300182941697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/6ywqn6vsrn", "expanded_url": "https://elcentinelard.com/2019/12/26/agente-suspendido-de-la-policia-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "elcentinelard.com/2019/12/26/age\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "El Centinela RD"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329817901654021"], "text": "Agente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi - El Centinela RD https://t.co/6ywqn6vsrn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329817901654021", "author_id": "2996788762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/3KEO18LUPh", "expanded_url": "https://elcentinelard.com/2019/12/26/agente-suspendido-de-la-policia-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "elcentinelard.com/2019/12/26/age\u2026"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 117, "username": "ElCentinelaRD", "id": "919533072"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9302, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329744010600449"], "text": "Agente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi via @elcentinelard https://t.co/3KEO18LUPh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329744010600449", "author_id": "819906749985681408"}, {"created_at": "2019-12-26T22:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329716344967170"], "text": "RT @MixupTeam: \u00a1Hoy celebramos el cumplea\u00f1os de @JaredLeto!\n\nConocido por ser el vocalista de la banda @30SECONDSTOMARS y pel\u00edculas como: \"\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329716344967170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MixupTeam", "id": "92082021"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "30SECONDSTOMARS", "id": "20823773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210320379127980032"}], "author_id": "130288974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/55idRQVU2z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzMwp", "display_url": "dlvr.it/RLzMwp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329709591977984"], "text": "RT @ncdn_negocios: Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/55idRQVU2z Do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329709591977984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210328946526449664"}], "author_id": "635075877"}, {"created_at": "2019-12-26T22:40:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329665040265217"], "in_reply_to_user_id": "943934486399643649", "text": "Al\u00e9m de mim mesma em surto suicida ou a possibilidade de n\u00e3o conseguir me formar mas fora isso nos passa por cima q nem trator", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210329665040265217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210329093675331591"}], "author_id": "943934486399643649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:40:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329638830067719"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329638830067719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "947170740712943616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/71omaeQckz", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Madrid"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "capitalismo"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329587323981824"], "text": "VIVIENDA | Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en #Madrid cuando la iban a desahuciar.\n\nLa impunidad del #capitalismo.\n\nhttps://t.co/71omaeQckz", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329587323981824", "author_id": "2461972724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/cbiCHP571X", "expanded_url": "http://www.montecristialdia.net/2019/12/hombre-que-propino-cartuchazo-su-mujer.html#.XgUyeQjaE74.twitter", "display_url": "montecristialdia.net/2019/12/hombre\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:40:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329566688030720"], "text": "Hombre que propin\u00f3 cartuchazo a su mujer se suicida https://t.co/cbiCHP571X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329566688030720", "author_id": "279792647"}, {"created_at": "2019-12-26T22:39:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329327885312000"], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210329327885312000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "author_id": "1727824344"}, {"created_at": "2019-12-26T22:39:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329323024060418"], "in_reply_to_user_id": "797935734472712195", "text": "@revoltzzfps Se suicida na minha rola igual um poste preto de alum\u00ednio com a cabe\u00e7a igual a lua", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210329323024060418", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "revoltzzfps", "id": "1200136098791534592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210259040837808133"}], "author_id": "1082582239580483584"}, {"created_at": "2019-12-26T22:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329246297706497"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210329246297706497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "896942925900374016"}, {"created_at": "2019-12-26T22:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329188022018050"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329188022018050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1126255720310218756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/55idRQVU2z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzMwp", "display_url": "dlvr.it/RLzMwp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329072653361152"], "text": "RT @ncdn_negocios: Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/55idRQVU2z Do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210329072653361152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210328946526449664"}], "author_id": "2378925199"}, {"created_at": "2019-12-26T22:38:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329022791634944"], "text": "Top 10 filmes da d\u00e9cada (2010-2019)\n\n1. Batman Vs Superman\n2. Detetive Pikachu\n3. Dora Aventureira \n4. La La Land\n5. Cinquenta Tons Mais Escuros \n6. Esquadr\u00e3o Suicida\n7. O Destino de Uma Na\u00e7\u00e3o \n8. O Irland\u00eas \n9. Cats\n10. O Retorno de Mary Poppins", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210329022791634944", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6626, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 62, "end": 77, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Detetive Pikachu"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Dora Aventureira"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "La La Land"}, {"start": 117, "end": 143, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "Cinquenta Tons Mais Escuros"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 170, "end": 191, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "O Destino de Uma Na\u00e7\u00e3o"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8283, "type": "Other", "normalized_text": "O Irland\u00eas"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}, {"start": 221, "end": 232, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "O Retorno de"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.5729, "type": "Other", "normalized_text": "Mary Poppins"}]}, "author_id": "924511704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/55idRQVU2z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzMwp", "display_url": "dlvr.it/RLzMwp"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LCQfYeJLn4", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1210328946526449664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCQfYeJLn4", "media_key": "3_1210328944949415940"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328946526449664"], "text": "Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/55idRQVU2z DonfelixSPM #donfelix https://t.co/LCQfYeJLn4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328946526449664", "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-12-26T22:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328824103264257"], "in_reply_to_user_id": "318670419", "text": "@marit_alainsan @sergiotej @AlanGarciaPeru Yo leer\u00e9 los dos, pero obviamente para contrastar las mentiras del suicida contra el relato de @sergiotej", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328824103264257", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 138, "end": 148, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210273587233468416"}], "author_id": "621410349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328774321020928"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328774321020928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "970799198047232001"}, {"created_at": "2019-12-26T22:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328741173497856"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328741173497856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "886499098307813376"}, {"created_at": "2019-12-26T22:37:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328726946373633"], "text": "RT @Errorigiudiziar: Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210328726946373633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "26dicembre"}, {"start": 121, "end": 135, "tag": "AldoScardella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210159615285039105"}], "author_id": "1369754401"}, {"created_at": "2019-12-26T22:36:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328595303976960"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328595303976960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "333514336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/BDERkIRQjk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvessLaii/status/1210328586982502401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDERkIRQjk", "media_key": "3_1210328577964675072"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328586982502401"], "text": "E o pombo que se suicidou aqui gente... https://t.co/BDERkIRQjk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210328586982502401", "author_id": "1144009070904532992"}, {"created_at": "2019-12-26T22:36:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328504602177539"], "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210328504602177539", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "911012138097037312"}, {"created_at": "2019-12-26T22:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328268026654720"], "in_reply_to_user_id": "2719290931", "text": "Meu deus ele se ''sacrificou'' \n\nele se matou lutando contra MARIONETES\n\num MESTRE de MARIONETES perdeu para MARIONETES \n\nmeu deus do c\u00e9u eu s\u00f3 acredito porque to vendo, pelo menos sei que ele ta vivo pq j\u00e1 apareceu no mang\u00e1 de Boruto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210328268026654720", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210325933988683776"}], "author_id": "2719290931"}, {"created_at": "2019-12-26T22:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328199781060610"], "in_reply_to_user_id": "1163211454025207808", "text": "@DoctorVaporeso @g00d_skin @og_jujyfruits El video demencial que posteo el chabo se llama \u201cmatalos con amabilidad\u201d, uno que debunci\u00f3 por acoso sexual al que subi\u00f3 el video se suicido (es el tercer denunciante que se suicida/muere) entonces se ve que \u201cla amabilidad es efectiva para matar gente\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328199781060610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DoctorVaporeso", "id": "1163211454025207808"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "g00d_skin", "id": "249802757"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "og_jujyfruits", "id": "943343899543785475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210326979465154560"}], "author_id": "2311212368"}, {"created_at": "2019-12-26T22:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328189467279360"], "text": "Se suicida otra joven de 20 a\u00f1os en esta semana en #Saltillo, padec\u00eda depresi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328189467279360", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "geo": {"place_id": "373c6c575cd2601b", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-103.460398, 25.540505]}}, "author_id": "2482936446"}, {"created_at": "2019-12-26T22:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328158144208896"], "in_reply_to_user_id": "20980429", "text": "@Berrador Se admites ruas com nome de Salazar, ent\u00e3o lamento dizer, mas \u00e9s fascista. Salazar mandou matar pessoas a pauladas e mandou arrancar unhas de pessoas. E declarou uma guerra que matou milhares.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210328158144208896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Berrador", "id": "20980429"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210321720147693569"}], "author_id": "17637572"}, {"created_at": "2019-12-26T22:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328156797886469"], "in_reply_to_user_id": "841705695103860738", "text": "@pearIjen E o amor entre um suicida e uma suicida que ele morreria por ela, e ela morreria por ele?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210328156797886469", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pearIjen", "id": "841705695103860738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210327007889891328"}], "author_id": "368495698"}, {"created_at": "2019-12-26T22:33:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210327910076354560"], "in_reply_to_user_id": "1189635017019924483", "text": "@antonioperjr @gleisi Se tiver provas contra eles deveria entregar \u00e0s autoridades, mas leve tamb\u00e9m aquelas contra o Estado Brasileiro durante os anos de chumbo que sistematicamente, torturou, perseguiu, desapareceu, estuprou, \"suicidou\" cidad\u00e3os que se posicionaram contra o GOLPE e posterior DITADURA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210327910076354560", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 132, "probability": 0.3505, "type": "Organization", "normalized_text": "Estado Brasileiro"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.5839, "type": "Organization", "normalized_text": "GOLPE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210324127552327682"}], "author_id": "766682992718835712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:33:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210327888068796416"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210327888068796416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "907710650172014593"}, {"created_at": "2019-12-26T22:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210327635563307008"], "text": "Se suicida otra joven de 20 a\u00f1os en esta semana en #Saltillo, padec\u00eda depresi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210327635563307008", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.911, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "author_id": "2492135426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZKMDUqtRSY", "expanded_url": "https://marquesina.mx/272368/", "display_url": "marquesina.mx/272368/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/z9M06NuBlo", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesinap/status/1210327454604288001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z9M06NuBlo", "media_key": "3_1210327452834287618"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210327454604288001"], "text": "Se suicida escritor Ari Behn, v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey\n\nEl escritor Ari Behn, exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor estadounidense Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os\n\nEl escritor\u00a0Ari Behn,  ...\nhttps://t.co/ZKMDUqtRSY https://t.co/z9M06NuBlo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210327454604288001", "author_id": "2375672898"}, {"created_at": "2019-12-26T22:31:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210327301558358016"], "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210327301558358016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "3304799499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XyNW3waPac", "expanded_url": "https://cronicas.com.do/index.php/component/k2/item/2336-violencia-de-genero-agente-suspendido-de-la-policia-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida-en-montecristi", "display_url": "cronicas.com.do/index.php/comp\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:30:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210327046292934656"], "text": "https://t.co/XyNW3waPac", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1210327046292934656", "author_id": "172731140"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210327032367910913"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210327032367910913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "3352382614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qra5iBCN2V", "expanded_url": "https://www.levante-emv.com/vida-y-estilo/gente/2019/12/25/ari-behn-exmarido-marta-luisa/1959857.html", "display_url": "levante-emv.com/vida-y-estilo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5891, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210326978794082305"], "text": "\u26ab Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/qra5iBCN2V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210326978794082305", "author_id": "8204452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yCEygMyqsM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzL7X", "display_url": "dlvr.it/RLzL7X"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Gy97ArMkrp", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1210323537401040896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gy97ArMkrp", "media_key": "3_1210323535534493696"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210326960796246017"], "text": "RT @depesoyuc: Se suicida otro de los acusadores de Kevin Spacey (video) https://t.co/yCEygMyqsM https://t.co/Gy97ArMkrp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210326960796246017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210323537401040896"}], "author_id": "183122112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 105, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210326690259521536"], "text": "@Davilla_18's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210326690259521536", "author_id": "984970265175187457"}, {"created_at": "2019-12-26T22:28:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210326662686150657"], "in_reply_to_user_id": "1163550701030662144", "text": "@Dario03672021 @Backup_83 @GiacoDiego Si vos tenes un empleado en blanco, por cada 100$ que cobra el empleado, el empleador paga 92$ extras.Y salvo que los mantengas hasta que se jubilen, 10 empleados son 10 juicios laborales.El que toma. un empleado  es un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210326662686150657", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "GiacoDiego", "id": "1561887312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210325189193601026"}], "author_id": "1033410614113304577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210326623960080384"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210326623960080384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "258072436"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325931564384256"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325931564384256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "883368349501198336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325909569454082"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325909569454082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "368508424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325885208932352"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325885208932352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2525902053"}, {"created_at": "2019-12-26T22:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325808256081920"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210325808256081920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1178730540402380802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/z6ebssZqqU", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_dice\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_dicembre_26/suicida-ari-behn-scrittore-che-accuso-molestie-kevin-spacey-241c24bc-27ad-11ea-9faa-6371a8e969d6.shtml"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:25:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325806842597376"], "text": "Questa notizia oggi mi ha lasciata un po' perplessa. Il primo motivo della mia perplessit\u00e0 \u00e8 che, nella ricerca giornalistica... https://t.co/z6ebssZqqU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210325806842597376", "author_id": "276938116"}, {"created_at": "2019-12-26T22:25:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325789964668933"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210325789964668933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "142299168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325678127755266"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325678127755266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "730346559158759424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:24:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325577548349441"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325577548349441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "914261371474366464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325431683080204"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325431683080204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "212672618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325397247844352"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325397247844352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "268797383"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325328025071616"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210325328025071616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2572053226"}, {"created_at": "2019-12-26T22:23:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325193882767361"], "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210325193882767361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}], "author_id": "29269245"}, {"created_at": "2019-12-26T22:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324939674390536"], "in_reply_to_user_id": "3296538060", "text": "@jayanecarolyne O susto quando eu li suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210324939674390536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210309925009842181"}], "author_id": "1016523311730298881"}, {"created_at": "2019-12-26T22:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324845071917057"], "in_reply_to_user_id": "1151992298374356992", "text": "@LuAydel @PortableMoose Eu acho que o Larry se matou pq ele entendeu que o jeito de lutar contra os cultistas era estando do outro lado\nSim, mas deve ter muitos segredos que eu ainda n\u00e3o achei \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210324845071917057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LuAydel", "id": "1151992298374356992"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "PortableMoose", "id": "3356027715"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210323827579899909"}], "author_id": "168239197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/Gaw7DWj0Ci", "expanded_url": "https://bit.ly/2smhLSp", "display_url": "bit.ly/2smhLSp"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}, {"start": 15, "end": 25, "tag": "esc\u00e1ndalo"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324799605608448"], "text": "#Espect\u00e1culos: #esc\u00e1ndalo \u00a1Ari Behn se quit\u00f3 la vida justo en Navidad! El escritor era uno de los denunciantes por acoso sexual en contra de Kevin Spacey \ud83d\udc64\nhttps://t.co/Gaw7DWj0Ci", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210324799605608448", "author_id": "634719421"}, {"created_at": "2019-12-26T22:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324791816798209"], "text": "Mi gato casi se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210324791816798209", "author_id": "1044804559468732416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/yRenibzPK4", "expanded_url": "http://www.elarsenal.net/?p=906368", "display_url": "elarsenal.net/?p=906368"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324728885514247"], "text": "Se suicida escritor Ari Behn, presunta v\u00edctima de acoso de Kevin Spacey https://t.co/yRenibzPK4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210324728885514247", "author_id": "108823074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:20:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324623138705409"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210324623138705409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2231960676"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/ojLJJl6pVC", "expanded_url": "https://twitter.com/capnationit/status/1208784743392636929", "display_url": "twitter.com/capnationit/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324590301503488"], "text": "Eu evitando pensamento suicida em 2019 https://t.co/ojLJJl6pVC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210324590301503488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208784743392636929"}], "author_id": "3315557579"}, {"created_at": "2019-12-26T22:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324589210943495"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210324589210943495", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1077388020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324436013977601"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210324436013977601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "820305134399803393"}, {"created_at": "2019-12-26T22:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210324270305464321"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210324270305464321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "932896838881021953"}, {"created_at": "2019-12-26T22:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323950095470595"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210323950095470595", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2871351407"}, {"created_at": "2019-12-26T22:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323893266845696"], "in_reply_to_user_id": "13653812", "text": "@pablovillaca Faz v\u00eddeo, Pablo. Adoro quando voc\u00ea faz v\u00eddeos 200% puto xingando os filme. O seu de Esquadr\u00e3o Suicida eu vejo sempre que estou triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1210323893266845696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.6725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210321649561681920"}], "author_id": "346900366"}, {"created_at": "2019-12-26T22:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323827579899909"], "in_reply_to_user_id": "168239197", "text": "@diinhaa28 @PortableMoose Tbm, fiquei em choque com aquilo tudo.\nTipo, pq o Larry se matou? Tenho algumas perguntas ainda, mas mesmo assim o final foi bom, e nos faz ficar pensando \"oq eu acabei de ver, men?\" \nJogo filos\u00f3fico e brisado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210323827579899909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diinhaa28", "id": "168239197"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "PortableMoose", "id": "3356027715"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210323277085859840"}], "author_id": "1151992298374356992"}, {"created_at": "2019-12-26T22:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323791747960832"], "text": "eu at\u00e9 agora to sem acreditar que a Jessica  se suicidou, \u00e9 muito chocante :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210323791747960832", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}]}, "author_id": "255050064"}, {"created_at": "2019-12-26T22:17:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323730355896320"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210323730355896320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1093276440899014656"}, {"created_at": "2019-12-26T22:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323690740686848"], "text": "Ixcateopan Gro\n\n Hombre asesina a su esposa y despu\u00e9s se suicida en Ixcateopan\n\nSeg\u00fan testigos, la mujer, identificada como Salma Paola, fue asesinada a balazos por Javier, su pareja, quien despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323690740686848", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcateopan Gro\n\n Hombre"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.504, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcateopan"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Salma Paola"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}]}, "author_id": "222348228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qqMWgS8Ee1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzLBL", "display_url": "dlvr.it/RLzLBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323663163015168"], "text": "RT @ncdn_negocios: Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/qqMWgS8Ee1 Do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323663163015168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210323541725310976"}], "author_id": "2378925199"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qqMWgS8Ee1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzLBL", "display_url": "dlvr.it/RLzLBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ncdn_negocios", "id": "1559056766"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:17:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323661879558145"], "text": "RT @ncdn_negocios: Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/qqMWgS8Ee1 Do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323661879558145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210323541725310976"}], "author_id": "635075877"}, {"created_at": "2019-12-26T22:16:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323623870967808"], "text": "RT @raperoos__: Tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323623870967808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raperoos__", "id": "1188588522200076289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210195062367412224"}], "author_id": "952933802086686729"}, {"created_at": "2019-12-26T22:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323616782602240"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210323616782602240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "899341000199593991"}, {"created_at": "2019-12-26T22:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323575510650886"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210323575510650886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "980554072284647425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qqMWgS8Ee1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzLBL", "display_url": "dlvr.it/RLzLBL"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/p9S7aRO256", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1210323541725310976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9S7aRO256", "media_key": "3_1210323540219592705"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323541725310976"], "text": "Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/qqMWgS8Ee1 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/p9S7aRO256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323541725310976", "author_id": "1559056766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yCEygMyqsM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzL7X", "display_url": "dlvr.it/RLzL7X"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Gy97ArMkrp", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1210323537401040896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gy97ArMkrp", "media_key": "3_1210323535534493696"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323537401040896"], "text": "Se suicida otro de los acusadores de Kevin Spacey (video) https://t.co/yCEygMyqsM https://t.co/Gy97ArMkrp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323537401040896", "author_id": "717357030609018880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/v8zy8pR2c1", "expanded_url": "https://youtu.be/OZjle_Gjslw", "display_url": "youtu.be/OZjle_Gjslw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=OZjle_Gjslw&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Moura"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323475895930881"], "text": "Bolsonaro se pronuncia ap\u00f3s cr\u00edticas sobre 'juiz de garantias' e Pacote ... https://t.co/v8zy8pR2c1 via @YouTube Matou a pau nas respostas o nosso Presidente. Chupaaaaaaa Nando Moura, Antagonista &amp; Cia Ltda. Kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210323475895930881", "author_id": "1126022168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8ynjTGXrk1", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323451023679488"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/8ynjTGXrk1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323451023679488", "author_id": "755241828"}, {"created_at": "2019-12-26T22:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323449337565186"], "text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210323449337565186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "author_id": "304069311"}, {"created_at": "2019-12-26T22:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323361148129280"], "in_reply_to_user_id": "2966752606", "text": "@yoongiworId @miojobusan @sugaforjeon1 T\u00e1 falando que ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210323361148129280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yoongiworId", "id": "2884091369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210243533891878913"}], "author_id": "1210322343077253120"}, {"created_at": "2019-12-26T22:15:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323358040121346"], "text": "RT @rrotas1_: @Stocca64 In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210323358040121346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Stocca64", "id": "1912357064"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Europa"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "islam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210321392668946433"}], "author_id": "468521672"}, {"created_at": "2019-12-26T22:15:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323273407438848"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210323273407438848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2255392334"}, {"created_at": "2019-12-26T22:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322889775472640"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210322889775472640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "276610567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:13:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322877767131137"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210322877767131137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2250471075"}, {"created_at": "2019-12-26T22:12:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322626624806913"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210322626624806913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "3099687023"}, {"created_at": "2019-12-26T22:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322615748956161"], "in_reply_to_user_id": "933511946158174209", "text": "@sugaforjeon1 Nossa todo mundo desejando ainda bem que se matou meu deus por mim ela n\u00e3o se matava, s\u00f3 apanhava da fam\u00edlia enfeita e fosse presa :)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210322615748956161", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210321439720706048"}], "author_id": "1167778858654978049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322594739707906"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210322594739707906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2733910545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/r6e3qQCkP9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElPinero/posts/3509053032498911", "display_url": "facebook.com/ElPinero/posts\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322581175164928"], "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 |  Padre de ex alumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida\n\nhttps://t.co/r6e3qQCkP9 https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210322581175164928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210321434725109761"}], "author_id": "234690126"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322446642896896"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210322446642896896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "author_id": "478420141"}, {"created_at": "2019-12-26T22:10:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210322021177085956"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210322021177085956", "author_id": "814953371421540352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/As09p19OZc", "expanded_url": "https://purohigueyano.com.do/agente-suspendido-de-la-policia-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "purohigueyano.com.do/agente-suspend\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/HwbwKjeRGm", "expanded_url": "https://twitter.com/PuroHigueyano/status/1210321936204652545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HwbwKjeRGm", "media_key": "3_1210321931963994113"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321936204652545"], "text": "Agente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi https://t.co/As09p19OZc https://t.co/HwbwKjeRGm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210321936204652545", "author_id": "3072102823"}, {"created_at": "2019-12-26T22:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321658604593152"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210321658604593152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "747035862626668544"}, {"created_at": "2019-12-26T22:08:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321519240347648"], "text": "RT @elheraldo_mx: El exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210321519240347648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 112, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239434882465792"}], "author_id": "771241255690903552"}, {"created_at": "2019-12-26T22:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321436084228104"], "in_reply_to_user_id": "706339503473102848", "text": "De lo que estaba pasando, hab\u00eda llamado a sus amigos polic\u00edas cuando identifican quien es el suicida.\n\nLouis hab\u00eda entrado a la b\u00f3veda y para sorpresa de todos... el diamante no estaba all\u00ed, lo que significa una sola cosa.\n\nEl due\u00f1o de la joyer\u00eda que se est\u00e1 dirigiendo al hotel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210321436084228104", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6499, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210317612372176896"}], "author_id": "706339503473102848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/r6e3qQCkP9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElPinero/posts/3509053032498911", "display_url": "facebook.com/ElPinero/posts\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tzn2JD5HjH", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1210321434725109761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tzn2JD5HjH", "media_key": "3_1210321430660825088"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321434725109761"], "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 |  Padre de ex alumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida\n\nhttps://t.co/r6e3qQCkP9 https://t.co/tzn2JD5HjH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210321434725109761", "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-12-26T22:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321392668946433"], "in_reply_to_user_id": "1912357064", "text": "@Stocca64 In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_etnica si prefigura fra qualche generazione. La nostra #democrazia suicida permette tutto questo schifo. #Islam \u00e8 da fermare con nuove leggi. #governogiallorosso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210321392668946433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Stocca64", "id": "1912357064"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Europa"}, {"start": 23, "end": 29, "tag": "islam"}, {"start": 110, "end": 130, "tag": "sostituzione_etnica"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "democrazia"}, {"start": 229, "end": 235, "tag": "Islam"}, {"start": 266, "end": 285, "tag": "governogiallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210318583651356674"}], "author_id": "969314347955769346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vy9rWU50qE", "expanded_url": "http://cachafu.com/12/2019/agente-suspendido-de-la-policia-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "cachafu.com/12/2019/agente\u2026"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9194, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321090079313921"], "text": "Agente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi https://t.co/vy9rWU50qE v\u00eda @https://twitter.com/diariocachafu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210321090079313921", "author_id": "2513609713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/kEyw6XZ0qF", "expanded_url": "https://elsanjuanero012.blogspot.com/2019/12/en-montecristi-agente-policial.html", "display_url": "elsanjuanero012.blogspot.com/2019/12/en-mon\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "MONTECRISTI"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320976942174209"], "text": "EN MONTECRISTI: Agente policial suspendido cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida https://t.co/kEyw6XZ0qF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320976942174209", "author_id": "274243319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/SOqnz4XaE1", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6jUE7yHtUk/?igshid=pm4gtu3jaw5e", "display_url": "instagram.com/p/B6jUE7yHtUk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8456, "type": "Place", "normalized_text": "Lugo"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Elisa"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Carrasco"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.6178, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Juliao"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.7419, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Elisa"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.865, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 152, "end": 171, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:06:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320888207486981"], "text": "Polic\u00eda hiere de un cartuchazo a su pareja sentimental y Lugo se suicida en Villa Elisa.\n\nPor Jes\u00fas Carrasco y Jos\u00e9 Juliao.\u00a0\n\nVilla Elisa, Montecristi, Rep\u00fablica Dominicana.- Un miembro de la polic\u00eda nacional hiri\u00f3\u2026 https://t.co/SOqnz4XaE1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320888207486981", "author_id": "377777777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ag7QkbH2qD", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:05:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320831781507072"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/ag7QkbH2qD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320831781507072", "author_id": "993124366476021760"}, {"created_at": "2019-12-26T22:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320828711276545"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210320828711276545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1332185558"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:05:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320805332172800"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320805332172800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "3383698221"}, {"created_at": "2019-12-26T22:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320693616955392"], "in_reply_to_user_id": "516592477", "text": "@Dmorazevallos @RenattoBautista Que se puede esperar de apristas cobardes como el suicida, como no pueden con uno tienen que meter a la familia. \ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320693616955392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dmorazevallos", "id": "516592477"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210036665831579648"}], "author_id": "4667914218"}, {"created_at": "2019-12-26T22:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320628911394818"], "text": "RT @DiarioLibre: El informe policial refiere que el teniente, se encontraba suspendido por violencia de g\u00e9nero ejercida en ocasiones anteri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320628911394818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210311539053473792"}], "author_id": "467949357"}, {"created_at": "2019-12-26T22:04:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320482161111040"], "text": "Ixcateopan Gro\n\n Hombre asesina a su esposa y despu\u00e9s se suicida en Ixcateopan\n\nSeg\u00fan testigos, la mujer, identificada como Salma Paola, fue asesinada a balazos por Javier, su pareja, quien despu\u00e9s se quit\u00f3 la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320482161111040", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "Ixcateopan Gro\n\n Hombre"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.504, "type": "Place", "normalized_text": "Ixcateopan"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.7047, "type": "Person", "normalized_text": "Salma Paola"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}]}, "author_id": "3257982780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:04:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320478986031105"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320478986031105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "14166178"}, {"created_at": "2019-12-26T22:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320423495315457"], "text": "RT @_amelight: no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro cons\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320423495315457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_amelight", "id": "118271441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188251946530017280"}], "author_id": "1012121443348426752"}, {"created_at": "2019-12-26T22:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320414884483072"], "in_reply_to_user_id": "730897093800411137", "text": "nossa pulou tudo at\u00e9 a primeira vez que se encontraram depois que ele voltou matou a cora reilly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210320414884483072", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4016, "type": "Other", "normalized_text": "reilly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210263767956807680"}], "author_id": "730897093800411137"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/BDP20qG1Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/MixupTeam/status/1210320379127980032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDP20qG1Ij", "media_key": "16_1210320354054483969"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "30SECONDSTOMARS", "id": "20823773"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 143, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem por un sue\u00f1o"}, {"start": 148, "end": 167, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 172, "end": 189, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5654, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320379127980032"], "text": "\u00a1Hoy celebramos el cumplea\u00f1os de @JaredLeto!\n\nConocido por ser el vocalista de la banda @30SECONDSTOMARS y pel\u00edculas como: \"Requiem por un sue\u00f1o\", \"El escuadr\u00f3n suicida\", \"Dallas Buyers Club\", con la que consigui\u00f3 el \u00d3scar a mejor actor, entre otras. https://t.co/BDP20qG1Ij", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210320379127980032", "author_id": "92082021"}, {"created_at": "2019-12-26T22:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320329685512193"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210320329685512193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "3429898984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kUF0xTJqxk", "expanded_url": "http://chtv.hn/blog/2019/12/26/se-suicida-exesposo-de-princesa-de-noruega/", "display_url": "chtv.hn/blog/2019/12/2\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eZgInbZHAl", "expanded_url": "https://twitter.com/CHTVHN/status/1210320269509681152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eZgInbZHAl", "media_key": "3_1210320267915878400"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320269509681152"], "text": "Se suicida exesposo de princesa de Noruega - https://t.co/kUF0xTJqxk https://t.co/eZgInbZHAl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320269509681152", "author_id": "747265276207476736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:03:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320262530555906"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320262530555906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "468308191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RFz4oYn3l1", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/agente-suspendido-de-la-policia-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida-en-montecristi-JP16088212?utm_source=onesignal&utm_medium=push", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320175263895553"], "text": "La se\u00f1ora termin\u00f3 su a\u00f1o con mano amputada, Dios m\u00edo. https://t.co/RFz4oYn3l1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210320175263895553", "author_id": "89748022"}, {"created_at": "2019-12-26T22:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319969428365313"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210319969428365313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "996129719551700992"}, {"created_at": "2019-12-26T22:02:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319900478230529"], "in_reply_to_user_id": "193500696", "text": "@futebol_info O cidad\u00e3o em quest\u00e3o precisa ver o time dele ganhar um t\u00edtulo importante urgentemente. Se o Flamengo repetir em 2020 o que fez esse ano, ele infarta, ou se suicida. O cara simplesmente surtou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210319900478230529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210319302831857665"}], "author_id": "1463447946"}, {"created_at": "2019-12-26T22:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319795721310208"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210319795721310208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "429832502"}, {"created_at": "2019-12-26T22:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319673142714371"], "text": "a ressaca do md ta batendo, ignorem qualuqer tweet suicida depois desse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1210319673142714371", "author_id": "2990563817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/riXcAbCSgt", "expanded_url": "https://youtu.be/WCuuKhjLB0Q", "display_url": "youtu.be/WCuuKhjLB0Q"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7271, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "mate-os com"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319634068647944"], "text": "E o Kevin Spacey que fez um video super sinistroo de Natal terminando com \"mate-os com bondade\" e horas depois um dos caras que acusou ele se suicidou.\nhttps://t.co/riXcAbCSgt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210319634068647944", "author_id": "56999410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JLkYMFDPsk", "expanded_url": "https://shar.es/a3jUmf", "display_url": "shar.es/a3jUmf"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:00:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319500807196679"], "text": "Agente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi https://t.co/JLkYMFDPsk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210319500807196679", "geo": {"place_id": "005d5532117f26e8"}, "author_id": "100233591"}, {"created_at": "2019-12-26T22:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319495652347905"], "text": "meu deus???? agora que fui perceber que um dos atores do drama que estou vendo foi quem se matou esses dias atr\u00e1s :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210319495652347905", "author_id": "3045816760"}, {"created_at": "2019-12-26T22:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319450014130176"], "text": "por um lado eu t\u00f4 \"n\u00e3o iludi ningu\u00e9m s\u00f3 dei corda de enforcou porq quis\" outro lado t\u00e1 \"vc \u00e9 uma rid\u00edcula Alice n\u00e3o se fa\u00e7a de sonsa vc sabe mto bem oq fez\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210319450014130176", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}]}, "author_id": "1166656052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319377003880450"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210319377003880450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "348561865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319273626865665"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210319273626865665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "828554582460624897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319198418849792"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210319198418849792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "1189451312"}, {"created_at": "2019-12-26T21:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319141254705152"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210319141254705152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "975770548730032128"}, {"created_at": "2019-12-26T21:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319139115585541"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210319139115585541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "3246424408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/INZKaaMeNt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElPinero/posts/3509033935834154", "display_url": "facebook.com/ElPinero/posts\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/MBGlNEL07e", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1210318989080948736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBGlNEL07e", "media_key": "3_1210318985452904449"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:58:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318989080948736"], "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 | Padre de ex alumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida\n\nhttps://t.co/INZKaaMeNt https://t.co/MBGlNEL07e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210318989080948736", "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-12-26T21:58:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318972521984001"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210318972521984001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "128587748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IRlYv7NL0m", "expanded_url": "https://www.elfogondesanjuan.com/2019/12/en-montecristi-agente-policial.html#.XgUs7h1a8WI.twitter", "display_url": "elfogondesanjuan.com/2019/12/en-mon\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "MONTECRISTI"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318969594359808"], "text": "EN MONTECRISTI: Agente policial suspendido cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida https://t.co/IRlYv7NL0m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210318969594359808", "author_id": "184441324"}, {"created_at": "2019-12-26T21:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318855475748864"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210318855475748864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "2273604917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318835494146054"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210318835494146054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1098305911624531968"}, {"created_at": "2019-12-26T21:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318756385349632"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210318756385349632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "447513293"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/GSHRhqWe9m", "expanded_url": "http://elmercurio.com.mx/escenarios/se-suicida-a-los-47-anos-ari-behn-escritor-que-acuso-a-kevin-spacey-de-acoso-sexual", "display_url": "elmercurio.com.mx/escenarios/se-\u2026"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/U1nYl8EdfB", "expanded_url": "https://twitter.com/elmercuriotam/status/1210318549367054339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U1nYl8EdfB", "media_key": "3_1210318547454513155"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ESCENARIOS"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "KevinSpacey"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Acoso"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Sexual"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Escritor"}, {"start": 136, "end": 145, "tag": "Suicidio"}, {"start": 146, "end": 157, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 158, "end": 169, "tag": "Tamaulipas"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "KevinSpacey"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318549367054339"], "text": "#ESCENARIOS Se suicida a los 47 a\u00f1os Ari Behn, escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual\n\n#KevinSpacey #Acoso #Sexual #Escritor #Suicidio #CdVictoria #Tamaulipas\n\nhttps://t.co/GSHRhqWe9m https://t.co/U1nYl8EdfB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210318549367054339", "author_id": "177616875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318537614602240"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210318537614602240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2260400938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cohUrLatjt", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/agente-suspendido-de-la-policia-cercena-mano-a-su-pareja-de-cartuchazo-y-se-suicida-en-montecristi/", "display_url": "curiosodigital.com.do/agente-suspend\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/sK07D1g1AD", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1210318472892301317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sK07D1g1AD", "media_key": "3_1210318468672892928"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318472892301317"], "text": "Agente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi https://t.co/cohUrLatjt https://t.co/sK07D1g1AD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210318472892301317", "author_id": "1170311118"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UVtsCPjlBM", "expanded_url": "https://twitter.com/M_Monizinha_/status/1210285654564839424", "display_url": "twitter.com/M_Monizinha_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "monique"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318395956236288"], "text": "monique quase se matou pq fizemos as pazes kkkkkkkkk \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 https://t.co/UVtsCPjlBM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1210318395956236288", "author_id": "1179783925536903169"}, {"created_at": "2019-12-26T21:55:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318192171798528"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210318192171798528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "953350824293552129"}, {"created_at": "2019-12-26T21:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317997396680705"], "text": "acabei de ficar sabendo que minha vizinha se suicidou hoje... to malzona", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210317997396680705", "author_id": "915176959558213633"}, {"created_at": "2019-12-26T21:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317987015745536"], "text": "Poxa so queria a continua\u00e7\u00e3o um livro com plot sentimental que me fizesse chorar quando descobrisse que o co protagonista criou uma linha temporal alternativa pra descobrir pq se matou pelo Harry Drawin MAS APARENTEMENTE NUNCA VAI ROLAR NEH ANJO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210317987015745536", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 201, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Drawin"}]}, "author_id": "1041312092324655104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/P06RKSu8sK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzHsL", "display_url": "dlvr.it/RLzHsL"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317881973428224"], "text": "Miembro de la realeza Noruega se suicida, ten\u00eda problemas de salud mental https://t.co/P06RKSu8sK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317881973428224", "author_id": "582014793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317872230256641"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317872230256641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "821499778399924224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:53:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317858628091904"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317858628091904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2311483427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:53:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317730353700865"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317730353700865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1080779784131616768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317684174405633"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317684174405633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "994947988287098880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317599818559490"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317599818559490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "830507792998027266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317573503553536"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317573503553536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "931866085657374720"}, {"created_at": "2019-12-26T21:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317424626675713"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317424626675713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "141720451"}, {"created_at": "2019-12-26T21:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317153674694658"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210317153674694658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "991437282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317126118125568"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317126118125568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "1173760908729966592"}, {"created_at": "2019-12-26T21:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317080588931072"], "text": "\u00bfDe qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317080588931072", "author_id": "592303994"}, {"created_at": "2019-12-26T21:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317045973299205"], "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210317045973299205", "author_id": "933438821026365440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317043666489344"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317043666489344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "377703181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317001559826432"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317001559826432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "778581529"}, {"created_at": "2019-12-26T21:49:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316856499884032"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210316856499884032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1109369214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316852645244933"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210316852645244933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "2809750927"}, {"created_at": "2019-12-26T21:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316781593731072"], "text": "RT @pabloduggan: Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210316781593731072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pabloduggan", "id": "145677457"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209887299913371648"}], "author_id": "382582233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316758856454144"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210316758856454144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "3339435939"}, {"created_at": "2019-12-26T21:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316723116789762"], "in_reply_to_user_id": "383555899", "text": "@MorrisonExtreme Ufff, p\u00e9sima, pero sumaron en esta Linterna Verde, Escuadr\u00f3n Suicida, etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210316723116789762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MorrisonExtreme", "id": "383555899"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Linterna Verde"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210314365007781888"}], "author_id": "48074035"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316716200333314"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210316716200333314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "842414016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:49:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316714803638272"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210316714803638272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "868649248384061440"}, {"created_at": "2019-12-26T21:48:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316388621070338"], "in_reply_to_user_id": "1109863352468156416", "text": "@Duardzinha @Brunomorfo nao brinque com suicidio, s\u00f3 quem se matou pode!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210316388621070338", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "Brunomorfo", "id": "4818155627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210310931416330240"}], "author_id": "2899064883"}, {"created_at": "2019-12-26T21:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316308560171014"], "text": "RT @Matheusg235: @leovasc5 @pqoshomensmorre capivara suicida fodase kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210316308560171014", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "LeoVasc5", "id": "4093311490"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184239127449600"}], "author_id": "1188482359269777408"}, {"created_at": "2019-12-26T21:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316265379766272"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210316265379766272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2456689957"}, {"created_at": "2019-12-26T21:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316219577966592"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210316219577966592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "134505607"}, {"created_at": "2019-12-26T21:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210316135473778689"], "in_reply_to_user_id": "180134384", "text": "@Bielzaaoo @marcomsmsmsm E se matou jurando que ia entrar para o renomado club dos 27.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210316135473778689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bielzaaoo", "id": "180134384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210075761631207424"}], "author_id": "39079940"}, {"created_at": "2019-12-26T21:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315820318019584"], "text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210315820318019584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "author_id": "220802317"}, {"created_at": "2019-12-26T21:45:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315740789780482"], "in_reply_to_user_id": "701439272566579200", "text": "@wingnux_ hmmm\nEnt\u00e3o, ele DO NADA come\u00e7ou a falar que via a av\u00f3 que se suicidou no quintal da antiga casa dela passeando por l\u00e1 toda vez que ia. Que sentia a presen\u00e7a de esp\u00edritos onde n\u00f3s est\u00e1vamos e que uma vez um esp\u00edrito come\u00e7ou a lavar lou\u00e7as do antigo ap dele. O que vc acha?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210315740789780482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wingnux_", "id": "701439272566579200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210315110864035846"}], "author_id": "54997868"}, {"created_at": "2019-12-26T21:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315692219797505"], "text": "RT @soymiguelgdiaz: este soy yo cuando me dicen que vaya a una fiesta de disfraces, voy igual y me preguntan \"de qu\u00e9 vas?\" y yo en plan \"SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210315692219797505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "soymiguelgdiaz", "id": "3377015609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210312799366373390"}], "author_id": "389064898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315606609805312"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210315606609805312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "821561060"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CIvACwjecq", "expanded_url": "https://twitter.com/taoquei1/status/1210300646433394693", "display_url": "twitter.com/taoquei1/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 90, "tag": "NandoVagabundo"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:45:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315604529500160"], "text": "Matou a pau kkkkkkkk Agora seu idiota v\u00ea se vc se atualize agora. Kkkkkkkk\n#NandoVagabundo kkkkkkkk \nPateeeeeetico https://t.co/CIvACwjecq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210315604529500160", "author_id": "984061049543577600"}, {"created_at": "2019-12-26T21:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315542617362438"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210315542617362438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "785958926084874241"}, {"created_at": "2019-12-26T21:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315532093792257"], "in_reply_to_user_id": "64182006", "text": "@hcarvalho0 esquadrao suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210315532093792257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hcarvalho0", "id": "64182006"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210313702928535552"}], "author_id": "3815944157"}, {"created_at": "2019-12-26T21:44:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315517170507778"], "text": "A mente suicida \n\u00c9 pra encontrar uma sa\u00edda \nAs cicatrizes \nS\u00e3o minhas ra\u00edzes \nPor mais que vc n\u00e3o entenda \n\u00c9 o seu amor que emenda \n\n-Notes_pml", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210315517170507778", "author_id": "4115853393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315486115827715"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210315486115827715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "1200844571317538817"}, {"created_at": "2019-12-26T21:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315428913983488"], "text": "Pacto suicida, \u00e9 esse tipo de amizade que eu to falando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210315428913983488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "author_id": "2416298389"}, {"created_at": "2019-12-26T21:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315340120506368"], "text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210315340120506368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "author_id": "436019451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315114752151552"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210315114752151552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1668529236"}, {"created_at": "2019-12-26T21:42:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315064626077705"], "text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210315064626077705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "author_id": "636387680"}, {"created_at": "2019-12-26T21:42:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210315057999032322"], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210315057999032322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "author_id": "2863254985"}, {"created_at": "2019-12-26T21:42:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314963161636864"], "in_reply_to_user_id": "278530276", "text": "@antoniofurtadoj Esse me deu medo, eu j\u00e1 tive experi\u00eancias medi\u00fanicas tbm, mas ele falava de parente que se suicidou, da av\u00f3 que ele via passeando na antiga casa dela...\nEu fiquei aterrorizado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210314963161636864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210314506791989253"}], "author_id": "54997868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314960481464322"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314960481464322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "906664856417435648"}, {"created_at": "2019-12-26T21:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314956530442243"], "in_reply_to_user_id": "1085016603606028288", "text": "Soy muy pensante,xsuerte fuerte de mente xq otra quiz\u00e1s en mi lugar se suicida jaja no sue\u00f1o con tener una familia propia,no creo q haga falta eso para ser feliz o sentirse realizada,quizas xq no tengo ejemplo de eso XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314956530442243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210314949228204033"}], "author_id": "1085016603606028288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314876607963137"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314876607963137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "705835542483701762"}, {"created_at": "2019-12-26T21:41:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314805724233728"], "text": "RT @diemixii: n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210314805724233728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "diemixii", "id": "91191175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210175028362395648"}], "author_id": "181868452"}, {"created_at": "2019-12-26T21:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314779425935361"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314779425935361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "193072855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314728838500357"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314728838500357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "2771044463"}, {"created_at": "2019-12-26T21:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314684437532673"], "text": "Se a ansiedade ainda n\u00e3o me matou hoje ela mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210314684437532673", "author_id": "3076428005"}, {"created_at": "2019-12-26T21:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314504929730561"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314504929730561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "342735056"}, {"created_at": "2019-12-26T21:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314490484527109"], "text": "\"Faz me um favor se faz favor\" ahahahahahah matou me", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210314490484527109", "author_id": "1038112236324179973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/EKVXhRqIKN", "expanded_url": "http://bit.ly/2QlxvwP", "display_url": "bit.ly/2QlxvwP"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314480455782400"], "text": "Se suicida exesposo de princesa de Noruega https://t.co/EKVXhRqIKN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314480455782400", "author_id": "53519151"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/IxCDH6Es8x", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgUmsPCTgog.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "apunterd", "id": "1472766776"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314364152090624"], "text": "RT @apunterd: Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/IxCDH6Es8x", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210314364152090624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210312218602082304"}], "author_id": "377093403"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7W8zsAbtNh", "expanded_url": "https://www.elsoldehermosillo.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "elsoldehermosillo.com.mx/mundo/ultimas-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.2844, "type": "Person", "normalized_text": "noruego"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314341796499457"], "text": "#PorSiNoLoViste \n\nEl representante del escritor noruego inform\u00f3 sobre su muerte por medio de un comunicado\n\nhttps://t.co/7W8zsAbtNh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314341796499457", "author_id": "2735793480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314234028056576"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314234028056576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "200889793"}, {"created_at": "2019-12-26T21:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314162452205568"], "in_reply_to_user_id": "58556663", "text": "@Calikhaug Suicida dir\u00eda yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314162452205568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Calikhaug", "id": "58556663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210036422452895744"}], "author_id": "1117862326781259776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qDRpfmIRL7", "expanded_url": "https://twitter.com/theamwaysu/status/1209733571415379968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDRpfmIRL7", "media_key": "7_1209733508739977216"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "5plus13heaven", "id": "2705029125"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314090763165697"], "text": "RT @5plus13heaven: Gente o polvo se matou https://t.co/qDRpfmIRL7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210314090763165697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210295973748056064"}], "author_id": "1147989513433751552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314025248133120"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314025248133120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "53228938"}, {"created_at": "2019-12-26T21:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314008294805504"], "text": "van a meter a lallana y p\u00e9rez lastima a su novio a eso le llamo ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314008294805504", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "lallana"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "p\u00e9rez"}]}, "author_id": "729462607"}, {"created_at": "2019-12-26T21:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314003383226368"], "text": "RT @ErmengolGassiot: Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210314003383226368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErmengolGassiot", "id": "300984512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210313697232588800"}], "author_id": "301716718"}, {"created_at": "2019-12-26T21:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313791889653766"], "in_reply_to_user_id": "1128398995523547137", "text": "@Ger__Man_ @MariaLaVey1 @AdrianRB1972 @alexisllera @Lucho_Gianoli @minid @Mateo74615457 @Cap_Amerika @Justicialista_ @aka_Mister @Nico_M_Teglio @elaMuzaber @sol__despeinada @realAlonsoDMD @TaniUrraza @JorgeMaciel1978 @LupeBatallan1 @AriSerjai @Horacio_Giusto Es todo verso para intentar convencer a la gente, el problema es q tienen disforia ( y tarde o temprano se suicida) porque jam\u00e1s va a poder cambiar la genetica. Saludos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210313791889653766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ger__Man_", "id": "1128398995523547137"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "MariaLaVey1", "id": "1167540482139971585"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "AdrianRB1972", "id": "857417066495782913"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "Lucho_Gianoli", "id": "2761544020"}, {"start": 66, "end": 72, "username": "minid", "id": "635773"}, {"start": 88, "end": 100, "username": "Cap_Amerika", "id": "202039906"}, {"start": 117, "end": 128, "username": "aka_Mister", "id": "785025013"}, {"start": 129, "end": 143, "username": "Nico_M_Teglio", "id": "1060368154629730304"}, {"start": 156, "end": 172, "username": "sol__despeinada", "id": "347665998"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "TaniUrraza", "id": "3153172023"}, {"start": 200, "end": 216, "username": "JorgeMaciel1978", "id": "4884608535"}, {"start": 217, "end": 231, "username": "LupeBatallan1", "id": "1165806972551213056"}, {"start": 232, "end": 242, "username": "AriSerjai", "id": "1083234283051978753"}, {"start": 243, "end": 258, "username": "Horacio_Giusto", "id": "2738662009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210312902680469520"}], "author_id": "1682070680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4MVrwExMAV", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 158, "tag": "NiOblitNiPerd\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313697232588800"], "text": "Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplices tenen noms i cognoms.\n#NiOblitNiPerd\u00f3\nhttps://t.co/4MVrwExMAV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1210313697232588800", "author_id": "300984512"}, {"created_at": "2019-12-26T21:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313675623600129"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210313675623600129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2381967382"}, {"created_at": "2019-12-26T21:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313586213621762"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210313586213621762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "566999064"}, {"created_at": "2019-12-26T21:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313497906679809"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210313497906679809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1108826434137661449"}, {"created_at": "2019-12-26T21:35:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313252820934656"], "in_reply_to_user_id": "231577324", "text": "@NetflixLAT C\u00f3mo se suicida un argentino?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210313252820934656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210299210245050368"}], "author_id": "302162909"}, {"created_at": "2019-12-26T21:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313228217180169"], "in_reply_to_user_id": "16573941", "text": "@netflix voc\u00eas colocaram a Candace nessa temporada pra qu\u00ea? Porque a personagem n\u00e3o fez nada e quando conseguiu alguma coisa de fato, matou ela como se fosse nada?? Que merda de roteiro \u00e9 esse gente??? #YouNetflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210313228217180169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "netflix", "id": "16573941"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 213, "tag": "YouNetflix"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "Candace"}, {"start": 203, "end": 212, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}]}, "author_id": "1179507143734677504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313173108170753"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210313173108170753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "834803571656970240"}, {"created_at": "2019-12-26T21:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313144779890699"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210313144779890699", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1043684898874241024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7918, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312974843469837"], "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312974843469837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210231555358167049"}], "author_id": "205420982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312871223189506"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312871223189506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "1482737894"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4Xj6gckYMc", "expanded_url": "https://twitter.com/AccioTolkien/status/1210309341577961489", "display_url": "twitter.com/AccioTolkien/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:33:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312799366373390"], "text": "este soy yo cuando me dicen que vaya a una fiesta de disfraces, voy igual y me preguntan \"de qu\u00e9 vas?\" y yo en plan \"SUICIDA CON PROCASTINACION: HOY NO ME MATO, MA\u00d1ANA S\u00cd\" \ud83d\ude10 https://t.co/4Xj6gckYMc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312799366373390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210309341577961489"}], "author_id": "3377015609"}, {"created_at": "2019-12-26T21:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312792710012935"], "text": "RT @Agenzia_Ansa: #Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210312792710012935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Norvegia"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210297998254706688"}], "author_id": "825305653157703680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312779879604225"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312779879604225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "936716251602317312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:33:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312737521360897"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312737521360897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "265418402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ozAbvzYDau", "expanded_url": "https://okdiario.com/video/escritor-ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-4971498?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577347474", "display_url": "okdiario.com/video/escritor\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 48, "end": 69, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:33:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312684383682565"], "text": "RT @okdiario: El escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/ozAbvzYDau", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312684383682565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135064455106560"}], "author_id": "344906062"}, {"created_at": "2019-12-26T21:33:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312629329289224"], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210312629329289224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "author_id": "4197183543"}, {"created_at": "2019-12-26T21:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312514451496969"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210312514451496969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1158983174158016513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:32:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312513985941506"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312513985941506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "701352315291308032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312482914537473"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312482914537473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "596457595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/68JFggeJxp", "expanded_url": "https://elpolitico.com/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "elpolitico.com/ari-behn-exesp\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elpoliticonews", "id": "88537980"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:32:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312422113894425"], "text": "RT @elpoliticonews: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/68JFggeJxp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210312422113894425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210312025596973056"}], "author_id": "3551457135"}, {"created_at": "2019-12-26T21:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312374911197184"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312374911197184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "4584326189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:31:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312302752391183"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312302752391183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "472258170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312292946108439"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312292946108439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "361436920"}, {"created_at": "2019-12-26T21:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312232552325128"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312232552325128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "939978635947249664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IxCDH6Es8x", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgUmsPCTgog.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312218602082304"], "text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/IxCDH6Es8x", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210312218602082304", "author_id": "1472766776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:30:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312072308940804"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312072308940804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "909814912540663809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/68JFggeJxp", "expanded_url": "https://elpolitico.com/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "elpolitico.com/ari-behn-exesp\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312025596973056"], "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/68JFggeJxp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210312025596973056", "author_id": "88537980"}, {"created_at": "2019-12-26T21:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311937923440651"], "in_reply_to_user_id": "818084252931751936", "text": "@thaimcorrea O que matou mais? O p\u00f3 ou a pol\u00edcia no exerc\u00edcio de reprimi-lo? Em Sodoma e Gomorra se perdia menos vidas inocentes antes de Deus surgir com pautas de costume. Moralismo mata mais que qualquer droga. O inimigo n\u00e3o \u00e9 a droga, nunca foi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210311937923440651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thaimcorrea", "id": "818084252931751936"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.829, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209879348548898816"}], "author_id": "1069237113122623489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/gxt2SknCzm", "expanded_url": "https://www.siracusaoggi.it/siracusa-detenuto-suicida-in-cella-alla-vigilia-di-natale-aveva-26-anni/", "display_url": "siracusaoggi.it/siracusa-deten\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311832784822282"], "text": "aveva 26 anni e pare fosse in attesa della senten\u00adza di appello. Si tratterebbe di un ucraino incarcerato con l\u2019accusa di essere uno scafista. Era considerato un detenuto tranquillo. https://t.co/gxt2SknCzm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210311832784822282", "author_id": "2485553246"}, {"created_at": "2019-12-26T21:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311777587740672"], "text": "minha fam\u00edlia n consegue ficar 1 semana junta\nnois quase se matou uns par de vez j\u00e1\nngm se aguenta mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210311777587740672", "author_id": "2652881431"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XAo02rgxPg", "expanded_url": "http://ow.ly/Seji50xIl4U", "display_url": "ow.ly/Seji50xIl4U"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NseBRKdAxX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLibre/status/1210311539053473792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NseBRKdAxX", "media_key": "3_1210311537904226304"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 194, "tag": "DL"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 208, "end": 217, "tag": "Noticias"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "Actualidad"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 162, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "Erika Josefina Garc\u00eda S\u00e1nchez"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311539053473792"], "text": "El informe policial refiere que el teniente, se encontraba suspendido por violencia de g\u00e9nero ejercida en ocasiones anteriores contra Erika Josefina Garc\u00eda S\u00e1nchez.\n\nhttps://t.co/XAo02rgxPg\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos https://t.co/NseBRKdAxX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210311539053473792", "author_id": "34639484"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/xPqeygeWCR", "expanded_url": "https://twitter.com/RochexRB27/status/1210311381209276418/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPqeygeWCR", "media_key": "3_1210311378910818310"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "AFGANIST\u00c1N"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:28:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311381209276418"], "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddeb#AFGANIST\u00c1N | Seis soldados murieron por un ataque suicida con un coche bomba contra un complejo del ej\u00e9rcito afgan en el norte del pa\u00eds. Nadie se atribuy\u00f3 la autor\u00eda del atentado. https://t.co/xPqeygeWCR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210311381209276418", "author_id": "1114306518889979904"}, {"created_at": "2019-12-26T21:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311345616412673"], "text": "A gra\u00e7a e a miseric\u00f3rdia de Deus manifestaram-se tamb\u00e9m no AT. No Egito, as pragas foram proporcionais, Deus n\u00e3o matou os primog\u00eanitos primeiro. Houve um momento, entretanto, que a ta\u00e7a da sua ira se encheu. Desfrute destes atributos divinos, mas n\u00e3o abuse deles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210311345616412673", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "70478555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:26:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311032998158356"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210311032998158356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "69759770"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311013414952961"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210311013414952961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "2698198264"}, {"created_at": "2019-12-26T21:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310849610604558"], "text": "Lembro de p\u00e3o na social l\u00e1 tr\u00e1s. Meu celular sumiuu e ele fechou os port\u00f5es tudo p achar o meu celular. Ngm sa\u00eda at\u00e9 achar kkkk. Lembro tbm quando aconteceu um bgl referente a mim e ele matou no peito p me defender... Eu juro q n acredito q vc se foi \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210310849610604558", "geo": {"place_id": "83a111c3a94f41da"}, "author_id": "4698948248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310781201506306"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310781201506306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2943624317"}, {"created_at": "2019-12-26T21:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310749400293399"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210310749400293399", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1096851169685721088"}, {"created_at": "2019-12-26T21:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310642332295188"], "in_reply_to_user_id": "774402877947248640", "text": "@blxckoutz Primeiras partidas s\u00f3 tem bot kkk se matou foi pouco ainda pra uma partida s\u00f3 de bots kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210310642332295188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "blxckoutz", "id": "774402877947248640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209927569182789632"}], "author_id": "942868921857855489"}, {"created_at": "2019-12-26T21:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310584723529732"], "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210310584723529732", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210302077441904640"}], "author_id": "41378205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310583863656448"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310583863656448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "479739223"}, {"created_at": "2019-12-26T21:25:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310574543953935"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310574543953935", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "983217360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:24:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310419782524929"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310419782524929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "author_id": "4263557847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310418171863040"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310418171863040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "908342731587686400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/1pGH4isUDX", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6jPT1sg4KV/?igshid=1j3g1zhw1cjlv", "display_url": "instagram.com/p/B6jPT1sg4KV/\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.6717, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.687, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310404171161600"], "text": "SE SUICIDA EX ESPOSO DE LA PRINCESA MARTA LUISA DE NORUEGA !!! En Oslo Noruega, lamentable el pol\u00e9mico escritor Ari Behn y ex esposo de Marta Luisa de Noruega cuarta en l\u00ednea al trono se quit\u00f3 la vida a sus 47 a\u00f1os\u2026 https://t.co/1pGH4isUDX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310404171161600", "author_id": "2196791083"}, {"created_at": "2019-12-26T21:24:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310397380747304"], "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310397380747304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "1499541326"}, {"created_at": "2019-12-26T21:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310347795685389"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210310347795685389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "1461128426"}, {"created_at": "2019-12-26T21:23:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310242879332352"], "in_reply_to_user_id": "1156304834594844675", "text": "@OmarCairoRoldan JPC el eterno justificado de los entuertos del SUICIDA PR\u00d3FUGO, si sabe la diferencia y es el exacto representante de la frasesita : \"SI NO LOS PUEDES CONVENCER..... CONF\u00daNDELOS\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210310242879332352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "OmarCairoRoldan", "id": "1156304834594844675"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "JPC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210177786759045125"}], "author_id": "805582219670646784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309913983016983"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309913983016983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2372325001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:22:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309907012034565"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309907012034565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "67990369"}, {"created_at": "2019-12-26T21:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309884572557332"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309884572557332", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "564572711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Eg3SxRtL3B", "expanded_url": "https://shar.es/a3j9vV", "display_url": "shar.es/a3j9vV"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:22:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309873117913103"], "text": "Agente suspendido de la Polic\u00eda cercena mano a su pareja de cartuchazo y se suicida en Montecristi https://t.co/Eg3SxRtL3B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309873117913103", "author_id": "140072400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309499350900748"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309499350900748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "872859459974029312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309479767695373"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309479767695373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2942514537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/MHgo8YOIcj", "expanded_url": "https://twitter.com/dyega17/status/1210307741182550022", "display_url": "twitter.com/dyega17/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "Saravia"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "Fabra"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309376055152640"], "text": "No pero ac\u00e1 pedis a Saravia y a Fabra y te tildan de suicida y te hablan del \u201cequilibrio\u201d. Me quiero matar. https://t.co/MHgo8YOIcj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210309376055152640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210307741182550022"}], "author_id": "145081048"}, {"created_at": "2019-12-26T21:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309343222128647"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210309343222128647", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "486159144"}, {"created_at": "2019-12-26T21:20:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309312901451776"], "in_reply_to_user_id": "758768174510837760", "text": "@Nietzsche4Speed Brinca com isso n\u00e3o. O cara se matou, a fam\u00edlia dele at\u00e9 hoje deve sofrer e sentir falta.\nMais empatia por favor!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210309312901451776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nietzsche4speed", "id": "758768174510837760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210307387451727877"}], "author_id": "89313706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8FrTRqQfK9", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/mundo/ultimas-noticias-realeza-se-suicida-ari-behn-escritor-exmarido-princesa-marta-luisa-noruega-4626305.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/mundo/ultimas-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.3329, "type": "Person", "normalized_text": "noruego"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:20:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309308426178563"], "text": "#Mundo |\u00a0El representante del escritor noruego inform\u00f3 sobre su muerte por medio de un comunicado\n\nhttps://t.co/8FrTRqQfK9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309308426178563", "author_id": "2460518449"}, {"created_at": "2019-12-26T21:19:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309284002750474"], "in_reply_to_user_id": "913742043645665280", "text": "@alexfranca2502 @aninixx @GR_Akashi @_micalbuquerque @gabrielplay21 Hiruzen era frouxo msm, mas Itachi frouxo? Cara matou sua fam\u00edlia para salvar Villa.  \n\nUsar Koto n\u00f3s conselheiros e nos l\u00edderes? L\u00edder do cl\u00e3 era mais de \"boas\" se fomos comparar com o resto. \n\nUsar o Koto nos conselheiros seria mais um motivo da Villa ficar contra os Uchihas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210309284002750474", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexfranca2502", "id": "913742043645665280"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "aninixX", "id": "1352830820508164101"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "gabrielplay21", "id": "3134981554"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Hiruzen"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9486, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5339, "type": "Person", "normalized_text": "Koto"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4527, "type": "Person", "normalized_text": "Koto"}, {"start": 316, "end": 320, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210308277726273536"}], "author_id": "1169017950868824064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309125755854858"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210309125755854858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "400637908"}, {"created_at": "2019-12-26T21:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309050723950594"], "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210309050723950594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}], "author_id": "2371950520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/bsRANlVa7t", "expanded_url": "https://www.omarnino.mx/2019/12/26/padre-de-exalumna-de-la-academia-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "omarnino.mx/2019/12/26/pad\u2026"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/iqHdCjGRou", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarNNoticias/status/1210308843542110208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqHdCjGRou", "media_key": "3_1210308841763745792"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 131, "probability": 0.5492, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308843542110208"], "text": "PADRE DE EXALUMNA DE LA ACADEMIA ASESINA A SU ESPOSA Y LUEGO SE SUICIDA\nLa tragedia ti\u00f1\u00f3 a la familia de una exalumna de La Academia, ya que su padre tortur\u00f3 y mat\u00f3 a su madre, para despu\u00e9s suicidarse al ingerir un raticida. https://t.co/bsRANlVa7t https://t.co/iqHdCjGRou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308843542110208", "author_id": "1368000038"}, {"created_at": "2019-12-26T21:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308843009433601"], "text": "contei pro ariel do ocorrido de ontem e ele se matou rindo n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210308843009433601", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "ariel"}]}, "author_id": "2189263411"}, {"created_at": "2019-12-26T21:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308650981572609"], "in_reply_to_user_id": "2899549503", "text": "@segismundo1802 @alosegura @enzodef Jajajajaja, \u00bfy el 0.5% del 2009? Puro ignorantes apristas, si no es por el crecimiento Chino lleg\u00e1bamos a una crisis peor que del primer gobierno del corrupto suicida Alan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308650981572609", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "alosegura", "id": "406784938"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "enzodef", "id": "55856832"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 206, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210264167195668481"}], "author_id": "298832360"}, {"created_at": "2019-12-26T21:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308626302328835"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210308626302328835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "855271164"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308623139823618"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308623139823618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "494085245"}, {"created_at": "2019-12-26T21:16:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308533272678401"], "text": "el suicida en el fondo es un petulante, cree que su vida es de \u00e9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308533272678401", "author_id": "1152180096465289216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:16:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308403207266304"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308403207266304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "953331708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308335012110337"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308335012110337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "author_id": "2804227880"}, {"created_at": "2019-12-26T21:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308320269131783"], "text": "RT @BlaancaNiieves: Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308320269131783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BlaancaNiieves", "id": "391264779"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210245410192871425"}], "author_id": "2955739228"}, {"created_at": "2019-12-26T21:15:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308154870947840"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308154870947840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "834763569065517058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rdhSMv9xMZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q0y4NU", "display_url": "bit.ly/2Q0y4NU"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/nAyU8U7ZsU", "expanded_url": "https://twitter.com/revista_vicio/status/1210308058217357317/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nAyU8U7ZsU", "media_key": "3_1210308049078038529"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "VicioNoticias"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 60, "end": 81, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308058217357317"], "text": "#VicioNoticias Se suicida Ari Behn, exmarido de la princesa Marta Luisa de Noruega, a los 47 a\u00f1os https://t.co/rdhSMv9xMZ https://t.co/nAyU8U7ZsU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308058217357317", "author_id": "490968384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308022507102211"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210308022507102211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "507775121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:14:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307799512735752"], "text": "RT @dorkaashi: @jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210307799512735752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208217020849958913"}], "author_id": "3353556982"}, {"created_at": "2019-12-26T21:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307796106928129"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210307796106928129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "2477277485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:13:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307721540624390"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210307721540624390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2566870286"}, {"created_at": "2019-12-26T21:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307517772967936"], "in_reply_to_user_id": "981164982", "text": "@David_RMadrid8 @DoradoRMCF El mundo moderno que hace a la gente gilipollas. El d\u00eda que acaben las redes sociales m\u00e1s de uno se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210307517772967936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "David_RMadrid8", "id": "981164982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210306975105527808"}], "author_id": "836165783810105344"}, {"created_at": "2019-12-26T21:12:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307430363619330"], "text": "RT @dluiz22: Gente eu nao consigo expressar a resolva que da esse video, irm\u00e3o FODA-SE se vc e da igreja ou nao apoia tortura, o mlk matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210307430363619330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dluiz22", "id": "2780547333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210306645739397127"}], "author_id": "3241343361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1BK8jIE0eG", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191226/concejal-psoe-mocion-alcalde-partido-aparta-suicida/454955103_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aingerulaguna", "id": "2934822281"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307331826868233"], "text": "RT @aingerulaguna: Un concejal del PSOE apoya una moci\u00f3n para echar al alcalde, su partido le aparta y se suicida https://t.co/1BK8jIE0eG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210307331826868233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210298702927192064"}], "author_id": "280425817"}, {"created_at": "2019-12-26T21:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307215019646976"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210307215019646976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2194833174"}, {"created_at": "2019-12-26T21:11:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307176922779649"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210307176922779649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2777552639"}, {"created_at": "2019-12-26T21:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307129124499456"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210307129124499456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "2763587643"}, {"created_at": "2019-12-26T21:11:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307046026993666"], "text": "Jamilly quase matou a nega KKKKKK se n\u00e3o fosse eu p tirar aiai KKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1210307046026993666", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Jamilly"}]}, "author_id": "792120026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CyaCzl7vUe", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1209402731993214978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CyaCzl7vUe", "media_key": "3_1209402729950519299"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3117, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306824332808192"], "text": "RT @antoniocendanf1: Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/CyaCzl7vUe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306824332808192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209402731993214978"}], "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/MeXyoWzl37", "expanded_url": "https://twitter.com/OsvaldoMoraA/status/1210306782112997393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeXyoWzl37", "media_key": "3_1210306774999457792"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KarenLongaric", "id": "1088848435795709957"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306782112997393"], "in_reply_to_user_id": "1088848435795709957", "text": "@KarenLongaric Claro que quieren relaciones amistosas, seria suicida la contrario https://t.co/MeXyoWzl37", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306782112997393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210252949282316290"}], "author_id": "264576821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/4D90a8lyq3", "expanded_url": "https://twitter.com/madmenpics/status/1210305463746732032", "display_url": "twitter.com/madmenpics/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5264, "type": "Person", "normalized_text": "Lane"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "mad men"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306778291945472"], "text": "ver fotos de Lane me la baja porque me da mucha pena si alguna vez termino el rewatch de mad men voy a saltearme el capitulo que se suicida https://t.co/4D90a8lyq3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306778291945472", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210305463746732032"}], "author_id": "125190689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306776165474309"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306776165474309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "922874121037516801"}, {"created_at": "2019-12-26T21:09:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306715637473296"], "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306715637473296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "1161522145127743488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/eF1iCaXOOJ", "expanded_url": "https://t.co/eF1iCaXOOJ", "display_url": "t.co/eF1iCaXOOJ"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306645739397127"], "text": "Gente eu nao consigo expressar a resolva que da esse video, irm\u00e3o FODA-SE se vc e da igreja ou nao apoia tortura, o mlk matou a mae da mina na frente dela!!!!! Tem que sofrer muito antes de morrer MUITO!!! https://t.co/eF1iCaXOOJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210306645739397127", "author_id": "2780547333"}, {"created_at": "2019-12-26T21:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306606073864192"], "in_reply_to_user_id": "1168903092001280003", "text": "@alberthimovicV4 KTWK significa kill them with kindness. Y sobre el segundo 40 del v\u00eddeo dice \"si hay alguien que hace algo que no te gusta, puedes atacarlo\"\nDos d\u00edas despu\u00e9s, uno de sus detractores se \"suicida\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306606073864192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alberthimovicV4", "id": "1168903092001280003"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "KTWK"}, {"start": 32, "end": 54, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "kill them with kindness"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210301489236840449"}], "author_id": "3303729663"}, {"created_at": "2019-12-26T21:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306583932133389"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210306583932133389", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1257355178"}, {"created_at": "2019-12-26T21:08:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306500956176384"], "text": "velho a tranquilidade da cachorra que ficou fora dois dias quase me matou do cora\u00e7\u00e3o voltou pra casa alimentada e sem sede agora t\u00e1 agindo como se nada tivesse acontecido. RESPONSABILIDADE EMOCIONAL com suas m\u00e3es, drag\u00e3o, pelo amor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210306500956176384", "author_id": "1010120380441419776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306424355663875"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306424355663875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "2348009693"}, {"created_at": "2019-12-26T21:08:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306412213133315"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210306412213133315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2425442529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306367904501760"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306367904501760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "202199294"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1BK8jIE0eG", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191226/concejal-psoe-mocion-alcalde-partido-aparta-suicida/454955103_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aingerulaguna", "id": "2934822281"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306296458731525"], "text": "RT @aingerulaguna: Un concejal del PSOE apoya una moci\u00f3n para echar al alcalde, su partido le aparta y se suicida https://t.co/1BK8jIE0eG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306296458731525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210298702927192064"}], "author_id": "746414588103647233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306289802371072"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306289802371072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "907317962058731522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:07:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306214267150340"], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida en A\u00a0Coru\u00f1a https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306214267150340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209404521488830464"}], "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-12-26T21:07:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306148932472832"], "text": "RT @_COR13_: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306148932472832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_COR13_", "id": "3295827458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210203219911159808"}], "author_id": "1570883348"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mWPss3wNTw", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:06:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305795658792960"], "text": "https://t.co/mWPss3wNTw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1210305795658792960", "author_id": "1374894498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305695956033536"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210305695956033536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "2521470100"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XJGkE8Mk5M", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/26BF731F-E721-4D17-93F9-176DE3C270B5/Norvegia-morto-suicida-Ari-Behn-ex-marito-della-principessa-Marta-Luisa-lo-scrittore-aveva-47-anni", "display_url": "informazione.it/a/26BF731F-E72\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305646920425498"], "text": "Norvegia, morto suicida Ari Behn, ex marito della principessa Marta Luisa: lo scrittore aveva 47 anni https://t.co/XJGkE8Mk5M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210305646920425498", "author_id": "317679514"}, {"created_at": "2019-12-26T21:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305623902085120"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210305623902085120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2760622125"}, {"created_at": "2019-12-26T21:05:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305606239838208"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210305606239838208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "485035482"}, {"created_at": "2019-12-26T21:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305598774009861"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210305598774009861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "2558395932"}, {"created_at": "2019-12-26T21:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305575378210828"], "text": "RT @d_assiis: O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um gar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210305575378210828", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "d_assiis", "id": "126471168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209979796752601098"}], "author_id": "837085458127597571"}, {"created_at": "2019-12-26T21:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305516091723777"], "in_reply_to_user_id": "498418427", "text": "@esqu1lo E se matou dps de dois dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210305516091723777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210254863579389952"}], "author_id": "1137863269199298560"}, {"created_at": "2019-12-26T21:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305495246004240"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210305495246004240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "2853966779"}, {"created_at": "2019-12-26T21:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305487402655750"], "text": "RT @lajornadaonline: En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Beh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210305487402655750", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 104, "end": 125, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210277105973510145"}], "author_id": "1411784538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:04:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305391936061440"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210305391936061440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "2952074637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/0yYZYLp6Id", "expanded_url": "https://www.esquirelat.com/entretenimiento/ari-behn-acusador-kevin-spacey-suicida/", "display_url": "esquirelat.com/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Frank Underwood"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:04:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305356188049421"], "text": "Frank Underwood lo hizo otra vez \ud83d\ude35 https://t.co/0yYZYLp6Id", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210305356188049421", "author_id": "33007175"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:04:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305314983206919"], "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210305314983206919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210208004592820224"}], "author_id": "910839345464176640"}, {"created_at": "2019-12-26T21:03:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305177300938752"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210305177300938752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1605633912"}, {"created_at": "2019-12-26T21:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304949571244032"], "text": "meu pai disse que tinha que chover e eu larguei que tinha que chover uma plantinha na minha horta, ele se matou rindo de mim e eu n\u00e3o entendi a gra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210304949571244032", "author_id": "965382519452553216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304819824648204"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304819824648204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1169793451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:02:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304796869189632"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304796869189632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "779414623674048516"}, {"created_at": "2019-12-26T21:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304425639763986"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304425639763986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "741084877169262592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XrG92YNUif", "expanded_url": "http://ow.ly/t8is30q4XMu", "display_url": "ow.ly/t8is30q4XMu"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Sociales"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "EUVzla"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4187, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304340780572673"], "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida #Sociales #EUVzla https://t.co/XrG92YNUif", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304340780572673", "author_id": "6015212"}, {"created_at": "2019-12-26T21:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304319662284807"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210304319662284807", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "256072596"}, {"created_at": "2019-12-26T21:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304288184033288"], "text": "Meu ventilador se suicidou do nada mano vsf que \u00f3dio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210304288184033288", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "2969062721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/12jJpp1v4k", "expanded_url": "https://wp.me/p9IHTR-7Xk", "display_url": "wp.me/p9IHTR-7Xk"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "Viral"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Saltillo"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.2851, "type": "Person", "normalized_text": "noruego"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.4062, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304275668013056"], "text": "El representante del escritor noruego inform\u00f3 sobre su muerte por medio de un comunicado\n\n#Viral #Saltillo\nhttps://t.co/12jJpp1v4k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304275668013056", "author_id": "958051366257098753"}, {"created_at": "2019-12-26T20:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304209847046146"], "in_reply_to_user_id": "138199961", "text": "119- Yo sabia que ella era un precipicio y como buen suicida salt\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304209847046146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210304207464603649"}], "author_id": "138199961"}, {"created_at": "2019-12-26T20:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304189601067008"], "text": "A mi bisabuela la casaron con 11 a\u00f1os. A los 19 ya ten\u00eda varias cr\u00edas y era viuda, producto de la Segunda Guerra Mundial. A mi abuela a los 15, con un amigo de su viejo. Era suicida, porque mi abuelo la cag\u00f3 a trompadas toda su vida.\nSomos fruto de la pedofilia y violaciones.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304189601067008", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 119, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}]}, "author_id": "1078358324092039168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304182730862592"], "text": "RT @CNNEE: Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210304182730862592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210242881853820928"}], "author_id": "92653651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:58:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303938630737921"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303938630737921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "899651119873486849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ZPdz7VUQz5", "expanded_url": "https://liderweb.mx/se-suicida-ari-behn-con-su-muerte-resurge-su-acusacion-contra-kevin-spacey/", "display_url": "liderweb.mx/se-suicida-ari\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Esc\u00e1ndalo"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.5876, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}, {"start": 100, "end": 121, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:58:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303916354801665"], "text": "#Esc\u00e1ndalo | El momento inc\u00f3modo que vivi\u00f3 el escritor dan\u00e9s con Spacey fue durante una cena por el Premio Nobel de la Paz en 2007.\n\n https://t.co/ZPdz7VUQz5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303916354801665", "author_id": "1426625539"}, {"created_at": "2019-12-26T20:58:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303839942987777"], "text": "RT @Trensurb: O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210303839942987777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Trensurb", "id": "42453250"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210302077441904640"}], "author_id": "343863554"}, {"created_at": "2019-12-26T20:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303744262463488"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210303744262463488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1016297133987762177"}, {"created_at": "2019-12-26T20:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303682774020097"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210303682774020097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2997919546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:57:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303646736486404"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303646736486404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1186846002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7f5hdXmbWJ", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-guerrero/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dnaBazmZYW", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1210303566642110473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dnaBazmZYW", "media_key": "3_1210303565002137600"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Nacional"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9244, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4459, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303566642110473"], "text": "Hombre asesina a su esposa y luego se suicida en Guerrero #Nacional #LaRoja https://t.co/7f5hdXmbWJ https://t.co/dnaBazmZYW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303566642110473", "author_id": "796102242243936258"}, {"created_at": "2019-12-26T20:57:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303549202194437"], "in_reply_to_user_id": "53260297", "text": "@NicolasLucar Lamentablemente hay todav\u00eda gente entiendo que simpatizan con todos los corruptos que hasta la fecha bien han sido puestos en evidencia o como todos los expresidentes est\u00e1n procesados como@ Toledo, Humala, el suicida de Alan Garc\u00eda al cual todav\u00eda falta que le incauten m\u00e1s bienes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303549202194437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.5109, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 234, "end": 244, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209898099289796609"}], "author_id": "2375528390"}, {"created_at": "2019-12-26T20:57:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303539383328769"], "in_reply_to_user_id": "756753230944673792", "text": "@MadameSiimone Segun tu l\u00f3gica si una mujer se suicida es un feminicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303539383328769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MadameSiimone", "id": "756753230944673792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210252437602422784"}], "author_id": "58371933"}, {"created_at": "2019-12-26T20:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303463604838403"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210303463604838403", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1083855124567674893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:56:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303407682183179"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303407682183179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "187266356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303340908863504"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303340908863504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "360245367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303139607433216"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303139607433216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "706057451"}, {"created_at": "2019-12-26T20:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303054270128130"], "text": "RT @elconsejomx: Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303054270128130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210267127908712449"}], "author_id": "92358053"}, {"created_at": "2019-12-26T20:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303018748567556"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210303018748567556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "3201792010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302917317709829"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302917317709829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "122574012"}, {"created_at": "2019-12-26T20:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302693060820993"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210302693060820993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "973300944975880192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302558381789184"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302558381789184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "161151263"}, {"created_at": "2019-12-26T20:53:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302527507488787"], "in_reply_to_user_id": "4318740136", "text": "@iamheisenbeer Lo har\u00e9 por una vez en la vida,\nestuve repiti\u00e9ndomelo\nhasta sentirme un puto suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302527507488787", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "iamheisenbeer", "id": "4318740136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210299921196298241"}], "author_id": "2303716018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302354056253441"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302354056253441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "51488257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302337748787212"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302337748787212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "264922000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302335035101184"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302335035101184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "1052171960183152640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:52:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302330014490624"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302330014490624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "861603980841029632"}, {"created_at": "2019-12-26T20:51:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302247739023362"], "text": "RT @erahsfeliz: Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210302247739023362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erahsfeliz", "id": "892931483517804545"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209813188428148736"}], "author_id": "83024540"}, {"created_at": "2019-12-26T20:51:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302193124945920"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210302193124945920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2394877133"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/r5L89Kmggv", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1210302077441904640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5L89Kmggv", "media_key": "7_1210302019279437825"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.754, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302077441904640"], "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver com depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/r5L89Kmggv", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210302077441904640", "author_id": "42453250"}, {"created_at": "2019-12-26T20:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302056239714304"], "in_reply_to_user_id": "177777692", "text": "@Trissttttt @lolitviste @santyfer2000 @flortundis Chabon anda a reabilitarte por que tenes tendencia suicida y cuando te tires del balc\u00f3n vas a hacer bosta un auto, el due\u00f1o de ese auto no tiene la culpa de tu depresi\u00f3n con la falopa. Te mando un abrazo men.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302056239714304", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "lolitviste", "id": "99134327"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "santyfer2000", "id": "144463107"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "flortundis", "id": "30760284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210300410369658883"}], "author_id": "830428520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302027928154114"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210302027928154114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "2205521808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301956243283991"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210301956243283991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "339040885"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301911007662080"], "text": "RT @CNNEE: C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210301911007662080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210301764622331905"}], "author_id": "80877490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301764622331905"], "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1210301764622331905", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-26T20:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301716052226050"], "text": "se eu n\u00e3o voltar aqui \u00e9 pq meu pai me matou por causa do gato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210301716052226050", "author_id": "2236204902"}, {"created_at": "2019-12-26T20:48:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301465979478022"], "in_reply_to_user_id": "50669915", "text": "@whatjami @leloira o Ted Bundy matou mais de 30 mulheres e recebia centenas de cartas por m\u00eas e at\u00e9 se casou na cadeia. essa bizarrice n\u00e3o \u00e9 de hoje.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210301465979478022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whatjami", "id": "50669915"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "leloira", "id": "51511674"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210217111307636738"}], "author_id": "41948518"}, {"created_at": "2019-12-26T20:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301416906121222"], "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210301416906121222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "author_id": "170498695"}, {"created_at": "2019-12-26T20:48:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301372559745032"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210301372559745032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "767046096082309120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/9VMfSTQzqi", "expanded_url": "https://rpp.pe/vital/p/1148967", "display_url": "rpp.pe/vital/p/1148967"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 93, "username": "VitalRpp", "id": "804798864704278528"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301277424553986"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es el perfil psicol\u00f3gico de un potencial suicida? https://t.co/9VMfSTQzqi v\u00eda @VitalRpp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210301277424553986", "author_id": "212746358"}, {"created_at": "2019-12-26T20:47:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301192724713472"], "in_reply_to_user_id": "255300173", "text": "@SargentoFAHUR Ele escolheu assim... PREFER\u00cdVEL DO QUE SE ACOVARDAR E N\u00c3O REAGIR...se matou dois \u00e9 porque viu a possibilidade de reagir....morreu com louvor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210301192724713472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210057633165717504"}], "author_id": "1083178044779577344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ulK8KtCeiw", "expanded_url": "http://bit.ly/2ESUZnE", "display_url": "bit.ly/2ESUZnE"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/n7Tm3JFYjV", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalAntigua/status/1210296726415978497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7Tm3JFYjV", "media_key": "3_1210234484664221701"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalAntigua", "id": "85436367"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.2917, "type": "Other", "normalized_text": "noruega"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:47:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301098747191300"], "text": "RT @CanalAntigua: Exesposo de princesa noruega se suicida en Navidad.\n\nLos detalles\u2b07\nhttps://t.co/ulK8KtCeiw https://t.co/n7Tm3JFYjV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210301098747191300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210296726415978497"}], "author_id": "1854830018"}, {"created_at": "2019-12-26T20:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210300831976873988"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210300831976873988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "author_id": "1086411056"}, {"created_at": "2019-12-26T20:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210300529148125185"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210300529148125185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "22369051"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3NdY39vUOn", "expanded_url": "http://bit.ly/2ERvyDf", "display_url": "bit.ly/2ERvyDf"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/rOwxvD8g7o", "expanded_url": "https://twitter.com/elsoldmargarita/status/1210300500244975616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOwxvD8g7o", "media_key": "3_1210294453090553858"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 104, "tag": "Internacionales"}, {"start": 105, "end": 127, "tag": "ElPeri\u00f3dicoDeLaVerdad"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210300500244975616"], "text": "Se suicida Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise\nhttps://t.co/3NdY39vUOn\n#Internacionales #ElPeri\u00f3dicoDeLaVerdad https://t.co/rOwxvD8g7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210300500244975616", "author_id": "179789422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FzTBirsc23", "expanded_url": "https://crisolhoy.com/2019/12/26/el-confuso-suicida-un-seudocientifico-charlatan-sin-metodos-para-sus-afirmaciones/", "display_url": "crisolhoy.com/2019/12/26/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210300369491943434"], "text": "https://t.co/FzTBirsc23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1210300369491943434", "author_id": "193924257"}, {"created_at": "2019-12-26T20:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210300222909407246"], "in_reply_to_user_id": "20594284", "text": "@jschaulsohn @melnicksergio Totalmente falso se\u00f1or.. Allende por cobard\u00eda se suicid\u00f3 para no enfrentar el juicio p\u00fablico, la c\u00e1rcel y menos a\u00fan su derrota. Cobarde que se suicida, se escabulle de la justicia. As\u00ed fue Allende.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210300222909407246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209493716160974848"}], "author_id": "277757133"}, {"created_at": "2019-12-26T20:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210300186561568775"], "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210300186561568775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}], "author_id": "3335831483"}, {"created_at": "2019-12-26T20:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210300177686376448"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210300177686376448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "105697603"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OF35CBm2lX", "expanded_url": "http://ow.ly/urNs50xHWef", "display_url": "ow.ly/urNs50xHWef"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299991517995008"], "text": "Norvegia, suicida ex marito principessa - Ultima Ora https://t.co/OF35CBm2lX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210299991517995008", "author_id": "428937444"}, {"created_at": "2019-12-26T20:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299855781945344"], "in_reply_to_user_id": "4146556660", "text": "@millenaandrad_ mas ele se matou pq n aguentava mais sofrer :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210299855781945344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "millenaandrad_", "id": "4146556660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210269935060033536"}], "author_id": "73178216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299850442629120"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299850442629120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "439872037"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h368K4pz0w", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoNoticias/status/1210299786902962176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/h368K4pz0w", "media_key": "13_1210298990597591040"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "TatianaPalacios", "id": "59939552"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "daddy_yankee", "id": "36483808"}, {"start": 263, "end": 271, "username": "Tinajas", "id": "80104534"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 63, "tag": "Slipknot"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "KanyeWest"}, {"start": 168, "end": 180, "tag": "MariahCarey"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "UnoNoticias"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Slipknot"}, {"start": 79, "end": 99, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "Festival Machaca 2020"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "KanyeWest"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "MariahCarey"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:42:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299786902962176"], "text": "\u2705 @TatianaPalacios planea \u00e1lbum de duetos para 2020\n\u2705 #Slipknot, headliner del Festival Machaca 2020\n\u2705 #KanyeWest lanza otro \u00e1lbum evang\u00e9lico \n\u2705 @daddy_yankee supera a #MariahCarey \n\u2705 Se suicida escritor que acus\u00f3 a Kevin Spacey de tocamientos \n\n#UnoNoticias con @Tinajas https://t.co/h368K4pz0w", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299786902962176", "author_id": "37705479"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299754049155072"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299754049155072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "865360758"}, {"created_at": "2019-12-26T20:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299682704023552"], "in_reply_to_user_id": "22664177", "text": "@Rociwi Filo, yo feliz de no estar suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299682704023552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Rociwi", "id": "22664177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210297671082229767"}], "author_id": "52297984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299556493176833"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299556493176833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "914519369388056576"}, {"created_at": "2019-12-26T20:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299551174799366"], "in_reply_to_user_id": "1170079973882978305", "text": "@infinityw1ld No tengo que demostrarte nada, eres libre de hacerlo o no pese a que me molesta que no lo hagas. Un acto suicida y est\u00fapido, desde luego, si la supervivencia consiste en salpicar bordes... que as\u00ed sea. Bien, pues tengamos un momento tranquilo... \u00bfvale?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299551174799366", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "infinityw1ld", "id": "1170079973882978305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210298539475193856"}], "author_id": "745317456978251776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299506258038784"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299506258038784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "3015358295"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:40:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299316893605895"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299316893605895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "757130440096579584"}, {"created_at": "2019-12-26T20:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299278264012800"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210299278264012800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "970739003463995392"}, {"created_at": "2019-12-26T20:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299142154735617"], "text": "RT @blogsuperheroes: David Ayer aclara que #TheSuicideSquad no es una secuela de su pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida de 2016\n\n\"Se usar\u00e1n algunos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299142154735617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 117, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida de 2016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209248988685312006"}], "author_id": "975127949694431232"}, {"created_at": "2019-12-26T20:39:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299105622319115"], "in_reply_to_user_id": "1099161004917866498", "text": "@belaheathcute @emcarstaiirs Como se ele fosse sobreviver a uma facada no pesco\u00e7o....\n\nA Nestha arrancou a cabe\u00e7a dele sim, mas quem matou foi a Elain", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210299105622319115", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "emcarstaiirs", "id": "1479242162747453444"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Nestha"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Elain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210246361955913729"}], "author_id": "1164405572478951424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:39:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299041365594112"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299041365594112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210279227238604801"}], "author_id": "807209261893873665"}, {"created_at": "2019-12-26T20:39:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299030200365056"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299030200365056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "271597395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299025108459521"], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210299025108459521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "author_id": "1632619464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298988353769473"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298988353769473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "745971144"}, {"created_at": "2019-12-26T20:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298951922003973"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298951922003973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "1030992006187761666"}, {"created_at": "2019-12-26T20:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298712636956672"], "text": "RT @DieBatsuDie: O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298712636956672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210186563054911489"}], "author_id": "846184262030315520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1BK8jIE0eG", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191226/concejal-psoe-mocion-alcalde-partido-aparta-suicida/454955103_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298702927192064"], "text": "Un concejal del PSOE apoya una moci\u00f3n para echar al alcalde, su partido le aparta y se suicida https://t.co/1BK8jIE0eG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298702927192064", "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "author_id": "2934822281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298611130675201"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298611130675201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "4764687901"}, {"created_at": "2019-12-26T20:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298555916836875"], "text": "RT @Agenzia_Ansa: #Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210298555916836875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Norvegia"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210297998254706688"}], "author_id": "4528167203"}, {"created_at": "2019-12-26T20:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298543396868096"], "text": "RT @UgoMorelli: Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Itali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210298543396868096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UgoMorelli", "id": "322170949"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210138080985993216"}], "author_id": "1350107509"}, {"created_at": "2019-12-26T20:37:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298533745700865"], "text": "RT @gersonalvessp: @moura_101 @TonTonBR Lendo os absurdos que voc\u00ea escreve me faz lembrar de uma mat\u00e9ria que li sobre uma mulher que matou\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210298533745700865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gersonalvessp", "id": "3228869974"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210254853634740226"}], "author_id": "43318386"}, {"created_at": "2019-12-26T20:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298466905317376"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298466905317376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "3928007543"}, {"created_at": "2019-12-26T20:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298270100205569"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298270100205569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "2653899649"}, {"created_at": "2019-12-26T20:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298254447042575"], "text": "RT @eliakin19: O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210298254447042575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eliakin19", "id": "718527939843923969"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "BolsonaroTraidor"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210135508292124674"}], "author_id": "1059338130480873472"}, {"created_at": "2019-12-26T20:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298242375835652"], "text": "RT @Agenzia_Ansa: #Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210298242375835652", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Norvegia"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "ANSA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210297998254706688"}], "author_id": "398854831"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/xe7PzQecK7", "expanded_url": "http://bit.ly/2ESUZnE", "display_url": "bit.ly/2ESUZnE"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/5Omg8oaabP", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapodergt/status/1210298235320848384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Omg8oaabP", "media_key": "3_1210234604403273728"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3186, "type": "Other", "normalized_text": "noruega"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:36:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298235320848384"], "text": "Exesposo de princesa noruega se suicida en Navidad.\n\nLos detalles\u2b07\nhttps://t.co/xe7PzQecK7 https://t.co/5Omg8oaabP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298235320848384", "author_id": "1246722607"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/L1jjoNFwrX", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "castrocalo", "id": "252016342"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:35:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298227507027971"], "text": "RT @castrocalo: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/L1jjoNFwrX v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298227507027971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210296623907196928"}], "author_id": "415586627"}, {"created_at": "2019-12-26T20:35:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298074599481353"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210298074599481353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "2246148422"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298026075590656"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298026075590656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "910199599209512960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MRQadQ7mEm", "expanded_url": "http://ow.ly/D87R30q4Vi8", "display_url": "ow.ly/D87R30q4Vi8", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2019/12/26/norvegia-suicida-ex-marito-principessa_bb30e28a-0347-477e-b85a-19d2bbe625ae.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Norvegia"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297998254706688"], "text": "#Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.co/MRQadQ7mEm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1210297998254706688", "author_id": "150725695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:34:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297743975079943"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297743975079943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "109151290"}, {"created_at": "2019-12-26T20:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297654690930692"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210297654690930692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "1662284904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297602895421446"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297602895421446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "964893621500764160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VZHQKNdvns", "expanded_url": "http://bit.ly/2ESUZnE", "display_url": "bit.ly/2ESUZnE"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/AZ9ptRACnn", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodigitalgt/status/1210297480451153928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AZ9ptRACnn", "media_key": "3_1210234549050978306"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3186, "type": "Other", "normalized_text": "noruega"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297480451153928"], "text": "Exesposo de princesa noruega se suicida en Navidad.\n\nLos detalles\u2b07\nhttps://t.co/VZHQKNdvns https://t.co/AZ9ptRACnn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297480451153928", "author_id": "2305762495"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297369482453006"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297369482453006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "964205237241372677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:32:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297303623458816"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297303623458816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1074075113132302341"}, {"created_at": "2019-12-26T20:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297256957632512"], "in_reply_to_user_id": "282155394", "text": "por USA y tu t\u00edo, el cobarde suicida continu\u00f3 con la mediocridad en centros superiores. La verdad q todo lo que tocaron en el pa\u00eds, la\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 Ojal\u00e1 los estudiantes se junten y DEMANDEN A LOS DUE\u00d1OS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297256957632512", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210297254780817408"}], "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-12-26T20:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297224229478401"], "in_reply_to_user_id": "4198616957", "text": "@QuelaGot @VivirporBoca El rob\u00f3 q vos dec\u00eds se lo atribuy\u00f3 m\u00e1s a la Oligarqu\u00eda diversificada y los acuerdos suicida con el FMI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297224229478401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "QuelaGot", "id": "4198616957"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.5243, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarqu\u00eda"}, {"start": 123, "end": 125, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210272868958908416"}], "author_id": "1115631766704775169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297188510838784"], "text": "RT @natalipaxx: *Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297188510838784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210241479295287297"}], "author_id": "2534227768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/lANPiCB7GQ", "expanded_url": "https://www.podestaprensa.com/2019/12/lava-jato-el-terremoto-de-la-corrupcion.html?spref=tw", "display_url": "podestaprensa.com/2019/12/lava-j\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4672, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.6428, "type": "Organization", "normalized_text": "Deutsche Welle"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297186627530752"], "text": "podest\u00e1 te cuenta: Lava Jato, el terremoto de la corrupci\u00f3n - Un presidente que renuncia ante\nc\u00e1maras, otro que se suicida y un tercero en plan de extradici\u00f3n - Deutsche Welle difunde: \u201cLava Jato, en Per\u00fa: tres a\u00f1os de terremoto pol\u00edtico\u201d https://t.co/lANPiCB7GQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297186627530752", "author_id": "1166752510314471426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/dixJJzekeX", "expanded_url": "https://tlmdo.co/2ETWbav", "display_url": "tlmdo.co/2ETWbav"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/fVsNR9rUvs", "expanded_url": "https://twitter.com/SueltaLaSopaTV/status/1210297030674931713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVsNR9rUvs", "media_key": "3_1210297027751481344"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Martha Louis"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297030674931713"], "text": "Ari Behn, exesposo de la princesa Martha Louis y supuesta v\u00edctima de abuso de Kevin Spacey, se quit\u00f3 la vida en plena Navidad.\nhttps://t.co/dixJJzekeX https://t.co/fVsNR9rUvs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297030674931713", "author_id": "1307625410"}, {"created_at": "2019-12-26T20:30:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296840152858624"], "text": "serio mano quantas garotas com menos de 14 anos o epstein drogou e estuprou e alguem acredita que ele se matou ? ele ta livre por ai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210296840152858624", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4569, "type": "Person", "normalized_text": "epstein"}]}, "author_id": "996270040214360064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ulK8KtCeiw", "expanded_url": "http://bit.ly/2ESUZnE", "display_url": "bit.ly/2ESUZnE"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n7Tm3JFYjV", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalAntigua/status/1210296726415978497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7Tm3JFYjV", "media_key": "3_1210234484664221701"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3186, "type": "Other", "normalized_text": "noruega"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296726415978497"], "text": "Exesposo de princesa noruega se suicida en Navidad.\n\nLos detalles\u2b07\nhttps://t.co/ulK8KtCeiw https://t.co/n7Tm3JFYjV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210296726415978497", "author_id": "85436367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4YmmwDNoGu", "expanded_url": "https://bit.ly/2Svcsuy", "display_url": "bit.ly/2Svcsuy"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296725933416448"], "text": "El menor decidi\u00f3 suicidarse porque su madre no le dio permiso salir con sus amigos durante la Nochebuena.\n\nhttps://t.co/4YmmwDNoGu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296725933416448", "author_id": "55387749"}, {"created_at": "2019-12-26T20:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296691032838145"], "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210296691032838145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}], "author_id": "2732581636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L1jjoNFwrX", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296623907196928"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/L1jjoNFwrX v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296623907196928", "author_id": "252016342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296544198615051"], "text": "RT @info7mty: Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210296544198615051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210253484282515456"}], "author_id": "1016126412397400064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296537135374343"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296537135374343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "962609654403563520"}, {"created_at": "2019-12-26T20:29:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296520223973380"], "in_reply_to_user_id": "1210029555630522369", "text": "@ssangueo Bajale un poco a tu circo \nNo pensaste que si el ve esto y se suicida los dem\u00e1s miembros entran en depresi\u00f3n y se separan? Y adi\u00f3s a tu jikook :^", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296520223973380", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ssangueo", "id": "1210029555630522369"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210034975501737984"}], "author_id": "1210283029832380423"}, {"created_at": "2019-12-26T20:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296505019621377"], "text": "eu prefiro ver esquadrao suicida denovo doq ver esse filme cats", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210296505019621377", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5903, "type": "Other", "normalized_text": "cats"}]}, "author_id": "22412246"}, {"created_at": "2019-12-26T20:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296423566237700"], "text": "ojala paco amoroso pase de moda asi se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296423566237700", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "paco"}]}, "author_id": "4608650909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296354699960326"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296354699960326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "171001674"}, {"created_at": "2019-12-26T20:28:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296295522525194"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210296295522525194", "author_id": "1011428562224762880"}, {"created_at": "2019-12-26T20:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296191260536832"], "in_reply_to_user_id": "1609496120", "text": "@astbreaker Meu ventus n fez nasa de erradom E se fez ele mudou... O ventus que conhecemos nao \u00e9 o mesmo que matou. ARRR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210296191260536832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "astbreaker", "id": "1609496120"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210160106790195201"}], "author_id": "300521959"}, {"created_at": "2019-12-26T20:27:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296168841801728"], "text": "RT @elconsejomx: Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas priv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296168841801728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 89, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.83, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210247687221608448"}], "author_id": "98937520"}, {"created_at": "2019-12-26T20:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296087971598336"], "text": "A mi me pasan unas vainas en la calle, que dios cualquiera se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296087971598336", "author_id": "351985286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/qDRpfmIRL7", "expanded_url": "https://twitter.com/theamwaysu/status/1209733571415379968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDRpfmIRL7", "media_key": "7_1209733508739977216"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295973748056064"], "text": "Gente o polvo se matou https://t.co/qDRpfmIRL7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210295973748056064", "author_id": "2705029125"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Fj5bQydPki", "expanded_url": "http://www.mipuntodevista.com.mx/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/", "display_url": "mipuntodevista.com.mx/ari-behn-exmar\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ckkxWqL332", "expanded_url": "https://twitter.com/chanboox/status/1210295878885531663/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ckkxWqL332", "media_key": "3_1210295877002240001"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295878885531663"], "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47\u00a0a\u00f1os https://t.co/Fj5bQydPki https://t.co/ckkxWqL332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295878885531663", "author_id": "108808198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fJ2T9TxRjB", "expanded_url": "http://www.mipuntodevista.com.mx/ari-behn-exmarido-de-marta-luisa-de-noruega-se-suicida-a-los-47-anos/", "display_url": "mipuntodevista.com.mx/ari-behn-exmar\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Jjc7ZlPwHd", "expanded_url": "https://twitter.com/mipuntodevistaa/status/1210295873353199618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jjc7ZlPwHd", "media_key": "3_1210295871545528321"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295873353199618"], "text": "Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47\u00a0a\u00f1os https://t.co/fJ2T9TxRjB https://t.co/Jjc7ZlPwHd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295873353199618", "author_id": "125420995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295860841631744"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295860841631744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2582356245"}, {"created_at": "2019-12-26T20:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295818139426817"], "text": "RT @voluntatdeser: 4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instrucc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1210295818139426817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "voluntatdeser", "id": "917534216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209994700834426881"}], "author_id": "1242076525"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:26:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295765941280768"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295765941280768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "2363220132"}, {"created_at": "2019-12-26T20:26:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295747339411456"], "text": "RT @elconsejomx: Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295747339411456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 80, "end": 90, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210267127908712449"}], "author_id": "98937520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/U2cgLNh6yg", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295733489938433"], "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/U2cgLNh6yg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295733489938433", "author_id": "130010920"}, {"created_at": "2019-12-26T20:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295730939867136"], "in_reply_to_user_id": "38782711", "text": "@Quel_ah Uma foi atropelada, um se suicidou e o outrk morreu de ~causas naturais~\n\nPor acaso ele vem se safando mais da justi\u00e7a pq eles tinham denunciado, ainda que n\u00e3o formalmente, o cara. Todos morrendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210295730939867136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Quel_ah", "id": "38782711"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.2421, "type": "Organization", "normalized_text": "outrk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210294305891508235"}], "author_id": "301814445"}, {"created_at": "2019-12-26T20:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295654054072322"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210295654054072322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "533268748"}, {"created_at": "2019-12-26T20:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295583719723009"], "in_reply_to_user_id": "82534123", "text": "@SoyUnPato Como se suicida un chiste?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295583719723009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SoyUnPato", "id": "82534123"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210295315041001478"}], "author_id": "366102351"}, {"created_at": "2019-12-26T20:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295559497670673"], "text": "Se suicida un se\u00f1or noruego. Sorpresa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295559497670673", "author_id": "2505973955"}, {"created_at": "2019-12-26T20:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295432682889228"], "in_reply_to_user_id": "276152330", "text": "@DIGESETT Ese es un potencial suicida, la c\u00e1rcel le queda peque\u00f1o a ese fatal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295432682889228", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "digesett", "id": "1550831000992862210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210278743576580098"}], "author_id": "2527828345"}, {"created_at": "2019-12-26T20:24:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295246300602368"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295246300602368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1068756775384612864"}, {"created_at": "2019-12-26T20:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295239208054784"], "in_reply_to_user_id": "3677601016", "text": "@porfirioedunov1 @jantadaflatt Se n\u00e3o me engano matou duas pessoas atropeladas quando estava b\u00eabado alguns anos atr\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210295239208054784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "porfirioedunov1", "id": "3677601016"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jantadaflatt", "id": "1332792337097953283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210294853113962502"}], "author_id": "338826832"}, {"created_at": "2019-12-26T20:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295178264764416"], "text": "Que alguien me explique porque fui tan suicida de ponerme mangas largas hoy?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295178264764416", "author_id": "95960441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vAJsor3zkf", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/entretenimiento/20191225/tragedia-en-la-academia-padre-de-exalumna-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "radioformula.com.mx/entretenimient\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8597, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:23:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295074422022144"], "text": "Tragedia en \u201cLa Academia\u201d: Padre de exalumna asesina a su esposa y luego se suicida  https://t.co/vAJsor3zkf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210295074422022144", "author_id": "464952066"}, {"created_at": "2019-12-26T20:22:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294927613190146"], "in_reply_to_user_id": "150913646", "text": "@GusMedina9 @angel_rebequi Con este plantel q est\u00e1 \u00faltimo :\n- No podemos incorporar\n- Se van a ir jugadores\n- 2 tienen problemas judiciales\n- \"traemos\" jugadores colgados en B metro\n\nEl DT q agarra es un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210294927613190146", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GusMedina9", "id": "150913646"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 180, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "B metro"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.6764, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210286593451446273"}], "author_id": "261391007"}, {"created_at": "2019-12-26T20:22:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294910630453265"], "text": "RT @JeSuisEspe_: Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210294910630453265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JeSuisEspe_", "id": "1104344103179960320"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Idlib"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.3307, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1rabe Sirio"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210167711512313856"}], "author_id": "1181059141936275457"}, {"created_at": "2019-12-26T20:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294779084496901"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210294779084496901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "169112670"}, {"created_at": "2019-12-26T20:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294744502460420"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210294744502460420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "339901959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:21:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294546367692800"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210294546367692800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "411404668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:20:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294459264622598"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210294459264622598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1511697318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/XrJDi2xq5u", "expanded_url": "https://diario.mx/internacional/se-suicida-exesposo-de-princesa-noruega-20191226-1606458.html", "display_url": "diario.mx/internacional/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294398581379072"], "text": "Ari Behn hab\u00eda acusado a Kevin Spacey de acoso sexual \nhttps://t.co/XrJDi2xq5u", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210294398581379072", "author_id": "46419690"}, {"created_at": "2019-12-26T20:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294341727608833"], "text": "RT @atilioboron: VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210294341727608833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.4367, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209950857405571072"}], "author_id": "900834772091629569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BenetBeca", "id": "2735497645"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294321410392066"], "text": "RT @BenetBeca: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210294321410392066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210239228241682432"}], "author_id": "1296584659"}, {"created_at": "2019-12-26T20:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294313604833287"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210294313604833287", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "330245226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/R6IViRRGgw", "expanded_url": "https://tinyurl.com/u4pdg9l", "display_url": "tinyurl.com/u4pdg9l"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UUbxfVakHw", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1210294226266841089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUbxfVakHw", "media_key": "3_1210294224303738880"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "AriBehn"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "KevinSpacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294226266841089"], "text": "Morto suicida #AriBehn, accus\u00f2 #KevinSpacey di molestie https://t.co/R6IViRRGgw https://t.co/UUbxfVakHw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210294226266841089", "author_id": "25676606"}, {"created_at": "2019-12-26T20:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210293986814054402"], "text": "#mangiamangia natale va fuoco ristorante Torino coma proprietario,Norvegia suicida scrittore nulla di strano,morti in auto x feste da Esauriti,morti in mare e laghi e monti,conte fa telefonate internazionali e se la crede,eheh Milan compra #Fioramonti,fanno ministro #Ibrahimovic", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210293986814054402", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "mangiamangia"}, {"start": 240, "end": 251, "tag": "Fioramonti"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "Ibrahimovic"}]}, "author_id": "43884177"}, {"created_at": "2019-12-26T20:19:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210293961828556802"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210293961828556802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "author_id": "1129569951679942657"}, {"created_at": "2019-12-26T20:18:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210293823064199168"], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210293823064199168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "author_id": "381953555"}], "includes": {"users": [{"id": "1061375908349706242", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Girl from ms", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 719, "tweet_count": 6353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_c4m4rg0"}, {"id": "86669030", "location": "Caracas Venezuela", "name": "Kaxzimva", "public_metrics": {"followers_count": 10091, "following_count": 10946, "tweet_count": 68403, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "Kaxzimva"}, {"id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Atilio Boron", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}, "verified": false, "username": "atilioboron"}, {"id": "865179523888840705", "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Serrano Pe", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 280, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosLusSerranoP1"}, {"id": "233693503", "location": "Madrid", "name": "soy.donnadie@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86582, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "SoyDonNadie"}, {"id": "43893903", "location": "Brasil", "name": "Carlos Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1204, "tweet_count": 6710, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlos_franca"}, {"id": "2460610110", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcos Wesley", "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 4987, "tweet_count": 173668, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarcosVenezuel"}, {"id": "61207256", "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 135, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jarj63"}, {"id": "482640304", "location": "Soriano nel Cimino, Tuscia", "name": "@rocco_trafficante", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1346, "tweet_count": 28380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RTrafficante"}, {"id": "39240661", "name": "Mangino Brioches", "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}, "verified": false, "username": "manginobrioches"}, {"id": "1236826128", "name": "etxeana", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 426, "tweet_count": 116876, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "etxeana"}, {"id": "2735497645", "location": "La Roca del Valles, Catalunya", "name": "benet casado\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 21272, "tweet_count": 345438, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "BenetBeca"}, {"id": "2545379283", "name": "Maria Leon Reyes \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 4957, "tweet_count": 54236, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "DelponFernando"}, {"id": "848249267747782660", "location": "Chile", "name": "Sitevi_nomeacuerdo", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1630, "tweet_count": 5846, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "javicarvallo83"}, {"id": "1347173826", "location": "Cuzco", "name": "CARLOS TELLO", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 836, "tweet_count": 14819, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TELLOCar"}, {"id": "225232891", "location": "Per\u00fa", "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418826, "following_count": 622, "tweet_count": 166733, "listed_count": 784}, "verified": false, "username": "ExpresoPeru"}, {"id": "1082408300182941697", "location": "Brooklyn 99", "name": "duds em caos \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 384, "tweet_count": 19228, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "holldalvs"}, {"id": "2996788762", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Mateo Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 405, "tweet_count": 1290, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MateoMarciano"}, {"id": "819906749985681408", "location": "Dominican Republic", "name": "@Marciano Mateo", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1268, "tweet_count": 6714, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EspinoMarciano"}, {"id": "130288974", "location": "Mexico City", "name": "Monse Bassaure", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 753, "tweet_count": 45719, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "MotherboinkerJL"}, {"id": "92082021", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mixup", "public_metrics": {"followers_count": 352044, "following_count": 446, "tweet_count": 57697, "listed_count": 633}, "verified": false, "username": "MixupTeam"}, {"id": "635075877", "name": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "malcriadom"}, {"id": "1559056766", "name": "NCDN Negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "ncdn_negocios"}, {"id": "943934486399643649", "location": "Escola Paulo Cheire ", "name": "luiz inacio lolly vomito da silva", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1134, "tweet_count": 119232, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "xxabice"}, {"id": "947170740712943616", "name": "yo, abre \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 238, "tweet_count": 92190, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yo_abre"}, {"id": "987388562520887296", "name": "ACAB \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 710, "tweet_count": 17142, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "atikkkteimporta"}, {"id": "2461972724", "location": "Madrid Sur", "name": "CGT Zona Sur", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 2106, "tweet_count": 40419, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "cgtzonasur"}, {"id": "279792647", "location": "Montecristi", "name": "Montecristi al Dia", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1541, "tweet_count": 31469, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Montecrisaldia"}, {"id": "1727824344", "name": "Peppe De Francesco", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 78, "tweet_count": 5827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PeppeFrancesco"}, {"id": "322170949", "location": "venezia", "name": "ugo morelli", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 2028, "tweet_count": 11804, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "UgoMorelli"}, {"id": "1082582239580483584", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "\ud835\udcb9\ud835\udc52\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcca\ud835\udcc8\u30e1", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 584, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabinnjc"}, {"id": "797935734472712195", "location": "011", "name": "grillo", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 42, "tweet_count": 2259, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "grx46"}, {"id": "896942925900374016", "location": "Fortaleza, Siar\u00e1, Brazil", "name": "Davi Lima", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1456, "tweet_count": 20075, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "davispielberg_"}, {"id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "verified": false, "username": "Dc_da_depressao"}, {"id": "1126255720310218756", "location": "Santa Clara, Cuba", "name": "@reinaldo850101 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u2665\ufe0f\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 7175, "following_count": 5397, "tweet_count": 63839, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "reinaldo8501011"}, {"id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "name": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Menymedia"}, {"id": "924511704", "name": "jur\u00eddico luiz in\u00e1cio lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1017, "tweet_count": 67806, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marinakenias"}, {"id": "621410349", "location": "Lima Peru", "name": "Azabache", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 429, "tweet_count": 8832, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AZABACHEROBERTH"}, {"id": "970799198047232001", "name": "Ra\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 363, "tweet_count": 16377, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RaulRma09"}, {"id": "886499098307813376", "location": "Belgrano, Buenos Aires, Argentina/Ciutat Vella, Barcelona, Catalunya", "name": "Ferran Samalea\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf0e \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 438, "tweet_count": 58223, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CondeSamalea"}, {"id": "1369754401", "location": "Bologna, Emilia Romagna", "name": "armando d'apote", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 151, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "armando_dap"}, {"id": "459300545", "location": "Roma", "name": "Errorigiudiziari.com", "public_metrics": {"followers_count": 10979, "following_count": 702, "tweet_count": 8205, "listed_count": 46}, "verified": true, "username": "Errorigiudiziar"}, {"id": "333514336", "location": "Crespos, ES", "name": "Javier P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 4988, "tweet_count": 336352, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "fhipos"}, {"id": "1104344103179960320", "location": "Macondo", "name": "EsperanZa", "public_metrics": {"followers_count": 12760, "following_count": 656, "tweet_count": 20733, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "JeSuisEspe_"}, {"id": "1144009070904532992", "name": "Princesaa\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 80, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlvessLaii"}, {"id": "911012138097037312", "location": "Engenho Novo, Rio de Janeiro", "name": "Paula Carolina \ud83d\udc6e\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1801, "tweet_count": 20980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulacarolina93"}, {"id": "91191175", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Jenniffer\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 1779, "tweet_count": 62487, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "diemixii"}, {"id": "2719290931", "location": "Asgardia", "name": "Aj", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 297, "tweet_count": 31747, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aaaaaruhtraJ"}, {"id": "2311212368", "location": "POST MORTEM", "name": "BRING ME THE KETA", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 123, "tweet_count": 80133, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "iwontbleed"}, {"id": "1163211454025207808", "location": "Segurola & La Habana 4310", "name": "Maradona pi\u00f1as callejeras.mpg", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 226, "tweet_count": 26715, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DoctorVaporeso"}, {"id": "2482936446", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "name": "Siglo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272033, "listed_count": 95}, "verified": false, "username": "SigloCoahuila"}, {"id": "17637572", "location": "Ericeira, \u00d3bidos", "name": "G_L", "public_metrics": {"followers_count": 6664, "following_count": 920, "tweet_count": 291773, "listed_count": 134}, "verified": false, "username": "G_L"}, {"id": "20980429", "location": "Porto", "name": "Berrador", "public_metrics": {"followers_count": 7022, "following_count": 3090, "tweet_count": 207325, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "Berrador"}, {"id": "368495698", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "name": "\ud83c\udfdc\ufe0f\u275c SEPTEMBER STARTS WITH YUJIN", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1593, "tweet_count": 53137, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "sailoryuj"}, {"id": "841705695103860738", "name": "hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 283, "tweet_count": 31545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pearIjen"}, {"id": "766682992718835712", "location": "Esp\u00edrito Santo", "name": "\ud83d\udea9Marco \u00c1vila\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11733, "following_count": 11768, "tweet_count": 36694, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Avilasch1"}, {"id": "907710650172014593", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "Monica Balcells", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 1109, "tweet_count": 40761, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gavina_999"}, {"id": "2492135426", "name": "Siglo Coahuila 06", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 309, "tweet_count": 24017, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "SigloCoah06"}, {"id": "2375672898", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Marquesina.mx", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 472, "tweet_count": 86090, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "marquesinap"}, {"id": "3304799499", "location": "ZN, RJ", "name": "Maria,", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 205, "tweet_count": 26397, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "94mariaani"}, {"id": "172731140", "location": "san juan", "name": "Henry Zacarias", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 154, "tweet_count": 4989, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hzacarias012"}, {"id": "3352382614", "location": "home is where your ass is", "name": "\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd93 \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1000, "tweet_count": 28198, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "meescapo0"}, {"id": "8204452", "location": "Valencia", "name": "Levante-EMV", "public_metrics": {"followers_count": 257914, "following_count": 1978, "tweet_count": 253057, "listed_count": 2325}, "verified": true, "username": "levante_emv"}, {"id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "name": "E. A.", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "EFRAAIZA"}, {"id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26259, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "depesoyuc"}, {"id": "984970265175187457", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 235, "tweet_count": 22394, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Davilla_18"}, {"id": "1033410614113304577", "name": "oscar maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 350, "tweet_count": 5127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oscarma12849591"}, {"id": "258072436", "location": "barcelona", "name": "Rosa Nicol\u00e1s #LlibertatPabloHasel", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 944, "tweet_count": 22614, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "dragonmorgana"}, {"id": "883368349501198336", "name": "C\u00e1ndi", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 245, "tweet_count": 16967, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Candivr50"}, {"id": "368508424", "location": "Terrassa, Espanya", "name": "Galileo Galilei", "public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 2500, "tweet_count": 247147, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "Mallus_Malleus"}, {"id": "2525902053", "name": "Lena", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2742, "tweet_count": 167924, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "lenilua63"}, {"id": "1178730540402380802", "name": "Sissi", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 152, "tweet_count": 3004, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sissi10514008"}, {"id": "276938116", "name": "Nuove Culture", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 210, "tweet_count": 1205, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nuoveculture"}, {"id": "142299168", "location": "Siena", "name": "civettone", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 148, "tweet_count": 13230, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "civettone"}, {"id": "730346559158759424", "name": "FRANSUA", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 608, "tweet_count": 5326, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fransua1970"}, {"id": "914261371474366464", "name": "Miguel Kabal\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1811, "tweet_count": 53016, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeshLlepolies"}, {"id": "212672618", "name": "Cascallo", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 613, "tweet_count": 72867, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "xavierfarrero"}, {"id": "268797383", "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 156, "tweet_count": 1816, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Kiraih"}, {"id": "2572053226", "name": "Teresa Albisua", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 747, "tweet_count": 78554, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlbisuaTeresa"}, {"id": "29269245", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 515, "tweet_count": 191403, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "netogabiru"}, {"id": "892931483517804545", "location": "Valen\u00e7a, Bahia", "name": "Erahs - outubro de luta", "public_metrics": {"followers_count": 21917, "following_count": 1076, "tweet_count": 50370, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "erahsfeliz"}, {"id": "1016523311730298881", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 50, "tweet_count": 4044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marianalunap"}, {"id": "3296538060", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Kkkjay", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 402, "tweet_count": 8772, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jjlittlejet"}, {"id": "168239197", "location": "Votorantim, Brasil", "name": "Dinha \ud83e\udd18", "public_metrics": {"followers_count": 29111, "following_count": 1090, "tweet_count": 21936, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "diinhaa28"}, {"id": "1151992298374356992", "location": "fleet street", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 533, "tweet_count": 24949, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LuAydel"}, {"id": "634719421", "location": "Quintana Roo", "name": "La Verdad Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 6899, "following_count": 187, "tweet_count": 138125, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "LVerdadNoticias"}, {"id": "1044804559468732416", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Thom\u00e1s \u267f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 239, "tweet_count": 22041, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thomas_GSW30"}, {"id": "108823074", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Arsenal", "public_metrics": {"followers_count": 24959, "following_count": 7789, "tweet_count": 262159, "listed_count": 462}, "verified": false, "username": "elarsenalmx"}, {"id": "2231960676", "location": "Badia del Vall\u00e8s. Barcelona", "name": "Maria Teresa Rivilla", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 4569, "tweet_count": 204759, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "RivillaTeresa"}, {"id": "3315557579", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "chico bento niilista", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 217, "tweet_count": 13248, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "hamburjao"}, {"id": "1099061043244937216", "location": "\ud83c\udf0e", "name": "caption it", "public_metrics": {"followers_count": 69603, "following_count": 2, "tweet_count": 533, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "capnationit"}, {"id": "1077388020", "name": "Gabriele Riva", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2485, "tweet_count": 12201, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GabrieleRiva5"}, {"id": "820305134399803393", "location": "Planeta Tierra", "name": "Stellar Space", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 889, "tweet_count": 3472, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "stellarspce2017"}, {"id": "932896838881021953", "location": "Espero bene - Roma", "name": "Armando Molina", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 748, "tweet_count": 9323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pennacchioni65"}, {"id": "2871351407", "location": "Custonaci", "name": "Caterina Mazzara", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 4, "tweet_count": 61910, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "MazzaraFluo"}, {"id": "346900366", "name": "Osmar Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 100, "tweet_count": 26709, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "osmaroliv"}, {"id": "13653812", "location": "Belo Horizonte", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290214, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "verified": true, "username": "pablovillaca"}, {"id": "255050064", "location": "041", "name": "jeni", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 977, "tweet_count": 25588, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "trxjff"}, {"id": "1093276440899014656", "name": "Melatori", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 55, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "melatori"}, {"id": "222348228", "name": "Jose Daniel Tecuanhuey Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 3757, "tweet_count": 12430, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "nipsor"}, {"id": "952933802086686729", "location": "Pozuelo de Calatrava, Espa\u00f1a", "name": "M. Garc\u00eda\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 230, "tweet_count": 10893, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Moniigarcia03"}, {"id": "1188588522200076289", "name": "Donde t\u00fa quieras, pero lejos.", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 50, "tweet_count": 728, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "raperoos__"}, {"id": "899341000199593991", "name": "Am\u00e9lie", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 125, "tweet_count": 1882, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tantormamy"}, {"id": "980554072284647425", "location": "Borgosesia, Piemonte", "name": "fabio lombardi", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1813, "tweet_count": 16452, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LombaFab"}, {"id": "1126022168", "location": "Pouso Alegre/MG Brasil", "name": "Antonio Dimas Ribeiro da Costa", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 490, "tweet_count": 11182, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "adimasrcostaB38"}, {"id": "755241828", "name": "Noperderladignidad \u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1747, "tweet_count": 37543, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Noperdamosladig"}, {"id": "304069311", "name": "Oscar", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 493, "tweet_count": 39210, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "UnNouMon"}, {"id": "300984512", "name": "Pau entre els pobles, guerra entre les classes", "public_metrics": {"followers_count": 9856, "following_count": 3997, "tweet_count": 25991, "listed_count": 81}, "verified": false, "username": "ErmengolGassiot"}, {"id": "1210322343077253120", "name": "\u2022giih\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GiihOmma"}, {"id": "468521672", "location": "Ai margini del caos.", "name": "LunaStorta", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 760, "tweet_count": 76415, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "25091264"}, {"id": "969314347955769346", "name": "rrotas1_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rrotas1_"}, {"id": "2255392334", "location": "Napoli", "name": "Simonetta Savino", "public_metrics": {"followers_count": 8436, "following_count": 3187, "tweet_count": 44781, "listed_count": 153}, "verified": false, "username": "lacuocagalante"}, {"id": "276610567", "location": "Ciudad Bol\u00edvar, Venezuela", "name": "\u1d00\u01eb\u1d1c\u026a\u029f\u1d07s \u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0301\u0262\u1d1c\u1d07\u1d22", "public_metrics": {"followers_count": 5765, "following_count": 5085, "tweet_count": 50175, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "arrobla"}, {"id": "2250471075", "name": "Maite Santos", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 4334, "tweet_count": 49588, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "6550Maite"}, {"id": "3099687023", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Tahim\u00ed Hern\u00e1ndez Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 319, "tweet_count": 1633, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tahimi12Hj"}, {"id": "1167778858654978049", "name": "\ud83e\uddf8-Ale;I Purple You-\ud83e\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 55, "tweet_count": 604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PqpBangtanBoyss"}, {"id": "2733910545", "location": "Badalona", "name": "Rosa Xufre Condal", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 4268, "tweet_count": 74878, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "RosaXufre"}, {"id": "234690126", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856184, "listed_count": 144}, "verified": false, "username": "Estigiaed"}, {"id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506228, "listed_count": 342}, "verified": false, "username": "ELPINERO"}, {"id": "478420141", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d", "public_metrics": {"followers_count": 8301, "following_count": 6877, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "BoopDesy"}, {"id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "ConchiAragonP"}, {"id": "814953371421540352", "location": "l\u00e1 longe", "name": "tsu yoshi", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 617, "tweet_count": 6554, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "javoreis"}, {"id": "3072102823", "location": "Republica Dominicana", "name": "PH Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 100, "tweet_count": 43781, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PHNoticiasRD"}, {"id": "747035862626668544", "name": "Anna Rita Cosso", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 621, "tweet_count": 5264, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "CossoAnna"}, {"id": "771241255690903552", "name": "Eunice Alejandra .", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 300, "tweet_count": 180883, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EuniceAlejand15"}, {"id": "846899281806082053", "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 382183, "following_count": 897, "tweet_count": 351457, "listed_count": 1494}, "verified": true, "username": "heraldodemexico"}, {"id": "706339503473102848", "location": " \u200b \u200b \u200b tr\u0251veling in the \ud835\udc3b\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc52 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc40\ud835\udc66\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc66 \u200b\n \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b \u200b ", "name": "John Constantine \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d * \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc04 \ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0b\ud835\udc01\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc19\ud835\udc04\ud835\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4111, "tweet_count": 92803, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "Jhon_HellBlazer"}, {"id": "1912357064", "location": "Italy", "name": "Stocca37 \ud83e\udd17\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd17", "public_metrics": {"followers_count": 5862, "following_count": 5925, "tweet_count": 37529, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Stocca64"}, {"id": "2513609713", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Cachaf\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1106, "tweet_count": 72358, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "diariocachafu"}, {"id": "274243319", "name": "Rafael Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 236, "tweet_count": 9567, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "entrecomillas57"}, {"id": "377777777", "location": "Republica Dominicana", "name": "Activos Noticias RD", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 190, "tweet_count": 16096, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "paulinojdh"}, {"id": "993124366476021760", "name": "Sergio de Carboneras/\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 55, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sergiodecarbo"}, {"id": "1332185558", "name": "Stefano Zarantonello", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 71, "tweet_count": 21975, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "StefanoZ_Tweet"}, {"id": "3383698221", "location": "Galiza, Espanha", "name": "Beatriz Sandra Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 192, "tweet_count": 2106, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bealolastres"}, {"id": "4667914218", "location": "La Libertad, Peru", "name": "Paquirri", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 885, "tweet_count": 8327, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paquirri0977"}, {"id": "516592477", "location": "Lima, Peru", "name": "Daniel Mora Zevallos", "public_metrics": {"followers_count": 46597, "following_count": 739, "tweet_count": 33944, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "Dmorazevallos"}, {"id": "467949357", "location": "Santo Domingo D.N., Rep. Dom.", "name": "Stalin Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1036, "tweet_count": 118798, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "stalincruz01"}, {"id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "name": "Diario Libre", "public_metrics": {"followers_count": 1635881, "following_count": 22861, "tweet_count": 373048, "listed_count": 2998}, "verified": true, "username": "DiarioLibre"}, {"id": "3257982780", "location": "Texcoco, M\u00e9xico", "name": "Noticiero De Texcoco", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 96, "tweet_count": 40149, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "NTexcoco"}, {"id": "14166178", "location": "EEUU", "name": "Richarz Feynmanz", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 5003, "tweet_count": 140721, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "rfeynmansss"}, {"id": "1012121443348426752", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Iara, con i \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 128, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iaraaaramir"}, {"id": "118271441", "location": "R\u00edo de la plata", "name": "mala \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6413, "following_count": 952, "tweet_count": 94269, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "_amelight"}, {"id": "730897093800411137", "location": "aleckeela    goretzka8 ", "name": "l\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 197, "tweet_count": 32219, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lsnamyers"}, {"id": "3429898984", "name": "\u4e47\uffb6c2", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 715, "tweet_count": 6369, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CoreArido"}, {"id": "747265276207476736", "location": "Tegucigalpa", "name": "CHTV Canal Hondure\u00f1o de Televisi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 787, "tweet_count": 79141, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "CHTVHN"}, {"id": "468308191", "name": "\ud83d\udd3bAzento\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1501, "tweet_count": 63405, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "azento"}, {"id": "89748022", "location": "Fondo de Bikini", "name": "D\u03b1u\u044fy S\u03b1\u0438t\u03b1\u0438\u03b1 \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 12015, "following_count": 2370, "tweet_count": 57831, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "daurysantana"}, {"id": "996129719551700992", "location": "Em\u00edlia Romana, It\u00e1lia", "name": "antonella", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 2210, "tweet_count": 12474, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antoM0u"}, {"id": "1463447946", "location": "Mangaratiba, Brasil", "name": "Leandro Fernandes\u200b", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1322, "tweet_count": 38852, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "angelufernandes"}, {"id": "193500696", "location": "Brasil", "name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 1409299, "following_count": 2052, "tweet_count": 175279, "listed_count": 1170}, "verified": false, "username": "futebol_info"}, {"id": "429832502", "name": "Angel Omar Garc\u00eda G", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 151, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "garcia_a29"}, {"id": "2990563817", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "instabilidade constante entenda o caso\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 244, "tweet_count": 35513, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kosiulunas"}, {"id": "56999410", "name": "makauly", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 306, "tweet_count": 5460, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "makauly"}, {"id": "100233591", "location": "Rep. Dom, Sto. Dgo. Norte", "name": "Fabio Jr. Ruiz Casado", "public_metrics": {"followers_count": 39766, "following_count": 40340, "tweet_count": 197923, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "Fabio809"}, {"id": "3045816760", "name": "macaquinho triste capenga q nem eu", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 556, "tweet_count": 39046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "strogonofer"}, {"id": "1166656052", "name": "biscate", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 371, "tweet_count": 8831, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abrancadasneve"}, {"id": "348561865", "name": "Luis Car Gb", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1193, "tweet_count": 15218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisCarGb"}, {"id": "828554582460624897", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "me importa un gato", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 137, "tweet_count": 13937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jfkalmeria1"}, {"id": "1189451312", "location": "she/her ", "name": "spookysamo \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 403, "tweet_count": 149547, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "samotrax"}, {"id": "975770548730032128", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "AH", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 880, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AHRamirez90"}, {"id": "3246424408", "name": "Mirtha Altamir", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1583, "tweet_count": 312844, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "NegritaCtes"}, {"id": "128587748", "location": "verona ", "name": "gaetano toffali", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 312, "tweet_count": 8398, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gaetanot"}, {"id": "184441324", "location": "Dominican Republic", "name": "Rafael Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 534, "tweet_count": 21096, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "fogondesanjuan"}, {"id": "2273604917", "name": "Santi", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 591, "tweet_count": 48514, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EzkurraSanti"}, {"id": "1098305911624531968", "name": "El que tuvo retuvo", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 460, "tweet_count": 29390, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EnMiCuerpMandYo"}, {"id": "447513293", "location": "Messina, Sicilia", "name": "Impieri Filippo Ferrarista\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 4963, "tweet_count": 563635, "listed_count": 250}, "verified": false, "username": "ImpieriFilippo"}, {"id": "177616875", "location": "Tamaulipas", "name": "El Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 7500, "following_count": 977, "tweet_count": 207883, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "elmercuriotam"}, {"id": "2260400938", "location": "Oviedo ", "name": "FJPM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2405, "following_count": 2387, "tweet_count": 294629, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "JAVIERP54530597"}, {"id": "1170311118", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "name": "Curioso Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116231, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "Curioso_Digital"}, {"id": "1179783925536903169", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 0, "tweet_count": 757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChaiGhislandi"}, {"id": "953350824293552129", "location": "Felicizia Trentino", "name": "Mirka#FR#bellaciao", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 2242, "tweet_count": 23850, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "1971_mirka"}, {"id": "915176959558213633", "location": "lauren jauregui", "name": "\u0618pris \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 14643, "following_count": 14083, "tweet_count": 59657, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "atlwticoz"}, {"id": "1041312092324655104", "location": "\u2506District 9 \u2022 he/ him", "name": "\u208d Isaac \ud83e\udd91\u208e", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 708, "tweet_count": 35635, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "isc_who"}, {"id": "582014793", "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc02\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 6207, "following_count": 1447, "tweet_count": 113413, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "PALCONOTICIAS"}, {"id": "821499778399924224", "name": "Meri", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 461, "tweet_count": 13858, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ixel9379"}, {"id": "2311483427", "name": "Josep Villon Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2175, "tweet_count": 101021, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "josepvillon"}, {"id": "1080779784131616768", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Oscar1970gar", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 4361, "tweet_count": 21468, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "oscar1970gar"}, {"id": "994947988287098880", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9cUP por la PAZ \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 2991, "tweet_count": 67439, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "misshel22"}, {"id": "830507792998027266", "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630042, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "RosaMar6254"}, {"id": "931866085657374720", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "name": "Batman", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 4486, "tweet_count": 62881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "batmatforever"}, {"id": "141720451", "name": "Emiliano S. Villar", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 457, "tweet_count": 17850, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "EMILIANOSVILLAR"}, {"id": "991437282", "location": "Sicilia in mezzo al mare", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 334, "tweet_count": 22097, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AntonioLaRosa8"}, {"id": "1173760908729966592", "name": "Myd \ud83c\udf14", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 1948, "tweet_count": 5677, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MydoryV"}, {"id": "33884545", "location": "En todas partes", "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 22212257, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "verified": true, "username": "CNNEE"}, {"id": "592303994", "name": "\u1d3a\u1d43\u02b0\u1d58\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 205, "tweet_count": 93603, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "videlanahuell"}, {"id": "933438821026365440", "location": "Carabobo, Venezuela", "name": "PaisSecuestrado #FLV", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1728, "tweet_count": 81400, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SecuestradoPais"}, {"id": "377703181", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Juan Jos\u00e9 Mena Argueta", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 2451, "tweet_count": 74545, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jjmena1980"}, {"id": "778581529", "location": "#Jos\u00f3cCDR #Volemacollir", "name": "Marta Vallverd\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 296, "tweet_count": 111496, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "mvallver"}, {"id": "1109369214", "name": "ciap'istess", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1113, "tweet_count": 23433, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ciampicuc"}, {"id": "2809750927", "name": "Yair Ernesto Gonzale", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 190, "tweet_count": 170719, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yaergo"}, {"id": "382582233", "location": "#TropaK", "name": "RobeR ReboR", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1802, "tweet_count": 168187, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "El__errante"}, {"id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "name": "Pablo Duggan", "public_metrics": {"followers_count": 206261, "following_count": 2906, "tweet_count": 41988, "listed_count": 561}, "verified": false, "username": "pabloduggan"}, {"id": "3339435939", "name": "Joviga", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 297, "tweet_count": 14959, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "1b61bda62a0e4d6"}, {"id": "48074035", "location": "En la ciudad de la furia", "name": "oi\u1d0eo\u019a\u1d0eA", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 432, "tweet_count": 49026, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "AntonioJVilela"}, {"id": "383555899", "location": "Zabriskie Point", "name": "Morri \ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 5320, "following_count": 250, "tweet_count": 96158, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "MorrisonExtreme"}, {"id": "842414016", "name": "1Lincoln40 #31E \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1819, "tweet_count": 100805, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "choleck1"}, {"id": "868649248384061440", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "Julio Cesar Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 294, "tweet_count": 340322, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "soyjulio3"}, {"id": "2899064883", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 210, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vatheusmictor"}, {"id": "1109863352468156416", "name": "dudinha| BBMP\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa 13", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 431, "tweet_count": 10367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eidudx"}, {"id": "1188482359269777408", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 410, "tweet_count": 44132, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "googling_3"}, {"id": "2847446273", "name": "Braga \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 86, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "oBraaaga"}, {"id": "2456689957", "location": "N\u00e1poles, Campania", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 4126, "tweet_count": 131476, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "eexistere"}, {"id": "134505607", "location": "Crans Montana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded", "name": "LaSere", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1065, "tweet_count": 4145, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LaSerebella"}, {"id": "39079940", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 652, "tweet_count": 26056, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Fabrinni"}, {"id": "180134384", "location": "Brasil/SP/Santos", "name": "BIELA \u00c9 13", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 725, "tweet_count": 36479, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Bielzaaoo"}, {"id": "220802317", "name": "miquel moya \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1095, "tweet_count": 61360, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "miquelangel76"}, {"id": "54997868", "location": "061 ", "name": "\u00c9rick Bradshaw", "public_metrics": {"followers_count": 12463, "following_count": 4960, "tweet_count": 150805, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "erickbezerracs"}, {"id": "389064898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 13982, "following_count": 10179, "tweet_count": 187670, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "AccioTolkien"}, {"id": "3377015609", "location": "San Miguel, ", "name": "Miguel G. Diaz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 142, "tweet_count": 16960, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "soymiguelgdiaz"}, {"id": "821561060", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 3016, "tweet_count": 63880, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "astroboymex"}, {"id": "984061049543577600", "name": "Carlos Mazini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 2831, "tweet_count": 45604, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mazini_carlos"}, {"id": "785958926084874241", "location": "Bassa ", "name": "Amministratrice Delegata di Condominio.", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1155, "tweet_count": 23600, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "escoconfederica"}, {"id": "3815944157", "location": "Brasil", "name": "breno", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 733, "tweet_count": 19966, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brenodomar"}, {"id": "64182006", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Cachorro Triste Miser\u00e1vel Todo Fudido", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 295, "tweet_count": 20333, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hcarvalho0"}, {"id": "4115853393", "name": "Notes", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 36, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "smile_intensely"}, {"id": "1200844571317538817", "location": "Ecuador", "name": "dome\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 184, "tweet_count": 6991, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "domenicaegomez"}, {"id": "2416298389", "name": "Akin Dos Anjos", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 125, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoAkin505"}, {"id": "436019451", "location": "En mi mundo", "name": "Viviendo mi vid\u24b6\ud83d\udd3b\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3634, "tweet_count": 99247, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "davidsanta74"}, {"id": "1668529236", "location": "Pa\u00eds Vasco", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1114, "tweet_count": 71291, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ManuelFanMen"}, {"id": "636387680", "name": "\ud83c\udff4\ud835\ude93\ud835\ude8a\ud835\ude97\u00b7\ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude9d \ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 688, "tweet_count": 47667, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "janfaidit"}, {"id": "2863254985", "name": "Cesare Mavellia", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 236, "tweet_count": 6147, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cesare_74"}, {"id": "906664856417435648", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "name": "Patricia Velasco Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 3076, "tweet_count": 13620, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Patrici70613355"}, {"id": "1085016603606028288", "location": "Playa del Carmen/Estambul/ARG\u2665", "name": "ANGIE ULUSOY\ud83c\udde6\ud83c\uddf7HazalCelikkol y de MIL turcos +\u2661\u2661\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 603, "tweet_count": 15202, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HazalUlusoy2019"}, {"id": "705835542483701762", "location": "De aqui y de all\u00e1", "name": "Noelia Merino \ud83d\udda4\ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2757, "following_count": 3698, "tweet_count": 176811, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Nomemi16"}, {"id": "181868452", "location": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "name": "Jhadson Augusto \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1304, "tweet_count": 33242, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jadiiinho"}, {"id": "193072855", "location": "Venezuela", "name": "Jose Feria", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 4421, "tweet_count": 31715, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "feriajs"}, {"id": "2771044463", "location": "Badajoz - Talavera de la Reina", "name": "Spooky\ud83c\udf83Juanita", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 284, "tweet_count": 58960, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "CharlesEwok"}, {"id": "3076428005", "name": "Mari Mar \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 347, "tweet_count": 5241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micangas1"}, {"id": "342735056", "location": "Argentina", "name": "El Bebe Cooke", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 333, "tweet_count": 318326, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "ELBEBECOOKE2021"}, {"id": "1038112236324179973", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "name": "ALEX JACO", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 599, "tweet_count": 3391, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Jacoalex20"}, {"id": "53519151", "location": "Honduras", "name": "Diario La Tribuna", "public_metrics": {"followers_count": 307078, "following_count": 275, "tweet_count": 444082, "listed_count": 802}, "verified": false, "username": "LaTribunahn"}, {"id": "377093403", "location": "Paraguay", "name": "Zoraida Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 20664, "following_count": 20108, "tweet_count": 620619, "listed_count": 247}, "verified": false, "username": "ZoraidaPalacios"}, {"id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "verified": false, "username": "apunterd"}, {"id": "2735793480", "location": "Campeche #103 San Benito", "name": "El Sol de Hermosillo", "public_metrics": {"followers_count": 16427, "following_count": 785, "tweet_count": 135890, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "ElSolHermosillo"}, {"id": "200889793", "location": "Santiago, Rep. Dom.", "name": "Thelma  Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 471, "tweet_count": 208743, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Thelma_Felipe"}, {"id": "1117862326781259776", "name": "Mel", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 2110, "tweet_count": 30063, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Melita506"}, {"id": "1147989513433751552", "location": "ghost city", "name": "\u200f\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 231, "tweet_count": 16730, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "skaratinha"}, {"id": "2705029125", "location": "Nintendo", "name": "Jojo KinnPorsche!au \ud83d\udccc (hiatus au)", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 4229, "tweet_count": 61495, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "5plus13heaven"}, {"id": "53228938", "location": "Espanha", "name": "BOBSTECH", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 2767, "tweet_count": 67670, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Bobstech"}, {"id": "729462607", "location": "paddington's nation", "name": "f\u00e1tima", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 456, "tweet_count": 68172, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "uncoIoring"}, {"id": "301716718", "name": "Aidez", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2573, "tweet_count": 88908, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "jmarchn"}, {"id": "1682070680", "location": "San Salvador de Jujuy. ", "name": "Gustavo Juj", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 4116, "tweet_count": 9797, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JUJUYprovida68"}, {"id": "1128398995523547137", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfeGerGerGer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 149, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ger__Man_"}, {"id": "2381967382", "location": "incredula ma insisto", "name": "manuela brambilla", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 795, "tweet_count": 8128, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ManuelaMbramba"}, {"id": "566999064", "location": "VENEZUELA", "name": "COSOCOSOCIALISTA Z\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaZ", "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 4971, "tweet_count": 51183, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cosococandanga"}, {"id": "1108826434137661449", "name": "adamantino", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 595, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "glaszceiling"}, {"id": "302162909", "location": "Chile", "name": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 353, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seba_ao"}, {"id": "231577324", "location": "Am\u00e9rica Latina", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 13041156, "following_count": 953, "tweet_count": 86707, "listed_count": 3949}, "verified": true, "username": "NetflixLAT"}, {"id": "1179507143734677504", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Meleys the red queen", "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 910, "tweet_count": 40459, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "bruxaocarioca"}, {"id": "16573941", "location": "California, USA", "name": "Netflix", "public_metrics": {"followers_count": 20962268, "following_count": 2196, "tweet_count": 46365, "listed_count": 20570}, "verified": true, "username": "netflix"}, {"id": "834803571656970240", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "igb", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 3844, "tweet_count": 148350, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "78GARBO"}, {"id": "1043684898874241024", "name": "Adam", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 441, "tweet_count": 1184, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdamoDilibero"}, {"id": "205420982", "location": "Villavicencio-Meta", "name": "Juan Felipe Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 1559, "tweet_count": 608502, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "MateusPipe"}, {"id": "1482737894", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Paca Garte", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 135, "tweet_count": 3377, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vaneejimnez"}, {"id": "825305653157703680", "name": "Salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 119, "tweet_count": 18090, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SalvatoreSamp"}, {"id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "name": "Agenzia ANSA", "public_metrics": {"followers_count": 1901779, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6499}, "verified": true, "username": "Agenzia_Ansa"}, {"id": "936716251602317312", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Jessica", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 54, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JessicaYipa"}, {"id": "265418402", "location": "ciudadana del mundo", "name": "Olga \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 7888, "following_count": 6817, "tweet_count": 175894, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "666olga"}, {"id": "344906062", "location": "LAS CANARIAS", "name": "Rosa Delia \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 2833, "tweet_count": 211431, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AmorDelia"}, {"id": "3439292716", "location": "Madrid", "name": "okdiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 368500, "following_count": 433, "tweet_count": 350027, "listed_count": 2351}, "verified": true, "username": "okdiario"}, {"id": "4197183543", "location": "Verona, Italy", "name": "Alessandra", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 956, "tweet_count": 30050, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "AminelliVr"}, {"id": "1158983174158016513", "location": "Trentino-Alto Adige", "name": "maxpom", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 126, "tweet_count": 3278, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maxpom4"}, {"id": "701352315291308032", "location": "Catalunya", "name": "Ferran Toledano L'anti-c\u00ednic", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 4900, "tweet_count": 92974, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "cantonalista17"}, {"id": "596457595", "location": "Comunidad Valenciana", "name": "juan y consu", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2448, "tweet_count": 154555, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Juancontecho"}, {"id": "3551457135", "location": "En alg\u00fan lugar de Nva Esparta!", "name": "JEROSKIKO07", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 4802, "tweet_count": 337877, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "kikojeros"}, {"id": "88537980", "name": "El Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 218254, "following_count": 1917, "tweet_count": 1510799, "listed_count": 601}, "verified": false, "username": "Elpoliticonews"}, {"id": "4584326189", "name": "Lili", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1896, "tweet_count": 15467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nofuemagia12"}, {"id": "472258170", "name": "Guadalupe\ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9cEN DEFENSA DE LO P\u00daBLICO", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2340, "tweet_count": 144349, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "Gua47"}, {"id": "361436920", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "PM P", "public_metrics": {"followers_count": 3572, "following_count": 3227, "tweet_count": 152107, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "P1m2P3"}, {"id": "939978635947249664", "name": "Ricardo Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 167, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ricardo58500477"}, {"id": "909814912540663809", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 5195, "following_count": 3712, "tweet_count": 66447, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "hanabelmaga"}, {"id": "1069237113122623489", "name": "Lagalando", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 307, "tweet_count": 13977, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SamuelP24378849"}, {"id": "818084252931751936", "location": "ela/dela | Oy\u00e1 por mim \u26a1\ufe0f", "name": "Thainar\u00e3o \u2b50\ufe0f13\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 10693, "following_count": 2774, "tweet_count": 58259, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thaimcorrea"}, {"id": "2485553246", "name": "Domenico Palumbo", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 965, "tweet_count": 221314, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Domenic89215160"}, {"id": "2652881431", "location": "rio preto ", "name": "ms chanandler bong", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 396, "tweet_count": 26629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "quodrufus"}, {"id": "1114306518889979904", "location": "Mundo", "name": "Rochex Rababel Robinson Bonilla", "public_metrics": {"followers_count": 4577, "following_count": 1864, "tweet_count": 26091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RochexRB27"}, {"id": "70478555", "location": "Lavras, Brasil", "name": "Luiz Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 100, "tweet_count": 1200, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "luizbleia"}, {"id": "69759770", "location": "En alguna parte del mundo", "name": "mafe007", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 959, "tweet_count": 5438, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "mafe007"}, {"id": "2698198264", "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "name": "Erika Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 1563, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ukirearias"}, {"id": "4698948248", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "Gleey Fleiman.\ud83c\udf2a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 433, "tweet_count": 38717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gleeyfleiman7"}, {"id": "2943624317", "location": "Espa\u00f1ist\u00e1n (AKA Francolandia) ", "name": "GUILLERMO", "public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 16092, "tweet_count": 54816, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "guillermo_71890"}, {"id": "1096851169685721088", "name": "Lully B.", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1620, "tweet_count": 7052, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lully85188271"}, {"id": "942868921857855489", "location": "Londrina - Pr", "name": "Gabriel - Editor", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 675, "tweet_count": 11035, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gam3rzinhoo"}, {"id": "774402877947248640", "location": "code blackoutz #ad", "name": "C9 blackoutz", "public_metrics": {"followers_count": 391212, "following_count": 943, "tweet_count": 54736, "listed_count": 83}, "verified": true, "username": "blxckoutz"}, {"id": "41378205", "name": "Pauline Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 2697, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulinempacheco"}, {"id": "42453250", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Trensurb S.A.", "public_metrics": {"followers_count": 82986, "following_count": 94, "tweet_count": 32124, "listed_count": 178}, "verified": true, "username": "Trensurb"}, {"id": "479739223", "location": "Arroyomolinos, Espa\u00f1a", "name": "Ismawell", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 327, "tweet_count": 73861, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_ismawell"}, {"id": "983217360", "name": "Fede", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 143, "tweet_count": 10982, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "imfeder"}, {"id": "4263557847", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 26234, "following_count": 23200, "tweet_count": 190056, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "pilarescritora"}, {"id": "908342731587686400", "name": "Merce Vidal Iba\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1208, "tweet_count": 38771, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MerceVidalIbae1"}, {"id": "2196791083", "location": "New York", "name": "REVISTA365DAYS !!!", "public_metrics": {"followers_count": 6121, "following_count": 6650, "tweet_count": 9488, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "365mid"}, {"id": "1499541326", "location": "Destiladeras \ud83e\udd65", "name": "\u2b55\ud83e\udd8a L\u00eda\u035b \ud83d\udc34\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 976, "tweet_count": 63703, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "soccasium"}, {"id": "364908458", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "DieBatsuDie"}, {"id": "1461128426", "name": "grizzo", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 567, "tweet_count": 71791, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "GrizzoBruno"}, {"id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"id": "1156304834594844675", "location": "Lima, Peru", "name": "Omar Cairo", "public_metrics": {"followers_count": 56736, "following_count": 638, "tweet_count": 6754, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "OmarCairoRoldan"}, {"id": "2372325001", "name": "MCD", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3969, "tweet_count": 244434, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "mccanalesd"}, {"id": "67990369", "location": "Washington DC - Lima Peru", "name": "JUAN ORION", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 105, "tweet_count": 98889, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuanOrionF"}, {"id": "564572711", "location": "Chile, Latinoamerica", "name": "UBP Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4769, "following_count": 4732, "tweet_count": 14920, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "UBPChile"}, {"id": "140072400", "location": "Bavaro Puntacana", "name": "ENTRE AMIGOS RADIO SHOW NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1372, "tweet_count": 13763, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "victorramonrosa"}, {"id": "872859459974029312", "location": "bilbo", "name": "Adela", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 662, "tweet_count": 12350, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Adela65575596"}, {"id": "2942514537", "name": "Judgala", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 512, "tweet_count": 3115, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "judgala"}, {"id": "145081048", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\u303d\ufe0figuel Cassano \u2b50\ufe0f72", "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 2399, "tweet_count": 43680, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "miguelcassano"}, {"id": "131258093", "name": "Dyega", "public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 2238, "tweet_count": 126886, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "dyega17"}, {"id": "486159144", "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 137, "tweet_count": 14012, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "laurazanoncelli"}, {"id": "89313706", "location": "Laranjeiras, Serra", "name": "Jo\u00e3o Henrique Pla\u00e7a\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 578, "tweet_count": 4451, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhplaca"}, {"id": "758768174510837760", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "judz", "public_metrics": {"followers_count": 10287, "following_count": 970, "tweet_count": 23763, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "nietzsche4speed"}, {"id": "2460518449", "location": "Tampico, Tamaulipas", "name": "El Sol de Tampico", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286263, "listed_count": 171}, "verified": false, "username": "elsolde_tampico"}, {"id": "1169017950868824064", "name": "Jos\u00e9 Filho", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 2887, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosFilh67045384"}, {"id": "913742043645665280", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddf0Alex Fran\u00e7a\ud83d\udc9b\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 112, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alexfranca2502"}, {"id": "400637908", "location": "Madrid, (de la M-30 pa dentro)", "name": "Devolvednos Madriz!", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 5000, "tweet_count": 156695, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "dvlnosmz"}, {"id": "2371950520", "name": "Eul\u00e0lia Lor\u00e9s Otzet #Fem Xarxa", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 4062, "tweet_count": 161965, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eloresotzet"}, {"id": "917534216", "location": "Rep Catalunya-Pa\u00efsos Catalans", "name": "II*IICAT a l'ONU \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 1594, "tweet_count": 243447, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "voluntatdeser"}, {"id": "1368000038", "location": "San Luis Potos\u00ed, Mexico", "name": "Omar Ni\u00f1o Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 12387, "following_count": 1761, "tweet_count": 18361, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "OmarNNoticias"}, {"id": "2189263411", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 965, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrxiela"}, {"id": "298832360", "location": "chiclayo Per\u00fa", "name": "alberto donayre", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aldogam"}, {"id": "855271164", "name": "Francesca Egidi Fiamma", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 5001, "tweet_count": 82101, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "FiammaFrancesca"}, {"id": "494085245", "location": "Prenent el sol a una paret.", "name": "Lagar", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 5393, "tweet_count": 133894, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Lagartikabrona"}, {"id": "1152180096465289216", "name": "\ud83e\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 993, "tweet_count": 50535, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "transeuntear"}, {"id": "953331708", "location": "Ibiza", "name": "\ud83d\udd3bMelindacatalan\ud83d\udc9c\ud83d\ude0a\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 20298, "following_count": 20324, "tweet_count": 305332, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "MelindaCatalan"}, {"id": "2804227880", "location": "www.fernandocotta.es", "name": "Fernando Cotta Pollo", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 17192, "tweet_count": 572683, "listed_count": 599}, "verified": false, "username": "Fcotta63"}, {"id": "2955739228", "name": "Teresa", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1689, "tweet_count": 210391, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "teresapititesa"}, {"id": "391264779", "location": "Espanha", "name": "Mar\u00eda Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 6516, "tweet_count": 895736, "listed_count": 150}, "verified": false, "username": "BlaancaNiieves"}, {"id": "834763569065517058", "location": "World", "name": "\ud83d\udc80A.M.M.\ud83d\udc80 (Whistleblower) \ud83d\udc80(Desterrado) \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 9895, "following_count": 9877, "tweet_count": 472143, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "A_M_M_7_7"}, {"id": "490968384", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "Revista Vicio", "public_metrics": {"followers_count": 3337, "following_count": 1388, "tweet_count": 47266, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "revista_vicio"}, {"id": "507775121", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 203, "tweet_count": 28167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Laura_0798"}, {"id": "3353556982", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Agos", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 469, "tweet_count": 8971, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgoosAbriiiL17"}, {"id": "821869276252532737", "name": "\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcc1\ud835\udc5c (\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udc5c \ud835\udca6\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcc9\ud835\udcce)", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 263, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soofidashi"}, {"id": "2477277485", "location": "Tsaciana ", "name": "JFD", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1442, "tweet_count": 99818, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jorge76leont"}, {"id": "2566870286", "name": "Cati", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1591, "tweet_count": 137406, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "catifh"}, {"id": "836165783810105344", "name": "FUCK YOU", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 597, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "criss_rmcf"}, {"id": "981164982", "location": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd87\u00e9", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd90 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 4942, "tweet_count": 186099, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "David_RMadrid8"}, {"id": "3241343361", "location": "Israel", "name": "rocha", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1305, "tweet_count": 83817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "R9_CRF01"}, {"id": "2780547333", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dudu \ud83c\udf1f\ud83d\udccf\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1325, "tweet_count": 14416, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "dluiz22"}, {"id": "280425817", "name": "A-Nitta HattoriHanzo \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1130, "tweet_count": 40337, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "nitta_san"}, {"id": "2934822281", "location": "Bilbao.", "name": "\u00c1ngel Zurita Laguna", "public_metrics": {"followers_count": 6059, "following_count": 2544, "tweet_count": 90807, "listed_count": 132}, "verified": false, "username": "aingerulaguna"}, {"id": "2194833174", "location": "Italia", "name": "Lorenzo Brutti", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 697, "tweet_count": 4098, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "lbrutti"}, {"id": "2777552639", "name": "Giord", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 466, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GZeziola"}, {"id": "2763587643", "name": "Aura Violeta Olmos", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 71, "tweet_count": 211828, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "auradeustua"}, {"id": "792120026", "name": "GORDINHA", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 1764, "tweet_count": 47543, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "falcaotata"}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "antoniocendanf1"}, {"id": "264576821", "location": "Estado de Mexico", "name": "Osvaldo Mora", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 89, "tweet_count": 2103, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "OsvaldoMoraA"}, {"id": "1088848435795709957", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Karen Longaric Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 40200, "following_count": 239, "tweet_count": 433, "listed_count": 80}, "verified": true, "username": "KarenLongaric"}, {"id": "125190689", "location": "Ranelagh ", "name": "juanignacho\u2198\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 168, "tweet_count": 10602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nachod27"}, {"id": "781508403101331457", "name": "mad men pics", "public_metrics": {"followers_count": 64862, "following_count": 57, "tweet_count": 5068, "listed_count": 109}, "verified": false, "username": "madmenpics"}, {"id": "922874121037516801", "name": "Angeles Velasco Calvo\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 6222, "tweet_count": 128753, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "velascocalvo58"}, {"id": "1161522145127743488", "name": "Someone Bored", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 245, "tweet_count": 1315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alex_DG16"}, {"id": "3303729663", "location": "\ud83d\ude10", "name": "Savicneta", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 190, "tweet_count": 13290, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Yorchkrown13"}, {"id": "1257355178", "location": "Modena", "name": "Gianfranco B \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 2419, "tweet_count": 55755, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "GianfrancoB3"}, {"id": "1010120380441419776", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "talita", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 275, "tweet_count": 10004, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tlffg"}, {"id": "2348009693", "location": "Absolutely Lost", "name": "Paola Castro", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 152, "tweet_count": 12984, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miliarrr"}, {"id": "2425442529", "name": "Nicola", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 350, "tweet_count": 101604, "listed_count": 294}, "verified": false, "username": "PadovanicNicola"}, {"id": "202199294", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Encantador y Diplom\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 909, "tweet_count": 26743, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FerchoRoses"}, {"id": "746414588103647233", "name": "LetradosLocales", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 2308, "tweet_count": 26897, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "LetradosLocales"}, {"id": "907317962058731522", "name": "Llopineiv \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 528, "tweet_count": 105915, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "llopineiv"}, {"id": "1570883348", "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 343, "tweet_count": 32398, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nyyel_"}, {"id": "3295827458", "location": "tk contesta madriz con z", "name": "roberto", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 864, "tweet_count": 25056, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "_COR13_"}, {"id": "1374894498", "location": "C/ Mesones,38 3\u00aa planta", "name": "Pah Talavera", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 665, "tweet_count": 5376, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "PahTalavera"}, {"id": "2521470100", "name": "Yaz S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 2884, "tweet_count": 3413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yazgrace16"}, {"id": "317679514", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "infoitestero"}, {"id": "2760622125", "location": "persona", "name": "Lucilla Noviello", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2076, "tweet_count": 116884, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "lucillalilla"}, {"id": "485035482", "name": "Giulia V.", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 428, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giugoldenliga93"}, {"id": "2558395932", "name": "Stalin", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1423, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanBrody55"}, {"id": "837085458127597571", "location": "Salvador,Bahia", "name": "Breno(57|60)\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 787, "tweet_count": 70249, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alves_breno23"}, {"id": "126471168", "location": "Salvador/BA", "name": "Diego de Assis", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 1584, "tweet_count": 133084, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "d_assiis"}, {"id": "1137863269199298560", "location": "Aceland, Arotopia", "name": "g \u012f \u00f8 \u2660\ufe0f Mikayuu \u00e9 endgame e eu posso provar\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 627, "tweet_count": 22146, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "carmine_shadows"}, {"id": "498418427", "location": "Helo\u00edsa \u2661", "name": "ExaltaSamba - DVD 2009 Completo - Ilha da Magia", "public_metrics": {"followers_count": 79398, "following_count": 417, "tweet_count": 142475, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "okevao1"}, {"id": "2853966779", "location": "Espinho, Portugal", "name": "Cervas \ud83c\udfa6", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 5002, "tweet_count": 176055, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "cervas_ftrr"}, {"id": "1411784538", "name": "Adriana T", "public_metrics": {"followers_count": 5446, "following_count": 66, "tweet_count": 1688695, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "AdrianaT9735"}, {"id": "35977487", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Jornada", "public_metrics": {"followers_count": 2769984, "following_count": 288, "tweet_count": 353224, "listed_count": 11776}, "verified": true, "username": "lajornadaonline"}, {"id": "2952074637", "location": "Santa Coloma de Gramenet ", "name": "Noelia Jddh", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1218, "tweet_count": 10032, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JddhNoelia"}, {"id": "33007175", "location": "Temuco-Chile ", "name": "Miguelo", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 113, "tweet_count": 118374, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "elmitico"}, {"id": "910839345464176640", "location": "AV. Velodromo Cd. Deportiva", "name": "Juan Andr\u00e9s P\u00e9rez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 5002, "tweet_count": 3068, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AMIGUISIMO1957"}, {"id": "1605633912", "location": "Silla", "name": "David Brocal", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 128, "tweet_count": 14091, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DBrocal"}, {"id": "965382519452553216", "location": "Santa Maria, Brasil\ud83c\udf0d", "name": "Miriam\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 191, "tweet_count": 2611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Miriam_Trindad7"}, {"id": "1169793451", "name": "embrujada martinez", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 611, "tweet_count": 17347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "embrujada6"}, {"id": "779414623674048516", "location": "M\u00e1laga - Madrid", "name": "Davis \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1007, "tweet_count": 19036, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Davissendo"}, {"id": "741084877169262592", "name": "America Latina", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 3050, "tweet_count": 24746, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "americafuerte"}, {"id": "6015212", "name": "El Universal", "public_metrics": {"followers_count": 5240419, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574747, "listed_count": 19408}, "verified": true, "username": "ElUniversal"}, {"id": "256072596", "location": "Italia", "name": "ele", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 356, "tweet_count": 8871, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "EleonoraGavio"}, {"id": "2969062721", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "Raylander", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 173, "tweet_count": 15177, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rayana_prado"}, {"id": "958051366257098753", "location": "Saltillo, Coahuila. M\u00e9xico", "name": "Agenda Viral", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 44, "tweet_count": 19010, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "agendaviral"}, {"id": "138199961", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Alex \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 362, "tweet_count": 12017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ale_machadini"}, {"id": "1078358324092039168", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "mila \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 26504, "following_count": 1250, "tweet_count": 32423, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "kein_salat"}, {"id": "92653651", "location": "En cualquier parte del planeta", "name": "\u26ab\u26ab\u26ab \u2796Tamcoi09", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1588, "tweet_count": 238441, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "tamaracoromoto"}, {"id": "899651119873486849", "name": "Mafalda", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 965, "tweet_count": 60348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mafalda2x2"}, {"id": "1426625539", "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "name": "L\u00edderWeb/NuevoLaredo", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 893, "tweet_count": 152545, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "liderweb_mx"}, {"id": "343863554", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "aj_alves", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 542, "tweet_count": 10265, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ajjnoturno"}, {"id": "1016297133987762177", "name": "matilde", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 89, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matilde1106031"}, {"id": "2997919546", "location": "Scotland, United Kingdom", "name": "\ud83c\udf83Keira\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 9716, "following_count": 7320, "tweet_count": 340716, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "littlemixftlodo"}, {"id": "1186846002", "location": "Un lugar en el mundo", "name": "Luis May\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 862, "tweet_count": 27715, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Joseluismayan"}, {"id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Vox Populi Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 201790, "following_count": 53, "tweet_count": 186897, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "VoxPopuliNoti"}, {"id": "2375528390", "location": "Lima, Peru", "name": "Nikolai Ortiz Suarez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 51, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nortiz_25"}, {"id": "53260297", "name": "Nicolas Lucar", "public_metrics": {"followers_count": 398465, "following_count": 674, "tweet_count": 2818, "listed_count": 421}, "verified": false, "username": "NicolasLucar"}, {"id": "58371933", "name": "Jorge Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2600, "tweet_count": 7428, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jorgedev"}, {"id": "756753230944673792", "location": "Sabrosulandia", "name": "Madame Simone\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 44883, "following_count": 8976, "tweet_count": 83261, "listed_count": 55}, "verified": false, "username": "MadameSiimone"}, {"id": "1083855124567674893", "location": "Rome, Lazio", "name": "Max__", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 754, "tweet_count": 20690, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Maxredblack1"}, {"id": "187266356", "location": "Cali, Colombia", "name": "MiloZulu\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 433, "tweet_count": 80346, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "milozulu"}, {"id": "360245367", "location": "Planeta Tierra", "name": "Daiser Miryan Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 691, "tweet_count": 23167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaiserG"}, {"id": "706057451", "name": "MONTSE MAS", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1749, "tweet_count": 54087, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "monmas3"}, {"id": "92358053", "name": "Rree-Acciona", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 865, "tweet_count": 34316, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aerodiez"}, {"id": "65797233", "location": "Mexico, D. F.", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "public_metrics": {"followers_count": 75345, "following_count": 4493, "tweet_count": 63729, "listed_count": 465}, "verified": true, "username": "elconsejomx"}, {"id": "3201792010", "name": "Iv\u00e1n V\u00e1sconez", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 392, "tweet_count": 349413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VasconezIv"}, {"id": "122574012", "location": "El Salvador", "name": "ericerz00", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 105, "tweet_count": 9452, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ericerz00"}, {"id": "973300944975880192", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "pol\u00edcia da divers\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 395, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jatobs_o_grande"}, {"id": "161151263", "location": "Aguadilla, Puerto Rico", "name": "@conchi_gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1719, "tweet_count": 409927, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "conchi_gonzalez"}, {"id": "2303716018", "name": "Penelope Pitstop \ud83d\ude0c", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 267, "tweet_count": 12359, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sandrricg"}, {"id": "4318740136", "location": "Dunder Mifflin, Scranton", "name": "Beer para creer", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 288, "tweet_count": 19268, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "iamheisenbeer"}, {"id": "51488257", "location": "En un lugar bendecido.", "name": "Exagono Bibliotecario", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 1010, "tweet_count": 15161, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "jmejiat67"}, {"id": "264922000", "location": "San Antonio, TX", "name": "H\u00e9ctor", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 811, "tweet_count": 24858, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheChivox18"}, {"id": "1052171960183152640", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Jacqueline Ala\u00f1\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 927, "tweet_count": 8986, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "j_alanon"}, {"id": "861603980841029632", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "name": "Illo tus muertos", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 431, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deivizzzx"}, {"id": "83024540", "location": "27 \u00b7 she/ela", "name": "marriage proposals and a chant of \u201clesbians! Lesbi", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 987, "tweet_count": 459972, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sadbeep"}, {"id": "2394877133", "location": "Roma, Lazio", "name": "Sara Mancini", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 314, "tweet_count": 174, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SaraMancini94"}, {"id": "830428520", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u0645\u0627\u0648\u0631\u064a", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 530, "tweet_count": 19074, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "exeq7V"}, {"id": "2205521808", "location": "European part of Planet Earth", "name": "Chaos \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1014, "tweet_count": 29286, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chaosappz"}, {"id": "339040885", "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "name": "Joseba", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 370, "tweet_count": 23745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joseba770"}, {"id": "80877490", "name": "Regional Manager \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1168, "tweet_count": 25059, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EddieSoyYo"}, {"id": "2236204902", "location": "abra\u00e7o da tamires e millene", "name": "esther ;p", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 1529, "tweet_count": 134101, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "sthesccpz"}, {"id": "41948518", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "name": "Carlitos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 263, "tweet_count": 14960, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carlitosreis"}, {"id": "50669915", "location": "Brasil - Maranh\u00e3o/Piau\u00ed", "name": "luz clarita de armas", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1063, "tweet_count": 102611, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "whatjami"}, {"id": "170498695", "location": "Brazil", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "89nuncamais"}, {"id": "2390796442", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38149, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "leonardo_stoppa"}, {"id": "767046096082309120", "location": "En un lugar hermoso!", "name": "Abre_Brecha \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1117, "tweet_count": 13018, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rapl32797289"}, {"id": "212746358", "name": "aldo joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118065, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aldomcz"}, {"id": "1083178044779577344", "name": "Sebastiao Dilelio Maracci", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 232, "tweet_count": 20638, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SebastiaoMarac1"}, {"id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Sargento Fahur", "public_metrics": {"followers_count": 670026, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 370}, "verified": true, "username": "SargentoFAHUR"}, {"id": "1854830018", "name": "jose roberto Duque", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 681, "tweet_count": 9172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "5719Jose"}, {"id": "85436367", "location": "Guatemala", "name": "Canal Antigua", "public_metrics": {"followers_count": 548868, "following_count": 187, "tweet_count": 302102, "listed_count": 859}, "verified": true, "username": "CanalAntigua"}, {"id": "1086411056", "location": "Ubicado: A veces", "name": "\ud83d\ude37 Rub", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 4917, "tweet_count": 91261, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Rub2014"}, {"id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "verified": true, "username": "edufeiok"}, {"id": "22369051", "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 841, "tweet_count": 2745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miss_vox"}, {"id": "179789422", "location": "Porlamar, Venezuela", "name": "Sol de Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 131332, "following_count": 1102, "tweet_count": 277926, "listed_count": 784}, "verified": true, "username": "elsoldmargarita"}, {"id": "193924257", "name": "Crisol Plural Ags", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2354, "tweet_count": 9062, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "CrisolPluralAgs"}, {"id": "277757133", "name": "Andy Top", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4962, "tweet_count": 32679, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amorossitto"}, {"id": "20594284", "location": "Santiago de Chile", "name": "jschaulsohn", "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}, "verified": false, "username": "jschaulsohn"}, {"id": "3335831483", "name": "Graciela Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 2697, "tweet_count": 191894, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "a1e1a4ebadd744c"}, {"id": "105697603", "location": "Baltimore, MD", "name": "Oscar E. Franco", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 713, "tweet_count": 34433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnarcoPesimista"}, {"id": "428937444", "name": "Giuseppe", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 0, "tweet_count": 30076, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "pinodiciaula"}, {"id": "73178216", "location": "Porto Velho", "name": "Anna", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 1269, "tweet_count": 145096, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "queridanna"}, {"id": "4146556660", "location": "pvh", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 524, "tweet_count": 25009, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "millenaandrad_"}, {"id": "439872037", "name": "Juan Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 771, "tweet_count": 3476, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "juanramxs"}, {"id": "37705479", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Uno TV", "public_metrics": {"followers_count": 376986, "following_count": 1274, "tweet_count": 362137, "listed_count": 2191}, "verified": true, "username": "UnoNoticias"}, {"id": "865360758", "name": "Adri\u00e1n Albacete V.\u270a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1271, "tweet_count": 53893, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "a_albacete_v"}, {"id": "52297984", "location": "La CSM", "name": "Sofi \ud83c\udf4d", "public_metrics": {"followers_count": 9913, "following_count": 1519, "tweet_count": 65024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChofiLove"}, {"id": "22664177", "location": "Chile", "name": "Rocio Chesta (Irina's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 25236, "following_count": 3465, "tweet_count": 39688, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "Rociwi"}, {"id": "914519369388056576", "location": "Raz\u00e8s, France", "name": "Mireia", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 893, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MRiusAlmoyner"}, {"id": "745317456978251776", "location": "\u1d0d\u1d1c\u029f\u1d1b\u026a\u1d20\u1d07\u0280s\u1d07. \u300c\u2085\u2082\u2084\u300d \ufe5f\u0493\u0280\u1d07\u1d07\u0280\u1d0f\u029f", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude40\ud835\ude47\ud835\ude4f. \uff0f menciones", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 69, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xmeltl"}, {"id": "1170079973882978305", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc00\u0301\ud835\udc0d. \u1d5e\u1d3c\u1d41\u1d3a\u1d33 \u1d2c\u1d41", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 2339, "tweet_count": 1925, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "infinityw1ld"}, {"id": "3015358295", "location": "Vigo~Pontevedra, Galicia", "name": "Josefa Leir\u00f3s Mariez\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 7390, "following_count": 6646, "tweet_count": 229562, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "LeirosJosefa"}, {"id": "757130440096579584", "name": "Lluna", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 595, "tweet_count": 43250, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Lluna_ratoner"}, {"id": "970739003463995392", "location": "N\u00e1poles, Campania", "name": "Fulvio Marrucco", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 163, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FMarrucco"}, {"id": "975127949694431232", "name": "MagiCat\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 301, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BonbonGeekR2"}, {"id": "108919585", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "blogsuperheroes"}, {"id": "1164405572478951424", "location": "v.e. schwab bookverse", "name": "miranda", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 471, "tweet_count": 48402, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "katesviolin"}, {"id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "JFOrvay"}, {"id": "271597395", "location": "COMUNISTA ", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 831, "tweet_count": 54559, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JMRHuertas"}, {"id": "1632619464", "name": "Llu\u00eds Vila Savall", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1312, "tweet_count": 6121, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "lluisvila88"}, {"id": "745971144", "location": "cerca de mi, alrededor de mi,", "name": "tifanni9", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 4998, "tweet_count": 289889, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "tifanni9"}, {"id": "1030992006187761666", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Geovanny", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 761, "tweet_count": 181399, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Geovann21517525"}, {"id": "846184262030315520", "location": "they/she/he", "name": "\u1da0\u1d9c\u1d49\u02b3\u02b3\u1d52\u02b3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 me quiero morir", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 383, "tweet_count": 169346, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fcerror"}, {"id": "4764687901", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "REDMADLER61", "public_metrics": {"followers_count": 9484, "following_count": 9288, "tweet_count": 68615, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "redmadler2"}, {"id": "4528167203", "location": "Roma", "name": "Marcello Caratozzolo", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 219, "tweet_count": 83613, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "mcaratozzolo58"}, {"id": "1350107509", "location": "Muro Lucano Basilicata", "name": "salvatore troiano", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1961, "tweet_count": 47559, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "troianosalvo"}, {"id": "43318386", "location": "Campo Grande, MS", "name": "Chibi Lover #Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #FreeSpeech", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1936, "tweet_count": 20704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sunset28"}, {"id": "3228869974", "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "name": "G\u00e9rson SP\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 240, "tweet_count": 29460, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gersonalvessp"}, {"id": "3928007543", "location": "Nordrhein-Westfalen, Deutschla", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea Rustam. G \ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 542, "tweet_count": 7943, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RustamG3"}, {"id": "2653899649", "location": "Radio Habana Cuba", "name": "Pedro Mart\u00ednez Pirez", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 386, "tweet_count": 7425, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pmpirez"}, {"id": "1059338130480873472", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 86, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Drrodrigo10"}, {"id": "718527939843923969", "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 3486, "following_count": 3555, "tweet_count": 60049, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "eliakin19"}, {"id": "398854831", "name": "OrsettoCoccolino\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83\ud83e\udeb6", "public_metrics": {"followers_count": 4995, "following_count": 4453, "tweet_count": 216594, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "InfoTestata"}, {"id": "1246722607", "location": "Guatemala", "name": "Revista ContraPoder", "public_metrics": {"followers_count": 76943, "following_count": 282, "tweet_count": 40227, "listed_count": 277}, "verified": true, "username": "contrapodergt"}, {"id": "415586627", "name": "Lady Chapuzas", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 3167, "tweet_count": 182521, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "Ladychapuzas"}, {"id": "252016342", "location": "Gijon  Xixon  Asturias \ud83d\udcaf", "name": "avelino julian", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 2014, "tweet_count": 448331, "listed_count": 132}, "verified": false, "username": "castrocalo"}, {"id": "2246148422", "location": "\u03df District 9\u00be \u03df ", "name": "Hayley\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 1093, "tweet_count": 11697, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hayleyanniee"}, {"id": "910199599209512960", "name": "Marta Ics", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2084, "tweet_count": 132800, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IcsMarta"}, {"id": "109151290", "location": "valencia , venezuela", "name": "juan rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 38127, "following_count": 41819, "tweet_count": 173411, "listed_count": 139}, "verified": false, "username": "juanrsjuan"}, {"id": "1662284904", "location": "Verona - Italy", "name": "Inka\u26e9\ufe0fSadhu", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 64, "tweet_count": 2275, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AldoBucelli"}, {"id": "964893621500764160", "location": "Ciutad\u00e0 d'Arenys de Munt ", "name": "Albert Roura", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1469, "tweet_count": 12817, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "AlbertRoura5"}, {"id": "2305762495", "location": "Guatemala", "name": "Diario Digital", "public_metrics": {"followers_count": 70941, "following_count": 395, "tweet_count": 90878, "listed_count": 313}, "verified": true, "username": "diariodigitalgt"}, {"id": "964205237241372677", "name": "Mar\u00eda Antonia Hern\u00e1ndez Loeches", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1747, "tweet_count": 21347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LoechesMaria"}, {"id": "1074075113132302341", "location": "08330", "name": "La iaia diu PROU", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 710, "tweet_count": 45633, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MasipAbad"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "1115631766704775169", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Pe\u00d1atEQuiErO", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 912, "tweet_count": 2949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RobertoQuieto"}, {"id": "4198616957", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Am\u00f3n-Ra \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 4076, "tweet_count": 17044, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "QuelaGot"}, {"id": "2534227768", "location": "Granada, Spain", "name": "Pepu", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 206, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sirpepe3"}, {"id": "1166752510314471426", "name": "Luis Podest\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 269, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisPodest3"}, {"id": "1307625410", "name": "Suelta La Sopa", "public_metrics": {"followers_count": 258394, "following_count": 1436, "tweet_count": 141963, "listed_count": 301}, "verified": true, "username": "SueltaLaSopaTV"}, {"id": "996270040214360064", "name": "\ud83c\udff0", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 86, "tweet_count": 25252, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "inceIita"}, {"id": "55387749", "location": "Honduras", "name": "Radio HRN", "public_metrics": {"followers_count": 263060, "following_count": 618, "tweet_count": 300014, "listed_count": 565}, "verified": false, "username": "radiohrn"}, {"id": "2732581636", "location": "Catalunya", "name": "abague", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1705, "tweet_count": 171602, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "abague60"}, {"id": "1016126412397400064", "location": "Valle de Santo Domingo, San Ni", "name": "Luis \u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 4110, "tweet_count": 20705, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "LudwrickVanEddi"}, {"id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "INFO7", "public_metrics": {"followers_count": 781157, "following_count": 104, "tweet_count": 349820, "listed_count": 1304}, "verified": true, "username": "info7mty"}, {"id": "962609654403563520", "name": "Malditos Bastardos \ud83d\udd3b\u2600\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 3020, "tweet_count": 50190, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "malditsbastard1"}, {"id": "1210283029832380423", "name": "Bad_M_~^^~", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marce64436579"}, {"id": "1210029555630522369", "name": "SsangueoJk\u2764\ud83d\ude4b", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 0, "tweet_count": 63, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ssangueo"}, {"id": "22412246", "name": "bella hadid at the gas station", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 158, "tweet_count": 59450, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fernannndafs"}, {"id": "4608650909", "location": "jcp", "name": "alan", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 410, "tweet_count": 30453, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_alankas"}, {"id": "171001674", "location": "alacant", "name": "El Noi del Sucre", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 4992, "tweet_count": 16258, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CapUnflat"}, {"id": "1011428562224762880", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 487, "tweet_count": 10611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Georgials01"}, {"id": "300521959", "location": "icon by @ij_xcm4o", "name": "\u304b\u3088", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 373, "tweet_count": 74154, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "VanHoenn"}, {"id": "1609496120", "name": "Guilherme.", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 570, "tweet_count": 40897, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "astbreaker"}, {"id": "98937520", "name": "Eve M.", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 142, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "evakaulitz"}, {"id": "351985286", "name": "Ag", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 431, "tweet_count": 17419, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "anabellagr3"}, {"id": "108808198", "location": "Merida, Yucatan", "name": "Enrique Vidales", "public_metrics": {"followers_count": 49011, "following_count": 45153, "tweet_count": 310352, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "chanboox"}, {"id": "125420995", "location": "M\u00e9rida, M\u00e9xico", "name": "Alex L\u00f3pez Mungu\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 71644, "following_count": 64321, "tweet_count": 304573, "listed_count": 204}, "verified": false, "username": "mipuntodevistaa"}, {"id": "2582356245", "location": "Barcelona Catalunya", "name": "Mont", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 868, "tweet_count": 67496, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "i_montse"}, {"id": "1242076525", "location": "SBD, Catalunya EUROPA", "name": "J.Carles Sallas\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 5001, "tweet_count": 143971, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "portdelcompte"}, {"id": "2363220132", "location": "Castilla", "name": "Acci\u00f3n reacci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 412, "tweet_count": 13430, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Accion_Reac_TV"}, {"id": "130010920", "location": "SAHAGUN_CORDOBA PIN 2A7C4C64", "name": "ROCAHOVE", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1992, "tweet_count": 72197, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "RHOYOS2008"}, {"id": "301814445", "location": "RJ", "name": "bulhoxs", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1499, "tweet_count": 44265, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bulhoxs"}, {"id": "38782711", "location": "Brazil", "name": "Ra_quel \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 97, "tweet_count": 89805, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Quel_ah"}, {"id": "533268748", "location": "Innovation Manager - Data Arch", "name": "Quousque tandem", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 781, "tweet_count": 22968, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "QuousqueTand"}, {"id": "366102351", "location": "Mexico", "name": "no importa", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1475, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jhavmart"}, {"id": "82534123", "location": "Instagram:SoyUnPato", "name": "Nuria", "public_metrics": {"followers_count": 163945, "following_count": 273, "tweet_count": 12905, "listed_count": 1551}, "verified": false, "username": "SoyUnPato"}, {"id": "2505973955", "location": "Barcelona", "name": "Ru", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 340, "tweet_count": 146366, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "paraquebailemiR"}, {"id": "2527828345", "location": "Everywhere! ", "name": "Lic. Reymel V\u00f3lquez", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 348, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ReymelVolquez"}, {"id": "276152330", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "DIGESETTRD", "public_metrics": {"followers_count": 272201, "following_count": 1471, "tweet_count": 43408, "listed_count": 278}, "verified": false, "username": "digesettrd_"}, {"id": "1068756775384612864", "location": "Euskal Herria", "name": "Burdinak_ala_kateaK\u2692", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 427, "tweet_count": 5445, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "burdinak"}, {"id": "338826832", "location": "Pouso Alegre", "name": "C\u00e9sar Baptista", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 425, "tweet_count": 44675, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cesarbaptistaa"}, {"id": "3677601016", "location": "Pau dos Ferros, Brasil", "name": "Eduardo \u1d9c\u02b3\u1da0 \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 748, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "porfirioedunov1"}, {"id": "95960441", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 518, "tweet_count": 20150, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "____lucianna"}, {"id": "464952066", "location": "M\u00e9xico", "name": "Sabidur\u00eda Intu\u00edda", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 7349, "tweet_count": 48309, "listed_count": 93}, "verified": false, "username": "19Garca"}, {"id": "261391007", "location": "Argentina, Buenos Aires", "name": "El Pola", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 378, "tweet_count": 7659, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Gonza_p3r3z"}, {"id": "150913646", "location": "Argentina", "name": "Gustavo Medina", "public_metrics": {"followers_count": 16677, "following_count": 96, "tweet_count": 140346, "listed_count": 139}, "verified": false, "username": "GusMedina9"}, {"id": "1181059141936275457", "name": "Llamingo urbano", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 490, "tweet_count": 66725, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juanDel38315384"}, {"id": "169112670", "location": "salerno", "name": "Mariangela Motolese", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1050, "tweet_count": 27629, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "margymo"}, {"id": "339901959", "location": "Con los malotes", "name": "Jaimito Karril \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 2307, "tweet_count": 36440, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JaimitoKarril"}, {"id": "411404668", "location": "Barcelona, Catalunya", "name": "OldNemo", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 4987, "tweet_count": 81865, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Old_Nemo"}, {"id": "1511697318", "location": "Baleares, Islas Baleares", "name": "Isarebelde", "public_metrics": {"followers_count": 5630, "following_count": 6180, "tweet_count": 200881, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Ismube1313"}, {"id": "46419690", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua, Mex.", "name": "El Diario de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 91684, "following_count": 127, "tweet_count": 174566, "listed_count": 530}, "verified": true, "username": "diariodejuarez"}, {"id": "900834772091629569", "location": "Chivilcoy", "name": "Germ\u00e1n Pruzzo", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 4354, "tweet_count": 21184, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "german_pruzzo"}, {"id": "1296584659", "location": "Puerto Biello - R\u00edo Barrosa", "name": "Anchel MUR\ud83d\udd3b\u270a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1367, "tweet_count": 48133, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "_osMur_"}, {"id": "330245226", "location": "Rome", "name": "dario scianetti \u00b5", "public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 5012, "tweet_count": 124284, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "dariosci1"}, {"id": "25676606", "location": "It\u00e1lia", "name": "Adnkronos", "public_metrics": {"followers_count": 601131, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4227}, "verified": true, "username": "Adnkronos"}, {"id": "43884177", "location": "Bari71Firenze87Milano89Turin01", "name": "Don Vito rap \u00ae\u00a9\ud83c\udff4\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ud83d\udd4b\ud83d\udd49\u2648\ud83d\udc13\ud83d\udc08\ud83d\udd2b\ud83c\udf99\ud83d\udde1\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\ud83c\udfb7\ud83c\udfb8\ud83d\udd4e\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 14, "tweet_count": 119727, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "donvitorap"}, {"id": "1129569951679942657", "location": " qualquer pronome ", "name": "elcost4 caralho!!!!!!!!", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1598, "tweet_count": 16145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JelzinReiDelas"}, {"id": "381953555", "name": "gianni cuzzani", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 734, "tweet_count": 87826, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "giannicuzzani"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/F3VDXWKlEc", "expanded_url": "http://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/", "display_url": "atilioboron.com.ar/vargas-llosa-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://atilioboron.com.ar/vargas-llosa-discipulo-de-goebbels/"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 170, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 171, "end": 186, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 187, "end": 194, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 195, "end": 205, "username": "InfoNodal", "id": "1482333253"}, {"start": 214, "end": 228, "username": "InfoSiberiaOk", "id": "721199155780198400"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 253, "end": 267, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "PACOURONDO", "id": "177965969"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "MACRI"}]}, "created_at": "2019-12-25T21:35:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209950857405571072"], "text": "VARGAS LLOSA DIJO QUE LOS ARGENTINOS LAMENTAR\u00cdAMOS MUCHO HABER VOTADO CONTRA MACRI Y QUE NOS MUEVE UNA VOCACI\u00d3N SUICIDA. MI RESPUESTA  \nhttps://t.co/F3VDXWKlEc\n\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @fjcarg @InfoNodal         @InfoSiberiaOk @alferdez @CFKArgentina @carlosaznarez @PACOURONDO", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 54, "like_count": 716, "quote_count": 35}, "lang": "es", "id": "1209950857405571072", "author_id": "203555695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "lang": "es", "id": "1209807876476350464", "author_id": "233693503"}, {"created_at": "2019-12-26T20:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210303449906262017"], "in_reply_to_user_id": "2460610110", "text": "@MarcosVenezuel @JulyB_Lucille \u00c9 s\u00f3 um alerta. Espero que os apoiadores mais antigos do Bolsonaro, como voc\u00ea, o alertem para os erros que est\u00e1 cometendo.\nHoje vi o Leandro Ruschel, que me parecia mais fanatico que voc\u00ea, criticando essa mais nova cagada do presida. Acordem Bolsonaro!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210303449906262017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarcosVenezuel", "id": "2460610110"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Ruschel"}, {"start": 273, "end": 281, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210301517577826306"}], "author_id": "61207256"}, {"created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "lang": "it", "id": "1210132943865368576", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}, "author_id": "39240661"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/KHcfcPbgtW", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210239228241682432"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/KHcfcPbgtW", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 27, "like_count": 88, "quote_count": 17}, "lang": "es", "id": "1210239228241682432", "author_id": "2735497645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XSaS29r6Gt", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/equipo-fiscal-realizaria-acciones-de-persecucion/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/equip\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/equipo-fiscal-realizaria-acciones-de-persecucion/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ntero Flores"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.586, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e1oz"}]}, "created_at": "2019-12-26T12:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210173506601848838"], "text": "Por su parte, \u00c1ntero Flores-Ar\u00e1oz tambi\u00e9n opina que se estar\u00edan cometiendo excesos en varias indagaciones.\nhttps://t.co/XSaS29r6Gt", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 30, "like_count": 232, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210173506601848838", "author_id": "225232891"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/BDP20qG1Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/MixupTeam/status/1210320379127980032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BDP20qG1Ij", "media_key": "16_1210320354054483969"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 43, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "30SECONDSTOMARS", "id": "20823773"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 143, "probability": 0.9784, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem por un sue\u00f1o"}, {"start": 148, "end": 167, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 172, "end": 189, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Dallas Buyers Club"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5654, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:03:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210320379127980032"], "text": "\u00a1Hoy celebramos el cumplea\u00f1os de @JaredLeto!\n\nConocido por ser el vocalista de la banda @30SECONDSTOMARS y pel\u00edculas como: \"Requiem por un sue\u00f1o\", \"El escuadr\u00f3n suicida\", \"Dallas Buyers Club\", con la que consigui\u00f3 el \u00d3scar a mejor actor, entre otras. https://t.co/BDP20qG1Ij", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210320379127980032", "author_id": "92082021"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/55idRQVU2z", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzMwp", "display_url": "dlvr.it/RLzMwp"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LCQfYeJLn4", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1210328946526449664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LCQfYeJLn4", "media_key": "3_1210328944949415940"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:38:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210328946526449664"], "text": "Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/55idRQVU2z DonfelixSPM #donfelix https://t.co/LCQfYeJLn4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210328946526449664", "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-12-26T22:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210329093675331591"], "text": "Tenho depress\u00e3o,tdah,ansiedade e nome sujo nada me assusta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210329093675331591", "author_id": "943934486399643649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/d1vv7MyBCT", "expanded_url": "https://twitter.com/natalipaxx/status/1210241479295287297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d1vv7MyBCT", "media_key": "3_1210241472236314627"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4515, "type": "Person", "normalized_text": "Alemanes"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210241479295287297"], "text": "*Hitler se suicida*\nAlemanes: https://t.co/d1vv7MyBCT", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 286, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210241479295287297", "author_id": "987388562520887296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069724213253"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q1dRULexmK", "expanded_url": "https://twitter.com/UgoMorelli/status/1210138080985993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q1dRULexmK", "media_key": "3_1210138069757841410"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:59:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210138080985993216"], "text": "Le dimissioni del ministro @lofioramonti sono solo un sintomo del vero problema: la crisi profonda dell'educazione in Italia. Che si neghino risorse all'educazione \u00e8 un gesto di cecit\u00e0 suicida in una situazione gi\u00e0 particolarmente grave https://t.co/q1dRULexmK", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210138080985993216", "author_id": "322170949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "id": "1209970426157371392", "author_id": "1076671335953297408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "26dicembre"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "AldoScardella"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "errorigiudiziari"}]}, "created_at": "2019-12-26T11:25:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210159615285039105"], "text": "Era il #26dicembre 1986: una pattuglia della squadra mobile di Cagliari si presentava alla porta di #AldoScardella. Cominciava cos\u00ec una delle pagine pi\u00f9 buie della storia italiana degli #errorigiudiziari. \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210159615285039105", "author_id": "459300545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/R8U6K30wqW", "expanded_url": "https://twitter.com/JeSuisEspe_/status/1210167711512313856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8U6K30wqW", "media_key": "7_1210166925340413954"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 92, "tag": "Jarjanaz"}, {"start": 94, "end": 100, "tag": "Idlib"}, {"start": 269, "end": 275, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Jarjanaz"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3786, "type": "Other", "normalized_text": "Idlib"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-12-26T11:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210167711512313856"], "text": "Un terrorista suicida ataca con coche bomba a soldados del Ej\u00e9rcito \u00c1rabe Sirio en #Jarjanaz, #Idlib.\nEl m\u00e9todo utilizado es tal cual atentan y han atentado en Europa, sin embargo los medios occidentales insisten en llamarles \"v\u00edctimas\". \n\"V\u00edctimas\" cuando asesinan en #Siria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe https://t.co/R8U6K30wqW", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 6, "like_count": 119, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1210167711512313856", "author_id": "1104344103179960320"}, {"created_at": "2019-12-26T12:26:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210175028362395648"], "text": "n da p se confiar em ningu\u00e9m nessa vida, n\u00e9? uma palita fez um publica\u00e7\u00e3o h\u00e1 um tempo atr\u00e1s elogiando seu atual marido, dizendo ser um bom pai para seus enteados. e agora o cara a matou gr\u00e1vida. foda entender que at\u00e9 quem dorme do nosso lado \u00e9 capaz de nos apunhalhar de tal forma", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 10, "like_count": 128, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210175028362395648", "author_id": "91191175"}, {"created_at": "2019-12-26T22:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210325933988683776"], "in_reply_to_user_id": "2719290931", "text": "A Temari falou que ele n\u00e3o levou todas as marionetes, mas porra, \u00e9 a porra do Sasori, a marionete mais forte dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210325933988683776", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Temari"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "Sasori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210324420365094913"}], "author_id": "2719290931"}, {"created_at": "2019-12-26T22:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210326979465154560"], "in_reply_to_user_id": "2311212368", "text": "@iwontbleed @g00d_skin @og_jujyfruits Igual sigo sin entender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210326979465154560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iwontbleed", "id": "2311212368"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "g00d_skin", "id": "249802757"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "og_jujyfruits", "id": "943343899543785475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210326071301816321"}], "author_id": "1163211454025207808"}, {"created_at": "2019-12-26T22:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321720147693569"], "in_reply_to_user_id": "17637572", "text": "@G_L Sinceramente n\u00e3o me chocava na terrinha dele haver um nome de uma rua, pra\u00e7a,beco ou qualquer coisa com o nome dele. O comunismo matou 110milhoes de pessoas e h\u00e1 nomes de comunistas nas ruas e nas pra\u00e7as. N\u00e3o iria gostar de ver o nome de um ditador na parede, mas n\u00e3o me chocava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210321720147693569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "G_L", "id": "17637572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210306578932523017"}], "author_id": "20980429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yCEygMyqsM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzL7X", "display_url": "dlvr.it/RLzL7X"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Gy97ArMkrp", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1210323537401040896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gy97ArMkrp", "media_key": "3_1210323535534493696"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323537401040896"], "text": "Se suicida otro de los acusadores de Kevin Spacey (video) https://t.co/yCEygMyqsM https://t.co/Gy97ArMkrp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323537401040896", "author_id": "717357030609018880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/hjgDokVBvh", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/09/16/em-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasildefatopr.com.br/2019/09/16/em-curitiba-marcha-se-posiciona-contra-intolerancia-religiosa-e-racismo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "created_at": "2019-12-25T12:28:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209813188428148736"], "in_reply_to_user_id": "892931483517804545", "text": "Em uma dessas, em Curitiba, 2019, \"um homem, com uma faca de cozinha em m\u00e3os, proferiu amea\u00e7as contra os manifestantes, afirmando que 'mataria 400 negros macumbeiros, essa gente nojenta e fedida'\". A galera n\u00e3o o matou, sabe?! Povo de paz!.+\nhttps://t.co/hjgDokVBvh", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 1, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1209813188428148736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209813185534078977"}], "author_id": "892931483517804545"}, {"created_at": "2019-12-26T21:22:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309925009842181"], "text": "meta de 2020: ensinar mam\u00e3e a ser sucinta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210309925009842181", "author_id": "3296538060"}, {"created_at": "2019-12-26T22:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323827579899909"], "in_reply_to_user_id": "168239197", "text": "@diinhaa28 @PortableMoose Tbm, fiquei em choque com aquilo tudo.\nTipo, pq o Larry se matou? Tenho algumas perguntas ainda, mas mesmo assim o final foi bom, e nos faz ficar pensando \"oq eu acabei de ver, men?\" \nJogo filos\u00f3fico e brisado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210323827579899909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diinhaa28", "id": "168239197"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "PortableMoose", "id": "3356027715"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Larry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210323277085859840"}], "author_id": "1151992298374356992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/gG8KDIbmlR", "expanded_url": "https://twitter.com/captionation1/status/1208784743392636929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gG8KDIbmlR", "media_key": "7_1208784538765185026"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208784743392636929"], "text": "Bomboclaat https://t.co/gG8KDIbmlR", "public_metrics": {"retweet_count": 17240, "reply_count": 1567, "like_count": 56340, "quote_count": 29861}, "lang": "in", "id": "1208784743392636929", "author_id": "1099061043244937216"}, {"created_at": "2019-12-26T22:09:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321649561681920"], "text": "Cats \u00e9 um filme Jellicle. Seja l\u00e1 o que essa porra signifique.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 25, "like_count": 333, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1210321649561681920", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "Cats"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7663, "type": "Other", "normalized_text": "Jellicle"}]}, "author_id": "13653812"}, {"created_at": "2019-12-26T22:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323277085859840"], "in_reply_to_user_id": "1151992298374356992", "text": "@LuAydel @PortableMoose N\u00e3o chorei, mas estou impactada at\u00e9 agora\n\nTo absorvendo tudo aqui ainda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210323277085859840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LuAydel", "id": "1151992298374356992"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "PortableMoose", "id": "3356027715"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210322842388193282"}], "author_id": "168239197"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qqMWgS8Ee1", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLzLBL", "display_url": "dlvr.it/RLzLBL"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/p9S7aRO256", "expanded_url": "https://twitter.com/ncdn_negocios/status/1210323541725310976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9S7aRO256", "media_key": "3_1210323540219592705"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 139, "tag": "donfelix"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8517, "type": "Place", "normalized_text": "Montecristi"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.7462, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210323541725310976"], "text": "Teniente de la PN cercena mano a su pareja de un cartuchazo y luego se suicida en Montecristi https://t.co/qqMWgS8Ee1 DonfelixSPM #donfelix https://t.co/p9S7aRO256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210323541725310976", "author_id": "1559056766"}, {"created_at": "2019-12-26T13:46:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210195062367412224"], "text": "Tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo, porque es rencor lo que siento a la vida.\n                                         ~ Canserbero.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210195062367412224", "author_id": "1188588522200076289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/4MVrwExMAV", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar?utm_campaign=web&utm_medium=social&utm_source=twitter", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 158, "tag": "NiOblitNiPerd\u00f3"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313697232588800"], "text": "Un altre assassinat del capitalisme que quedar\u00e0 impune.\n\u00c9s important que no oblidem que els responsables i els c\u00f2mplices tenen noms i cognoms.\n#NiOblitNiPerd\u00f3\nhttps://t.co/4MVrwExMAV", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1210313697232588800", "author_id": "300984512"}, {"created_at": "2019-12-26T22:08:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321392668946433"], "in_reply_to_user_id": "1912357064", "text": "@Stocca64 In #Europa l'#islam aspetta solo d avere i numeri x prendere il potere. Se va avanti cos\u00ec la nostra #sostituzione_etnica si prefigura fra qualche generazione. La nostra #democrazia suicida permette tutto questo schifo. #Islam \u00e8 da fermare con nuove leggi. #governogiallorosso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210321392668946433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Stocca64", "id": "1912357064"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 20, "tag": "Europa"}, {"start": 23, "end": 29, "tag": "islam"}, {"start": 110, "end": 130, "tag": "sostituzione_etnica"}, {"start": 179, "end": 190, "tag": "democrazia"}, {"start": 229, "end": 235, "tag": "Islam"}, {"start": 266, "end": 285, "tag": "governogiallorosso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210318583651356674"}], "author_id": "969314347955769346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/r6e3qQCkP9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/ElPinero/posts/3509053032498911", "display_url": "facebook.com/ElPinero/posts\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/tzn2JD5HjH", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1210321434725109761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tzn2JD5HjH", "media_key": "3_1210321430660825088"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "La Academia"}]}, "created_at": "2019-12-26T22:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210321434725109761"], "text": "#POLICIACA \ud83d\ude94\ud83d\udea8 |  Padre de ex alumna de La Academia asesina a su esposa y luego se suicida\n\nhttps://t.co/r6e3qQCkP9 https://t.co/tzn2JD5HjH", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210321434725109761", "author_id": "76232882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3vKtVgrAgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210279227238604801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vKtVgrAgj", "media_key": "7_1210279142173884419"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:20:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210279227238604801"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/3vKtVgrAgj", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210279227238604801", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/D0ELira4jN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Sz3sEy", "display_url": "bit.ly/2Sz3sEy"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:42:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210239434882465792"], "text": "El exintegrante de la nobleza noruega y presunta v\u00edctima de acoso sexual del actor Kevin Spacey, se suicid\u00f3 a los 47 a\u00f1os.  https://t.co/D0ELira4jN", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210239434882465792", "author_id": "846899281806082053"}, {"created_at": "2019-12-26T21:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210317612372176896"], "in_reply_to_user_id": "706339503473102848", "text": "Por un diamante de cuarenta millones de d\u00f3lares, no es un robo para demostrar que el due\u00f1o de la joyer\u00eda hab\u00eda estafado a la compa\u00f1\u00eda de seguros. \n\nY as\u00ed sin m\u00e1s, salir libre de todo esto y volver a su vida normal.\n\nEl due\u00f1o de la joyer\u00eda se hab\u00eda dado cuenta demasiado tarde+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210317612372176896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210317602612031498"}], "author_id": "706339503473102848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/LHw20uQggx", "expanded_url": "https://twitter.com/Stocca64/status/1210318583651356674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHw20uQggx", "media_key": "3_1210318576898301953"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 7, "tag": "Roma"}, {"start": 17, "end": 30, "tag": "ArcodAugusto"}, {"start": 70, "end": 81, "tag": "fallimento"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "integrazione"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "successo"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "invasione"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210318583651356674"], "text": "A #Roma presso l'#ArcodAugusto\n\nQuesti culi all'aria rappresentano il #fallimento dell'#integrazione e il #successo dell'#invasione https://t.co/LHw20uQggx", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210318583651356674", "author_id": "1912357064"}, {"created_at": "2019-12-26T03:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210036665831579648"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista Habla de mi no de mi familia, te doy un ejem: tu libro mediocre que no llego ni a 100 ejemplares encima criticas sin nunca Hacer nada por el pa\u00eds, eres una verg\u00fcenza incluso para tu partido que ni te tienen en cuenta", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 76, "like_count": 655, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1210036665831579648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210033534255149056"}], "author_id": "516592477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XAo02rgxPg", "expanded_url": "http://ow.ly/Seji50xIl4U", "display_url": "ow.ly/Seji50xIl4U"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/NseBRKdAxX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioLibre/status/1210311539053473792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NseBRKdAxX", "media_key": "3_1210311537904226304"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 194, "tag": "DL"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 208, "end": 217, "tag": "Noticias"}, {"start": 218, "end": 229, "tag": "Actualidad"}, {"start": 230, "end": 238, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 162, "probability": 0.65, "type": "Person", "normalized_text": "Erika Josefina Garc\u00eda S\u00e1nchez"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.4579, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210311539053473792"], "text": "El informe policial refiere que el teniente, se encontraba suspendido por violencia de g\u00e9nero ejercida en ocasiones anteriores contra Erika Josefina Garc\u00eda S\u00e1nchez.\n\nhttps://t.co/XAo02rgxPg\n\n#DL #DiarioLibre #Noticias #Actualidad #Sucesos https://t.co/NseBRKdAxX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210311539053473792", "author_id": "34639484"}, {"created_at": "2019-10-27T00:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188251946530017280"], "text": "no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro constante.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188251946530017280", "author_id": "118271441"}, {"created_at": "2019-12-26T18:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210263767956807680"], "text": "\u2014 cr: damien by l.a. casey.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 56, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "en", "id": "1210263767956807680", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "damien"}, {"start": 16, "end": 17, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "l."}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "casey"}]}, "author_id": "730897093800411137"}, {"created_at": "2019-12-26T21:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210319302831857665"], "text": "O engajamento transforma as pessoas. At\u00e9 mesmo quem nunca se envolveu em pol\u00eamica ou insistiu com tanta veem\u00eancia em um determinado assunto. Basta um tu\u00edte impactante. Ela surfa aquela onda e n\u00e3o quer mais largar a prancha.", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 45, "like_count": 1582, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "id": "1210319302831857665", "author_id": "193500696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PqivfuFnJU", "expanded_url": "https://cnn.it/2tOYNUJ", "display_url": "cnn.it/2tOYNUJ"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210301764622331905"], "text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse \nhttps://t.co/PqivfuFnJU", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1210301764622331905", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/E5Ij1uhxDz", "expanded_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html", "display_url": "clarin.com/opinion/justic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/opinion/justicia-operadores-espias-_0_jSFH1A6s.html"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "hgambini", "id": "622352580"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Bisman"}]}, "created_at": "2019-12-25T17:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209887299913371648"], "text": "Repugnante esta nota de @hgambini . Critica a gente seria y profesional con el argumento de \"Bisman\"... A falta de argumentos, bueno es un fiscal suicida.  https://t.co/E5Ij1uhxDz", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 99, "like_count": 842, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1209887299913371648", "author_id": "145677457"}, {"created_at": "2019-12-26T21:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314365007781888"], "in_reply_to_user_id": "48074035", "text": "@AntonioJVilela Y menos mal \u201cSuperman Returns\u201d ya qued\u00f3 en la d\u00e9cada anterior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314365007781888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioJVilela", "id": "48074035"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Returns"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210312854726991875"}], "author_id": "383555899"}, {"created_at": "2019-12-26T21:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210310931416330240"], "in_reply_to_user_id": "4818155627", "text": "@Brunomorfo Eu tava sendo ir\u00f4nica quando falei em suic\u00eddio, at\u00e9 pq t\u00f4 satisfeita com a opini\u00e3o do meu ficante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210310931416330240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Brunomorfo", "id": "4818155627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210309186233520129"}], "author_id": "1109863352468156416"}, {"created_at": "2019-12-12T17:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1205184239127449600"], "in_reply_to_user_id": "4093311490", "text": "@leovasc5 @pqoshomensmorre capivara suicida fodase kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1205184239127449600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LeoVasc5", "id": "4093311490"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205183831663403008"}], "author_id": "2847446273"}, {"created_at": "2019-12-26T05:51:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210075761631207424"], "in_reply_to_user_id": "3198019489", "text": "@marcomsmsmsm O auge foi Judas que aprendeu tudo com o Je e depois que seguiu carreira solo roubou umas m\u00fasicas que n\u00e3o tinham sido lan\u00e7adas pelo Je, traidor demais aff", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210075761631207424", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Je"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.4446, "type": "Person", "normalized_text": "Je"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209930713426014209"}], "author_id": "180134384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4Xj6gckYMc", "expanded_url": "https://twitter.com/AccioTolkien/status/1210309341577961489", "display_url": "twitter.com/AccioTolkien/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:33:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312799366373390"], "text": "este soy yo cuando me dicen que vaya a una fiesta de disfraces, voy igual y me preguntan \"de qu\u00e9 vas?\" y yo en plan \"SUICIDA CON PROCASTINACION: HOY NO ME MATO, MA\u00d1ANA S\u00cd\" \ud83d\ude10 https://t.co/4Xj6gckYMc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210312799366373390", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210309341577961489"}], "author_id": "3377015609"}, {"created_at": "2019-12-26T21:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210313702928535552"], "text": "\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O\u26a0\ufe0f\n\nIdique um filme de terror de cair o cu da bunda por favor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210313702928535552", "author_id": "64182006"}, {"created_at": "2019-12-26T21:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210314949228204033"], "in_reply_to_user_id": "1085016603606028288", "text": "Hoy en d\u00eda no estoy econ\u00f3micamente estable como para poder vivir lo mas feliz posible,sigo viviendo con mi flia q es un desastre,no tengo la paz q deseo,he vivido situaciones de violencia en las cuales hay q callar xq no pudo irme a otro lado,pero ya llegara lo  qmerezco \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210314949228204033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210314944429867008"}], "author_id": "1085016603606028288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/IxCDH6Es8x", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/187833-se-suicida-ari-behn-ex-esposo-de-la-princesa-martha-luisa-de-noruega-y-denunciante-de-kevin-spacey#.XgUmsPCTgog.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18783\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312218602082304"], "text": "Se suicida Ari Behn, ex esposo de la princesa Martha Luisa de Noruega y denunciante de Kevin Spacey https://t.co/IxCDH6Es8x", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210312218602082304", "author_id": "1472766776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/qDRpfmIRL7", "expanded_url": "https://twitter.com/theamwaysu/status/1209733571415379968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qDRpfmIRL7", "media_key": "7_1209733508739977216"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295973748056064"], "text": "Gente o polvo se matou https://t.co/qDRpfmIRL7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210295973748056064", "author_id": "2705029125"}, {"created_at": "2019-12-26T20:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210299210245050368"], "text": "Comparte pistas de tu pel\u00edcula o serie favorita en Netflix y trataremos de adivinar cu\u00e1l es. Expertos en referencias, aqu\u00ed vamos. \ud83e\udd13", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 1908, "like_count": 4189, "quote_count": 52}, "lang": "es", "id": "1210299210245050368", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "231577324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/WOHjqMDnge", "expanded_url": "https://cnn.it/2tTaFoV", "display_url": "cnn.it/2tTaFoV", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:11:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210231555358167049"], "text": "Ari Behn, de 47 a\u00f1os, era un escritor. Se suicid\u00f3 en Navidad https://t.co/WOHjqMDnge", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210231555358167049", "author_id": "33884545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/4YioI05EGO", "expanded_url": "https://twitter.com/AccioTolkien/status/1210309341577961489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4YioI05EGO", "media_key": "3_1210309338717458432"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "Iglesia Sat\u00e1nica"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210309341577961489"], "in_reply_to_user_id": "389064898", "text": "2. Cuando fue l\u00edder de la Iglesia Sat\u00e1nica bajo una identidad falsa. https://t.co/4YioI05EGO", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 740, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1210309341577961489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210309043648180224"}], "author_id": "389064898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/MRQadQ7mEm", "expanded_url": "http://ow.ly/D87R30q4Vi8", "display_url": "ow.ly/D87R30q4Vi8", "unwound_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2019/12/26/norvegia-suicida-ex-marito-principessa_bb30e28a-0347-477e-b85a-19d2bbe625ae.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Norvegia"}, {"start": 105, "end": 110, "tag": "ANSA"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297998254706688"], "text": "#Norvegia, suicida ex marito principessa Ari Behn aveva 47 anni, fu tra accusatori molestie Kevin Spacey #ANSA\nhttps://t.co/MRQadQ7mEm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1210297998254706688", "author_id": "150725695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ozAbvzYDau", "expanded_url": "https://okdiario.com/video/escritor-ari-behn-exmarido-marta-luisa-noruega-suicida-47-anos-4971498?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577347474", "display_url": "okdiario.com/video/escritor\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luisa de"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4848, "type": "Place", "normalized_text": "Noruega"}]}, "created_at": "2019-12-26T09:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210135064455106560"], "text": "El escritor Ari Behn, exmarido de Marta Luisa de Noruega, se suicida a los 47 a\u00f1os https://t.co/ozAbvzYDau", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210135064455106560", "author_id": "3439292716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/68JFggeJxp", "expanded_url": "https://elpolitico.com/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "elpolitico.com/ari-behn-exesp\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210312025596973056"], "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/68JFggeJxp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1210312025596973056", "author_id": "88537980"}, {"created_at": "2019-12-25T16:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209879348548898816"], "text": "quer fumar unzinho, quer bafa sua lol\u00f3, usar seu lan\u00e7a etc no mesmo role q eu, suave\ncada um com a sua onda\nmas n vem c p\u00f3 n\u00e3o q \u00e9 droga de vacil\u00e3o\nODEIO\ngosto nem q marque do meu lado", "public_metrics": {"retweet_count": 5908, "reply_count": 412, "like_count": 27675, "quote_count": 2451}, "lang": "pt", "id": "1209879348548898816", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "818084252931751936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/R8tIfLWnBN", "expanded_url": "https://twitter.com/blxckoutz/status/1209927569182789632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R8tIfLWnBN", "media_key": "3_1209927559846256642"}]}, "created_at": "2019-12-25T20:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209927569182789632"], "text": "esse jogo e muito facil velho https://t.co/R8tIfLWnBN", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 215, "like_count": 1832, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1209927569182789632", "author_id": "774402877947248640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/r5L89Kmggv", "expanded_url": "https://twitter.com/Trensurb/status/1210302077441904640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/r5L89Kmggv", "media_key": "7_1210302019279437825"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.754, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210302077441904640"], "text": "O Setembro Amarelo passou, mas lembre-se: o suicida sempre avisa, de alguma forma, que quer se matar. Se algu\u00e9m perto de voc\u00ea estiver com depress\u00e3o, leve a s\u00e9rio as mudan\u00e7as de comportamento e ajude-o. Esse \u00e9 um dos motivos que fazem 4 pessoas por dia cometerem suic\u00eddio no RS. \ud83d\udc9b https://t.co/r5L89Kmggv", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210302077441904640", "author_id": "42453250"}, {"created_at": "2019-12-26T13:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210186563054911489"], "text": "O sea, una persona que acus\u00f3 a Kevin Spacey de acoso sexual se \"suicida\", es la tercera persona que muere as\u00ed que haya acusado a Spacey y encima \u00e9ste sube un v\u00eddeo siniestro diciendo cosas raras. Pero qu\u00e9 cojones.", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 143, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210186563054911489", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin Spacey"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5849, "type": "Person", "normalized_text": "Spacey"}]}, "author_id": "364908458"}, {"created_at": "2019-12-26T12:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210177786759045125"], "text": "Juan Paredes Castro compara Impeachment contra Trump (EE.UU) con investigaciones fiscales Lava Jato (Per\u00fa). \u00bfSabr\u00e1 que en EE.UU, el Impeachment es DISTINTO de Investigaciones de Fiscal\u00eda? \u00bfSabr\u00e1 que Presidente absuelto en Impeachment puede ser condenado en Poder Judicial?", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 23, "like_count": 543, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1210177786759045125", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Paredes Castro"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU)"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.5076, "type": "Organization", "normalized_text": "de Fiscal\u00eda"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.793, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "author_id": "1156304834594844675"}, {"created_at": "2019-12-26T21:13:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210307741182550022"], "text": "Alexander Arnold y Robertson son una m\u00e1quina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210307741182550022", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Alexander Arnold"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Robertson"}]}, "author_id": "131258093"}, {"created_at": "2019-12-26T21:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210308277726273536"], "in_reply_to_user_id": "1169017950868824064", "text": "@JosFilh67045384 @aninixx @GR_Akashi @_micalbuquerque @gabrielplay21 ss o itachi assim como hiruzen era frouxo,hiruzen poderia ter feito muito mas do que fez ele era completamente dominado pelo danzo \u00e9 pelos conselheiros o itachi s\u00f3 precisava utilizar o koto nos conselheiros e nos l\u00edderes do cl\u00e3 e iria conseguir resolver tudo sem matar inocentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210308277726273536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JosFilh67045384", "id": "1169017950868824064"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "aninixX", "id": "1352830820508164101"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "gabrielplay21", "id": "3134981554"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "hiruzen"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "hiruzen"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "danzo"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "koto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210306942297661440"}], "author_id": "913742043645665280"}, {"created_at": "2019-12-26T00:29:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209994700834426881"], "in_reply_to_user_id": "917534216", "text": "4/ B/ El Pt Sassoli ha sigut taxatiu i immediat. INCRE\u00cfBLE. Ell acaba d'arribar, no \u00e9s un su\u00efcida, ell ha rebut instruccions clares de qui mana.\nC/ El Pt Puigdemont @KRLS\nTamb\u00e9 est\u00e0 informat del canvi de paradigma, n'estic segur. La paci\u00e8ncia amb ESP a l'UE s'ha acabat.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1209994700834426881", "entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 170, "username": "KRLS", "id": "11611502"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209994699542544384"}], "author_id": "917534216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hUcBfzsvkB", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 166, "end": 171, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 172, "end": 183, "username": "larazon_es", "id": "112694236"}, {"start": 184, "end": 194, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 195, "end": 200, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 210, "end": 217, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "CEOE_ES", "id": "332714701"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "Europarl_ES", "id": "36626651"}, {"start": 250, "end": 262, "username": "justiciagob", "id": "72243790"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210245410192871425"], "text": "Bueno ya tiene el cat\u00f3lico de @Santi_ABASCAL otro motivo por lo que pedir otra misa ,,,o esto le importa una mierda ,,,como es tan PATRIOTA ,,https://t.co/hUcBfzsvkB @COPE\n@larazon_es\n@populares\n@PSOE\n@el_pais\n@vox_es\n@CasaReal\n@CEOE_ES\n@Europarl_ES\n@justiciagob", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210245410192871425", "author_id": "391264779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/lKZv4LLV3K", "expanded_url": "https://twitter.com/dorkaashi/status/1208217020849958913/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lKZv4LLV3K", "media_key": "7_1208216934518534146"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jalejandrohh", "id": "813496570129707008"}]}, "created_at": "2019-12-21T02:46:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1208217020849958913"], "in_reply_to_user_id": "813496570129707008", "text": "@jalejandrohh el perro suicida https://t.co/lKZv4LLV3K", "public_metrics": {"retweet_count": 1193, "reply_count": 34, "like_count": 6459, "quote_count": 131}, "lang": "es", "id": "1208217020849958913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208169952563335168"}], "author_id": "821869276252532737"}, {"created_at": "2019-12-26T21:10:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306975105527808"], "in_reply_to_user_id": "1620890460", "text": "@DoradoRMCF Alguno he visto \ud83d\ude02\ud83d\ude02 o son cuentas de  esta sexuales, yo que se aqu\u00ed hay mucho enfermo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210306975105527808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210306659534462976"}], "author_id": "981164982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/eF1iCaXOOJ", "expanded_url": "https://t.co/eF1iCaXOOJ", "display_url": "t.co/eF1iCaXOOJ"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210306645739397127"], "text": "Gente eu nao consigo expressar a resolva que da esse video, irm\u00e3o FODA-SE se vc e da igreja ou nao apoia tortura, o mlk matou a mae da mina na frente dela!!!!! Tem que sofrer muito antes de morrer MUITO!!! https://t.co/eF1iCaXOOJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210306645739397127", "author_id": "2780547333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1BK8jIE0eG", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191226/concejal-psoe-mocion-alcalde-partido-aparta-suicida/454955103_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:37:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298702927192064"], "text": "Un concejal del PSOE apoya una moci\u00f3n para echar al alcalde, su partido le aparta y se suicida https://t.co/1BK8jIE0eG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298702927192064", "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "author_id": "2934822281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CyaCzl7vUe", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1209402731993214978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CyaCzl7vUe", "media_key": "3_1209402729950519299"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}]}, "created_at": "2019-12-24T09:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209402731993214978"], "text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/CyaCzl7vUe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209402731993214978", "author_id": "958453028323053568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pDIbp7WIBL", "expanded_url": "https://twitter.com/MRE_Bolivia/status/1210241198323056640", "display_url": "twitter.com/MRE_Bolivia/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210252949282316290"], "text": "-Bolivia quiere relaciones amistosas con M\u00e9xico basadas en la no injerencia en los asuntos internos\n-Exigimos al gob. de AMLO que respete al pueblo boliviano y a su proceso democr\u00e1tico. Acabamos de recuperar la democracia\n-M\u00e9xico debe entregar a los acusados por delitos comunes https://t.co/pDIbp7WIBL", "public_metrics": {"retweet_count": 2067, "reply_count": 843, "like_count": 4444, "quote_count": 224}, "lang": "es", "id": "1210252949282316290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210241198323056640"}], "author_id": "1088848435795709957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/o4L3fSheTe", "expanded_url": "https://twitter.com/madmenpics/status/1210305463746732032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4L3fSheTe", "media_key": "3_1210305428967448576"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/o4L3fSheTe", "expanded_url": "https://twitter.com/madmenpics/status/1210305463746732032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4L3fSheTe", "media_key": "3_1210305428841779201"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/o4L3fSheTe", "expanded_url": "https://twitter.com/madmenpics/status/1210305463746732032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4L3fSheTe", "media_key": "3_1210305428963225600"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210305463746732032"], "in_reply_to_user_id": "781508403101331457", "text": "That hat tho https://t.co/o4L3fSheTe", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "lang": "en", "id": "1210305463746732032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210276549796286465"}], "author_id": "781508403101331457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-24T09:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209404521488830464"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida en A\u00a0Coru\u00f1a https://t.co/h49WdBwCRi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209404521488830464", "author_id": "958453028323053568"}, {"created_at": "2019-12-26T14:18:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210203219911159808"], "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210203219911159808", "author_id": "3295827458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/vBNVOMtERm", "expanded_url": "https://twitter.com/otempo/status/1209884487083077634", "display_url": "twitter.com/otempo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T23:30:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209979796752601098"], "text": "O cara matou e esquartejou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho, mas tem gente que se sente orgulhosa de tirar foto com ele.\n\nEu sou um garantista, mas isso aqui \u00e9 outro n\u00edvel. https://t.co/vBNVOMtERm", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1209979796752601098", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209884487083077634"}], "author_id": "126471168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gdZnQsA1cT", "expanded_url": "https://twitter.com/esqu1lo/status/1210254863579389952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gdZnQsA1cT", "media_key": "3_1210254858797932546"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210254863579389952"], "text": "https://t.co/gdZnQsA1cT", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 13, "like_count": 471, "quote_count": 24}, "lang": "zxx", "id": "1210254863579389952", "author_id": "498418427"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/1mRj8SVCct", "expanded_url": "https://www.jornada.com.mx/ultimas/espectaculos/2019/12/26/se-suicida-escritor-ari-behn-victima-de-acoso-de-kevin-spacey-9991.html#.XgUFECDtsaQ.twitter", "display_url": "jornada.com.mx/ultimas/espect\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "KevinSpacey", "id": "27457788"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Ari Behn"}, {"start": 83, "end": 104, "probability": 0.952, "type": "Other", "normalized_text": "Premio Nobel de la Paz"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Behn"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Sad as Hell"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210277105973510145"], "text": "En 2017, Ari Behn acus\u00f3 a @KevinSpacey de tocamientos durante un concierto para el Premio Nobel de la Paz en 2007. Behn fue conocido por escribir la colecci\u00f3n de cuentos 'Sad as Hell', de la que vendi\u00f3 m\u00e1s de 100 mil ejemplares. https://t.co/1mRj8SVCct", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210277105973510145", "author_id": "35977487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GdwlzToOkQ", "expanded_url": "https://cnn.it/37leB0f", "display_url": "cnn.it/37leB0f", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/26/ari-behn-exesposo-de-princesa-noruega-martha-louise-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-12-26T14:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210208004592820224"], "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/GdwlzToOkQ", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1210208004592820224", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-26T20:59:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210304207464603649"], "in_reply_to_user_id": "138199961", "text": "118- Eres mi linea favorita del poema m\u00e1s hermoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210304207464603649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210304204964868101"}], "author_id": "138199961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IRU3OomhZy", "expanded_url": "https://cnn.it/2ryi8ZK", "display_url": "cnn.it/2ryi8ZK"}]}, "created_at": "2019-12-26T16:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210242881853820928"], "text": "Ari Behn, exesposo de princesa noruega Martha Louise, se suicida https://t.co/IRU3OomhZy", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "it", "id": "1210242881853820928", "author_id": "33884545"}, {"created_at": "2019-12-25T18:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209898099289796609"], "text": "Estos d\u00edas deber\u00edan ser buenos para agradecer . Agradecer por ejemplo al Equipo Especial Lavajato por haberle devuelto la dignidad a los peruanos.", "public_metrics": {"retweet_count": 627, "reply_count": 1283, "like_count": 3906, "quote_count": 178}, "lang": "es", "id": "1209898099289796609", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.4554, "type": "Other", "normalized_text": "Equipo Especial"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4868, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}]}, "author_id": "53260297"}, {"created_at": "2019-12-26T17:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210252437602422784"], "text": "noooooooOOOOOOOOO!!!! Ya vieron la foto de la mujer ensangrentada asesinada por los mismos que pusieron al hombre en la estaca? D\u00d3NDE EST\u00c1N LAS FEMINISTAS CULPANDO A LOS NARCO PARACOS POR FEMINICIDIO\u00a1? D\u00d3NDE????? LAS QUIERO VER INDIGNADAS JUEPUTA VIDA!!!! QUEM\u00c1NDOLO TODO!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 544, "reply_count": 92, "like_count": 1827, "quote_count": 49}, "lang": "es", "id": "1210252437602422784", "author_id": "756753230944673792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/KDWXYSG8Of", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario/status/1210244678374719488", "display_url": "twitter.com/telediario/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 73, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 265, "end": 276, "username": "telediario", "id": "900122660537077762"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 224, "tag": "L\u00edneaDeseguridad"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "ChatDeConfianza"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 223, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00edneaDeseguridad"}]}, "created_at": "2019-12-26T18:32:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210267127908712449"], "text": "Cuando nos necesites ah\u00ed estaremos. Mantenemos un convenio con @MetroCDMX para apoyar a las personas que est\u00e1n en crisis o que hicieron un intento suicida \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Si necesitas hablar con alguien, marca a nuestra #L\u00edneaDeseguridad o al #ChatDeConfianza 55 5533-5533. V\u00eda @telediario\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/KDWXYSG8Of", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210267127908712449", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210244678374719488"}], "author_id": "65797233"}, {"created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "id": "1184970857942257665", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "author_id": "2390796442"}, {"created_at": "2019-12-26T04:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210057633165717504"], "text": "Em Maring\u00e1-PR, empres\u00e1rio reage a assalto e mata dois bandidos, mas infelizmente tamb\u00e9m \u00e9 atingido e morre. Dois bandidos no colo do capeta, mas o pre\u00e7o foi muito alto.  Estive no local.", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 77, "like_count": 3312, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "id": "1210057633165717504", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.743, "type": "Place", "normalized_text": "Maring\u00e1"}]}, "author_id": "255300173"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ulK8KtCeiw", "expanded_url": "http://bit.ly/2ESUZnE", "display_url": "bit.ly/2ESUZnE"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/n7Tm3JFYjV", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalAntigua/status/1210296726415978497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7Tm3JFYjV", "media_key": "3_1210234484664221701"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3186, "type": "Other", "normalized_text": "noruega"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Navidad"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296726415978497"], "text": "Exesposo de princesa noruega se suicida en Navidad.\n\nLos detalles\u2b07\nhttps://t.co/ulK8KtCeiw https://t.co/n7Tm3JFYjV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210296726415978497", "author_id": "85436367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1209124198360199169", "author_id": "748259155849416706"}, {"created_at": "2019-12-24T15:19:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209493716160974848"], "in_reply_to_user_id": "622098575", "text": "@melnicksergio Allende murio luchando por sus principios/el actual se  salvo sacrificandolos", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 784, "like_count": 367, "quote_count": 78}, "lang": "es", "id": "1209493716160974848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209465847745564673"}], "author_id": "20594284"}, {"created_at": "2019-12-26T20:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297671082229767"], "in_reply_to_user_id": "52297984", "text": "@ChofiLove Pero sobre 32 grados no es veranista, es masoquista!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297671082229767", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ChofiLove", "id": "52297984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210295176758988800"}], "author_id": "22664177"}, {"created_at": "2019-12-26T20:37:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210298539475193856"], "in_reply_to_user_id": "745317456978251776", "text": "@xmeltl As\u00ed que en el fondo deseas que te crea despu\u00e9s de todo, ven y demu\u00e9strame que debo creerte, peque\u00f1o destructor.  \u00bfQue gracia tiene estar salpicando los bordes? No la tiene cuando es m\u00e1s entretenido saltar directo y esperar lo inesperado. En ese caso, lo har\u00e9 yo tambien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210298539475193856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xmeltl", "id": "745317456978251776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210291210734231552"}], "author_id": "1170079973882978305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/M0axqOFra0", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2Qgkyo2", "display_url": "bdsuperhero.es/2Qgkyo2"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 82, "end": 96, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida de 2016"}, {"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-12-23T23:06:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209248988685312006"], "text": "David Ayer aclara que #TheSuicideSquad no es una secuela de su pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida de 2016\n\n\"Se usar\u00e1n algunos personajes y elementos pero James Gunn est\u00e1 reinventando el universo\"\nhttps://t.co/M0axqOFra0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1209248988685312006", "author_id": "108919585"}, {"created_at": "2019-12-26T17:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210254853634740226"], "in_reply_to_user_id": "3318337402", "text": "@moura_101 @TonTonBR Lendo os absurdos que voc\u00ea escreve me faz lembrar de uma mat\u00e9ria que li sobre uma mulher que matou seus 3 filhos por precau\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que eles poderiam crescer e se tornar estupradores.\nVoc\u00ea est\u00e1 t\u00e3o louco quanto esta \"m\u00e3e\".", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210254853634740226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210244578533662720"}], "author_id": "3228869974"}, {"created_at": "2019-12-26T09:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210135508292124674"], "text": "O #BolsonaroTraidor com indulto de natal,finalizou sua traicao \u00e0s propostas de campanha : n\u00e3o haveria concess\u00e3o de indulto de natal!Aviso ao gado:Indulto de natal \u00e9 prerrogativa exclusiva do PR, n\u00e3o pode se esconder por tras de outro poder. Um indultado j\u00e1 matou a fam\u00edlia inteira", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210135508292124674", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "BolsonaroTraidor"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 18, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTraidor"}]}, "author_id": "718527939843923969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/L1jjoNFwrX", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210296623907196928"], "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/L1jjoNFwrX v\u00eda @publico_es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210296623907196928", "author_id": "252016342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wwNpZGkenk", "expanded_url": "https://twitter.com/azodneml/status/1210294820922699781", "display_url": "twitter.com/azodneml/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-12-26T20:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210297254780817408"], "in_reply_to_user_id": "53189543", "text": "@KeikoFujimori \u00bftienes algo q decir sobre la educaci\u00f3n trucha q tus hijas jam\u00e1s tendr\u00e1n??? Pero si los peruanos, alumnos estafados gracias a uds. Tu api empez\u00f3 con la CUTRA EDUCATIVA, tu como primera Dama te hiciste la ciega y te largaste a estudiar a Universidades de prestigio https://t.co/wwNpZGkenk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210297254780817408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210294820922699781"}], "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-12-26T18:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210272868958908416"], "in_reply_to_user_id": "1115631766704775169", "text": "@RobertoQuieto @VivirporBoca Puf... seguramente debe ser por eso y no por los mas de 70 a\u00f1os de gobiernos peronistas que se afanaron todo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210272868958908416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertoQuieto", "id": "1115631766704775169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210267705342930946"}], "author_id": "4198616957"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/LTWbc7attE", "expanded_url": "http://bit.ly/2t82tAw", "display_url": "bit.ly/2t82tAw"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Rizy0x9vZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1210253484282515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rizy0x9vZ3", "media_key": "3_1210253482835492865"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:38:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210253484282515456"], "text": "Se suicida Ari Behn supuesta v\u00edctima de Kevin Spacey https://t.co/LTWbc7attE https://t.co/Rizy0x9vZ3", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "ro", "id": "1210253484282515456", "author_id": "65579025"}, {"created_at": "2019-12-26T03:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210034975501737984"], "text": "El #OdiamosaTaehyung est\u00e1n en destacados, Me alegro ahora si Taehyung vete.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 372, "like_count": 7, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1210034975501737984", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 20, "tag": "OdiamosaTaehyung"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "OdiamosaTaehyung"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Taehyung"}]}, "author_id": "1210029555630522369"}, {"created_at": "2019-12-26T11:27:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210160106790195201"], "text": "O Ventus \u00e9 o traidor do Kingdom Hearts Ux, t\u00f4 at\u00e9 me preparando...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1210160106790195201", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4347, "type": "Organization", "normalized_text": "Ventus"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "Kingdom Hearts Ux"}]}, "geo": {"place_id": "004ec16c62325149"}, "author_id": "1609496120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/F6K7Y96LnY", "expanded_url": "https://twitter.com/elconsejomx/status/1210247687221608448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6K7Y96LnY", "media_key": "3_1210247677851525121"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 265, "username": "ReformaJusticia", "id": "773634511791947776"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 72, "tag": "CDMX"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "DiS\u00edAlaVida"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.827, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-12-26T17:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210247687221608448"], "text": "Tambi\u00e9n prevenimos el suicidio en los Centros de Reinserci\u00f3n de la #CDMX \ud83d\ude4c Hemos logrado atender 18 casos de personas privadas de su libertad riesgo suicida, en penales capitalinos \ud83c\udfd9 Nos importa que todas las personas est\u00e9n bien. #DiS\u00edAlaVida \u2705 V\u00eda @ReformaJusticia \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/F6K7Y96LnY", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1210247687221608448", "author_id": "65797233"}, {"created_at": "2019-12-26T20:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294305891508235"], "in_reply_to_user_id": "301814445", "text": "@lcsbulhoes Morreram tr\u00eas? Caraca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210294305891508235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210284997980098560"}], "author_id": "38782711"}, {"created_at": "2019-12-26T20:24:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210295315041001478"], "text": "En mi oficina les da mucha risa cuando les digo que me voy a suicidar, como si fuera un chiste.", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 21, "like_count": 419, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1210295315041001478", "author_id": "82534123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5XaOjJASbN", "expanded_url": "https://twitter.com/DIGESETT/status/1210278743576580098/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XaOjJASbN", "media_key": "7_1210278701084106755"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Aviso"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "DIGESETT"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "Inteligencia Vial"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "DIGESETT"}]}, "created_at": "2019-12-26T19:18:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210278743576580098"], "text": "#Aviso| A trav\u00e9s del Departamento de Inteligencia Vial de esta #DIGESETT, fue localizado y fiscalizado el conductor de un veh\u00edculo que fue evidenciado violando el art\u00edculo 133 numeral 2 de la ley 63-17, sobre el respeto a las se\u00f1ales del sem\u00e1foro \ud83d\udea6. https://t.co/5XaOjJASbN", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 23, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1210278743576580098", "author_id": "276152330"}, {"created_at": "2019-12-26T20:22:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210294853113962502"], "in_reply_to_user_id": "1163096822631608320", "text": "@jantadaflatt Edmundo matou quem?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1210294853113962502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jantadaflatt", "id": "1332792337097953283"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210294283363913728"}], "author_id": "3677601016"}, {"created_at": "2019-12-26T19:49:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1210286593451446273"], "in_reply_to_user_id": "771421090728083458", "text": "@angel_rebequi Dom\u00ednguez no agarra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1210286593451446273", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Dom\u00ednguez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210284927155085313"}], "author_id": "150913646"}], "places": [{"full_name": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "id": "373c6c575cd2601b"}, {"full_name": "Santo Domingo Norte, Dominican Republic", "id": "005d5532117f26e8"}, {"full_name": "Nova Friburgo, Brasil", "id": "83a111c3a94f41da"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "Bilbau, Espanha", "id": "cd43ea85d651af92"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "33690277", "value": "33690277", "detail": "User has been suspended: [33690277].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210320203009183746", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210320203009183746", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210320203009183746].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210259040837808133", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210259040837808133].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210259040837808133", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "318670419", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [318670419].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318670419", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210273587233468416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210273587233468416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210273587233468416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210327007889891328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210327007889891328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210327007889891328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189635017019924483", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1189635017019924483].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189635017019924483", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210324127552327682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210324127552327682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210324127552327682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163550701030662144", "value": "1163550701030662144", "detail": "User has been suspended: [1163550701030662144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210325189193601026", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210325189193601026", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210325189193601026].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2966752606", "value": "2966752606", "detail": "User has been suspended: [2966752606].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210243533891878913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210243533891878913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210243533891878913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "933511946158174209", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [933511946158174209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933511946158174209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210321439720706048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210321439720706048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210321439720706048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "701439272566579200", "value": "701439272566579200", "detail": "User has been suspended: [701439272566579200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210315110864035846", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210315110864035846", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210315110864035846].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "278530276", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [278530276].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "278530276", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210314506791989253", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210314506791989253].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210314506791989253", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "58556663", "value": "58556663", "detail": "User has been suspended: [58556663].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210036422452895744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210036422452895744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210036422452895744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210312902680469520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210312902680469520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210312902680469520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210307387451727877", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210307387451727877].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210307387451727877", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2899549503", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2899549503].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2899549503", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210264167195668481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210264167195668481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210264167195668481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168903092001280003", "value": "1168903092001280003", "detail": "User has been suspended: [1168903092001280003].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210301489236840449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210301489236840449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210301489236840449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210299921196298241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210299921196298241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210299921196298241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "177777692", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [177777692].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "177777692", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210300410369658883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210300410369658883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210300410369658883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210217111307636738", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210217111307636738", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210217111307636738].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210269935060033536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210269935060033536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210269935060033536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1099161004917866498", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1099161004917866498].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099161004917866498", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210246361955913729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210246361955913729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210246361955913729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1210331168794697730", "oldest_id": "1210293823064199168", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye193ad3kbvkmwxfil7pi86ckfx"}}