{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518179313291264"], "created_at": "2019-11-27T02:39:54.000Z", "author_id": "1168324124214800385", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199518179313291264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518152876527617"], "created_at": "2019-11-27T02:39:48.000Z", "author_id": "1161332126249377793", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199518152876527617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518149353361410"], "created_at": "2019-11-27T02:39:47.000Z", "author_id": "1047049167233789952", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "id": "1199518149353361410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199518129061343238"], "created_at": "2019-11-27T02:39:42.000Z", "author_id": "700894147478159360", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199518129061343238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518094416330752"], "created_at": "2019-11-27T02:39:34.000Z", "author_id": "141060792", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199518094416330752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199518062996787210"], "created_at": "2019-11-27T02:39:26.000Z", "author_id": "254055101", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199518062996787210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199518034823720961"], "created_at": "2019-11-27T02:39:20.000Z", "author_id": "826619960713580546", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199518034823720961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517993795018754"], "created_at": "2019-11-27T02:39:10.000Z", "author_id": "1413292652", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517993795018754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517867441639424"], "created_at": "2019-11-27T02:38:40.000Z", "author_id": "3294615725", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517867441639424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517859799539712"], "created_at": "2019-11-27T02:38:38.000Z", "author_id": "173443669", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517859799539712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517824970100736"], "created_at": "2019-11-27T02:38:30.000Z", "author_id": "56724130", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199517824970100736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517807786037250"], "created_at": "2019-11-27T02:38:25.000Z", "author_id": "171734686", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517807786037250"}, {"text": "@nicolaufuria @SuristAluminado @regulaverso @changemdm @UltraBadernista @_waltboy @vramospereira @KenOh_00 @obulmo @melhoresdomundo @Os_Lamentaveis @jj_of_the_dead Quem iria descobrir, se ele escreve errado? Matou a charada!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199517783597424646"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nicolaufuria", "id": "303539553"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "SuristAluminado", "id": "3763191383"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "regulaverso", "id": "923359304257884160"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "changemdm", "id": "11140932"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "UltraBadernista", "id": "1537209121"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "vramospereira", "id": "58515931"}, {"start": 97, "end": 106, "username": "KenOh_00", "id": "3047917257"}, {"start": 107, "end": 114, "username": "obulmo", "id": "4027255755"}, {"start": 115, "end": 131, "username": "melhoresdomundo", "id": "12881842"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "Os_Lamentaveis", "id": "720227687671930880"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "jj_of_the_dead", "id": "200718386"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:38:20.000Z", "author_id": "2469589495", "in_reply_to_user_id": "303539553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199517344608993280"}], "id": "1199517783597424646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517698977402880"], "created_at": "2019-11-27T02:38:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "548626725", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199517698977402880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517632438898688"], "created_at": "2019-11-27T02:37:44.000Z", "author_id": "725274907", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517632438898688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DZFugaanU6", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=778iekxLCtg&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=778iek\u2026"}]}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/DZFugaanU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517588453236740"], "created_at": "2019-11-27T02:37:33.000Z", "author_id": "33761725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199517588453236740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517542030725120"], "created_at": "2019-11-27T02:37:22.000Z", "author_id": "290049790", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199517542030725120"}, {"text": "https://t.co/MfwlOMr8rt", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1199517540197777408"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MfwlOMr8rt", "expanded_url": "https://larepublica-pe.cdn.ampproject.org/v/s/larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/?outputType=amp&amp_js_v=0.1&usqp=mq331AQCKAE%3D&jwsource=twi", "display_url": "larepublica-pe.cdn.ampproject.org/v/s/larepublic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:37:22.000Z", "author_id": "351966651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199517540197777408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517521512206341"], "created_at": "2019-11-27T02:37:17.000Z", "author_id": "1145895155477688323", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517521512206341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517451337252864"], "created_at": "2019-11-27T02:37:01.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1129095294468149250", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199517451337252864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517436304863233"], "created_at": "2019-11-27T02:36:57.000Z", "author_id": "2582695223", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199517436304863233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517424820899840"], "created_at": "2019-11-27T02:36:54.000Z", "author_id": "587694453", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517424820899840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517391530659840"], "created_at": "2019-11-27T02:36:46.000Z", "author_id": "1191475531646210048", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517391530659840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517351130976256"], "created_at": "2019-11-27T02:36:37.000Z", "author_id": "740717770850107392", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517351130976256"}, {"text": "@juhpan1 Po me matou nunca se lava a faixa \ud83d\ude23", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199517123787268097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "juhpan1", "id": "1188848855921692672"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:35:42.000Z", "author_id": "941822228190187520", "in_reply_to_user_id": "1188848855921692672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199465160278183937"}], "id": "1199517123787268097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517091658977280"], "created_at": "2019-11-27T02:35:35.000Z", "author_id": "127596153", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199517091658977280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199517061787066369"], "created_at": "2019-11-27T02:35:28.000Z", "author_id": "318452322", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "id": "1199517061787066369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516946519281665"], "created_at": "2019-11-27T02:35:00.000Z", "author_id": "593047604", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199516946519281665"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516815887683584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:34:29.000Z", "author_id": "722823174786834433", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199516815887683584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516731573755905"], "created_at": "2019-11-27T02:34:09.000Z", "author_id": "562352000", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199516731573755905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516725152288768"], "created_at": "2019-11-27T02:34:07.000Z", "author_id": "56725894", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516725152288768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516695318188038"], "created_at": "2019-11-27T02:34:00.000Z", "author_id": "564898511", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199516695318188038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516637331959808"], "created_at": "2019-11-27T02:33:46.000Z", "author_id": "478591786", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516637331959808"}, {"text": "RT @cauemalatesta: como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199516602905104389"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cauemalatesta", "id": "754026262813958144"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:33:38.000Z", "author_id": "1054415528066977793", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199106451391893504"}], "id": "1199516602905104389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516568415358977"], "created_at": "2019-11-27T02:33:30.000Z", "author_id": "81674536", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516568415358977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516561796673536"], "created_at": "2019-11-27T02:33:28.000Z", "author_id": "3350868053", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516561796673536"}, {"text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/KQYrQN6kHD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199516502866759680"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/KQYrQN6kHD", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/59", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:33:14.000Z", "author_id": "134649256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199516502866759680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7543, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/O2akaCIJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/GlodeJo07/status/1199150818412228608", "display_url": "twitter.com/GlodeJo07/stat\u2026"}]}, "text": "y eso. ante la complasencia. de. la. T.  de. 4ta.... \n# Mexico. se suicida.   con la. PEJEJADA. https://t.co/O2akaCIJjS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516475146428416"], "created_at": "2019-11-27T02:33:08.000Z", "author_id": "1001243874977894400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199150818412228608"}], "id": "1199516475146428416"}, {"text": "\u041f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443 \u0437\u0430\u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0438\u0437 \u0421\u043e\u0447\u0438, \u0438 \u043a\u0442\u043e \u0434\u043e\u0432\u0451\u043b \u0435\u0451 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430\u2026 https://t.co/wIPn6V0u9x", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1199516466661535745"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wIPn6V0u9x", "expanded_url": "https://xn--38-6kcaak9aj5chl4a3g.xn--p1ai/pochemu-zastrelilas-sledovatel-iz-sochi-i-kto-dovjol-ejo-do-suicida/", "display_url": "\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043038.\u0440\u0444/pochemu-zastre\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:33:06.000Z", "author_id": "954552094135955456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199516466661535745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}]}, "text": "RT @JLudwig911: La pestilencia va a siempre pestilente, la basura en la basura, y estos tipejos escoria a la Kloaca.\n\nAsco total esta lacra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516459090751488"], "created_at": "2019-11-27T02:33:04.000Z", "author_id": "127718306", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199419343672664064"}], "id": "1199516459090751488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516424974323712"], "created_at": "2019-11-27T02:32:56.000Z", "author_id": "831909440311934976", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516424974323712"}, {"text": "@ActualidadRT Amigo lo dice claro, hace el video para protestar, sabe que su accion, tiene consecuencias por la v\u00eda de juicio militar, va preso pu\u00e9s.\nUn luchador como \u00e9l y su actitud,  est\u00e1n lejos de ser una nota suicida, tiene claro que es enfermero y t\u00e9cnico, y que apoya la huelga general", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516353788628993"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:32:39.000Z", "author_id": "216120933", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199417671802064898"}], "id": "1199516353788628993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516275657117698"], "created_at": "2019-11-27T02:32:20.000Z", "author_id": "1268196918", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516275657117698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516260620554240"], "created_at": "2019-11-27T02:32:17.000Z", "author_id": "871814975760863232", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516260620554240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516259618041857"], "created_at": "2019-11-27T02:32:16.000Z", "author_id": "774417752593469440", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516259618041857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516234389315584"], "created_at": "2019-11-27T02:32:10.000Z", "author_id": "986473510842327046", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516234389315584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "text": "Ate hj lembro da ultima msg \" amg vc est\u00e1 bem ? Ela so respondeu \"Sim\" e na madrugada as 2:00 quando  entro no face vejo q ela se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d e hj a sdds dela veio mto pq sempre estava no niver da  minha  irm\u00e3 \ud83d\ude1f\ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199516168094199808"], "created_at": "2019-11-27T02:31:55.000Z", "author_id": "4568051242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1199516168094199808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516152352968704"], "created_at": "2019-11-27T02:31:51.000Z", "author_id": "301152708", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516152352968704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199516141439344640"], "created_at": "2019-11-27T02:31:48.000Z", "author_id": "1194310699956260866", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199516141439344640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "Laurel"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Lance"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Diaz"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "Arrow"}]}, "text": "Laurel contando pro Lance que na realidade dela o Diaz o matou e ele reagiu como se nada tivesse acontecido... aaaaa... #Arrow", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199516055380647937"], "created_at": "2019-11-27T02:31:28.000Z", "author_id": "15337029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199516055380647937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515958177673216"], "created_at": "2019-11-27T02:31:05.000Z", "author_id": "154415023", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199515958177673216"}, {"text": "E quem desacreditou fez parte do meu show\nE o que n\u00e3o me matou, mas forte me deixou, e se a felicidade e ligeira e passageira, jamais o sofrimento pode ser pra vida inteira \ud83c\udfb6\ud83c\udf2a\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199515786597031937"], "created_at": "2019-11-27T02:30:24.000Z", "author_id": "935874223066812417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199515786597031937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515778371899392"], "created_at": "2019-11-27T02:30:22.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1896171373", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199515778371899392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515774735568896"], "created_at": "2019-11-27T02:30:21.000Z", "author_id": "2651816554", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199515774735568896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/22xEWezSgj", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199511911487987712", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "text": "Duque, mira otro soldado se suicida por presiones de militares paramilitares!! https://t.co/22xEWezSgj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515679055069184"], "created_at": "2019-11-27T02:29:58.000Z", "author_id": "355954689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199511911487987712"}], "id": "1199515679055069184"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515650642845696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:29:51.000Z", "author_id": "43705236", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199515650642845696"}, {"text": "@jrobertoacosta1 se me tiraron con la generaci\u00f3n qu\u00e9 se suicida por todo https://t.co/TL4OHLRONT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515583659810816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jrobertoacosta1", "id": "3193116503"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TL4OHLRONT", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199511911487987712", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:29:35.000Z", "author_id": "3111442894", "in_reply_to_user_id": "3193116503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199511911487987712"}], "id": "1199515583659810816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515582577684480"], "created_at": "2019-11-27T02:29:35.000Z", "author_id": "619364005", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199515582577684480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515528701861888"], "created_at": "2019-11-27T02:29:22.000Z", "author_id": "296549487", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199515528701861888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515498750210048"], "created_at": "2019-11-27T02:29:15.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2319201516", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199515498750210048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199515410032463873"], "created_at": "2019-11-27T02:28:54.000Z", "author_id": "1684303813", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199515410032463873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515363387592705"], "created_at": "2019-11-27T02:28:43.000Z", "author_id": "863265602", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199515363387592705"}, {"text": "@Leobrenno10 N\u00e3o se suicida nd, quando vc ver o quanto te dinheiro a gente gasta com vel\u00f3rio, vc desiste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199515329136930816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Leobrenno10", "id": "760525643180306432"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:28:35.000Z", "author_id": "976611979275259904", "in_reply_to_user_id": "760525643180306432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199515130951852033"}], "id": "1199515329136930816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515279769952256"], "created_at": "2019-11-27T02:28:23.000Z", "author_id": "144692340", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199515279769952256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Z1BqxzXrfq", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/Z1BqxzXrfq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515164804030470"], "created_at": "2019-11-27T02:27:55.000Z", "author_id": "141053577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199515164804030470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515109120446469"], "created_at": "2019-11-27T02:27:42.000Z", "author_id": "353502700", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199515109120446469"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515039046283264"], "created_at": "2019-11-27T02:27:25.000Z", "author_id": "584727113", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199515039046283264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199515016338268160"], "created_at": "2019-11-27T02:27:20.000Z", "author_id": "51262236", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199515016338268160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514986487439362"], "created_at": "2019-11-27T02:27:13.000Z", "author_id": "1192045719865188352", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514986487439362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514955629973504"], "created_at": "2019-11-27T02:27:05.000Z", "author_id": "1170651109012267009", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199514955629973504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Celis"}]}, "text": "Esa muerte del soldado Brandon Celis es algo extra\u00f1o, se suicida despu\u00e9s de publicar un video donde claramente critica la doctrina militar? No se", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514937401446401"], "created_at": "2019-11-27T02:27:01.000Z", "author_id": "922573074846961666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199514937401446401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514903167586304"], "created_at": "2019-11-27T02:26:53.000Z", "author_id": "103485538", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514903167586304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514876441481217"], "created_at": "2019-11-27T02:26:47.000Z", "author_id": "715245857793245184", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514876441481217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514799207567360"], "created_at": "2019-11-27T02:26:28.000Z", "author_id": "257496650", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514799207567360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514737136095234"], "created_at": "2019-11-27T02:26:13.000Z", "author_id": "853005970347352064", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199514737136095234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514732606238720"], "created_at": "2019-11-27T02:26:12.000Z", "author_id": "189677854", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199514732606238720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199514727790964736"], "created_at": "2019-11-27T02:26:11.000Z", "author_id": "746495208980946944", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199514727790964736"}, {"text": "@IvanDuque Verg\u00fcenza total,soldados  desaparecidos, otro que se suicida, un ni\u00f1o asesinado por el estado, 18 ni\u00f1os cruelmente asesinados.. Y sale a decir estas pendejadas...!?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514667510587392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:25:57.000Z", "author_id": "1034076868079767552", "in_reply_to_user_id": "77653794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199394133426749441"}], "id": "1199514667510587392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514560585248768"], "created_at": "2019-11-27T02:25:31.000Z", "author_id": "776129768", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514560585248768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514501848141824"], "created_at": "2019-11-27T02:25:17.000Z", "author_id": "996714014355976192", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514501848141824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514455719206913"], "created_at": "2019-11-27T02:25:06.000Z", "author_id": "812142914", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199514455719206913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ssiwozky", "id": "1165934347368710145"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "secomvc", "id": "1158389772920020993"}]}, "text": "@ssiwozky @secomvc Sobre o caso. O tweet foi depois que o MC Rea\u00e7\u00e3o assassinou a companheira e se matou em seguida. O presidente n\u00e3o fez nenhuma men\u00e7\u00e3o a verdadeira v\u00edtima, a mulher, mas sim lamentou a morte do assassino.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199514413675556864"], "created_at": "2019-11-27T02:24:56.000Z", "author_id": "83844260", "in_reply_to_user_id": "83844260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199513850896375809"}], "id": "1199514413675556864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199514397435138049"], "created_at": "2019-11-27T02:24:52.000Z", "author_id": "1042526250445660161", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199514397435138049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514285828956163"], "created_at": "2019-11-27T02:24:26.000Z", "author_id": "197086888", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199514285828956163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514255659356161"], "created_at": "2019-11-27T02:24:19.000Z", "author_id": "139144841", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514255659356161"}, {"text": "\u00e9 triste, ms eu j\u00e1 tinha pensado \n\"pronto, se suicidou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199514253239169025"], "created_at": "2019-11-27T02:24:18.000Z", "author_id": "975941850900115456", "in_reply_to_user_id": "975941850900115456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199514003732611072"}], "id": "1199514253239169025"}, {"text": "RT @DrMFuentes: #TeAmamosOso\nSi no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida. https://t.co/tNv829qauN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514162881290245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrMFuentes", "id": "388534199"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/tNv829qauN", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMFuentes/status/1199476918657208322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNv829qauN", "media_key": "3_1199476910788661248"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "TeAmamosOso"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:23:56.000Z", "author_id": "732066046564130820", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199476918657208322"}], "id": "1199514162881290245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514133974192129"], "created_at": "2019-11-27T02:23:50.000Z", "author_id": "197158777", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199514133974192129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514106753159169"], "created_at": "2019-11-27T02:23:43.000Z", "author_id": "709749314", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514106753159169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514099958325248"], "created_at": "2019-11-27T02:23:41.000Z", "author_id": "1020046254", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514099958325248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514035999379456"], "created_at": "2019-11-27T02:23:26.000Z", "author_id": "1051319573046337536", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514035999379456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199514030806843393"], "created_at": "2019-11-27T02:23:25.000Z", "author_id": "84168278", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199514030806843393"}, {"text": "@AbbyMartin @democracynow @ActualidadRT @UniNoticias https://t.co/hmtr0C9isw https://t.co/ZFZ0ks0gmR", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1199513891962789888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AbbyMartin", "id": "24258355"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "democracynow", "id": "16935292"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hmtr0C9isw", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZFZ0ks0gmR", "expanded_url": "https://twitter.com/MAFAPOCOLOMBIA/status/1199468908060778496", "display_url": "twitter.com/MAFAPOCOLOMBIA\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:22:52.000Z", "author_id": "712463210012667905", "in_reply_to_user_id": "24258355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199468908060778496"}], "id": "1199513891962789888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513801328074752"], "created_at": "2019-11-27T02:22:30.000Z", "author_id": "1656922819", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199513801328074752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513752334487553"], "created_at": "2019-11-27T02:22:19.000Z", "author_id": "1137301754754809856", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199513752334487553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josemiguelcasv", "id": "2440332625"}]}, "text": "RT @josemiguelcasv: Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513741072699393"], "created_at": "2019-11-27T02:22:16.000Z", "author_id": "2691549284", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199354449338290176"}], "id": "1199513741072699393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513710869516289"], "created_at": "2019-11-27T02:22:09.000Z", "author_id": "317899468", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199513710869516289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513680494440449"], "created_at": "2019-11-27T02:22:01.000Z", "author_id": "161139335", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199513680494440449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513675050180608"], "created_at": "2019-11-27T02:22:00.000Z", "author_id": "153378114", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199513675050180608"}, {"text": "Un soldado se suicida ... por sus convicciones y el matoneo del que fue v\u00edctima.  Este pa\u00eds duele.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513655001440257"], "created_at": "2019-11-27T02:21:55.000Z", "author_id": "22262052", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199513655001440257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513619026894848"], "created_at": "2019-11-27T02:21:47.000Z", "author_id": "1183717441907675137", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199513619026894848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513567571169280"], "created_at": "2019-11-27T02:21:35.000Z", "author_id": "1131900005395120129", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199513567571169280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513529637883904"], "created_at": "2019-11-27T02:21:26.000Z", "author_id": "152128060", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199513529637883904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.3619, "type": "Other", "normalized_text": "aristobulo"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "yate"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "SoyNewmanPerez", "id": "194799743"}]}, "text": "@untal_zambrano @SoyNewmanPerez @lilroseflower Co\u00f1o aristobulo tiene yate y no se suicida, algo no anda bien!", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0165fd44316e9f7f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199513420359458818"], "created_at": "2019-11-27T02:20:59.000Z", "author_id": "151614683", "in_reply_to_user_id": "156805656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199467001619595264"}], "id": "1199513420359458818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Adicionais"}]}, "text": "Adicionais: nesse ano minha melhor amiga se matou por minha causa e eu estava sendo estuprada por uma pessoa a uns 2 anos (mas era crian\u00e7a e n\u00e3o entendia);", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199513396372221952"], "created_at": "2019-11-27T02:20:54.000Z", "author_id": "2966020407", "in_reply_to_user_id": "2966020407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199513394304503808"}], "id": "1199513396372221952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513372125007872"], "created_at": "2019-11-27T02:20:48.000Z", "author_id": "966790803791237120", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199513372125007872"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513283470012416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:20:27.000Z", "author_id": "327703310", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199513283470012416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513170261544960"], "created_at": "2019-11-27T02:20:00.000Z", "author_id": "2349467928", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199513170261544960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513165685542913"], "created_at": "2019-11-27T02:19:59.000Z", "author_id": "772471357", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199513165685542913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199513116834443270"], "created_at": "2019-11-27T02:19:47.000Z", "author_id": "950833186308837381", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199513116834443270"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513070000848901"], "created_at": "2019-11-27T02:19:36.000Z", "author_id": "339032345", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199513070000848901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513064296636416"], "created_at": "2019-11-27T02:19:35.000Z", "author_id": "764522850808164352", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199513064296636416"}, {"text": "@brauliorivera16 @ConnitaRojas @ALERTADESISMO Y suicida. Y alcoholico", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199513015567163392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BraulioRivera16", "id": "1218944199829180428"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "ConnitaRojas", "id": "216957117"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:19:23.000Z", "author_id": "1195035240022056961", "in_reply_to_user_id": "2193130351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199512665896423425"}], "id": "1199513015567163392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512940631797762"], "created_at": "2019-11-27T02:19:05.000Z", "author_id": "218718070", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199512940631797762"}, {"text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512924907278336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:19:01.000Z", "author_id": "341575418", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "id": "1199512924907278336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512852203225093"], "created_at": "2019-11-27T02:18:44.000Z", "author_id": "1197228039207301123", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199512852203225093"}, {"text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512846188662786"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:18:43.000Z", "author_id": "2941501883", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "id": "1199512846188662786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512837254713345"], "created_at": "2019-11-27T02:18:40.000Z", "author_id": "201909707", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199512837254713345"}, {"text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199512824562753536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:18:37.000Z", "author_id": "1123949644533334017", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "id": "1199512824562753536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199512801632493568"], "created_at": "2019-11-27T02:18:32.000Z", "author_id": "1001206383285620736", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199512801632493568"}, {"text": "@paraiba_suicida For\u00e7a guerreiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199512724331515910"], "created_at": "2019-11-27T02:18:14.000Z", "author_id": "1037861439128649733", "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199507472811212800"}], "id": "1199512724331515910"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512635865255936"], "created_at": "2019-11-27T02:17:52.000Z", "author_id": "2543715108", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199512635865255936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512610523230209"], "created_at": "2019-11-27T02:17:46.000Z", "author_id": "938232330", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199512610523230209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9947, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3B3NNvsW6i", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/eeuu-un-hombre-hiere-a-dos-mujeres-con-arma-de-fuego-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}]}, "text": "RT @AlbertoRodNews: EEUU: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/3B3NNvsW6i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512531833966592"], "created_at": "2019-11-27T02:17:28.000Z", "author_id": "767009384463491072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199506747767099393"}], "id": "1199512531833966592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512523730554880"], "created_at": "2019-11-27T02:17:26.000Z", "author_id": "75390578", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199512523730554880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199512509377654784"], "created_at": "2019-11-27T02:17:22.000Z", "author_id": "232547788", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199512509377654784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512501710401541"], "created_at": "2019-11-27T02:17:20.000Z", "author_id": "96600354", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199512501710401541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512496769507328"], "created_at": "2019-11-27T02:17:19.000Z", "author_id": "312843405", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199512496769507328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512494248808448"], "created_at": "2019-11-27T02:17:19.000Z", "author_id": "1856223907", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199512494248808448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512480432738305"], "created_at": "2019-11-27T02:17:15.000Z", "author_id": "68852602", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199512480432738305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512446177882112"], "created_at": "2019-11-27T02:17:07.000Z", "author_id": "869966324", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199512446177882112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199512398174072837"], "created_at": "2019-11-27T02:16:56.000Z", "author_id": "902037659236925440", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199512398174072837"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512349260107776"], "created_at": "2019-11-27T02:16:44.000Z", "author_id": "117537970", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199512349260107776"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512312861859840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:16:35.000Z", "author_id": "837912993405022208", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199512312861859840"}, {"text": "RT @OrlandoRPN: - Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512255563522048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OrlandoRPN", "id": "1048707026908577794"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:16:22.000Z", "author_id": "2347689475", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199005111650930688"}], "id": "1199512255563522048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512242892488704"], "created_at": "2019-11-27T02:16:19.000Z", "author_id": "113749463", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199512242892488704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512221916835840"], "created_at": "2019-11-27T02:16:14.000Z", "author_id": "753665215", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199512221916835840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.9637, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/rK8kbSqKBi", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanMeraz7/status/1197614799150080001", "display_url": "twitter.com/IvanMeraz7/sta\u2026"}]}, "text": "Yo solo quer\u00eda a mi Twitter normal,con memes,videos grasiosos,fotos de parejas de vez en cuando ,la gente suicida,la fiestera y la quilombera....Ya ac\u00e1 estoy cada dos tw me aparecen estas publicaciones.....\nTwitter de hace un mes,te extra\u00f1o bolo https://t.co/rK8kbSqKBi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512164316459008"], "created_at": "2019-11-27T02:16:00.000Z", "author_id": "1013966375428284417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197614799150080001"}], "id": "1199512164316459008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511988772233216"], "created_at": "2019-11-27T02:15:18.000Z", "author_id": "1059268674", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199511988772233216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/WZ4b47stVF", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "text": "Una mujer se suicida en Madrid cuando iba a ser desahuciada https://t.co/WZ4b47stVF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511957700857857"], "created_at": "2019-11-27T02:15:11.000Z", "author_id": "854816118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199511957700857857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511759557713920"], "created_at": "2019-11-27T02:14:23.000Z", "author_id": "1541990520", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199511759557713920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511758462955521"], "created_at": "2019-11-27T02:14:23.000Z", "author_id": "94157819", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199511758462955521"}, {"text": "RT @1Anjo_suicida: Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511757519282176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:14:23.000Z", "author_id": "1125988203725492224", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199511415532523526"}], "id": "1199511757519282176"}, {"text": "@oscarmanriquema @LilianX07 @MexMejor G\u00fcey, cada vez que escribes, un diccionario se suicida.\n\u00bfQu\u00e9 hago aqu\u00ed? Tratando de salvar a mi pa\u00eds.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511662170120192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oscarmanriquema", "id": "1257404564"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "LilianX07", "id": "835365049904611328"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "MexMejor", "id": "284302324"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:14:00.000Z", "author_id": "1093720321214107648", "in_reply_to_user_id": "1257404564", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199488353063907328"}], "id": "1199511662170120192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511644969328640"], "created_at": "2019-11-27T02:13:56.000Z", "author_id": "145856199", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199511644969328640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511635649552384"], "created_at": "2019-11-27T02:13:54.000Z", "author_id": "3234239646", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199511635649552384"}, {"text": "@MabelLaraNews @PirryOficial Se suicida o lo mataron y lo hacen pasar como suicidio...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511596789313536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:13:45.000Z", "author_id": "1197352666537562114", "in_reply_to_user_id": "135321834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199355666915311628"}], "id": "1199511596789313536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511585980588032"], "created_at": "2019-11-27T02:13:42.000Z", "author_id": "886794185768042498", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199511585980588032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511540816322561"], "created_at": "2019-11-27T02:13:31.000Z", "author_id": "345096890", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199511540816322561"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511496209907712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:13:21.000Z", "author_id": "306208741", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199511496209907712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3C9qWBp9xQ", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/11/apos-coringa-aves-de-rapina-e-o-esquadrao-suicida-serao-para-maiores/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/11/apos-c\u2026"}]}, "text": "Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Aves de Rapina e O Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o para maiores https://t.co/3C9qWBp9xQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511464857526272"], "created_at": "2019-11-27T02:13:13.000Z", "author_id": "28838330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199511464857526272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4197, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nEvYwS50VF", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/11/apos-coringa-aves-de-rapina-e-o-esquadrao-suicida-serao-para-maiores/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/11/apos-c\u2026"}]}, "text": "Ap\u00f3s sucesso de Coringa, Aves de Rapina e O Esquadr\u00e3o Suicida ser\u00e3o para maiores https://t.co/nEvYwS50VF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511464836505600"], "created_at": "2019-11-27T02:13:13.000Z", "author_id": "60909293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199511464836505600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511431697371136"], "created_at": "2019-11-27T02:13:05.000Z", "author_id": "741431311991230465", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199511431697371136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511408066600961"], "created_at": "2019-11-27T02:13:00.000Z", "author_id": "813505861461168128", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199511408066600961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juandcartagena", "id": "1008377721892888577"}]}, "text": "RT @juandcartagena: Devastador! Brandon protesta y apoya el paro, acto seguido se suicida porque sabe que vienen torturas y c\u00e1rcel militar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511406422429696"], "created_at": "2019-11-27T02:12:59.000Z", "author_id": "83177694", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199400293164822530"}], "id": "1199511406422429696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511357516910593"], "created_at": "2019-11-27T02:12:48.000Z", "author_id": "2345972971", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199511357516910593"}, {"text": "@chuiidrew Jajajaja suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511304148594688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chuiidrew", "id": "223789764"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:12:35.000Z", "author_id": "319761137", "in_reply_to_user_id": "223789764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199487751403343873"}], "id": "1199511304148594688"}, {"text": "Quem seria o homicida do suic\u00edda???kkk\ud83d\ude04 https://t.co/eN9E0Y8F4A", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511301430685696"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/eN9E0Y8F4A", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielFlupaixao/status/1199511301430685696/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN9E0Y8F4A", "media_key": "7_1199511284548591616"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:12:34.000Z", "author_id": "89702146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199511301430685696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511269864329217"], "created_at": "2019-11-27T02:12:27.000Z", "author_id": "56726944", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199511269864329217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511262952140800"], "created_at": "2019-11-27T02:12:25.000Z", "author_id": "128035519", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199511262952140800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fidagolo", "id": "157535406"}]}, "text": "RT @fidagolo: Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511257876967428"], "created_at": "2019-11-27T02:12:24.000Z", "author_id": "593906438", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199393365844021248"}], "id": "1199511257876967428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511247663828992"], "created_at": "2019-11-27T02:12:21.000Z", "author_id": "2299695407", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199511247663828992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "text": "2 meses com o Rodrigo e eu sinceramente n\u00e3o sei como agt ainda n\u00e3o se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511240013426698"], "created_at": "2019-11-27T02:12:20.000Z", "author_id": "870834435935150080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199511240013426698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511182119505921"], "created_at": "2019-11-27T02:12:06.000Z", "author_id": "2350475906", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199511182119505921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511156483907584"], "created_at": "2019-11-27T02:12:00.000Z", "author_id": "301474282", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1199511156483907584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511060673449984"], "created_at": "2019-11-27T02:11:37.000Z", "author_id": "72679253", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199511060673449984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511037130792960"], "created_at": "2019-11-27T02:11:31.000Z", "author_id": "252713675", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199511037130792960"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511031057395713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:11:30.000Z", "author_id": "360786607", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199511031057395713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511023981604864"], "created_at": "2019-11-27T02:11:28.000Z", "author_id": "1106870155789905920", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199511023981604864"}, {"text": "RT @bbybunnys: sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199510986413268992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbybunnys", "id": "1318154943279366148"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:11:19.000Z", "author_id": "856171241035767810", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199334842657210370"}], "id": "1199510986413268992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510968042213376"], "created_at": "2019-11-27T02:11:15.000Z", "author_id": "709994983", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199510968042213376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510966234431488"], "created_at": "2019-11-27T02:11:14.000Z", "author_id": "147629150", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199510966234431488"}, {"text": "@alexagomez2000 Dios! Que fuerte! \ud83d\ude2d\nS\u00e9 lo que se siente cuando un familiar se suicida, mi hermano lo hizo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510922190045184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:11:04.000Z", "author_id": "129104147", "in_reply_to_user_id": "53863905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480722043604998"}], "id": "1199510922190045184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510841504256000"], "created_at": "2019-11-27T02:10:45.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "124232020", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199510841504256000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510836525572096"], "created_at": "2019-11-27T02:10:43.000Z", "author_id": "801051199", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199510836525572096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510825893056512"], "created_at": "2019-11-27T02:10:41.000Z", "author_id": "142949208", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199510825893056512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199510811821137921"], "created_at": "2019-11-27T02:10:38.000Z", "author_id": "1078480140764618752", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199510811821137921"}, {"text": "@malditaternura @elcomercio_peru Como a ti se te notaba tu corazoncito por el suicida cobarde cuando eras periodista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510746809413632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:10:22.000Z", "author_id": "945669065594454017", "in_reply_to_user_id": "261955501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199449339447455745"}], "id": "1199510746809413632"}, {"text": "Claro!! Ademas, no es lo mismo combatir a un enemigo lejos de tu casa, que adentro de tu casa.\nVas a intervenir un pais, con soldados que en su mayoria son mexicanos,\nVas a pelear con los narcos, el ejercito, y la poblacion civil?\nMmmm serian muy tontos.\nSeria suicida. https://t.co/kW6Mfh5O4O", "lang": "es", "geo": {"place_id": "6eb95eddb81a6b4b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199510731437285376"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/kW6Mfh5O4O", "expanded_url": "https://twitter.com/Deveritas5/status/1199509212084232194", "display_url": "twitter.com/Deveritas5/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:10:18.000Z", "author_id": "487194737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199509212084232194"}], "id": "1199510731437285376"}, {"text": "@Cony_martinez_ @IvanDuque hp \ud83d\udc37suicida en medio de la presi\u00f3n de un pueblo berraco digue clavandolo para dar m\u00e1s razones p sacarlo a las malas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510661501476864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cony_martinez_", "id": "928101606465458176"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:10:02.000Z", "author_id": "795790447079817216", "in_reply_to_user_id": "928101606465458176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199509511079415808"}], "id": "1199510661501476864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199510652332781569"], "created_at": "2019-11-27T02:10:00.000Z", "author_id": "868212357184593920", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199510652332781569"}, {"text": "@hopelessbian Suicida!!!", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199510631982018562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hopelessbian", "id": "1368004166"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:09:55.000Z", "author_id": "219535141", "in_reply_to_user_id": "1368004166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199489866171584513"}], "id": "1199510631982018562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510568073388032"], "created_at": "2019-11-27T02:09:39.000Z", "author_id": "709536219684847616", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199510568073388032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510446711222273"], "created_at": "2019-11-27T02:09:10.000Z", "author_id": "104571310", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199510446711222273"}, {"text": "@kccjaure vala q alem de doida eh suicida emocionalmente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199510134545883137"], "created_at": "2019-11-27T02:07:56.000Z", "author_id": "2455564837", "in_reply_to_user_id": "992236950445854720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199509936935452673"}], "id": "1199510134545883137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199510099179560960"], "created_at": "2019-11-27T02:07:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "138154763", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199510099179560960"}, {"text": "Paga de depressivo e suicida pra ter pena, n\u00e3o tenho pena n\u00e3o tuas atitudes mostram que tu \u00e9 um pau no cu do caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199510064572313600"], "created_at": "2019-11-27T02:07:39.000Z", "author_id": "353336857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199510064572313600"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509993432788992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:07:22.000Z", "author_id": "892836418325708800", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199509993432788992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509983995596803"], "created_at": "2019-11-27T02:07:20.000Z", "author_id": "2180126061", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199509983995596803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509959832166401"], "created_at": "2019-11-27T02:07:14.000Z", "author_id": "214133751", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199509959832166401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WNGutVq9P6", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/WNGutVq9P6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509913338339328"], "created_at": "2019-11-27T02:07:03.000Z", "author_id": "104845043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199509913338339328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509885173538817"], "created_at": "2019-11-27T02:06:57.000Z", "author_id": "187791883", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199509885173538817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509820954599425"], "created_at": "2019-11-27T02:06:41.000Z", "author_id": "101099022", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199509820954599425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509774456512512"], "created_at": "2019-11-27T02:06:30.000Z", "author_id": "162402645", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199509774456512512"}, {"text": "@ecbjuve se matou em setembro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199509691958775808"], "created_at": "2019-11-27T02:06:11.000Z", "author_id": "901179956700598277", "in_reply_to_user_id": "862504816140070912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1131932014515490817"}], "id": "1199509691958775808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509673298350084"], "created_at": "2019-11-27T02:06:06.000Z", "author_id": "194347939", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199509673298350084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509635952185344"], "created_at": "2019-11-27T02:05:57.000Z", "author_id": "854642210972872705", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199509635952185344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509565525680136"], "created_at": "2019-11-27T02:05:40.000Z", "author_id": "957465651395858432", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199509565525680136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "pscologico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Juantemido", "id": "60570790"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "mujerlunabella", "id": "250023825"}]}, "text": "@Juantemido @mujerlunabella Pensa no pscologico desse cara dps.disso, logo aparece not\u00edcia q ele se suicidou! Pode ser engra\u00e7ado, blz, mas cara ele n tinha nem q ter deixado baixa a cal\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199509537620996096"], "created_at": "2019-11-27T02:05:34.000Z", "author_id": "1145165388025597952", "in_reply_to_user_id": "60570790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197690825959821312"}], "id": "1199509537620996096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509468490412034"], "created_at": "2019-11-27T02:05:17.000Z", "author_id": "79605919", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199509468490412034"}, {"text": "@alltime0lauraa Que passa? Estas mais suicida que o normal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199509453210628096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alltime0lauraa", "id": "3787729461"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:05:14.000Z", "author_id": "763699302808088576", "in_reply_to_user_id": "3787729461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199332277618122752"}], "id": "1199509453210628096"}, {"text": "O cara que tentou me agarra, se suicidou essa semana", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199509433740615680"], "created_at": "2019-11-27T02:05:09.000Z", "author_id": "4844608545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1199509433740615680"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509357668511746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:04:51.000Z", "author_id": "753665215", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199509357668511746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509355760177154"], "created_at": "2019-11-27T02:04:50.000Z", "author_id": "520976742", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199509355760177154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "text": "Tipo... Se toca, existem outras pessoas competentes e voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 bala que matou Kennedy. Cad\u00ea o verdadeiro team work, carai.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199509196636598273"], "created_at": "2019-11-27T02:04:12.000Z", "author_id": "26542748", "in_reply_to_user_id": "26542748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199508769769762817"}], "id": "1199509196636598273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "Escuchando al soldado suicida, entre l\u00e1grimas lo sent\u00ed mi hijo abandonado, entonces , culpable, me puti\u00e9 y me cacheti\u00e9.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509196141744128"], "created_at": "2019-11-27T02:04:12.000Z", "author_id": "547358268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199509196141744128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509142265909248"], "created_at": "2019-11-27T02:03:59.000Z", "author_id": "3393905482", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199509142265909248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6485, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.2799, "type": "Person", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509041459929088"], "created_at": "2019-11-27T02:03:35.000Z", "author_id": "3023672819", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199500662591098880"}], "id": "1199509041459929088"}, {"text": "RT @mariellamartini: @alexquiroz1980 Tengo que reconocer que en mi juventud le ment\u00eda a mi mam\u00e1, me pon\u00eda pantalones para ir al liceo y era\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509000401948672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariellamartini", "id": "125993638"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:03:26.000Z", "author_id": "290775753", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199393056681795584"}], "id": "1199509000401948672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508966214111234"], "created_at": "2019-11-27T02:03:18.000Z", "author_id": "246821847", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199508966214111234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508956194000896"], "created_at": "2019-11-27T02:03:15.000Z", "author_id": "1072543655611809792", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199508956194000896"}, {"text": "RT @1Anjo_suicida: Ele olhou para as estrelas rompendo o silencio:\n\n\u2015 \u00c9 engra\u00e7ado. Voc\u00ea ri desesperadamente de qualquer coisa, mas no fundo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199508915203059713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:03:05.000Z", "author_id": "1125988203725492224", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199508783623540736"}], "id": "1199508915203059713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508907716153344"], "created_at": "2019-11-27T02:03:04.000Z", "author_id": "323277120", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508907716153344"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508870483320832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:02:55.000Z", "author_id": "1358107638", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199508870483320832"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508693299138560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:02:12.000Z", "author_id": "271104035", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199508693299138560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508688832286721"], "created_at": "2019-11-27T02:02:11.000Z", "author_id": "478067277", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508688832286721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508688647548928"], "created_at": "2019-11-27T02:02:11.000Z", "author_id": "1095811258891173888", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508688647548928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508680493940736"], "created_at": "2019-11-27T02:02:09.000Z", "author_id": "1085360692130209797", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199508680493940736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508626244808704"], "created_at": "2019-11-27T02:01:56.000Z", "author_id": "114965743", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508626244808704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508460100083714"], "created_at": "2019-11-27T02:01:17.000Z", "author_id": "277605019", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508460100083714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508430408601600"], "created_at": "2019-11-27T02:01:10.000Z", "author_id": "2288751033", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199508430408601600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508392882118657"], "created_at": "2019-11-27T02:01:01.000Z", "author_id": "1356892921", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508392882118657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508324703756288"], "created_at": "2019-11-27T02:00:45.000Z", "author_id": "2485245573", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508324703756288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "solehiguera", "id": "311817811"}]}, "text": "RT @solehiguera: Que d\u00eda de mierda para Colombia, pap\u00e1 bomba de manifestantes deja grave a un polic\u00eda, joven muere por ataque de la polic\u00eda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508317363679232"], "created_at": "2019-11-27T02:00:43.000Z", "author_id": "297167993", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199473462139670528"}], "id": "1199508317363679232"}, {"text": "@paraiba_suicida isso n\u00e3o se procura ibaaa,ele s\u00f3 vemmm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199508313072918528"], "created_at": "2019-11-27T02:00:42.000Z", "author_id": "3405709703", "in_reply_to_user_id": "815259991250792452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199507472811212800"}], "id": "1199508313072918528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508292025901058"], "created_at": "2019-11-27T02:00:37.000Z", "author_id": "167555553", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199508292025901058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508270576291841"], "created_at": "2019-11-27T02:00:32.000Z", "author_id": "866537251", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199508270576291841"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508266222587904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:00:31.000Z", "author_id": "16043380", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199508266222587904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508243019706368"], "created_at": "2019-11-27T02:00:25.000Z", "author_id": "440333408", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199508243019706368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 75, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "Sistema de Emergencias 911"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Zacatecas"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/U71xnuDvel", "expanded_url": "https://bit.ly/37D390U", "display_url": "bit.ly/37D390U"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "Ecodiario"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "Zacatecas"}]}, "text": "#Seguridad Pasado el mediod\u00eda de este domingo, el Sistema de Emergencias 911 alert\u00f3 a las corporaciones sobre el caso de una adolescente de 13 a\u00f1os que se quit\u00f3 la vida.\n#Ecodiario #Zacatecas\nhttps://t.co/U71xnuDvel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508137541156864"], "created_at": "2019-11-27T02:00:00.000Z", "author_id": "1054394794305302528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199508137541156864"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508082671456257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:59:47.000Z", "author_id": "745849802", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199508082671456257"}, {"text": "RT @francopuess: Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se sui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199508037913972736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Francopuess", "id": "733658736"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:59:36.000Z", "author_id": "1028452290305380352", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199361490811310081"}], "id": "1199508037913972736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507990635790338"], "created_at": "2019-11-27T01:59:25.000Z", "author_id": "994178003243536384", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507990635790338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507980699553793"], "created_at": "2019-11-27T01:59:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2583316909", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199507980699553793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507935422033921"], "created_at": "2019-11-27T01:59:12.000Z", "author_id": "716737068269842433", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507935422033921"}, {"text": "Si un soldado se suicida para no atacar a su pueblo, \u00bfque podemos pensar de sus comandantes y jefes?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507901066436608"], "created_at": "2019-11-27T01:59:04.000Z", "author_id": "547358268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199507901066436608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199507898734387205"], "created_at": "2019-11-27T01:59:03.000Z", "author_id": "761912012205072384", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "id": "1199507898734387205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507898382069761"], "created_at": "2019-11-27T01:59:03.000Z", "author_id": "1154233748776468480", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507898382069761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507886356889600"], "created_at": "2019-11-27T01:59:00.000Z", "author_id": "250443429", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199507886356889600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507877980971011"], "created_at": "2019-11-27T01:58:58.000Z", "author_id": "254825082", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "id": "1199507877980971011"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507869118406656"], "created_at": "2019-11-27T01:58:56.000Z", "author_id": "121482387", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507869118406656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199507863695233025"], "created_at": "2019-11-27T01:58:55.000Z", "author_id": "797270759529967616", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199507863695233025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507807676096512"], "created_at": "2019-11-27T01:58:41.000Z", "author_id": "568696723", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507807676096512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507748725174272"], "created_at": "2019-11-27T01:58:27.000Z", "author_id": "998221480772108289", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507748725174272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507737996075014"], "created_at": "2019-11-27T01:58:25.000Z", "author_id": "358853343", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507737996075014"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507668026744832"], "created_at": "2019-11-27T01:58:08.000Z", "author_id": "1195186163100848128", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199507668026744832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507619880296448"], "created_at": "2019-11-27T01:57:57.000Z", "author_id": "719156523654647808", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507619880296448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507577228451841"], "created_at": "2019-11-27T01:57:46.000Z", "author_id": "3152117638", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199507577228451841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507551253123072"], "created_at": "2019-11-27T01:57:40.000Z", "author_id": "443225566", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199507551253123072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507536157777926"], "created_at": "2019-11-27T01:57:37.000Z", "author_id": "2235202997", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507536157777926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}]}, "text": "Acabo de leer que cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, no es un poco exageraci\u00f3n? Me sorprende #suicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507439051296768"], "created_at": "2019-11-27T01:57:13.000Z", "author_id": "179061842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199507439051296768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507401164120066"], "created_at": "2019-11-27T01:57:04.000Z", "author_id": "1918128577", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507401164120066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507311364050944"], "created_at": "2019-11-27T01:56:43.000Z", "author_id": "1198745511903268871", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507311364050944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507212869292032"], "created_at": "2019-11-27T01:56:19.000Z", "author_id": "345031831", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507212869292032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507211896139777"], "created_at": "2019-11-27T01:56:19.000Z", "author_id": "337515033", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199507211896139777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507172318699521"], "created_at": "2019-11-27T01:56:10.000Z", "author_id": "832512492", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199507172318699521"}, {"text": "RT @ana_ana3103: Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199507156929789952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ana_ana3103", "id": "1050478391902830592"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:56:06.000Z", "author_id": "17821465", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199292404693708801"}], "id": "1199507156929789952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507043360661504"], "created_at": "2019-11-27T01:55:39.000Z", "author_id": "4201611507", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199507043360661504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 101, "probability": 0.4869, "type": "Person", "normalized_text": "Brumadinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "portaluai", "id": "35873782"}]}, "text": "@portaluai Tem mesmo uma barragem a\u00ed? Ent\u00e3o me mostrem e provem que existe uma barragem. Em Brumadinho o amontoado de rejeito desceu e matou mais de 250. Como pode essa \"justi\u00e7a\" prender algu\u00e9m por assassinar uma s\u00f3 pessoa, se n\u00e3o \u00e9 capaz de prender ningu\u00e9m pelo assassinato de 250?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199507036817543168"], "created_at": "2019-11-27T01:55:37.000Z", "author_id": "1067895397358739457", "in_reply_to_user_id": "35873782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199404957067358209"}], "id": "1199507036817543168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199507035429179392"], "created_at": "2019-11-27T01:55:37.000Z", "author_id": "1095419886992531458", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199507035429179392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506977950486530"], "created_at": "2019-11-27T01:55:23.000Z", "author_id": "4057249576", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199506977950486530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506974058172416"], "created_at": "2019-11-27T01:55:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1548143624", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199506974058172416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506929766285313"], "created_at": "2019-11-27T01:55:12.000Z", "author_id": "531511501", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199506929766285313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199506795078787073"], "created_at": "2019-11-27T01:54:40.000Z", "author_id": "385666166", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199506795078787073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3B3NNvsW6i", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/eeuu-un-hombre-hiere-a-dos-mujeres-con-arma-de-fuego-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}]}, "text": "EEUU: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/3B3NNvsW6i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506747767099393"], "created_at": "2019-11-27T01:54:29.000Z", "author_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506747767099393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506745661493249"], "created_at": "2019-11-27T01:54:28.000Z", "author_id": "898620741419241473", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199506745661493249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PensamientoI", "id": "1249389395821682688"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@pensamientoi Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506608834908160"], "created_at": "2019-11-27T01:53:55.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "424330070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506608834908160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "jess"}]}, "text": "@eumaxiny sim po! Ele \u00e9 dms, quando ele agiu claro que al\u00e9m de tudo ele pensou nele, mas oq ele acabou fazendo ajudou o jess pq se n os 2 iriam acabar mortos logo logo ou ent\u00e3o iriam ficar igual aquele casal de deogados acabados q a mulher matou o marido kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199506591579553792"], "created_at": "2019-11-27T01:53:51.000Z", "author_id": "297035610", "in_reply_to_user_id": "1062782684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199505602185244673"}], "id": "1199506591579553792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506503776055296"], "created_at": "2019-11-27T01:53:30.000Z", "author_id": "243467624", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199506503776055296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506503717326849"], "created_at": "2019-11-27T01:53:30.000Z", "author_id": "920077903", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199506503717326849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sunetcolofc", "id": "1048397955693273090"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@sunetcolofc Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506500030541824"], "created_at": "2019-11-27T01:53:30.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "1048397955693273090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506500030541824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506497841053702"], "created_at": "2019-11-27T01:53:29.000Z", "author_id": "532847385", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199506497841053702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506463212879874"], "created_at": "2019-11-27T01:53:21.000Z", "author_id": "245545745", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199506463212879874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506420825235456"], "created_at": "2019-11-27T01:53:11.000Z", "author_id": "119576549", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199506420825235456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cencos", "id": "54238309"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@cencos Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506396900921344"], "created_at": "2019-11-27T01:53:05.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "54238309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506396900921344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506382019612673"], "created_at": "2019-11-27T01:53:01.000Z", "author_id": "4185569559", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "id": "1199506382019612673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "viny"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6829, "type": "Other", "normalized_text": "viny"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9859, "type": "Other", "normalized_text": "ProvaDoFazendeiro"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 120, "tag": "ProvaDoFazendeiro"}]}, "text": "viny: \u00e9 fogo no feno\nthayse: se depender do meu fogo esse feno n\u00e3o queima nunca \n\nkkkkkk matou o viny #ProvaDoFazendeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199506331335614464"], "created_at": "2019-11-27T01:52:49.000Z", "author_id": "875383959370256386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506331335614464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506290013290498"], "created_at": "2019-11-27T01:52:39.000Z", "author_id": "859430477387763715", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199506290013290498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "realidad360", "id": "1888864580"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@realidad360 Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506277719838721"], "created_at": "2019-11-27T01:52:37.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "1888864580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506277719838721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmaragaray_", "id": "874081138842775553"}]}, "text": "RT @mmaragaray_: en Argentina muere una mujer cada 28 horas, eso no les mueve un pelo y no hacen nada al respecto. \npero se suicida un pibe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506240033964034"], "created_at": "2019-11-27T01:52:28.000Z", "author_id": "1081393250940915712", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199484102266765313"}], "id": "1199506240033964034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506238771466240"], "created_at": "2019-11-27T01:52:27.000Z", "author_id": "2317918207", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199506238771466240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506229254643712"], "created_at": "2019-11-27T01:52:25.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "118392730", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199506229254643712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506221914611712"], "created_at": "2019-11-27T01:52:23.000Z", "author_id": "1042402195222790144", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199506221914611712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506110207660033"], "created_at": "2019-11-27T01:51:57.000Z", "author_id": "48846681", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199506110207660033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ColombianSG", "id": "1174002253159706624"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@ColombianSG Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506038153785344"], "created_at": "2019-11-27T01:51:39.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "1174002253159706624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506038153785344"}, {"text": "Cumpl\u00ed 33 a\u00f1os hace un mes. Ya ni siquiera tengo edad para ser un suicida joven.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506002774831107"], "created_at": "2019-11-27T01:51:31.000Z", "author_id": "305155074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199506002774831107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505983535493120"], "created_at": "2019-11-27T01:51:26.000Z", "author_id": "389707049", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199505983535493120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505963767734278"], "created_at": "2019-11-27T01:51:22.000Z", "author_id": "1183072075860320258", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199505963767734278"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cutcolombia", "id": "310385214"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@cutcolombia Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505946256531456"], "created_at": "2019-11-27T01:51:17.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "310385214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505946256531456"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505884667424769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:51:03.000Z", "author_id": "243467624", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199505884667424769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SergioFerG", "id": "394250636"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@SergioFerG Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505823212417024"], "created_at": "2019-11-27T01:50:48.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "394250636", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505823212417024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199505795303514112"], "created_at": "2019-11-27T01:50:41.000Z", "author_id": "92657478", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199505795303514112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.3219, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "No filme esquadr\u00e3o suicida romantizaram muito o relacionamento da Arlequina e do coringa mas dentro dos HQs n\u00e9 bem assim n\u00e3o, \u00e9 um relacionamento muito abusivo w doentio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199505728962277377"], "created_at": "2019-11-27T01:50:26.000Z", "author_id": "950891780161097728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505728962277377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PichinchaUniver", "id": "1429896850925043714"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@pichinchauniver Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505727880081409"], "created_at": "2019-11-27T01:50:25.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "757469910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505727880081409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505704408821761"], "created_at": "2019-11-27T01:50:20.000Z", "author_id": "356953701", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199505704408821761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505629909520384"], "created_at": "2019-11-27T01:50:02.000Z", "author_id": "76650898", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199505629909520384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505592626372608"], "created_at": "2019-11-27T01:49:53.000Z", "author_id": "4509979162", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199505592626372608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CityTv16", "id": "1197654640042610689"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@CityTv16 Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505574054039552"], "created_at": "2019-11-27T01:49:49.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "1197654640042610689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505574054039552"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505509268762629"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:49:33.000Z", "author_id": "895746728112119808", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199505509268762629"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505489609945088"], "created_at": "2019-11-27T01:49:29.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "3303777284", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199505489609945088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505449839661056"], "created_at": "2019-11-27T01:49:19.000Z", "author_id": "794895238775140352", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199505449839661056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505437961392133"], "created_at": "2019-11-27T01:49:16.000Z", "author_id": "803380554", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199505437961392133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505318872522753"], "created_at": "2019-11-27T01:48:48.000Z", "author_id": "208496952", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199505318872522753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505314581753857"], "created_at": "2019-11-27T01:48:47.000Z", "author_id": "245120841", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199505314581753857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505297821360133"], "created_at": "2019-11-27T01:48:43.000Z", "author_id": "210868462", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199505297821360133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505283673927680"], "created_at": "2019-11-27T01:48:40.000Z", "author_id": "1946392772", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199505283673927680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "usbbog", "id": "146478046"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@usbbog Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505257988009984"], "created_at": "2019-11-27T01:48:33.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "146478046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505257988009984"}, {"text": "Cuando a la ma\u00f1ana sub\u00eds una frase motivacional y a la noche compart\u00eds un meme suicida https://t.co/wmIGUTSW1Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505253240053760"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wmIGUTSW1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielSoloNN/status/1199505253240053760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wmIGUTSW1Y", "media_key": "3_1199505250304045056"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:48:32.000Z", "author_id": "709384308994211841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505253240053760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505197699076097"], "created_at": "2019-11-27T01:48:19.000Z", "author_id": "937711875508310017", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199505197699076097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505196558299136"], "created_at": "2019-11-27T01:48:19.000Z", "author_id": "104509208", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199505196558299136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505170146775040"], "created_at": "2019-11-27T01:48:12.000Z", "author_id": "465500255", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199505170146775040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505156968210437"], "created_at": "2019-11-27T01:48:09.000Z", "author_id": "221447681", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199505156968210437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505152916566017"], "created_at": "2019-11-27T01:48:08.000Z", "author_id": "3935770093", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199505152916566017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "inredh1", "id": "297039501"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@inredh1 Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199505130795814912"], "created_at": "2019-11-27T01:48:03.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "297039501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199505130795814912"}, {"text": "RT @a83961129: @RadioSavana @antonio_ansp Purtroppo un paese allo sbando...senza colonna vertebrale! Manca la seriet\u00e0, l'onest\u00e0 morale...ch\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199505028035366912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "a83961129", "id": "2326306186"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "antonio_ansp", "id": "2511415512"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:47:39.000Z", "author_id": "2940999287", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199409877556355072"}], "id": "1199505028035366912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.496, "type": "Person", "normalized_text": "VAYNE"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4893, "type": "Person", "normalized_text": "MINION"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "shinybx", "id": "1140039336894840832"}]}, "text": "@shinybx Eu de adc: a\nMeu time: PORRA VAYNE PQ VC N PULOU NOS 5 E SE MATOU COM A GENTE?\n\nEu de sup: a\nMeu time: GOD BLITZ MLK JOGA D+  GRABOU O MINION COMO NINGU\u00c9M", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199505000743022595"], "created_at": "2019-11-27T01:47:32.000Z", "author_id": "1109241552780566530", "in_reply_to_user_id": "1140039336894840832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199497832983662594"}], "id": "1199505000743022595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504973081534464"], "created_at": "2019-11-27T01:47:25.000Z", "author_id": "74843446", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199504973081534464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504972330782721"], "created_at": "2019-11-27T01:47:25.000Z", "author_id": "3855728363", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199504972330782721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504925790789632"], "created_at": "2019-11-27T01:47:14.000Z", "author_id": "1085012198781530113", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199504925790789632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199504922271719424"], "created_at": "2019-11-27T01:47:13.000Z", "author_id": "946114866", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199504922271719424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 43, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CorrillosR", "id": "4108236603"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@CorrillosR Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504879171100678"], "created_at": "2019-11-27T01:47:03.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "4108236603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199504879171100678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504812120952832"], "created_at": "2019-11-27T01:46:47.000Z", "author_id": "2723893497", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199504812120952832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199504805137408000"], "created_at": "2019-11-27T01:46:45.000Z", "author_id": "3413710533", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199504805137408000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DigameMM", "id": "725334953022644224"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "@DigameMM Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504759214002176"], "created_at": "2019-11-27T01:46:34.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "in_reply_to_user_id": "725334953022644224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199504759214002176"}, {"text": "Pinta pacto suicida ? C\u00f3mo pa cerrar el a\u00f1o vio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504713026342912"], "created_at": "2019-11-27T01:46:23.000Z", "author_id": "1184584928224272386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199504713026342912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.3994, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504646106238976"], "created_at": "2019-11-27T01:46:08.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199504646106238976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504578036850691"], "created_at": "2019-11-27T01:45:51.000Z", "author_id": "229438763", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199504578036850691"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504552912936961"], "created_at": "2019-11-27T01:45:45.000Z", "author_id": "876252093312532480", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199504552912936961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504525649993729"], "created_at": "2019-11-27T01:45:39.000Z", "author_id": "154299221", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199504525649993729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504507727691776"], "created_at": "2019-11-27T01:45:35.000Z", "author_id": "614632783", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199504507727691776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504503428530176"], "created_at": "2019-11-27T01:45:33.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1096508107", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199504503428530176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504490954723330"], "created_at": "2019-11-27T01:45:31.000Z", "author_id": "48761302", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199504490954723330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504424093261824"], "created_at": "2019-11-27T01:45:15.000Z", "author_id": "796851262897721348", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199504424093261824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504399862837248"], "created_at": "2019-11-27T01:45:09.000Z", "author_id": "575854774", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199504399862837248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504359316320256"], "created_at": "2019-11-27T01:44:59.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "2939083600", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199504359316320256"}, {"text": "@fakeplasticjack infelizmente assim como vc as pessoas s\u00f3 tem energia pra me defender anos depois. No momento da treta eu tenho que segurar o forninho sozinha e eu sempre tenho uns puta pensamento suicida, \u00e9 muito triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199504350814638080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fakeplasticjack", "id": "786462710011617280"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:44:57.000Z", "author_id": "104063067", "in_reply_to_user_id": "104063067", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199504206710935553"}], "id": "1199504350814638080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504327838179328"], "created_at": "2019-11-27T01:44:52.000Z", "author_id": "134076905", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199504327838179328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504317566390272"], "created_at": "2019-11-27T01:44:49.000Z", "author_id": "290262865", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199504317566390272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504242203136001"], "created_at": "2019-11-27T01:44:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "75057635", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199504242203136001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504239934005249"], "created_at": "2019-11-27T01:44:31.000Z", "author_id": "26996187", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199504239934005249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504230719119360"], "created_at": "2019-11-27T01:44:28.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "303443643", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199504230719119360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504197760229376"], "created_at": "2019-11-27T01:44:21.000Z", "author_id": "78377875", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199504197760229376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504167305465856"], "created_at": "2019-11-27T01:44:13.000Z", "author_id": "1102981268709490688", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199504167305465856"}, {"text": "@CesarPachonAgro @ELDIARIOBOYACA @LaTele_Letal @RevistaSemana @PirryOficial @COL_EJERCITO @conycamelo @CaracolRadioTun @boyacasietedias @BoyacaRadio @nguarin68 Un muchacho con esos cogenes para hablar no se suicida, lo suicidaron otro falso positivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504158476447744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CesarPachonAgro", "id": "423096569"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "ELDIARIOBOYACA", "id": "175058452"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "LaTele_Letal", "id": "834856830677430272"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}, {"start": 76, "end": 89, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "conycamelo", "id": "54690970"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "CaracolRadioTun", "id": "1320395732"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "boyacasietedias", "id": "531615634"}, {"start": 136, "end": 148, "username": "BoyacaRadio", "id": "1449846422"}, {"start": 149, "end": 159, "username": "nguarin68", "id": "561659739"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:44:11.000Z", "author_id": "114557308", "in_reply_to_user_id": "423096569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199348995740487681"}], "id": "1199504158476447744"}, {"text": "@giiohrizzi miga tu tinha que ter visto a gente se matou de rir HSHSHSHSH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199504090415407104"], "created_at": "2019-11-27T01:43:55.000Z", "author_id": "131321825", "in_reply_to_user_id": "1028649219396128769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199498163805184001"}], "id": "1199504090415407104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504058979160064"], "created_at": "2019-11-27T01:43:48.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "105385704", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199504058979160064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199504040457129986"], "created_at": "2019-11-27T01:43:43.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1384637018", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199504040457129986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503998421733376"], "created_at": "2019-11-27T01:43:33.000Z", "author_id": "184623226", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199503998421733376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199503998006546432"], "created_at": "2019-11-27T01:43:33.000Z", "author_id": "720296343265259520", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199503998006546432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503976108085248"], "created_at": "2019-11-27T01:43:28.000Z", "author_id": "1085577644937220097", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199503976108085248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503918507741185"], "created_at": "2019-11-27T01:43:14.000Z", "author_id": "894396542173556736", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199503918507741185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503899654275074"], "created_at": "2019-11-27T01:43:10.000Z", "author_id": "126345082", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199503899654275074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503814396694528"], "created_at": "2019-11-27T01:42:49.000Z", "author_id": "1123612196079054854", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199503814396694528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503805642985473"], "created_at": "2019-11-27T01:42:47.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1125039243154223104", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503805642985473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6124, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/JPK3CZTTgV", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/334994-eeuu-herir-mujeres-arma-fuego-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/334\u2026"}]}, "text": "EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida - RT https://t.co/JPK3CZTTgV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503780397510656"], "created_at": "2019-11-27T01:42:41.000Z", "author_id": "1071537520859467776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199503780397510656"}, {"text": "@capitanaok_ Que pena! El problema es que no sabes que pasa por la cabeza del suicida. Tuve dos en mi familia y el porque te carcome", "lang": "es", "geo": {"place_id": "014a38a754ca1dbc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199503742866989056"], "created_at": "2019-11-27T01:42:32.000Z", "author_id": "134155464", "in_reply_to_user_id": "1173982477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199502981546291201"}], "id": "1199503742866989056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503733283008512"], "created_at": "2019-11-27T01:42:30.000Z", "author_id": "202317788", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199503733283008512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503721744478209"], "created_at": "2019-11-27T01:42:27.000Z", "author_id": "84378593", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199503721744478209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503716576985088"], "created_at": "2019-11-27T01:42:26.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "130587961", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503716576985088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503658972581890"], "created_at": "2019-11-27T01:42:12.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "144357681", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503658972581890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7656, "type": "Person", "normalized_text": "Femto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "peagaa", "id": "25905076"}]}, "text": "@peagaa Mas ele iniciou o plano ANTES de se tornar o Femto, transar com a princesa, ser torturado, tudo pra chamar aten\u00e7\u00e3o do bando do falc\u00e3o que estava se desfazendo. Ele matou todo mundo que era bom, ele \u00e9 o vil\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199503651594788864"], "created_at": "2019-11-27T01:42:10.000Z", "author_id": "943344001872224256", "in_reply_to_user_id": "25905076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199500016181809152"}], "id": "1199503651594788864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503622045876224"], "created_at": "2019-11-27T01:42:03.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "153173020", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503622045876224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503598553616384"], "created_at": "2019-11-27T01:41:58.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1198608743983915008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503598553616384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503584662081541"], "created_at": "2019-11-27T01:41:54.000Z", "author_id": "176241065", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199503584662081541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503542240841729"], "created_at": "2019-11-27T01:41:44.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "164745106", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503542240841729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503535458717702"], "created_at": "2019-11-27T01:41:43.000Z", "author_id": "268554652", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199503535458717702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503504563490816"], "created_at": "2019-11-27T01:41:35.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "547785956", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503504563490816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "text": "RT @peruenlanoticia: EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida: El agresor abri\u00f3 fuego en el parking de un\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503486263558144"], "created_at": "2019-11-27T01:41:31.000Z", "author_id": "725333938789568513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503372019093505"}], "id": "1199503486263558144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503485215137792"], "created_at": "2019-11-27T01:41:31.000Z", "author_id": "99838577", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199503485215137792"}, {"text": "Un chico se suicida y la gente q hace? LO JUZGA. Verg\u00fcenza ajena me dan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503404978049024"], "created_at": "2019-11-27T01:41:12.000Z", "author_id": "446799491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199503404978049024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/fptGmrEHoM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9xqg", "display_url": "dlvr.it/RK9xqg"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Fu8MUegm8D", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199503372019093505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fu8MUegm8D", "media_key": "3_1199503370391699458"}]}, "text": "EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida: El agresor abri\u00f3 fuego en el parking de una escuela en Vancouver, en el estado de Washington. https://t.co/fptGmrEHoM https://t.co/Fu8MUegm8D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503372019093505"], "created_at": "2019-11-27T01:41:04.000Z", "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199503372019093505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503296853094400"], "created_at": "2019-11-27T01:40:46.000Z", "author_id": "145834277", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199503296853094400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.7987, "type": "Organization", "normalized_text": "RN"}, {"start": 157, "end": 170, "probability": 0.8405, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do Brasil"}]}, "text": "Gostaria q algu\u00e9m do flamengo mandasse uma msg de for\u00e7a e solidariedade \u00e0 fam\u00edlia do flamenguista do RN q infelizmente se suicidou na \u00e9poca da elimina\u00e7\u00e3o na copa do Brasil, seria importante. \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199503284018569216"], "created_at": "2019-11-27T01:40:43.000Z", "author_id": "1082083794864226304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199503284018569216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503278880493569"], "created_at": "2019-11-27T01:40:42.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "342489756", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503278880493569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RTultimahora", "id": "961925545809281024"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}]}, "text": "RT @RTultimahora: \u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503238015389697"], "created_at": "2019-11-27T01:40:32.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1077849179194572800", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199503194117869569"}], "id": "1199503238015389697"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503198161186816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:40:22.000Z", "author_id": "3354330712", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199503198161186816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3pKhzW78Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1199503194117869569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pKhzW78Qt", "media_key": "7_1199503157103120385"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t.co/3pKhzW78Qt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503194117869569"], "created_at": "2019-11-27T01:40:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "961925545809281024", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "id": "1199503194117869569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199503160504733704"], "created_at": "2019-11-27T01:40:13.000Z", "author_id": "1024125520651476992", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199503160504733704"}, {"text": "@TUC0MANDANTE No creo. En los ultimos dias y dicen q se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503122726555648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TUC0MANDANTE", "id": "372513849"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:40:04.000Z", "author_id": "141449543", "in_reply_to_user_id": "372513849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199502826755497985"}], "id": "1199503122726555648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503102103166979"], "created_at": "2019-11-27T01:39:59.000Z", "author_id": "1345785962", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199503102103166979"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503024827318272"], "created_at": "2019-11-27T01:39:41.000Z", "author_id": "1153393144207237120", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199503024827318272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502936038092806"], "created_at": "2019-11-27T01:39:20.000Z", "author_id": "171082076", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199502936038092806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XJt2WhrUiX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9xkZ", "display_url": "dlvr.it/RK9xkZ"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Rp1OumGr2n", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1199502867867947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rp1OumGr2n", "media_key": "3_1199502865561030658"}]}, "text": "EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/XJt2WhrUiX https://t.co/Rp1OumGr2n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502867867947008"], "created_at": "2019-11-27T01:39:04.000Z", "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199502867867947008"}, {"text": "@esquinabaja @Lucho_Mora Que conchudaaaa!! Con un padre suicida que la plata le llegaba sola quiere d\u00e1rsela de digna", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502835148296197"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Lucho_Mora", "id": "32770863"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:38:56.000Z", "author_id": "1962908490", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199444981523603456"}], "id": "1199502835148296197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502787043897344"], "created_at": "2019-11-27T01:38:44.000Z", "author_id": "409966003", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199502787043897344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502781528387585"], "created_at": "2019-11-27T01:38:43.000Z", "author_id": "138013497", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199502781528387585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Sabanagrande"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/94i8mjxxkM", "expanded_url": "https://buff.ly/37H5h7O", "display_url": "buff.ly/37H5h7O"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Gt8N34rgAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Abriendo_Brecha/status/1199502697537429504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gt8N34rgAP", "media_key": "3_1199502695415070721"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Honduras"}]}, "text": "#Honduras\nHombre se suicida de un disparo en la cabeza en Sabanagrande \u25ba https://t.co/94i8mjxxkM https://t.co/Gt8N34rgAP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502697537429504"], "created_at": "2019-11-27T01:38:23.000Z", "author_id": "1280879857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199502697537429504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502675970269190"], "created_at": "2019-11-27T01:38:18.000Z", "author_id": "229302102", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199502675970269190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199502621880528896"], "created_at": "2019-11-27T01:38:05.000Z", "author_id": "1094726196263297024", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199502621880528896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502619426873344"], "created_at": "2019-11-27T01:38:04.000Z", "author_id": "131670530", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199502619426873344"}, {"text": "@Lanacata @anamariab09 El joven se suicida por voluntad propia y tambi\u00e9n lo mato el estado, en serio???? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502608970506242"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lanacata", "id": "145492127"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "anamariab09", "id": "285275638"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:38:02.000Z", "author_id": "204855481", "in_reply_to_user_id": "145492127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199331948872769542"}], "id": "1199502608970506242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4568, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}]}, "text": "RT @JLudwig911: La pestilencia va a siempre pestilente, la basura en la basura, y estos tipejos escoria a la Kloaca.\n\nAsco total esta lacra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502578616168448"], "created_at": "2019-11-27T01:37:55.000Z", "author_id": "1151137072289202189", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199419343672664064"}], "id": "1199502578616168448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502564041134080"], "created_at": "2019-11-27T01:37:51.000Z", "author_id": "1312352180", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199502564041134080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7894, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gleicegomess", "id": "798710003054088193"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "sumendees", "id": "2885020383"}]}, "text": "@gleicegomess @sumendees @eugiulysilva Twitter e p\u00fablico , e pelo visto n\u00e3o e s\u00f3 eu que t\u00e1 falando , e nos t\u00e1 ligado muito bem que ela t\u00e1 sofrendo , at\u00e9 entendo como tamb\u00e9m entendo um pai de fam\u00edlia que ele tamb\u00e9m matou tirou a vida por causa de gan\u00e2ncia , isso a\u00ed voc\u00ea n\u00e3o fala n\u00e9 se fosse algu\u00e9m da sua fam\u00edlia . Diz?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199502489835462656"], "created_at": "2019-11-27T01:37:33.000Z", "author_id": "936400505210834944", "in_reply_to_user_id": "798710003054088193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199501070311014402"}], "id": "1199502489835462656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502484479365120"], "created_at": "2019-11-27T01:37:32.000Z", "author_id": "1180143206790512642", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199502484479365120"}, {"text": "@rogerindogas mano a mulher cortou os pulsos, e n conseguiu se matar, ai agr a noite se enforcou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199502435838021632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rogerindogas", "id": "985400770630705153"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:37:21.000Z", "author_id": "1138816134814326784", "in_reply_to_user_id": "985400770630705153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199502260507697152"}], "id": "1199502435838021632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199502407568363520"], "created_at": "2019-11-27T01:37:14.000Z", "author_id": "3225105701", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199502407568363520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.479, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional Soldado"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/TMocErTC7O", "expanded_url": "https://youtu.be/4-tw7GFNQHw", "display_url": "youtu.be/4-tw7GFNQHw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4-tw7GFNQHw&feature=youtu.be"}]}, "text": "Por apoyar Paro Nacional Soldado es hostigado y se SUICIDA https://t.co/TMocErTC7O via @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502405815164929"], "created_at": "2019-11-27T01:37:13.000Z", "author_id": "1199500232591056896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199502405815164929"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502354195865601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:37:01.000Z", "author_id": "2179100627", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199502354195865601"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502316111630336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:36:52.000Z", "author_id": "284724280", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199502316111630336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmaragaray_", "id": "874081138842775553"}]}, "text": "RT @mmaragaray_: en Argentina muere una mujer cada 28 horas, eso no les mueve un pelo y no hacen nada al respecto. \npero se suicida un pibe\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502237908840448"], "created_at": "2019-11-27T01:36:33.000Z", "author_id": "225525392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199484102266765313"}], "id": "1199502237908840448"}, {"text": "RT @jabaji60: Joven humilde marcha pac\u00edficamente por una mejor educaci\u00f3n, y un joven polic\u00eda le dispara en la cabeza y lo asesina, un solda\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502036741578753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jabaji60", "id": "114267468"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:35:45.000Z", "author_id": "720476096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199493505837666304"}], "id": "1199502036741578753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501991711518721"], "created_at": "2019-11-27T01:35:35.000Z", "author_id": "364416679", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199501991711518721"}, {"text": "crl a mulher se matou aqui perto de casa q horror", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199501954713620485"], "created_at": "2019-11-27T01:35:26.000Z", "author_id": "1138816134814326784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199501954713620485"}, {"text": "RT @LaSinEstilo: Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501926750179330"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:35:19.000Z", "author_id": "720476096", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199394015994621952"}], "id": "1199501926750179330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501923256279040"], "created_at": "2019-11-27T01:35:18.000Z", "author_id": "928271233", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199501923256279040"}, {"text": "Maneiro, sem querer levantar bandeira de fac\u00e7\u00e3o e nem algo do tipo, mas o cara matou v\u00e1rios amigos pulou pra outra fac\u00e7\u00e3o e ainda tem nego sentindo pena, como se ele fosse flor que se cheire, cada doidera man\u00e9 https://t.co/yJPE8J4KlF", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199501817803096067"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/yJPE8J4KlF", "expanded_url": "https://t.co/yJPE8J4KlF", "display_url": "t.co/yJPE8J4KlF"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:34:53.000Z", "author_id": "935167533258366976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199501817803096067"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501742137839622"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:34:35.000Z", "author_id": "721695220505669633", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199501742137839622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501716972068864"], "created_at": "2019-11-27T01:34:29.000Z", "author_id": "324392904", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199501716972068864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501622738636800"], "created_at": "2019-11-27T01:34:07.000Z", "author_id": "1011555553", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199501622738636800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501611426570240"], "created_at": "2019-11-27T01:34:04.000Z", "author_id": "1362896378", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199501611426570240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501609551777797"], "created_at": "2019-11-27T01:34:04.000Z", "author_id": "799072083976273927", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199501609551777797"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501569072549889"], "created_at": "2019-11-27T01:33:54.000Z", "author_id": "770456252006694912", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199501569072549889"}, {"text": "Nada melhor do que tirar um 10 no trabalho que vc se matou pra fazer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199501567818424320"], "created_at": "2019-11-27T01:33:54.000Z", "author_id": "1030327214141833217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199501567818424320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501543407587328"], "created_at": "2019-11-27T01:33:48.000Z", "author_id": "575098930", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199501543407587328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4976, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "warner"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "warner", "id": "1141026504"}]}, "text": "@beymandalorian @warner KKKKKKKKKKKKKKK eu duvido que seja menos de 800/900 SE ELES ABRIREM... est\u00e1 nas m\u00e3os da warner decidir.....\n\nwarner te amo \ud83d\udc95\ud83d\udc95 nunca errou !! esquadr\u00e3o suicida foi \u00f3timo \u2728\u2728", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199501542459674625"], "created_at": "2019-11-27T01:33:48.000Z", "author_id": "2208035673", "in_reply_to_user_id": "1008021917431975941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199501126401511424"}], "id": "1199501542459674625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501467289145345"], "created_at": "2019-11-27T01:33:30.000Z", "author_id": "1340658716", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199501467289145345"}, {"text": "RT @SEMCordoba: \u00bfDe verdad @NoticiasCaracol, matan a un joven que marchaba porque quer\u00eda estudiar, un militar se suicida por el hostigamien\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501418744500224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SEMCordoba", "id": "156828621"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:33:18.000Z", "author_id": "2274908705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199388439021576194"}], "id": "1199501418744500224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501313383567361"], "created_at": "2019-11-27T01:32:53.000Z", "author_id": "398360701", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199501313383567361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501297319317504"], "created_at": "2019-11-27T01:32:49.000Z", "author_id": "3363407704", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199501297319317504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501274284253186"], "created_at": "2019-11-27T01:32:44.000Z", "author_id": "89022840", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199501274284253186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199501258089996289"], "created_at": "2019-11-27T01:32:40.000Z", "author_id": "903792961112113153", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199501258089996289"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501141081575424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:32:12.000Z", "author_id": "2746522826", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199501141081575424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501107082547200"], "created_at": "2019-11-27T01:32:04.000Z", "author_id": "2768467979", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199501107082547200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199501004741500934"], "created_at": "2019-11-27T01:31:39.000Z", "author_id": "1048363300340346880", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199501004741500934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EiVXQW45zK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wzp", "display_url": "dlvr.it/RK9wzp"}]}, "text": "Un hombre hiere a dos mujeres en EE.UU. con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/EiVXQW45zK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500971065241600"], "created_at": "2019-11-27T01:31:31.000Z", "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199500971065241600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500913905471488"], "created_at": "2019-11-27T01:31:18.000Z", "author_id": "830836120313331715", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199500913905471488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500909602099200"], "created_at": "2019-11-27T01:31:17.000Z", "author_id": "309112421", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199500909602099200"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500902312353793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:31:15.000Z", "author_id": "516727684", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199500902312353793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500877675057152"], "created_at": "2019-11-27T01:31:09.000Z", "author_id": "1074345037373280256", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199500877675057152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500833194422274"], "created_at": "2019-11-27T01:30:58.000Z", "author_id": "707242296", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "id": "1199500833194422274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "text": "RT @SeriesTWBZ: Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. http\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500820615581698"], "created_at": "2019-11-27T01:30:55.000Z", "author_id": "327477333", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199372294050787329"}], "id": "1199500820615581698"}, {"text": "se o pamplona aparecer morto foi eu quem matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500813376376832"], "created_at": "2019-11-27T01:30:54.000Z", "author_id": "958547551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199500813376376832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8511, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManosLimpiasCo", "id": "326918491"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 53, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "21N"}]}, "text": "RT @ManosLimpiasCo: As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500803314245632"], "created_at": "2019-11-27T01:30:51.000Z", "author_id": "1040026786715889664", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199434600885506048"}], "id": "1199500803314245632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500783458357248"], "created_at": "2019-11-27T01:30:47.000Z", "author_id": "118552200", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199500783458357248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500772364443648"], "created_at": "2019-11-27T01:30:44.000Z", "author_id": "4005955197", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199500772364443648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500748649877505"], "created_at": "2019-11-27T01:30:38.000Z", "author_id": "120488005", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199500748649877505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UMFQ18eEml", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgevillenal/status/1198788816716234752", "display_url": "twitter.com/jorgevillenal/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/UMFQ18eEml", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500662591098880"], "created_at": "2019-11-27T01:30:18.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198788816716234752"}], "id": "1199500662591098880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "natal"}]}, "text": "Ela s\u00f3 via eles no natal e olhe l\u00e1, ent\u00e3o as tias que olhavam ela. Um crrto dia a melhor amiga dela desde a inf\u00e2ncia sofreu um acidente e morreu.\nDepois de 1 semana e meia tentando ajudar ela, eu descubro que ela se matou. Mais uma vez eu n\u00e3o fiz nada, n\u00e3o pude", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500490159149056"], "created_at": "2019-11-27T01:29:37.000Z", "author_id": "2910070666", "in_reply_to_user_id": "2910070666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199500487776710657"}], "id": "1199500490159149056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500475562954753"], "created_at": "2019-11-27T01:29:33.000Z", "author_id": "1110309546", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199500475562954753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500466666823681"], "created_at": "2019-11-27T01:29:31.000Z", "author_id": "2848680213", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199500466666823681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500457879703552"], "created_at": "2019-11-27T01:29:29.000Z", "author_id": "317404360", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199500457879703552"}, {"text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500413394989062"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:29:18.000Z", "author_id": "496141669", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "id": "1199500413394989062"}, {"text": "@moniqueamiga Se quase matou o menino grande dia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500368134230016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moniqueamiga", "id": "779457957503336448"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:29:08.000Z", "author_id": "4342025728", "in_reply_to_user_id": "779457957503336448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199478272633057280"}], "id": "1199500368134230016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500363423985664"], "created_at": "2019-11-27T01:29:06.000Z", "author_id": "1445194616", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199500363423985664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500311959916544"], "created_at": "2019-11-27T01:28:54.000Z", "author_id": "891050838696878080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199500311959916544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Sem acreditar que essa mo\u00e7a se matou, meu Deus \u00e9 muito triste!!! As pessoas ainda dizem que depress\u00e3o \u00e9 frescura ou uma forma de chamar aten\u00e7\u00e3o \ud83d\ude1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500184239198208"], "created_at": "2019-11-27T01:28:24.000Z", "author_id": "880482496449826816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199500184239198208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaSinEstilo", "id": "538248459"}]}, "text": "RT @LaSinEstilo: Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500176467079168"], "created_at": "2019-11-27T01:28:22.000Z", "author_id": "96985591", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199344280013197312"}], "id": "1199500176467079168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 140, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Soldado Bandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RoMeR14zZw", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/brandon-el-soldado-que-se-suicido-despues-de-apoyar-el-paro/", "display_url": "las2orillas.co/brandon-el-sol\u2026"}]}, "text": "Comparto esta reporte por la necesidad de CONTAR la historia que evitan los palangristas.\nhttps://t.co/RoMeR14zZw\nEl Soldado Bandon Cely Paez 21 a\u00f1os, se suicida decepcionado del ejercito al que sirve para evitar que su pensamiento rebelde afecte a su familia. (represalias)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500082372120576"], "created_at": "2019-11-27T01:27:59.000Z", "author_id": "1161802530705334272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199500082372120576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499998553165825"], "created_at": "2019-11-27T01:27:39.000Z", "author_id": "3312137075", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499998553165825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499975568347136"], "created_at": "2019-11-27T01:27:34.000Z", "author_id": "2508554904", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499975568347136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "text": "RT @peruenlanoticia: Un hombre hiere a dos mujeres en EE.UU. con arma de fuego y luego se suicida: El agresor abri\u00f3 fuego en el parking de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499965162115073"], "created_at": "2019-11-27T01:27:31.000Z", "author_id": "725333938789568513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199499849554464768"}], "id": "1199499965162115073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499936125075458"], "created_at": "2019-11-27T01:27:25.000Z", "author_id": "282880727", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499936125075458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499883318779905"], "created_at": "2019-11-27T01:27:12.000Z", "author_id": "783687494604886016", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499883318779905"}, {"text": "@MiliRamallo8 Que decis che, se me suicida el nene si te pasa algo jajajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499879892049921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiliRamallo8", "id": "1158056417993068547"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:27:11.000Z", "author_id": "717854492520292352", "in_reply_to_user_id": "1158056417993068547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199499572332126208"}], "id": "1199499879892049921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499877094440962"], "created_at": "2019-11-27T01:27:10.000Z", "author_id": "1955481194", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499877094440962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/AJQkt4cP4C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wb0", "display_url": "dlvr.it/RK9wb0"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/IdvysfA7iG", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199499849554464768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IdvysfA7iG", "media_key": "3_1199499847901925377"}]}, "text": "Un hombre hiere a dos mujeres en EE.UU. con arma de fuego y luego se suicida: El agresor abri\u00f3 fuego en el parking de una escuela en Vancouver. https://t.co/AJQkt4cP4C https://t.co/IdvysfA7iG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499849554464768"], "created_at": "2019-11-27T01:27:04.000Z", "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199499849554464768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xVpUPqwuIR", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/xVpUPqwuIR v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499768742973442"], "created_at": "2019-11-27T01:26:45.000Z", "author_id": "623942181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199499768742973442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499763500175362"], "created_at": "2019-11-27T01:26:43.000Z", "author_id": "114367464", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199499763500175362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/XFBcACVZrD", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/334994-hombre-herir-mujeres-vancouver-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/334\u2026"}]}, "text": "Un hombre hiere a dos mujeres en Vancouver con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/XFBcACVZrD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499750569054208"], "created_at": "2019-11-27T01:26:40.000Z", "author_id": "535765793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199499750569054208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499720240123905"], "created_at": "2019-11-27T01:26:33.000Z", "author_id": "1053811843502870528", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499720240123905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9552, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ph_caixeiro", "id": "52431183"}]}, "text": "RT @ph_caixeiro: O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida loto\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199499674090127360"], "created_at": "2019-11-27T01:26:22.000Z", "author_id": "750781960285515777", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199140902243065856"}], "id": "1199499674090127360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499541164232706"], "created_at": "2019-11-27T01:25:50.000Z", "author_id": "2196502639", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499541164232706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499429197361153"], "created_at": "2019-11-27T01:25:24.000Z", "author_id": "603698438", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199499429197361153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499405491093504"], "created_at": "2019-11-27T01:25:18.000Z", "author_id": "820818368517246976", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499405491093504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499391515725825"], "created_at": "2019-11-27T01:25:15.000Z", "author_id": "344383362", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499391515725825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499355750895619"], "created_at": "2019-11-27T01:25:06.000Z", "author_id": "164541755", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199499355750895619"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499354299682817"], "created_at": "2019-11-27T01:25:06.000Z", "author_id": "50879393", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499354299682817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499185692778498"], "created_at": "2019-11-27T01:24:26.000Z", "author_id": "4050246915", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199499185692778498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yR9KrVwCja", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wK9", "display_url": "dlvr.it/RK9wK9"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JRUq1FDut4", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1199499103870181376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRUq1FDut4", "media_key": "3_1199499101282263040"}]}, "text": "Un hombre hiere a dos mujeres en Vancouver con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/yR9KrVwCja https://t.co/JRUq1FDut4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499103870181376"], "created_at": "2019-11-27T01:24:06.000Z", "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199499103870181376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499089207013378"], "created_at": "2019-11-27T01:24:03.000Z", "author_id": "491756137", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199499089207013378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mac\u00edas"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8513, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Paterpau", "id": "244592074"}]}, "text": "RT @Paterpau: Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1log\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499049059180544"], "created_at": "2019-11-27T01:23:53.000Z", "author_id": "841995461221355520", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199382989056204801"}], "id": "1199499049059180544"}, {"text": "cuando hay un femicidio cada 26 horas: \ud83d\ude12\nAhh pero cuando un hombre se suicida: \ud83d\ude2desto es lo que genera el feminismo\ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499028049866753"], "created_at": "2019-11-27T01:23:48.000Z", "author_id": "729834324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199499028049866753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: E as not\u00edcias da DC Comics n\u00e3o param! \n\nDirigido por James Gunn, o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser para maior\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199499025545912320"], "created_at": "2019-11-27T01:23:47.000Z", "author_id": "965680948653240321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199396863910256640"}], "id": "1199499025545912320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Supernatural"}, {"start": 91, "end": 108, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "SupernaturalWarner"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "WarnerChannelBR", "id": "64506656"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "Supernatural"}, {"start": 90, "end": 109, "tag": "SupernaturalWarner"}]}, "text": "O lobisomem matou o outro depois se matou. \nQUE LOUCURA!\n\n#Supernatural @WarnerChannelBR \n#SupernaturalWarner", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199499010479923201"], "created_at": "2019-11-27T01:23:44.000Z", "author_id": "292648994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199499010479923201"}, {"text": "RT @anarkolandia: #OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado il\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499000505929730"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 37, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:23:41.000Z", "author_id": "906245312439832577", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199442463636758528"}], "id": "1199499000505929730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}]}, "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199498971472957441"], "created_at": "2019-11-27T01:23:35.000Z", "author_id": "2669743976", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "id": "1199498971472957441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199498919211884544"], "created_at": "2019-11-27T01:23:22.000Z", "author_id": "2161974206", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "id": "1199498919211884544"}, {"text": "rea\u00e7\u00f5es comum ao novo rem\u00e9dio q vou tomar : \n- convuls\u00e3o \n- pensamento suicida \n- ganho de peso \n\nmeu psiquiatra me odeia ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199498846197469184"], "created_at": "2019-11-27T01:23:05.000Z", "author_id": "2983878989", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199498846197469184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199498797061214210"], "created_at": "2019-11-27T01:22:53.000Z", "author_id": "3325895493", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "id": "1199498797061214210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}]}, "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199498766228840448"], "created_at": "2019-11-27T01:22:46.000Z", "author_id": "826260462819999745", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "id": "1199498766228840448"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1168324124214800385", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 0, "tweet_count": 48751, "listed_count": 0}, "username": "MatallanaCris", "name": "sugarfeb"}, {"verified": true, "id": "1362851972", "public_metrics": {"followers_count": 563748, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "PizarroMariaJo", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1161332126249377793", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 57, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "username": "vikytorres0925", "name": "Vicky torres"}, {"verified": false, "id": "1047049167233789952", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 39, "tweet_count": 2460, "listed_count": 1}, "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "username": "fliparse", "name": "SinFliparse"}, {"verified": false, "id": "727778261615452160", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "location": "Central Perk", "username": "_rulixab", "name": "rul\u012bx out of context"}, {"verified": false, "id": "700894147478159360", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 4953, "tweet_count": 10659, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, RS, Brasil", "username": "guinatan_m", "name": "Guilherme Natan \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "943231097193852928", "public_metrics": {"followers_count": 202346, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"verified": false, "id": "141060792", "public_metrics": {"followers_count": 5651, "following_count": 6212, "tweet_count": 17949, "listed_count": 2}, "username": "JardinDeLaNoche", "name": "Maga \u2728"}, {"verified": false, "id": "254055101", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 619, "tweet_count": 20099, "listed_count": 2}, "location": "RIO !!!", "username": "flavexguimaRJ", "name": "Flavio Guimar\u00e3es \ud83c\udfc4"}, {"verified": false, "id": "826619960713580546", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1164, "tweet_count": 31026, "listed_count": 7}, "username": "avrilparce13", "name": "Katy Lavigne"}, {"verified": false, "id": "1413292652", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 183, "tweet_count": 87845, "listed_count": 0}, "username": "jjroacas05", "name": "John R@"}, {"verified": false, "id": "3294615725", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1977, "tweet_count": 37597, "listed_count": 3}, "username": "yolitahoyos", "name": "yoliv"}, {"verified": false, "id": "173443669", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 679, "tweet_count": 25111, "listed_count": 3}, "username": "martirosero", "name": "martirosero"}, {"verified": false, "id": "56724130", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 792, "tweet_count": 8575, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "loumolins", "name": "lourdes molinos"}, {"verified": false, "id": "114480045", "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AmericoMartin", "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"verified": false, "id": "171734686", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1157, "tweet_count": 16480, "listed_count": 0}, "location": "Quindio, Colombia", "username": "JhonRyuzaki", "name": "Jhon_Ryuzaki"}, {"verified": false, "id": "2469589495", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 571, "tweet_count": 23610, "listed_count": 2}, "username": "bigodedocomissa", "name": "Magnum P.I, o Jacobino."}, {"verified": false, "id": "303539553", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 730, "tweet_count": 66521, "listed_count": 17}, "location": "Brasil", "username": "nicolaufuria", "name": "Nicolau F\u00faria"}, {"verified": false, "id": "548626725", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 57, "tweet_count": 50698, "listed_count": 0}, "username": "OswaldoMantill1", "name": "Oswaldo Mantilla"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": false, "id": "961925545809281024", "public_metrics": {"followers_count": 382939, "following_count": 1, "tweet_count": 27074, "listed_count": 1215}, "location": "Moscovo, R\u00fassia", "username": "RTultimahora", "name": "RT \u00daltima Hora"}, {"verified": false, "id": "725274907", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1351, "tweet_count": 31739, "listed_count": 0}, "username": "Wilsonrparra", "name": "WiPa"}, {"verified": false, "id": "33761725", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 762, "tweet_count": 75594, "listed_count": 24}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "laopinatriz", "name": "RoMa Parra \u2640\ufe0f\u264d\ud83d\udef5\u2712\u270f\ud83d\udd8c\ud83d\udcd0\ud83d\udccf\ud83d\udc63\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"}, {"verified": false, "id": "290049790", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 146, "tweet_count": 46737, "listed_count": 24}, "username": "galaxia2500", "name": "Angeles De Lucas"}, {"verified": false, "id": "351966651", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 2457, "tweet_count": 36204, "listed_count": 1}, "username": "flakajamie", "name": "Flaka Liliana"}, {"verified": false, "id": "1145895155477688323", "public_metrics": {"followers_count": 8709, "following_count": 9576, "tweet_count": 239653, "listed_count": 2}, "username": "Aldeana67944701", "name": "Clayita"}, {"verified": false, "id": "1129095294468149250", "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 5085, "tweet_count": 127455, "listed_count": 4}, "username": "Gilbert86661070", "name": "Gilberto Bravo"}, {"verified": false, "id": "2582695223", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 179, "tweet_count": 12205, "listed_count": 0}, "username": "imadepresedevil", "name": "Alejo"}, {"verified": false, "id": "244592074", "public_metrics": {"followers_count": 65244, "following_count": 413, "tweet_count": 27901, "listed_count": 121}, "location": "Colombia", "username": "Paterpau", "name": "Disfuncionario"}, {"verified": false, "id": "587694453", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1256, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Caro_Tri", "name": "caro"}, {"verified": false, "id": "1191475531646210048", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 997, "tweet_count": 46437, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "LaDaniela_", "name": "La Daniela\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "740717770850107392", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1041, "tweet_count": 12154, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "NaryiVC", "name": "Naryi Vargas"}, {"verified": false, "id": "941822228190187520", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 440, "tweet_count": 10623, "listed_count": 0}, "location": "Arraial do Cabo- RJ ", "username": "natan_nevesbjj", "name": "2N \ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "1188848855921692672", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 231, "tweet_count": 7849, "listed_count": 0}, "username": "juhpan1", "name": "J\u00falia Rangel \ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "127596153", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2978, "tweet_count": 128365, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "divizar_habitat", "name": "Enrique Devia"}, {"verified": false, "id": "318452322", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 350, "tweet_count": 75781, "listed_count": 10}, "username": "mjesustm", "name": "M\u00aa Jes\u00fas Trapiello"}, {"verified": false, "id": "867035617", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "location": "Galicia", "username": "isabel_sez", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "593047604", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 135, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}, "username": "Ana3010Ana", "name": "Ana Matilde"}, {"verified": false, "id": "722823174786834433", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 22, "tweet_count": 46142, "listed_count": 0}, "location": "Portoviejo", "username": "joserior83", "name": "Jose Rivas"}, {"verified": false, "id": "46703236", "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "robinrobles", "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e"}, {"verified": false, "id": "562352000", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 265, "tweet_count": 14032, "listed_count": 2}, "username": "VolpeTeresa", "name": "maria teresa volpe mugnolo"}, {"verified": false, "id": "56725894", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 1618, "tweet_count": 46176, "listed_count": 4}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "marci_acero", "name": "Marci_ana\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"verified": false, "id": "564898511", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 954, "tweet_count": 8476, "listed_count": 6}, "location": "ECUADOR", "username": "PGusque", "name": "PequeG"}, {"verified": false, "id": "130872790", "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "username": "radiolacalle", "name": "Radio La Calle"}, {"verified": false, "id": "478591786", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 261, "tweet_count": 26592, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "dandresdiaz", "name": "Diego D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "1054415528066977793", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 215, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "username": "perpetuaaaaaa", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82"}, {"verified": false, "id": "754026262813958144", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 444, "tweet_count": 23812, "listed_count": 0}, "username": "cauemalatesta", "name": "cau\u00ea"}, {"verified": false, "id": "81674536", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 848, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "location": "Cali, Colombia", "username": "soluis79", "name": "Jorge Renteria Restrepo"}, {"verified": false, "id": "3350868053", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 4964, "tweet_count": 26791, "listed_count": 4}, "location": "Nueva York, \u4e2d\u56fd", "username": "CharleyRedSon", "name": "Charley"}, {"verified": false, "id": "134649256", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 128, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "username": "cristiano_pcruz", "name": "cristiano cruz"}, {"verified": false, "id": "1001243874977894400", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 71, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloJacquez", "name": "Gonzalo Nevarez  Jacquez"}, {"verified": false, "id": "167042901", "public_metrics": {"followers_count": 581494, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}, "location": "Mexico", "username": "GlodeJo07", "name": "Gloria Alfa y Omega"}, {"verified": false, "id": "954552094135955456", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1292, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}, "username": "annaf_2018", "name": "\u0410\u043d\u043d\u0430 \u0424"}, {"verified": false, "id": "127718306", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H"}, {"verified": false, "id": "103584983", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}, "location": "Qatar", "username": "J_Ludwig911", "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776"}, {"verified": false, "id": "831909440311934976", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 338, "tweet_count": 11090, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Ibafranksdvsf22", "name": "frank 23"}, {"verified": false, "id": "216120933", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 799, "tweet_count": 22977, "listed_count": 1}, "location": "Sudamericano", "username": "jgabot", "name": "jean Gabot"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795996, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "1268196918", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2617, "tweet_count": 311578, "listed_count": 21}, "location": "Valledupar", "username": "jonnyguerra2009", "name": "jonnys guerra zuleta"}, {"verified": false, "id": "871814975760863232", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1294, "tweet_count": 71406, "listed_count": 0}, "username": "Elizahumana", "name": "Elizabeth Perdomo"}, {"verified": false, "id": "774417752593469440", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 24, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Caquenarv", "name": "Donali"}, {"verified": false, "id": "986473510842327046", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 994, "tweet_count": 249284, "listed_count": 0}, "location": "Sincelejo, Sucre", "username": "alexfergor19", "name": "Alex Fernando X"}, {"verified": false, "id": "4568051242", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1978, "tweet_count": 32990, "listed_count": 0}, "username": "markinnn_sagaz", "name": "Marcus Pe\u00e7anha"}, {"verified": false, "id": "301152708", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2201, "tweet_count": 33929, "listed_count": 2}, "username": "ElaInTheSky", "name": "ElaInTheSkyWithDiamonds"}, {"verified": false, "id": "1194310699956260866", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 6, "tweet_count": 57475, "listed_count": 1}, "username": "marlenypolanc12", "name": "marleny polanco"}, {"verified": false, "id": "15337029", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}, "username": "xande18000", "name": "VoltaSkank"}, {"verified": false, "id": "154415023", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 158, "tweet_count": 38597, "listed_count": 0}, "username": "lidiavar", "name": "Lidia Vargas"}, {"verified": false, "id": "935874223066812417", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 229, "tweet_count": 18086, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa - M\u00e9xico", "username": "DeJesus_Iury", "name": "Thug_Life \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u26a1\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "1896171373", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1360, "tweet_count": 7081, "listed_count": 0}, "location": "Manteca, CA", "username": "motito_morales", "name": "Motito morales"}, {"verified": false, "id": "2651816554", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 256, "tweet_count": 102858, "listed_count": 0}, "username": "jgzapatah", "name": "Juan Guillermo Zapat"}, {"verified": false, "id": "355954689", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1626, "tweet_count": 19885, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "luzalean", "name": "luz alean"}, {"verified": false, "id": "43705236", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 435, "tweet_count": 97399, "listed_count": 15}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "iLilaah", "name": "Lida Pinz\u00f3n \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"followers_count": 60089, "following_count": 11655, "tweet_count": 42900, "listed_count": 216}, "username": "OrlandoRPN", "name": "Orlando PRN"}, {"verified": false, "id": "3111442894", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 779, "tweet_count": 260060, "listed_count": 3}, "username": "eugeniamass57", "name": "Aurora Burgos"}, {"verified": false, "id": "3193116503", "public_metrics": {"followers_count": 26543, "following_count": 76, "tweet_count": 10415, "listed_count": 141}, "location": "Colombia", "username": "jrobertoacosta1", "name": "Jos\u00e9 Roberto Acosta"}, {"verified": false, "id": "619364005", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1819, "tweet_count": 62897, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "YILLYARANA", "name": "Yilly Arana"}, {"verified": false, "id": "538248459", "public_metrics": {"followers_count": 23484, "following_count": 1862, "tweet_count": 44296, "listed_count": 148}, "location": "Calle Falsa 123.", "username": "LaSinEstilo", "name": "Ana la vecina"}, {"verified": false, "id": "296549487", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1189, "tweet_count": 159598, "listed_count": 1}, "username": "aricama", "name": "glacefo"}, {"verified": false, "id": "2319201516", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1040, "tweet_count": 365899, "listed_count": 2}, "username": "Gorgomora", "name": "Gorgonio M......"}, {"verified": false, "id": "1684303813", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 416, "tweet_count": 52168, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brazil", "username": "Akapohi", "name": "{rafael}"}, {"verified": false, "id": "863265602", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4838, "tweet_count": 34427, "listed_count": 4}, "location": "Guayas, Ecuador", "username": "fernandorozcom", "name": "A\u00f1os Dorados"}, {"verified": false, "id": "976611979275259904", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 250, "tweet_count": 1587, "listed_count": 0}, "location": "Saquarema, Brasil", "username": "analuizaamendes", "name": "Mendes ?"}, {"verified": false, "id": "144692340", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 992, "tweet_count": 99125, "listed_count": 0}, "username": "isabellaktolik", "name": "Isabella"}, {"verified": false, "id": "141053577", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 4631, "tweet_count": 75228, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "JGG0520", "name": "J. Garrido"}, {"verified": false, "id": "353502700", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2043, "tweet_count": 77550, "listed_count": 4}, "location": "Barranquilla hermosa!", "username": "MarlonDeArmasP", "name": "Marlon De Armas P"}, {"verified": false, "id": "584727113", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 709, "tweet_count": 19517, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9rida- Venezuela", "username": "amoramarquez", "name": "Andres Mora Marquez"}, {"verified": false, "id": "51262236", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 662, "tweet_count": 37155, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "vallessm", "name": "Ver\u00f3nica \ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "1192045719865188352", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1250, "tweet_count": 73182, "listed_count": 0}, "username": "JoseluisG26697", "name": "joseluis garcia"}, {"verified": false, "id": "1170651109012267009", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 422, "tweet_count": 12936, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "BelquisDeMende1", "name": "Belquis De M\u00e9ndez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea@beldemen"}, {"verified": false, "id": "922573074846961666", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 161, "tweet_count": 47881, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ChechoSilvaMTB", "name": "Sergio Silva"}, {"verified": false, "id": "103485538", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}, "location": "mex", "username": "rfangulo", "name": "rafael"}, {"verified": false, "id": "715245857793245184", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 861, "tweet_count": 18037, "listed_count": 1}, "username": "joserincon2082", "name": "Jos\u00e9 Rinc\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "257496650", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1178, "tweet_count": 44652, "listed_count": 3}, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "username": "MafeePepe", "name": "\ud835\udd21\ud835\udd2c\u00fa\ud835\udd29\ud835\udd22.\u271e\u2661\u22c6"}, {"verified": false, "id": "853005970347352064", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 365, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "username": "malabaec", "name": "Ren\u00e9 Lituma"}, {"verified": false, "id": "189677854", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1248, "tweet_count": 10765, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "ZAIDYSA", "name": "ZAza"}, {"verified": false, "id": "746495208980946944", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 1056, "tweet_count": 9590, "listed_count": 5}, "location": "Praia da Costa, ES 027", "username": "bermondvargas", "name": "Henrique Bermond \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"verified": false, "id": "52431183", "public_metrics": {"followers_count": 14274, "following_count": 1760, "tweet_count": 84879, "listed_count": 53}, "username": "ph_caixeiro", "name": "Pedro Henrique"}, {"verified": false, "id": "1034076868079767552", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 79, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AngelaD83676849", "name": "Assassin"}, {"verified": true, "id": "77653794", "public_metrics": {"followers_count": 2526154, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2524}, "username": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "776129768", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 339, "tweet_count": 7225, "listed_count": 1}, "username": "yurleymayorga_", "name": "Yurley"}, {"verified": false, "id": "996714014355976192", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1666, "tweet_count": 29012, "listed_count": 0}, "location": "Cauca, Colombia", "username": "pajoy_salazar", "name": "Duvan Pajoy Salazar."}, {"verified": false, "id": "812142914", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 151, "tweet_count": 87036, "listed_count": 6}, "username": "MariaTubos05", "name": "Maria Sanchez"}, {"verified": false, "id": "83844260", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 1184, "tweet_count": 52337, "listed_count": 221}, "location": "Joinville - SC", "username": "BornToRebellion", "name": "P.L.\u00cd.N.I.O. #ForaBolsonaro \ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "1042526250445660161", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1015, "tweet_count": 106056, "listed_count": 7}, "username": "Haxtxx", "name": "\ud83d\udc51Hax\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "197086888", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 970, "tweet_count": 84453, "listed_count": 10}, "username": "OmaGarcia14", "name": "Omaira Garcia"}, {"verified": false, "id": "139144841", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 259, "tweet_count": 54750, "listed_count": 0}, "username": "orlandochapelli", "name": "JOSE CHAPELLIN"}, {"verified": false, "id": "975941850900115456", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 849, "tweet_count": 35532, "listed_count": 1}, "location": "na cama do h\u00edbrido mikaelson", "username": "biammonteeiro", "name": "metamorfose"}, {"verified": false, "id": "732066046564130820", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 437, "tweet_count": 12225, "listed_count": 0}, "username": "AvilaMarisel", "name": "Vanina M"}, {"verified": false, "id": "388534199", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 2586, "tweet_count": 2235, "listed_count": 1}, "location": "General San Mart\u00edn", "username": "DrMFuentes", "name": "Mauricio C E Fuentes"}, {"verified": false, "id": "197158777", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 69, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "username": "labc1608", "name": "Luis Augusto Bol\u00edvar"}, {"verified": false, "id": "709749314", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 226, "tweet_count": 12281, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "arc_138", "name": "Sammm\u2661"}, {"verified": false, "id": "1020046254", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 53, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "location": "Santa Mar\u00eda, Colombia", "username": "isaacfelipepolo", "name": "isaac felipe polo s"}, {"verified": false, "id": "1051319573046337536", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1149, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Silvio04263912", "name": "Silvio"}, {"verified": false, "id": "84168278", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1570, "tweet_count": 7279, "listed_count": 5}, "location": "Gen\u00e8ve", "username": "filiporviz", "name": "Filipo Rviz"}, {"verified": false, "id": "712463210012667905", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 2217, "tweet_count": 23647, "listed_count": 0}, "location": "CLO-MIA", "username": "elisast67", "name": "elisast1967"}, {"verified": true, "id": "24258355", "public_metrics": {"followers_count": 389959, "following_count": 1362, "tweet_count": 25587, "listed_count": 3900}, "location": "LA", "username": "AbbyMartin", "name": "Abby Martin"}, {"verified": false, "id": "964304025373106176", "public_metrics": {"followers_count": 121323, "following_count": 386, "tweet_count": 6436, "listed_count": 170}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MAFAPOCOLOMBIA", "name": "Madres Falsos Positivos de Colombia"}, {"verified": false, "id": "1656922819", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 400, "tweet_count": 2238, "listed_count": 6}, "username": "IsabeltppR", "name": "isatpp"}, {"verified": false, "id": "1137301754754809856", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 960, "tweet_count": 23014, "listed_count": 1}, "username": "Markoa88hotmark", "name": "Arkos88"}, {"verified": false, "id": "2691549284", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 227, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}, "username": "untalperez15", "name": "Esteban Perez"}, {"verified": false, "id": "2440332625", "public_metrics": {"followers_count": 13649, "following_count": 1450, "tweet_count": 4001, "listed_count": 8}, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "username": "josemiguelcasv", "name": "Jos\u00e9 Casta\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "317899468", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 65, "tweet_count": 20444, "listed_count": 0}, "username": "MReyesOberto", "name": "Milagros Reyes"}, {"verified": false, "id": "161139335", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 481, "tweet_count": 1442, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela ", "username": "marcoscelis", "name": "Marcos Celis"}, {"verified": false, "id": "153378114", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 177, "tweet_count": 5198, "listed_count": 1}, "username": "zulaycha", "name": "zulay chacon"}, {"verified": false, "id": "22262052", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 696, "tweet_count": 31797, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "username": "maryreyes76", "name": "Mary Reyes"}, {"verified": false, "id": "1183717441907675137", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 279, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "username": "MiguelTorrivil6", "name": "Miguel Torrivilla"}, {"verified": false, "id": "1131900005395120129", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2342, "tweet_count": 94623, "listed_count": 1}, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "username": "Alexand50753937", "name": "DES.GIF.TADO"}, {"verified": false, "id": "152128060", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 574, "tweet_count": 2428, "listed_count": 1}, "username": "MarcelaTorresT", "name": "Marcela Torres \uea00"}, {"verified": false, "id": "151614683", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1273, "tweet_count": 18801, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf0e", "username": "mickeytaz21", "name": "leugim"}, {"verified": false, "id": "156805656", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1065, "tweet_count": 39300, "listed_count": 19}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "Doggykillah", "name": "Jos\u00e9 Calveiro"}, {"verified": false, "id": "2966020407", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 698, "tweet_count": 14094, "listed_count": 0}, "location": "escuto girl in red", "username": "MafeYep", "name": "supreme goddess \u30c4"}, {"verified": false, "id": "966790803791237120", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 488, "tweet_count": 22334, "listed_count": 0}, "location": "Poblado", "username": "Profedcatedra", "name": "Profe de c\u00e1tedra"}, {"verified": false, "id": "327703310", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 947, "tweet_count": 37399, "listed_count": 0}, "username": "PedroYobannyRiv", "name": "Revolucionario de Coraz\u00f3n \u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2349467928", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 4924, "tweet_count": 80643, "listed_count": 27}, "location": "BOGOT\u00c1", "username": "marguipar", "name": "ARTEMISA"}, {"verified": false, "id": "772471357", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 163, "tweet_count": 49544, "listed_count": 5}, "username": "PITUKAV", "name": "Pitufa"}, {"verified": false, "id": "950833186308837381", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1911, "tweet_count": 319422, "listed_count": 9}, "location": "South", "username": "arraxca10", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude6a\ud835\ude58"}, {"verified": false, "id": "339032345", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 26, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "location": "Dallas, TX", "username": "rosariocr2011", "name": "rosario contreras"}, {"verified": false, "id": "764522850808164352", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 737, "tweet_count": 39765, "listed_count": 0}, "username": "carlsz26", "name": "Carls"}, {"verified": false, "id": "1195035240022056961", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 1652, "tweet_count": 6759, "listed_count": 1}, "username": "perez_jose86", "name": "Jose Perez"}, {"verified": false, "id": "2193130351", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 546, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "RzBraM1", "name": "Brau Rive-Ruz"}, {"verified": false, "id": "218718070", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 4075, "tweet_count": 18703, "listed_count": 32}, "location": "Colombia", "username": "historiasazules", "name": "Daniel Pineda G."}, {"verified": false, "id": "341575418", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 119, "tweet_count": 11523, "listed_count": 2}, "location": "Colombia!", "username": "CamiPrietoM", "name": "Camila Prieto"}, {"verified": false, "id": "733658736", "public_metrics": {"followers_count": 6983, "following_count": 1344, "tweet_count": 13780, "listed_count": 9}, "location": "Colombia", "username": "Francopuess", "name": "Franco Pues \ud83e\udd64"}, {"verified": false, "id": "1197228039207301123", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "Nicolle03773993", "name": "Nicolle Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "2941501883", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 202, "tweet_count": 2128, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "Maria_Menita", "name": "Mar\u00eda Menita"}, {"verified": false, "id": "201909707", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 266, "tweet_count": 16027, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "username": "lcgomez25", "name": "Kill Bill \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1123949644533334017", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 448, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "username": "kbx50396813", "name": "kbx"}, {"verified": false, "id": "882982306197196800", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "bdellarosaluxo", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%"}, {"verified": false, "id": "1001206383285620736", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 669, "tweet_count": 37966, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Guilherme99CRVG", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc04 777"}, {"verified": false, "id": "1037861439128649733", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 177, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "4u_od", "name": "gibi \ud83d\udc89"}, {"verified": false, "id": "815259991250792452", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 965, "tweet_count": 19275, "listed_count": 0}, "location": "Kss, Rio Grande,", "username": "Ibaparaiba22s", "name": "Eduardo Camargo9"}, {"verified": false, "id": "2543715108", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 468, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "username": "TejidosChakana", "name": "Mateo Perea Bernal"}, {"verified": false, "id": "938232330", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 365, "tweet_count": 66801, "listed_count": 1}, "location": "Portoviejo", "username": "ManabiRebelde", "name": "Manab\u00ed Rebelde"}, {"verified": false, "id": "767009384463491072", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 736, "tweet_count": 14736, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "Wilsonnoticias1", "name": "WilsonNoticias"}, {"verified": true, "id": "2334661493", "public_metrics": {"followers_count": 570855, "following_count": 507, "tweet_count": 380834, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews"}, {"verified": false, "id": "75390578", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 595, "tweet_count": 15902, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "Missfeijoa", "name": "Miss Feijoa"}, {"verified": false, "id": "232547788", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 336, "tweet_count": 107955, "listed_count": 10}, "location": "Goias,Goiania", "username": "Victorkunert", "name": "Victor Kunert"}, {"verified": false, "id": "96600354", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 819, "tweet_count": 9545, "listed_count": 1}, "username": "alejandrofn", "name": "Alejandro Figueroa Noriega"}, {"verified": false, "id": "312843405", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 581, "tweet_count": 11160, "listed_count": 5}, "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "username": "Jhoncorona_ve", "name": "Jhon Corona"}, {"verified": false, "id": "1856223907", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 166, "tweet_count": 10783, "listed_count": 1}, "username": "_Yengo_", "name": "\u30c7\u30a3\u30a8\u30b4\u2022\u30e9\u30df\u30ec\u30ba (Diego)"}, {"verified": false, "id": "68852602", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 339, "tweet_count": 6018, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "KATICAAVE", "name": "CATALINA AVENDA\u00d1O"}, {"verified": false, "id": "869966324", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 3018, "tweet_count": 217829, "listed_count": 25}, "location": "En algun punto del Universo", "username": "rupertriobueno", "name": "Riama Chavellier"}, {"verified": false, "id": "902037659236925440", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 708, "tweet_count": 25761, "listed_count": 2}, "location": "Paraiso fiscal n\u00ba 117", "username": "MorganaNyyx", "name": "Morgana(Kali)\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "117537970", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 404, "tweet_count": 1781, "listed_count": 13}, "location": "Cali, Colombia ", "username": "VivianaPerezP", "name": "Viviana P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "837912993405022208", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 398, "tweet_count": 104858, "listed_count": 2}, "username": "YamileLlerena", "name": "KY"}, {"verified": false, "id": "2347689475", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 224, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "username": "Sarahi_Alvaj", "name": "LaChaparritA"}, {"verified": false, "id": "113749463", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 437, "tweet_count": 87656, "listed_count": 6}, "location": "Maracay, Venezuela", "username": "yitzabelmonte", "name": "Yitza Belmonte V."}, {"verified": false, "id": "753665215", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 689, "tweet_count": 206553, "listed_count": 1}, "username": "Incorkaphi_Rumi", "name": "Inkofrcapi_Rumi"}, {"verified": false, "id": "1013966375428284417", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 838, "tweet_count": 6405, "listed_count": 0}, "location": "Piquillin.Cordoba,Argentina", "username": "baarcavagnero", "name": "Baaar\ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "1022940974", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 325, "tweet_count": 5344, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "IvanMeraz7", "name": "El manguito rotador \ud83e\udd6d"}, {"verified": false, "id": "1059268674", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 875, "tweet_count": 138210, "listed_count": 15}, "username": "carmengdemarmol", "name": "Carmen G. de M\u00e1rmol"}, {"verified": false, "id": "854816118", "public_metrics": {"followers_count": 4458, "following_count": 4993, "tweet_count": 221806, "listed_count": 75}, "location": "Paterna. P.V", "username": "LolesRipoll", "name": "Loles Ripoll"}, {"verified": false, "id": "1541990520", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 258, "tweet_count": 27818, "listed_count": 1}, "username": "dresaiwa", "name": "dresaiwa"}, {"verified": false, "id": "94157819", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 646, "tweet_count": 37964, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "JuanAdryano", "name": "Adryano"}, {"verified": false, "id": "1125988203725492224", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 454, "tweet_count": 8976, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande", "username": "a_debbochada", "name": "\ud83e\udeac\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd86\ud83e\udeac"}, {"verified": false, "id": "2915853365", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "1Anjo_suicida", "name": "1Anjo_suicida"}, {"verified": false, "id": "1093720321214107648", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 943, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}, "username": "yo_soy_luxFerre", "name": "Lucifer"}, {"verified": false, "id": "1257404564", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 397, "tweet_count": 23715, "listed_count": 1}, "location": "chalco", "username": "oscarmanriquema", "name": "Armerofssw"}, {"verified": false, "id": "145856199", "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 3819, "tweet_count": 305256, "listed_count": 24}, "location": " ", "username": "limarcas", "name": "lilian margarita"}, {"verified": false, "id": "3234239646", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 926, "tweet_count": 8235, "listed_count": 0}, "username": "MiyaoFaria", "name": "MiyaoFaria"}, {"verified": false, "id": "1197352666537562114", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "MaraEstherMuoz5", "name": "Mar\u00eda Esther Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "135321834", "public_metrics": {"followers_count": 855002, "following_count": 4751, "tweet_count": 46185, "listed_count": 1340}, "location": "Colombia", "username": "MabelLaraNews", "name": "M\u00e1bel Lara"}, {"verified": false, "id": "886794185768042498", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 59, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}, "location": "Moc hell", "username": "MaiUncleJackson", "name": "Motta"}, {"verified": false, "id": "345096890", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 312, "tweet_count": 2971, "listed_count": 0}, "username": "Lui_Avila", "name": "Luis Carlos \u00c1vila Rinc\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "306208741", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 4765, "tweet_count": 93567, "listed_count": 22}, "location": "Madrid", "username": "Garcaterra", "name": "Amparo #NIUNAMENOS"}, {"verified": false, "id": "28838330", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 324, "tweet_count": 59687, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "username": "p1a55e", "name": "Marcel Plasse"}, {"verified": false, "id": "60909293", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 351, "tweet_count": 81283, "listed_count": 117}, "username": "Pipoca_Moderna", "name": "Pipoca Moderna"}, {"verified": false, "id": "741431311991230465", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 97, "tweet_count": 1513, "listed_count": 0}, "location": "Svartalfheim", "username": "Brunodosbagui", "name": "Tovarishch Brunov"}, {"verified": false, "id": "813505861461168128", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 338, "tweet_count": 1044, "listed_count": 0}, "username": "grcs_9", "name": "Manuel Garc\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "83177694", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1249, "tweet_count": 4930, "listed_count": 0}, "username": "caroibanez", "name": "Carolina Iba\u00f1ez"}, {"verified": false, "id": "1008377721892888577", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 2857, "tweet_count": 31401, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "juandcartagena", "name": "JuanDa MoCa"}, {"verified": false, "id": "2345972971", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 138, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "username": "2311nina", "name": "Nina Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "319761137", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 431, "tweet_count": 9077, "listed_count": 4}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "carminagarciia_", "name": "Mina G\u2728\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "223789764", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 911, "tweet_count": 3056, "listed_count": 2}, "location": "Henderson, NV", "username": "chuiidrew", "name": "Chuii Stupignan!"}, {"verified": false, "id": "89702146", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 50, "tweet_count": 335, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "username": "DanielFlupaixao", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "56726944", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2158, "tweet_count": 90358, "listed_count": 4}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "1BertoColorado", "name": "1BERTOCOLORADO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "128035519", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1726, "tweet_count": 90673, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Dianithss", "name": "MarieCurie"}, {"verified": false, "id": "593906438", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 337, "tweet_count": 9756, "listed_count": 0}, "location": "Fort Worth, TX", "username": "AdrianaPiris1", "name": "Adri Piris"}, {"verified": false, "id": "157535406", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 983, "tweet_count": 38308, "listed_count": 1}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "fidagolo", "name": "Virgin Ponele"}, {"verified": false, "id": "2299695407", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 86, "tweet_count": 15917, "listed_count": 0}, "username": "nellygomez30", "name": "Nelly G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "870834435935150080", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 449, "tweet_count": 18745, "listed_count": 0}, "location": " \ud83d\udccdTorres / Vacaria ", "username": "di_cs2311", "name": "Diovana Souza"}, {"verified": false, "id": "2350475906", "public_metrics": {"followers_count": 3290, "following_count": 3210, "tweet_count": 42864, "listed_count": 5}, "username": "pourhonda03", "name": "Enri"}, {"verified": false, "id": "301474282", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 105, "tweet_count": 46436, "listed_count": 1}, "location": "Lado sul do mapa", "username": "porrajucs", "name": "\u24bf"}, {"verified": false, "id": "2910751059", "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "username": "psitarjapreta", "name": "psicologia tarja preta"}, {"verified": false, "id": "72679253", "public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 4995, "tweet_count": 13175, "listed_count": 1}, "username": "CAROLPACHON", "name": "CAROL PACHON"}, {"verified": false, "id": "252713675", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 440, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}, "username": "Chascoberta_P", "name": "Chascoberta Patana"}, {"verified": false, "id": "360786607", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2968, "tweet_count": 276967, "listed_count": 12}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "ninesterling", "name": "Angel Sterling G."}, {"verified": false, "id": "1106870155789905920", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1015, "tweet_count": 5386, "listed_count": 0}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "AndreRguima", "name": "Andr\u00e9, Ded\u00e9"}, {"verified": false, "id": "856171241035767810", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 203, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "reginavitoriaa", "name": "vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "133051579", "public_metrics": {"followers_count": 14751, "following_count": 1174, "tweet_count": 171122, "listed_count": 16}, "location": "Ratanab\u00e1", "username": "thaicomx", "name": "tipicamente interiorana"}, {"verified": false, "id": "709994983", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1299, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}, "username": "saidy_diaz", "name": "saidy diaz"}, {"verified": false, "id": "147629150", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 287, "tweet_count": 7265, "listed_count": 9}, "location": "Colombia", "username": "Diegoabravo", "name": "Dbravo"}, {"verified": false, "id": "129104147", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 4988, "tweet_count": 76760, "listed_count": 6}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "ArgisaThais", "name": "Argisa Thais"}, {"verified": false, "id": "53863905", "public_metrics": {"followers_count": 189509, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "alexagomez2000", "name": "@AlexaG\u00f3mez2000"}, {"verified": false, "id": "124232020", "public_metrics": {"followers_count": 7491, "following_count": 2802, "tweet_count": 50892, "listed_count": 44}, "location": "Barquisimeto, Venezuela.", "username": "somosjoseisrael", "name": "Jos\u00e9 Israel Gonz\u00e1lez Fern\u00e0ndez"}, {"verified": false, "id": "801051199", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 228, "tweet_count": 60577, "listed_count": 2}, "location": "Caracas", "username": "luisferrojas02", "name": "Luis Rojas"}, {"verified": false, "id": "142949208", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1103, "tweet_count": 27950, "listed_count": 8}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "SociedadDecente", "name": "5 centavitos"}, {"verified": false, "id": "1078480140764618752", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 707, "tweet_count": 6204, "listed_count": 1}, "username": "CordeirOtavio", "name": "Mano Tavas #BTF"}, {"verified": false, "id": "945669065594454017", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "PeruanoSenior", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "487194737", "public_metrics": {"followers_count": 9560, "following_count": 10478, "tweet_count": 313558, "listed_count": 10}, "location": "Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez", "username": "KamarradaRobert", "name": "Kamarrada Robert"}, {"verified": false, "id": "990238760301420544", "public_metrics": {"followers_count": 3753, "following_count": 4411, "tweet_count": 149759, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Deveritas5", "name": "AMLOBO 1000%"}, {"verified": false, "id": "795790447079817216", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1160, "tweet_count": 32269, "listed_count": 0}, "location": "Bogota Colombia", "username": "3R49706728", "name": "3R. Hago catarsis aqu\u00ed."}, {"verified": false, "id": "928101606465458176", "public_metrics": {"followers_count": 57170, "following_count": 56625, "tweet_count": 9953, "listed_count": 22}, "location": "Colombia", "username": "Cony_martinez_", "name": "Cony Mart\u00ednez"}, {"verified": false, "id": "868212357184593920", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 875, "tweet_count": 38221, "listed_count": 2}, "location": "em todo lugar, ao mesmo tempo", "username": "jaseen520", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd63. \ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd5c\ud835\udd6a \u2601\ufe0f\u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "219535141", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 365, "tweet_count": 2891, "listed_count": 1}, "location": "al este del eden ", "username": "jack_bauer2000", "name": "jack bauer"}, {"verified": false, "id": "1368004166", "public_metrics": {"followers_count": 39645, "following_count": 463, "tweet_count": 20333, "listed_count": 59}, "username": "hopelessbian", "name": "m"}, {"verified": false, "id": "709536219684847616", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2625, "tweet_count": 37739, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "nieves_napoleon", "name": "@EL CAMINANTE ERRANTE\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf"}, {"verified": false, "id": "104571310", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 645, "tweet_count": 29345, "listed_count": 33}, "location": "Contemplando el \u00c1vila", "username": "rosamagne", "name": "Rosa Gomes de Magne"}, {"verified": false, "id": "2455564837", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 208, "tweet_count": 89202, "listed_count": 21}, "location": "\u2764\ufe0f's @twicwgirls", "username": "narutosproud", "name": "rute"}, {"verified": false, "id": "992236950445854720", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 983, "tweet_count": 113837, "listed_count": 2}, "username": "dinahzorel", "name": "hll \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "138154763", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1747, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Juan1003", "name": "Juan Salvador"}, {"verified": false, "id": "353336857", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 146, "tweet_count": 8323, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "drzcolomby", "name": "drize \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "892836418325708800", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 276, "tweet_count": 30840, "listed_count": 0}, "username": "casil1957", "name": "Edison Caceres"}, {"verified": false, "id": "2180126061", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 157, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "username": "julinelmalaret", "name": "julinel malaret"}, {"verified": false, "id": "214133751", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 481, "tweet_count": 57987, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "username": "uchu74", "name": "Uchu"}, {"verified": false, "id": "104845043", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 659, "tweet_count": 33382, "listed_count": 0}, "location": "La Palma (Cund), Colombia", "username": "palmero_2010", "name": "Claudio Correa C."}, {"verified": false, "id": "187791883", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1456, "tweet_count": 25495, "listed_count": 1}, "location": "Clovis, CA", "username": "saidonline", "name": "Said B\u00e9haine"}, {"verified": false, "id": "101099022", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 317, "tweet_count": 3876, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SehnsuchtGM", "name": "Ginna"}, {"verified": false, "id": "162402645", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 743, "tweet_count": 26397, "listed_count": 0}, "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "username": "dealmeidaj", "name": "Jonathan De Almeida"}, {"verified": false, "id": "901179956700598277", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 726, "tweet_count": 98387, "listed_count": 2}, "location": "Isla Nublar \u2014 Isla Sorna \ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "username": "madynwa", "name": "Mad"}, {"verified": false, "id": "194347939", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 219, "tweet_count": 27857, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "AleGualdron", "name": "cherry\ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "854642210972872705", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 123, "tweet_count": 1746, "listed_count": 0}, "username": "Yusvi83", "name": "Yusmeidy"}, {"verified": false, "id": "957465651395858432", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 357, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}, "username": "AlexDiaz3956803", "name": "Alex Diaz"}, {"verified": false, "id": "1145165388025597952", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 251, "tweet_count": 8656, "listed_count": 0}, "username": "saantooos__", "name": "Luiz \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "79605919", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1920, "tweet_count": 7356, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "NELSONNJ", "name": "NELSON"}, {"verified": false, "id": "763699302808088576", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 122, "tweet_count": 8245, "listed_count": 0}, "location": "404 ERROR", "username": "turistex_", "name": "Jorge Gomes"}, {"verified": false, "id": "3787729461", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 311, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "location": "\u2735 she/her (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07 ", "username": "alltime0lauraa", "name": "lau"}, {"verified": false, "id": "4844608545", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 637, "tweet_count": 5535, "listed_count": 1}, "location": "Bag\u00e9, Brasil", "username": "alvessThayssa", "name": "thayssa"}, {"verified": false, "id": "520976742", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 116, "tweet_count": 13502, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "ldbe_97", "name": "D a n i"}, {"verified": false, "id": "26542748", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1614, "tweet_count": 27021, "listed_count": 7}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "AliceRenise", "name": "Alice"}, {"verified": false, "id": "547358268", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 248, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "location": "Pereira, Risaralda, Colombia", "username": "BernardoArango2", "name": "Bernardo Arango"}, {"verified": false, "id": "3393905482", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1541, "tweet_count": 18572, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ANDRES68703208", "name": "ANDRES"}, {"verified": false, "id": "3023672819", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4802, "tweet_count": 176203, "listed_count": 3}, "username": "DyerFrancisco", "name": "francisco dyer"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "290775753", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 613, "tweet_count": 11523, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "literaturahhn", "name": "H\u00e9ctor"}, {"verified": false, "id": "125993638", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 502, "tweet_count": 5048, "listed_count": 4}, "location": "Rancagua, Libertador General Bernardo O'Higgins", "username": "mariellamartini", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1MariellaMartini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "246821847", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 300, "tweet_count": 6849, "listed_count": 3}, "location": "Quito-Ecuador", "username": "Yo_Xq_Puedo", "name": "YoPorquePuedo"}, {"verified": false, "id": "1072543655611809792", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 466, "tweet_count": 164764, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "CevasBianqui", "name": "bianca"}, {"verified": false, "id": "323277120", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 4136, "tweet_count": 5984, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1 new york", "username": "davoreloy", "name": "David"}, {"verified": false, "id": "1358107638", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 437, "tweet_count": 16839, "listed_count": 0}, "location": "Santo Domingo De Los Tsachilas", "username": "papillo823", "name": "De Buen Nombre"}, {"verified": false, "id": "271104035", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2161, "tweet_count": 214041, "listed_count": 2}, "username": "sucarguello", "name": "lupe arguello"}, {"verified": false, "id": "478067277", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 54, "tweet_count": 42511, "listed_count": 0}, "username": "JAVIERCASTANO3", "name": "JAVIER CASTANO"}, {"verified": false, "id": "1095811258891173888", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 94, "tweet_count": 8093, "listed_count": 1}, "username": "ColombianTweety", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9b\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1085360692130209797", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 190, "tweet_count": 5920, "listed_count": 0}, "username": "LigiaMago3", "name": "Ligia Mago"}, {"verified": false, "id": "114965743", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1662, "tweet_count": 18157, "listed_count": 1}, "username": "GabRielJRi", "name": "Vamos al paro."}, {"verified": false, "id": "277605019", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 567, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1* Colombia", "username": "Jotajaguar", "name": "John Jairo Ruiz B."}, {"verified": false, "id": "2288751033", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 44, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "username": "morontona", "name": "Vicky \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "1356892921", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 528, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}, "location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "GSArroyave", "name": "luis.Ar\u2605"}, {"verified": false, "id": "2485245573", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 82, "tweet_count": 71920, "listed_count": 0}, "username": "Munoz3357", "name": "Gildardo munoz"}, {"verified": false, "id": "297167993", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 4966, "tweet_count": 244114, "listed_count": 46}, "location": "Atlantic City", "username": "El_Buen_Miguel", "name": "Miguelito | Bikermice2015"}, {"verified": false, "id": "311817811", "public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 5338, "tweet_count": 50776, "listed_count": 10}, "location": "colombia", "username": "solehiguera", "name": "sol estefany"}, {"verified": false, "id": "3405709703", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 604, "tweet_count": 13847, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande,RS", "username": "LaraLisboaa", "name": "Larinha\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "167555553", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 893, "tweet_count": 84303, "listed_count": 0}, "username": "juangovallejo", "name": "Juan Gonzalo Vallejo"}, {"verified": false, "id": "866537251", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 537, "tweet_count": 66362, "listed_count": 4}, "username": "aguileraleja", "name": "aleja"}, {"verified": false, "id": "16043380", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 588, "tweet_count": 109818, "listed_count": 0}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "dante19", "name": "Ecu \ud83c\udf10"}, {"verified": false, "id": "440333408", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 726, "tweet_count": 81290, "listed_count": 0}, "username": "lacotiBells", "name": "Conf\u00edo en Dios!"}, {"verified": false, "id": "1054394794305302528", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 1325, "tweet_count": 90308, "listed_count": 24}, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "username": "Ecodiariozac", "name": "Ecodiario Zacatecas"}, {"verified": false, "id": "745849802", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 2251, "tweet_count": 115568, "listed_count": 18}, "location": "Azuay, Ecuador", "username": "LealtadRC", "name": "Jos\u00e9 Cueva"}, {"verified": false, "id": "1028452290305380352", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 192, "tweet_count": 1768, "listed_count": 0}, "username": "CarolinaBedoA", "name": "Carolina Bedoya Aristiz\u00e1bal"}, {"verified": false, "id": "994178003243536384", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 325, "tweet_count": 24273, "listed_count": 0}, "username": "Estefasonia1", "name": "@Estefasonia"}, {"verified": false, "id": "2583316909", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 328, "tweet_count": 16643, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "38MarmaraRoss", "name": "Marmara"}, {"verified": false, "id": "716737068269842433", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 88, "tweet_count": 12558, "listed_count": 0}, "username": "yannellypb", "name": "Yanisa"}, {"verified": false, "id": "761912012205072384", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 672, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "karlamasruha", "name": "masruha"}, {"verified": false, "id": "1154233748776468480", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 387, "tweet_count": 19789, "listed_count": 0}, "username": "SilencioGrita", "name": "\ud83d\ude37Dios Conmigo Quien Contra Mi\ud83d\ude37"}, {"verified": false, "id": "250443429", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 468, "tweet_count": 18382, "listed_count": 1}, "location": "En mi casa", "username": "sgv90", "name": "Sonido Papichamp\u00fa"}, {"verified": false, "id": "254825082", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 565, "tweet_count": 112781, "listed_count": 10}, "location": "Guayaquil", "username": "jblakman", "name": "JDBB"}, {"verified": false, "id": "37603499", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "FranYcaza", "name": "Francisco Ycaza"}, {"verified": false, "id": "121482387", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 176, "tweet_count": 16615, "listed_count": 0}, "username": "SANEDER", "name": "EDER CAMARGO"}, {"verified": false, "id": "797270759529967616", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2026, "tweet_count": 48343, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "soapdiparis", "name": "wiu"}, {"verified": false, "id": "568696723", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 4789, "tweet_count": 131798, "listed_count": 17}, "location": "Del Mundo", "username": "Lezama14", "name": "Quien mas...Bot RusoVzlano"}, {"verified": false, "id": "998221480772108289", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 560, "tweet_count": 99833, "listed_count": 0}, "location": "Palmira, Colombia", "username": "Hector14091", "name": "Hector1409"}, {"verified": false, "id": "358853343", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1559, "tweet_count": 36456, "listed_count": 1}, "username": "BILLGARCIA82", "name": "Bill Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1195186163100848128", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 443, "tweet_count": 1889, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "ClaretGina", "name": "Gina Claret"}, {"verified": false, "id": "719156523654647808", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 221, "tweet_count": 2791, "listed_count": 0}, "username": "w1lman", "name": "william"}, {"verified": false, "id": "3152117638", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 665, "tweet_count": 37541, "listed_count": 6}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "VioletaJF28", "name": "Violeta"}, {"verified": false, "id": "443225566", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1128, "tweet_count": 27389, "listed_count": 2}, "username": "raimelysdurand", "name": "raimelys durand"}, {"verified": false, "id": "2235202997", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 398, "tweet_count": 187690, "listed_count": 1}, "username": "CHERRYSK84", "name": "CHERRY"}, {"verified": false, "id": "179061842", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 382, "tweet_count": 17678, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "username": "ruloga99", "name": "\u13d2\u13ec\u13f0\u13cb\u13c1"}, {"verified": false, "id": "1918128577", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 29, "tweet_count": 12588, "listed_count": 0}, "location": "Fobos", "username": "ADeerMore", "name": "Henao"}, {"verified": false, "id": "1198745511903268871", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 105, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "username": "bananitaescribe", "name": "Bananitaescribe"}, {"verified": false, "id": "345031831", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 950, "tweet_count": 90502, "listed_count": 4}, "username": "lgrabell", "name": "@lgrabell"}, {"verified": false, "id": "337515033", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1504, "tweet_count": 23001, "listed_count": 3}, "username": "lunita_s", "name": "lunita_s!!"}, {"verified": false, "id": "832512492", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2954, "tweet_count": 11211, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Coletosaurio", "name": "Silva p\u0113."}, {"verified": false, "id": "17821465", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 536, "tweet_count": 17100, "listed_count": 23}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "leontjr", "name": "mauricio_tagliari"}, {"verified": false, "id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 617, "tweet_count": 1109, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "ana_ana3103", "name": "Ana Costa"}, {"verified": false, "id": "4201611507", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 500, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "henryG908", "name": "Henry Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "1067895397358739457", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "location": "Santa In\u00eas/MA", "username": "PauloAl86973141", "name": "Paulo Alencar"}, {"verified": true, "id": "35873782", "public_metrics": {"followers_count": 106160, "following_count": 104, "tweet_count": 219733, "listed_count": 534}, "location": "Belo Horizonte", "username": "portaluai", "name": "Portal UAI"}, {"verified": false, "id": "1095419886992531458", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1167, "tweet_count": 40068, "listed_count": 0}, "username": "SimonBolivaryP1", "name": "Simon Bolivar y Palacios"}, {"verified": false, "id": "4057249576", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 386, "tweet_count": 17384, "listed_count": 0}, "location": "Barinas, Venezuela", "username": "01SalcedoW", "name": "Wilfredo Salcedo"}, {"verified": false, "id": "1548143624", "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 4991, "tweet_count": 106125, "listed_count": 6}, "location": "Stgo-chile", "username": "catalinasal4", "name": "catalina salas"}, {"verified": false, "id": "531511501", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1363, "tweet_count": 87252, "listed_count": 26}, "username": "mramosd17", "name": "MarcoRamos"}, {"verified": false, "id": "385666166", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 971, "tweet_count": 4194, "listed_count": 0}, "username": "zigzig39420", "name": ".,.,.,.,.,."}, {"verified": false, "id": "898620741419241473", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 391, "tweet_count": 7734, "listed_count": 0}, "location": "ONLY ARMY ", "username": "Moonflower_luv", "name": "Natalia\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "1199500232591056896", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "MaraLei35394530", "name": "Mar\u00eda Leiva"}, {"verified": false, "id": "424330070", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 649, "tweet_count": 5792, "listed_count": 0}, "location": " Colombia", "username": "matasanos_col", "name": "Matasanos"}, {"verified": false, "id": "297035610", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 864, "tweet_count": 14828, "listed_count": 0}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "Caiqueluy", "name": "Caique Luy"}, {"verified": false, "id": "243467624", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 441, "tweet_count": 64114, "listed_count": 2}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "zolokribenitez", "name": "KarisiempreLM"}, {"verified": false, "id": "920077903", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 287, "tweet_count": 33988, "listed_count": 0}, "username": "kakaroto8409", "name": "Kakaroto"}, {"verified": false, "id": "1048397955693273090", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 413, "tweet_count": 1659, "listed_count": 3}, "username": "sunetcolofc", "name": "@SunetColOfc"}, {"verified": false, "id": "532847385", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2011, "tweet_count": 7785, "listed_count": 1}, "location": "Tucupido-Guarico", "username": "ArvelaizCarlos", "name": "Carlos Arvelaiz"}, {"verified": false, "id": "245545745", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 455, "tweet_count": 2925, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "Pedvill", "name": "Pedro Villarroel"}, {"verified": false, "id": "119576549", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 622, "tweet_count": 37091, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "username": "Tatyana0107", "name": "Tatyana Ram\u00edrez"}, {"verified": true, "id": "54238309", "public_metrics": {"followers_count": 54708, "following_count": 1178, "tweet_count": 56081, "listed_count": 831}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "cencos", "name": "Cencos"}, {"verified": false, "id": "4185569559", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299253, "listed_count": 22}, "username": "fatimar56", "name": "Fatima"}, {"verified": false, "id": "4829313214", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "username": "pdiaz222f", "name": "Pilar Diaz Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "875383959370256386", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 2144, "tweet_count": 17243, "listed_count": 0}, "username": "gustavocomentta", "name": "gustavo"}, {"verified": false, "id": "859430477387763715", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 686, "tweet_count": 36503, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "reinaldo1553", "name": "Reinaldo Mendez"}, {"verified": false, "id": "1888864580", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 420, "tweet_count": 8775, "listed_count": 7}, "location": "Cali, Colombia", "username": "realidad360", "name": "Realidad 360\u00ba"}, {"verified": false, "id": "1081393250940915712", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 189, "tweet_count": 3803, "listed_count": 0}, "username": "bbarrios_6", "name": "bian"}, {"verified": false, "id": "874081138842775553", "public_metrics": {"followers_count": 5715, "following_count": 811, "tweet_count": 16018, "listed_count": 4}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "mmaragaray_", "name": "Mara"}, {"verified": false, "id": "2317918207", "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 5026, "tweet_count": 70214, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "RODRIGOORJUELAF", "name": "RODRIGO ORJUELA F."}, {"verified": false, "id": "118392730", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 2715, "tweet_count": 139810, "listed_count": 0}, "location": "Bermeo", "username": "eRvicho", "name": "No mas muertes CTM!!!!!!"}, {"verified": false, "id": "1042402195222790144", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1518, "tweet_count": 14450, "listed_count": 0}, "username": "IvaKaramazov", "name": "Iv\u00e1n Karam\u00e1zov"}, {"verified": false, "id": "48846681", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2669, "tweet_count": 19116, "listed_count": 0}, "location": "Caracas \u221a Venezuela", "username": "joscort01", "name": "Jose Cortez"}, {"verified": false, "id": "1174002253159706624", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 782, "tweet_count": 573, "listed_count": 7}, "username": "ColombianSG", "name": "Colombian Studies Group"}, {"verified": false, "id": "305155074", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 631, "tweet_count": 93579, "listed_count": 7}, "location": "Olivos - Buenos Aires ", "username": "franb_16", "name": "Francisco"}, {"verified": false, "id": "389707049", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 949, "tweet_count": 17718, "listed_count": 0}, "username": "p_niza", "name": "Niza Perroni"}, {"verified": false, "id": "1183072075860320258", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 159, "tweet_count": 5075, "listed_count": 0}, "username": "jacquel62348562", "name": "jacquelinema"}, {"verified": true, "id": "310385214", "public_metrics": {"followers_count": 63315, "following_count": 1306, "tweet_count": 17281, "listed_count": 209}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "cutcolombia", "name": "Central Unitaria de Trabajadores"}, {"verified": false, "id": "394250636", "public_metrics": {"followers_count": 31149, "following_count": 2259, "tweet_count": 41644, "listed_count": 140}, "location": "Facebook", "username": "SergioFerG", "name": "Sergio Fern\u00e1ndez\ud83c\udf73"}, {"verified": false, "id": "92657478", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 303, "tweet_count": 12340, "listed_count": 5}, "location": "SP, Brasil", "username": "MatheusHaib", "name": "Sarrada em P&B \u2122"}, {"verified": false, "id": "950891780161097728", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 1598, "tweet_count": 54642, "listed_count": 0}, "location": "pa\u00eds das maravilhas", "username": "APossatt", "name": "Barbie"}, {"verified": false, "id": "757469910", "public_metrics": {"followers_count": 129809, "following_count": 565, "tweet_count": 202431, "listed_count": 401}, "location": "Quito - Ecuador", "username": "radio_pichincha", "name": "Radio Pichincha"}, {"verified": false, "id": "356953701", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 257, "tweet_count": 35662, "listed_count": 0}, "username": "NekoUwUchan", "name": "Neko Chan"}, {"verified": false, "id": "76650898", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 111, "tweet_count": 39959, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 10.487509,-66.873224", "username": "oswaldoarellano", "name": "arellano"}, {"verified": false, "id": "4509979162", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 466, "tweet_count": 5886, "listed_count": 1}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "VasquezProdesin", "name": "Bladimir V\u00e1squez"}, {"verified": false, "id": "1197654640042610689", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 69, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "CityTv16", "name": "Romie"}, {"verified": false, "id": "895746728112119808", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1261, "tweet_count": 1406, "listed_count": 0}, "username": "JoseloNarvaez50", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Narv\u00e1ez"}, {"verified": false, "id": "3303777284", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 546, "tweet_count": 19238, "listed_count": 4}, "location": "USA CA. y Michoac\u00e1n M\u00e9xico ", "username": "Rooberto8804881", "name": "Roberto navarro"}, {"verified": false, "id": "794895238775140352", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 5003, "tweet_count": 108997, "listed_count": 3}, "username": "LaEstacaEnsarta", "name": "Lord"}, {"verified": false, "id": "803380554", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 132, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "location": "Cali- colombia", "username": "ximenarosero1", "name": "ximena rosero"}, {"verified": false, "id": "208496952", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 735, "tweet_count": 66081, "listed_count": 0}, "username": "luisguascalay", "name": "LuisGuascalay"}, {"verified": false, "id": "245120841", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 559, "tweet_count": 17728, "listed_count": 0}, "location": "Venzuela", "username": "diositamoreno", "name": "Dada"}, {"verified": false, "id": "210868462", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 680, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "luedjimenez", "name": "luis eduardo jimenez"}, {"verified": false, "id": "1946392772", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1130, "tweet_count": 135343, "listed_count": 7}, "username": "Juanch73", "name": "Juan bravo"}, {"verified": false, "id": "146478046", "public_metrics": {"followers_count": 9852, "following_count": 816, "tweet_count": 4684, "listed_count": 85}, "location": "Colombia", "username": "usbbog", "name": "Universidad de San Buenaventura, seccional Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "id": "709384308994211841", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 390, "tweet_count": 721, "listed_count": 0}, "location": "BS.AS.Argentina", "username": "DanielSoloNN", "name": "Sergio Daniel Maldonado"}, {"verified": false, "id": "937711875508310017", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 98, "tweet_count": 28371, "listed_count": 1}, "username": "LassoCamioneta", "name": "Fortach\u00f3n cara rosada."}, {"verified": false, "id": "104509208", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 302, "tweet_count": 399, "listed_count": 0}, "location": "Valera, Venezuela", "username": "aranguifer", "name": "Fernando Aranguibel Febres"}, {"verified": false, "id": "465500255", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1279, "tweet_count": 7947, "listed_count": 0}, "location": "Pen\u00ednsula Paraguana, Venezuela", "username": "teca_cedeno", "name": "Antonio R Cede\u00f1o G"}, {"verified": false, "id": "221447681", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 769, "tweet_count": 22912, "listed_count": 2}, "location": "Amo a Dios a quienes lo Aman!", "username": "olizurita", "name": "FaltaCiudadania"}, {"verified": false, "id": "3935770093", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 317, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}, "username": "pechis6635", "name": "Alex Sierra"}, {"verified": false, "id": "297039501", "public_metrics": {"followers_count": 18649, "following_count": 1381, "tweet_count": 25893, "listed_count": 118}, "location": "Ecuador", "username": "inredh1", "name": "INREDH"}, {"verified": false, "id": "2940999287", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1325, "tweet_count": 178361, "listed_count": 26}, "username": "lumaca4377", "name": "Mariarosa"}, {"verified": false, "id": "2326306186", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 4996, "tweet_count": 42227, "listed_count": 4}, "username": "a83961129", "name": "Willer Tex"}, {"verified": false, "id": "1109241552780566530", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 906, "tweet_count": 37810, "listed_count": 7}, "location": "\u300c Dream no more \u300d", "username": "Kasnisz", "name": "Kasnis?"}, {"verified": false, "id": "1140039336894840832", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 0, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}, "username": "shinybx", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "74843446", "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 4782, "tweet_count": 79970, "listed_count": 16}, "location": "En el Oriente de Venezuela.", "username": "YveVzla", "name": "Yve\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "3855728363", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1800, "tweet_count": 58326, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "luissalcedo56", "name": "luis salt\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1085012198781530113", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 105, "tweet_count": 13786, "listed_count": 0}, "username": "KnceRa", "name": "Vzlalibre"}, {"verified": false, "id": "946114866", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1619, "tweet_count": 30876, "listed_count": 0}, "location": "Nos detalhes", "username": "DMarques02", "name": "Danilove"}, {"verified": false, "id": "4108236603", "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 3912, "tweet_count": 24798, "listed_count": 24}, "location": "Santander, Colombia", "username": "CorrillosR", "name": "Corrillos"}, {"verified": false, "id": "2723893497", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 94, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "username": "cristell27bu", "name": "Maria Cristina Telle"}, {"verified": false, "id": "3413710533", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 342, "tweet_count": 16595, "listed_count": 0}, "username": "DrHisten", "name": "Regis, o Chef\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "725334953022644224", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 411, "tweet_count": 9151, "listed_count": 7}, "location": "Barrancabermeja, Colombia", "username": "DigameMM", "name": "D\u00edgame.com.co"}, {"verified": false, "id": "1184584928224272386", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 46, "tweet_count": 204, "listed_count": 0}, "username": "calvonaomi__", "name": "Naom\u00ed"}, {"verified": false, "id": "229438763", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 3872, "tweet_count": 122364, "listed_count": 13}, "location": "colombia", "username": "jorgelopez59", "name": "jorge eduardo lopez"}, {"verified": false, "id": "876252093312532480", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 841, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "location": "Anywhere near", "username": "TenderDyngo", "name": "A tender dyngo \ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "154299221", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 328, "tweet_count": 14011, "listed_count": 0}, "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "username": "jorgecarrera85", "name": "Jorge"}, {"verified": false, "id": "614632783", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 229, "tweet_count": 530, "listed_count": 1}, "username": "BarrigaConsuelo", "name": "Consuelo Barriga"}, {"verified": false, "id": "1096508107", "public_metrics": {"followers_count": 13251, "following_count": 16406, "tweet_count": 341657, "listed_count": 56}, "location": "Armenia, Quind\u00edo - Colombia  ", "username": "Ehg67Jhon", "name": "Jhon Hidalgo"}, {"verified": false, "id": "48761302", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1013, "tweet_count": 6543, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "luisaciro", "name": "Luisa"}, {"verified": false, "id": "796851262897721348", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 973, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "username": "DignaRebellion", "name": "Deily Ch."}, {"verified": false, "id": "575854774", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1830, "tweet_count": 50111, "listed_count": 1}, "location": "Estado de excepci\u00f3n", "username": "QuintinMameluco", "name": "Binance | Events"}, {"verified": false, "id": "2939083600", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 298, "tweet_count": 19378, "listed_count": 4}, "username": "RvcRomero", "name": "Beatriz Romero"}, {"verified": false, "id": "104063067", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 631, "tweet_count": 83351, "listed_count": 6}, "location": "FLN", "username": "larissine", "name": "lariss1n3"}, {"verified": false, "id": "134076905", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1380, "tweet_count": 5857, "listed_count": 3}, "username": "arturojmartinez", "name": "arturo martinez"}, {"verified": false, "id": "290262865", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 3800, "tweet_count": 24942, "listed_count": 6}, "location": "Colombia", "username": "Santiagomezm", "name": "Tuiteocomoustedes"}, {"verified": false, "id": "75057635", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 951, "tweet_count": 51508, "listed_count": 21}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "carlosmixares", "name": "Carlos Mijares"}, {"verified": false, "id": "26996187", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 493, "tweet_count": 18722, "listed_count": 1}, "username": "solcarmona", "name": "sol"}, {"verified": false, "id": "303443643", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 718, "tweet_count": 210443, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "VaneAvca", "name": "Vanessa Avenda\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "78377875", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 493, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "OESJ", "name": "OSCAR E. SALAZAR J."}, {"verified": false, "id": "1102981268709490688", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1043, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "RafaelM28724715", "name": "Rafael Mendez"}, {"verified": false, "id": "114557308", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1327, "tweet_count": 1798, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1 D.C Colombia", "username": "EDUCAWIGIO", "name": "WILLIAM MU\u00d1OZ"}, {"verified": true, "id": "423096569", "public_metrics": {"followers_count": 295090, "following_count": 7880, "tweet_count": 39166, "listed_count": 438}, "location": "Colombia", "username": "CesarPachonAgro", "name": "C\u00e9sar Pach\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "131321825", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 441, "tweet_count": 13661, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "anaamcs_", "name": "\u0274\u1d00\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00"}, {"verified": false, "id": "105385704", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 359, "tweet_count": 65968, "listed_count": 18}, "location": "Guardatinajas\u2709", "username": "HARERONES", "name": "VacilatelaBroder Trismegistro // ENCARGOS \u2709"}, {"verified": false, "id": "1384637018", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 4748, "tweet_count": 283017, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Quer\u00e9taro", "username": "Olvera25G", "name": "Ridick"}, {"verified": false, "id": "184623226", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 220, "tweet_count": 30252, "listed_count": 0}, "username": "gavazut", "name": "Yo"}, {"verified": false, "id": "720296343265259520", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 714, "tweet_count": 25666, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "Paschoiottoo", "name": "better call bagriel"}, {"verified": false, "id": "1085577644937220097", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 57, "tweet_count": 622, "listed_count": 0}, "username": "AnisleyYosoy", "name": "Yo Soy Anisley"}, {"verified": false, "id": "894396542173556736", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1463, "tweet_count": 15804, "listed_count": 0}, "location": "Lara, Venezuela", "username": "devies_o", "name": "Jes\u00fas E Devies O"}, {"verified": false, "id": "126345082", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 155, "tweet_count": 100471, "listed_count": 1}, "username": "A_SCARPETA", "name": "Alvaro  Scarpeta"}, {"verified": false, "id": "1123612196079054854", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 461, "tweet_count": 30042, "listed_count": 0}, "location": "Ch\u00eda, Colombia", "username": "JorgeMarioAA", "name": "Jorge Mario \u00c1lvarez"}, {"verified": false, "id": "1125039243154223104", "public_metrics": {"followers_count": 8813, "following_count": 9584, "tweet_count": 351968, "listed_count": 1}, "username": "scorpionsvhtp", "name": "scorpionskgtrlp #redAMLO"}, {"verified": false, "id": "1071537520859467776", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 25, "tweet_count": 2801, "listed_count": 0}, "username": "MARIOMERINOPER5", "name": "-@MARIOMER5.-un cient\u00edfico ideo que con agua hidro"}, {"verified": false, "id": "134155464", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 4734, "tweet_count": 52011, "listed_count": 6}, "location": " Argentina", "username": "Aisha290976401", "name": "Alicia De Vita (Aishaa)"}, {"verified": false, "id": "1173982477", "public_metrics": {"followers_count": 15960, "following_count": 10930, "tweet_count": 108657, "listed_count": 4}, "location": "Decadencia City, POLENTINA", "username": "_CapitanaPopeya", "name": "*\u0cc4.Capitana Popeya\ud83e\udd3f"}, {"verified": false, "id": "202317788", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 4998, "tweet_count": 5119, "listed_count": 2}, "username": "PiotrPavlovich", "name": "Colombia Socialista 2020"}, {"verified": false, "id": "84378593", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 927, "tweet_count": 9229, "listed_count": 2}, "location": "Maracay,Venezuela", "username": "Mirandafausto", "name": "Fausto Miranda"}, {"verified": false, "id": "130587961", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 2006, "tweet_count": 762537, "listed_count": 50}, "location": "CARACAS", "username": "JAPBELNEGRO", "name": "JAPB"}, {"verified": false, "id": "144357681", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 3736, "tweet_count": 138955, "listed_count": 19}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "juliotlaseca", "name": "Julio Cesar Tlaseca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "943344001872224256", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1033, "tweet_count": 44928, "listed_count": 0}, "username": "_lynxx_yyy", "name": "\ud835\udd6f.\u2728"}, {"verified": false, "id": "25905076", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 534, "tweet_count": 103733, "listed_count": 30}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "peagaa", "name": "Phillipe"}, {"verified": false, "id": "153173020", "public_metrics": {"followers_count": 3693, "following_count": 4997, "tweet_count": 40898, "listed_count": 3}, "location": "Caripe", "username": "JeanC_Figueroa", "name": "Jean Figueroa"}, {"verified": false, "id": "1198608743983915008", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 483, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "location": "Mundo Americano", "username": "LPringamosa", "name": "La Pringamosa"}, {"verified": false, "id": "176241065", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 875, "tweet_count": 15723, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Karlos266", "name": "Karlos Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "164745106", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 3268, "tweet_count": 44497, "listed_count": 41}, "location": "M\u00e9xico", "username": "abel_cuba", "name": "\ud83c\udd70bel Cuapa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "268554652", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1053, "tweet_count": 168996, "listed_count": 5}, "username": "N_E_M_E", "name": "Tutanparak\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "547785956", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 104, "tweet_count": 124022, "listed_count": 13}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "sonyjwgz", "name": "Jorge Garc\u00e9s"}, {"verified": false, "id": "725333938789568513", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "location": "Lima, Peru", "username": "LimaNewsWeek", "name": "Lima NewsWeek"}, {"verified": false, "id": "2348878033", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "99838577", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1272, "tweet_count": 31977, "listed_count": 13}, "location": "Caracas . Venezuela", "username": "maxidonat", "name": "maximiliano donat"}, {"verified": false, "id": "446799491", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 204, "tweet_count": 42641, "listed_count": 1}, "location": "Pehuaj\u00f3", "username": "AntoVaresini", "name": "Antonela\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "145834277", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 508, "tweet_count": 12593, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "macosta12", "name": "Miriam de Henriquez"}, {"verified": false, "id": "1082083794864226304", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 3238, "tweet_count": 4088, "listed_count": 3}, "username": "Robson20292299", "name": "Robson"}, {"verified": false, "id": "342489756", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 928, "tweet_count": 3208, "listed_count": 1}, "username": "ma_olguin", "name": "mariel"}, {"verified": false, "id": "1077849179194572800", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia"}, {"verified": false, "id": "3354330712", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 355, "tweet_count": 41050, "listed_count": 12}, "username": "nachoch76", "name": "Igna Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "1024125520651476992", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 171, "tweet_count": 27797, "listed_count": 0}, "username": "isaa_sca", "name": "IsaDora Aventureira \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "141449543", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1092, "tweet_count": 130502, "listed_count": 16}, "location": "Quilmes. BUENOS AIRES", "username": "lau_quilmes", "name": "#NiUnaMenos Lau\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "372513849", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 3436, "tweet_count": 92156, "listed_count": 17}, "location": "Argentina", "username": "TUC0MANDANTE", "name": "COMAN\u00d0AN\u0166E\u272a2011"}, {"verified": false, "id": "1345785962", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 731, "tweet_count": 38545, "listed_count": 5}, "location": "Bogota D.C.", "username": "TheBlueKing14", "name": "BlueKing))\u00b0\u00b0/M(("}, {"verified": false, "id": "1153393144207237120", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 253, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "username": "Cracklos117", "name": "Carlos Ram\u00edrez"}, {"verified": false, "id": "171082076", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1048, "tweet_count": 25106, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "ralbeiroh", "name": "Ralbeiroh"}, {"verified": false, "id": "1114707324", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx"}, {"verified": false, "id": "1962908490", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "27511Mariamagda", "name": "malena alvarado"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "409966003", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 2140, "tweet_count": 198391, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "username": "eamedinarom", "name": "heberto medina"}, {"verified": false, "id": "138013497", "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 2539, "tweet_count": 46086, "listed_count": 7}, "location": "La Patria Grande.", "username": "galindoji", "name": "\u063a\u0644\u0627\u062f\u064a\u0633"}, {"verified": false, "id": "1280879857", "public_metrics": {"followers_count": 134473, "following_count": 75, "tweet_count": 134148, "listed_count": 288}, "location": "Honduras", "username": "Abriendo_Brecha", "name": "Abriendo Brecha"}, {"verified": false, "id": "229302102", "public_metrics": {"followers_count": 4052, "following_count": 4998, "tweet_count": 137177, "listed_count": 4}, "location": "Matur\u00edn - Venezuela", "username": "albanelyrengel", "name": "Albanely Rengel M."}, {"verified": false, "id": "1094726196263297024", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 126, "tweet_count": 40408, "listed_count": 2}, "location": "meio da desgraceira", "username": "Neobaianismo", "name": "Supremacista baiano"}, {"verified": false, "id": "131670530", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1939, "tweet_count": 55744, "listed_count": 5}, "location": "Valencia, Venezuela.", "username": "patmartinezc", "name": "patmartinezcastan"}, {"verified": false, "id": "204855481", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 88, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "JosmanViasus", "name": "Jose Manuel Viasus"}, {"verified": false, "id": "145492127", "public_metrics": {"followers_count": 6595, "following_count": 1050, "tweet_count": 48193, "listed_count": 32}, "username": "Lanacata", "name": "Aguacata"}, {"verified": false, "id": "1151137072289202189", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 311, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "location": "Chota, Peru", "username": "flacoerror", "name": "Flacoerror"}, {"verified": false, "id": "1312352180", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 658, "tweet_count": 27730, "listed_count": 3}, "username": "bgparaque", "name": "Bryan Green"}, {"verified": false, "id": "936400505210834944", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1607, "tweet_count": 1989, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mbappevk", "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "798710003054088193", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 490, "tweet_count": 22482, "listed_count": 0}, "location": "Arthur Aguiar", "username": "gleicegomess", "name": "\u2728\ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "1180143206790512642", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 192, "tweet_count": 679, "listed_count": 0}, "username": "JovnReyes1", "name": "Jov\u00e1n Reyes"}, {"verified": false, "id": "1138816134814326784", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 151, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "_iampatin", "name": "Patin"}, {"verified": false, "id": "3225105701", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1013, "tweet_count": 151684, "listed_count": 7}, "location": "Tangu\u00e1 - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pknvsty", "name": "\ud835\ude4b\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude60"}, {"verified": false, "id": "2179100627", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 978, "tweet_count": 82894, "listed_count": 0}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "JuancaSos", "name": "JuanSos"}, {"verified": false, "id": "284724280", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 911, "tweet_count": 13030, "listed_count": 3}, "location": "Quito", "username": "ValSalgado", "name": "Valeria Salgado"}, {"verified": false, "id": "225525392", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 379, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "1maldonadom", "name": "Martina"}, {"verified": false, "id": "720476096", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 19, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "username": "sanalejo171", "name": "alejandro castiblanc"}, {"verified": false, "id": "114267468", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 420, "tweet_count": 57763, "listed_count": 0}, "username": "jabaji60", "name": "jabaji60"}, {"verified": false, "id": "364416679", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 150, "tweet_count": 14622, "listed_count": 0}, "location": "Tagamandapio, Antartida.", "username": "polincorrecto88", "name": "Anar Konaz Isocil Alista"}, {"verified": false, "id": "928271233", "public_metrics": {"followers_count": 4119, "following_count": 2818, "tweet_count": 115004, "listed_count": 10}, "username": "josesantosgalin", "name": "jose santos galindo"}, {"verified": false, "id": "935167533258366976", "public_metrics": {"followers_count": 9921, "following_count": 8845, "tweet_count": 140673, "listed_count": 0}, "location": "RJ, Duque de Caxias", "username": "n_medeiros16", "name": "\u13b7\uab7c\uab70\uab7c\uab96\uab71\uabbb\uabaa"}, {"verified": false, "id": "721695220505669633", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 262, "tweet_count": 11876, "listed_count": 0}, "location": "Guayas, Ecuador", "username": "Silisceromero", "name": "Arthur Romeo"}, {"verified": false, "id": "324392904", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1358, "tweet_count": 16835, "listed_count": 1}, "username": "DrDiazrodriguez", "name": "PEDRO RA\u00daL"}, {"verified": false, "id": "1011555553", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 130, "tweet_count": 60059, "listed_count": 0}, "username": "CorenaDario", "name": "dario corena santos"}, {"verified": false, "id": "1362896378", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1809, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Andofiandofije", "name": "Andofi andofije"}, {"verified": false, "id": "799072083976273927", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 370, "tweet_count": 93015, "listed_count": 1}, "username": "JuanEsp60350370", "name": "Juan Espinoza"}, {"verified": false, "id": "770456252006694912", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1617, "tweet_count": 143029, "listed_count": 0}, "username": "dariosie2", "name": "Hector"}, {"verified": false, "id": "1030327214141833217", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 312, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}, "location": "Nova Campina, Brasil", "username": "rauan_cruzz", "name": "Rau \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "575098930", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1484, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}, "username": "mgorghetto", "name": "Mario Gorghetto"}, {"verified": false, "id": "2208035673", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 2012, "tweet_count": 109620, "listed_count": 34}, "location": "death star", "username": "dcustudios", "name": "gabriel"}, {"verified": false, "id": "1340658716", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1289, "tweet_count": 110379, "listed_count": 7}, "username": "DennisR05801024", "name": "Dorys"}, {"verified": false, "id": "2274908705", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1766, "tweet_count": 6355, "listed_count": 0}, "username": "danielvetobar", "name": "Daniel Felipe"}, {"verified": false, "id": "156828621", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1101, "tweet_count": 25863, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SEMCordoba", "name": "Sergio E. Mosquera C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "id": "398360701", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 587, "tweet_count": 27242, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "mundosinperos", "name": "HenryM-sinperos"}, {"verified": false, "id": "3363407704", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 226, "tweet_count": 643, "listed_count": 0}, "username": "africahernande2", "name": "Africa Hernandez"}, {"verified": false, "id": "89022840", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1096, "tweet_count": 147143, "listed_count": 8}, "location": "Caracas-Venezuela", "username": "CarlosOctavioc", "name": "Carlos Caraballo"}, {"verified": false, "id": "903792961112113153", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 161, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "location": "Nova Resende, Brasil", "username": "ueegabriel", "name": "Gabriel Oliveira"}, {"verified": false, "id": "2746522826", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 599, "tweet_count": 23392, "listed_count": 1}, "username": "jgordillo1316", "name": "Javito Gordillo N"}, {"verified": false, "id": "2768467979", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1355, "tweet_count": 43103, "listed_count": 0}, "username": "pacoram0764", "name": "francisco perez"}, {"verified": false, "id": "1048363300340346880", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 2238, "listed_count": 0}, "username": "JyLopez2", "name": "@JYldeLopez"}, {"verified": false, "id": "830836120313331715", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 248, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "location": "Castelo, Brasil", "username": "salessrafael", "name": "sales\u2651"}, {"verified": false, "id": "309112421", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 983, "tweet_count": 2352, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Venezuela", "username": "jjsalazarvi65", "name": "Juan Salazar"}, {"verified": false, "id": "516727684", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 231, "tweet_count": 114831, "listed_count": 1}, "location": "Manta", "username": "Caiche_Cesar23", "name": "Cesar Caiche"}, {"verified": false, "id": "1074345037373280256", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 0, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "josemart1087", "name": "Jos\u00e9 Martinez"}, {"verified": false, "id": "707242296", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 67, "tweet_count": 11826, "listed_count": 1}, "username": "Giubao", "name": "giura"}, {"verified": false, "id": "327477333", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 109, "tweet_count": 423350, "listed_count": 0}, "username": "noahfoxterz", "name": "Gabriel"}, {"verified": false, "id": "861063790070288384", "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"verified": false, "id": "958547551", "public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 4108, "tweet_count": 59014, "listed_count": 23}, "location": "midnights \u2765", "username": "folkthorn", "name": "licinha \ud83e\udea9"}, {"verified": false, "id": "1040026786715889664", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 167, "tweet_count": 68241, "listed_count": 0}, "location": "\uc18c\uc6b0\uc8fc\ud83c\udf0c", "username": "ldcruwu", "name": "D a n \u2077 || Bad Decisions"}, {"verified": false, "id": "326918491", "public_metrics": {"followers_count": 122683, "following_count": 6550, "tweet_count": 74736, "listed_count": 422}, "location": "#CongresoCorrupto", "username": "ManosLimpiasCo", "name": "Indignados Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "118552200", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 2412, "tweet_count": 119065, "listed_count": 16}, "location": "venezuela", "username": "marthaquintero", "name": "martha"}, {"verified": false, "id": "4005955197", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 104, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "username": "jlsilva84", "name": "Jessica Silva"}, {"verified": false, "id": "120488005", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 170, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}, "username": "missarchi", "name": "Elsa Archila"}, {"verified": false, "id": "82882622", "public_metrics": {"followers_count": 61196, "following_count": 400, "tweet_count": 77644, "listed_count": 122}, "location": "Lima - Peru", "username": "jorgevillenal", "name": "Jorge Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "2910070666", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 338, "tweet_count": 128900, "listed_count": 10}, "location": "bh", "username": "lucaseggb", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "1110309546", "public_metrics": {"followers_count": 3533, "following_count": 5000, "tweet_count": 270307, "listed_count": 0}, "username": "lugetorres12", "name": "luis gerardo torres"}, {"verified": false, "id": "2848680213", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 160, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "username": "noraramirez_46", "name": "Nora Ramirez"}, {"verified": false, "id": "317404360", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 438, "tweet_count": 100538, "listed_count": 11}, "username": "LordDiego28", "name": "LordDiego28"}, {"verified": false, "id": "496141669", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 453, "tweet_count": 50372, "listed_count": 0}, "username": "ManzanasIdos", "name": "Fabian Manzanillas"}, {"verified": false, "id": "4342025728", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 207, "tweet_count": 4275, "listed_count": 0}, "username": "HisokHxH", "name": "Otaku"}, {"verified": false, "id": "779457957503336448", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 614, "tweet_count": 18599, "listed_count": 0}, "location": "Presidente Prudente, Brasil", "username": "moniqueamiga", "name": "m\u00f4"}, {"verified": false, "id": "1445194616", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 212, "tweet_count": 48173, "listed_count": 1}, "username": "AdolfoMachadoR", "name": "Adolfo Machado R"}, {"verified": false, "id": "891050838696878080", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 580, "tweet_count": 2756, "listed_count": 1}, "location": "Resende, Brasil", "username": "MartinsJr28", "name": "Marcio"}, {"verified": false, "id": "880482496449826816", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 281, "tweet_count": 11390, "listed_count": 0}, "location": "Linhares, Brasil", "username": "_adriellyhonort", "name": "Adrielly \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "96985591", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 2174, "tweet_count": 109364, "listed_count": 0}, "location": "Boyac\u00e1, Colombia", "username": "cardanielm", "name": "daniel melo"}, {"verified": false, "id": "1161802530705334272", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1917, "tweet_count": 12316, "listed_count": 1}, "location": "venezuela", "username": "rafadario3", "name": "@RafaDario3"}, {"verified": false, "id": "3312137075", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 434, "tweet_count": 80067, "listed_count": 1}, "username": "CarlosEGuarnM1", "name": "E Guar\u00edn"}, {"verified": false, "id": "2508554904", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 348, "tweet_count": 57448, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "andres_ruiz1031", "name": "RUIZ \u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "282880727", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 5001, "tweet_count": 19609, "listed_count": 2}, "location": "Cartagena, Colombia", "username": "estudianteterno", "name": "C\u00e9sar David"}, {"verified": false, "id": "783687494604886016", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 733, "tweet_count": 57830, "listed_count": 0}, "username": "hernan3_jhon", "name": "Jhon hernan mc"}, {"verified": false, "id": "717854492520292352", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 933, "tweet_count": 22320, "listed_count": 0}, "location": "Sunchales, Santa fe", "username": "AnaCurcio15", "name": "Ana Curcio"}, {"verified": false, "id": "1158056417993068547", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 309, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "location": "Sunchales, Santa Fe", "username": "MiliRamallo8", "name": "M i l i"}, {"verified": false, "id": "1955481194", "public_metrics": {"followers_count": 7071, "following_count": 646, "tweet_count": 165790, "listed_count": 16}, "location": "Champetesburgo", "username": "ElFokinDiego", "name": "Sin Nombre"}, {"verified": false, "id": "623942181", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 667, "tweet_count": 9005, "listed_count": 0}, "location": " ", "username": "JessicaAmigable", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc04 .\u00ce."}, {"verified": false, "id": "114367464", "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 3384, "tweet_count": 158568, "listed_count": 40}, "location": "Venezuela", "username": "gmartinezmolina", "name": "Guillermo Mart\u00ednez M"}, {"verified": false, "id": "535765793", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 2779, "tweet_count": 102460, "listed_count": 18}, "location": "La Serena, Chile", "username": "constantinogue", "name": "CONSTANTINO Guerrero Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "1053811843502870528", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 498, "tweet_count": 93437, "listed_count": 0}, "username": "puntilla_ramon", "name": "Ram\u00f3n Eutimio Puntilla Acero"}, {"verified": false, "id": "750781960285515777", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 480, "tweet_count": 21120, "listed_count": 0}, "location": "Primavera do Leste, Brasil", "username": "v1n1c1u5s4nt0s", "name": "\u2720 LuV \u2720"}, {"verified": false, "id": "2196502639", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 309, "tweet_count": 28189, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Mauvais_feu", "name": "Cinq"}, {"verified": false, "id": "603698438", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 23, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}, "username": "magdalenadefrei", "name": "magdalena de freitas"}, {"verified": false, "id": "820818368517246976", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 440, "tweet_count": 53481, "listed_count": 0}, "location": "New York", "username": "carlosA99405340", "name": "Carlos Andres Gama"}, {"verified": false, "id": "344383362", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 99, "tweet_count": 184, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia", "username": "CamiloAcevedoOr", "name": "CAMILO"}, {"verified": false, "id": "164541755", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 413, "tweet_count": 12902, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "josefguerrero13", "name": "jose  guerrero"}, {"verified": false, "id": "50879393", "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 5463, "tweet_count": 62507, "listed_count": 307}, "location": "Santiago de Cali , Colombia", "username": "Dielmer", "name": "#Gamification"}, {"verified": false, "id": "4050246915", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 594, "tweet_count": 7899, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Sebas_Vela307", "name": "Sebastian Velandia"}, {"verified": false, "id": "491756137", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1169, "tweet_count": 31223, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela. ", "username": "agonza135", "name": "Peque\u00f1a Gonza"}, {"verified": false, "id": "841995461221355520", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3572, "tweet_count": 41968, "listed_count": 3}, "location": "Montr\u00e9al, Canad\u00e1 / G1R 3K9", "username": "got_the_key", "name": "Name Cannot Be Blank"}, {"verified": false, "id": "729834324", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 608, "tweet_count": 6434, "listed_count": 0}, "username": "maximosanchez10", "name": "Maxi"}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"verified": true, "id": "835045170", "public_metrics": {"followers_count": 160554, "following_count": 344, "tweet_count": 49644, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is"}, {"verified": false, "id": "292648994", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 463, "tweet_count": 55955, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Miih_Fernandeez", "name": "Michele Fernandez \ud83d\udc8e"}, {"verified": false, "id": "906245312439832577", "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 3824, "tweet_count": 220336, "listed_count": 6}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "NeoAngel1984", "name": "NeoAngel1984\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "username": "anarkolandia", "name": "anarkolandia"}, {"verified": false, "id": "2669743976", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 644, "tweet_count": 15305, "listed_count": 0}, "username": "xavierrene810", "name": "Xavier Fernandez"}, {"verified": false, "id": "2161974206", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 208, "tweet_count": 21851, "listed_count": 1}, "username": "marisolas_65", "name": "marisol"}, {"verified": false, "id": "2983878989", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 67, "tweet_count": 9303, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "isadorateod", "name": "isadora"}, {"verified": false, "id": "3325895493", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 515, "tweet_count": 968, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "joseelitoo3", "name": "Paola C"}, {"verified": false, "id": "1034259045581049856", "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}, "location": "Medell\u00edn, salsipuedes.", "username": "masbienquerido", "name": "Jorge Escobar"}, {"verified": false, "id": "826260462819999745", "public_metrics": {"followers_count": 8805, "following_count": 8780, "tweet_count": 128242, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "GladysFerro3", "name": "Gladys Ferro \ud83e\udef6\ud83c\udffc \ud83e\udd8b"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}]}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "author_id": "1362851972", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "id": "1199398898726572032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "author_id": "727778261615452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "id": "1198596467289669633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "id": "1199355781205954563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "author_id": "114480045", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "id": "1199337759837548544"}, {"text": "@SuristAluminado @regulaverso @changemdm @UltraBadernista @bigodedocomissa @_waltboy @vramospereira @KenOh_00 @obulmo @melhoresdomundo @Os_Lamentaveis @jj_of_the_dead Talvez seja um disfarce pra n\u00e3o descobrirem sua identidade secreta. Escudo Negro pode ser um professor de portugu\u00eas durante o dia, combatente do crime o durante a noite.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199517344608993280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuristAluminado", "id": "3763191383"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "regulaverso", "id": "923359304257884160"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "changemdm", "id": "11140932"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "UltraBadernista", "id": "1537209121"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "bigodedocomissa", "id": "2469589495"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "vramospereira", "id": "58515931"}, {"start": 100, "end": 109, "username": "KenOh_00", "id": "3047917257"}, {"start": 110, "end": 117, "username": "obulmo", "id": "4027255755"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "melhoresdomundo", "id": "12881842"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "Os_Lamentaveis", "id": "720227687671930880"}, {"start": 151, "end": 166, "username": "jj_of_the_dead", "id": "200718386"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:36:35.000Z", "author_id": "303539553", "in_reply_to_user_id": "3763191383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199515081333256193"}], "id": "1199517344608993280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0lZjpivPTb", "expanded_url": "https://es.rt.com/76he", "display_url": "es.rt.com/76he"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3pKhzW78Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/RTultimahora/status/1199503194117869569/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3pKhzW78Qt", "media_key": "7_1199503157103120385"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA:\nEE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/0lZjpivPTb https://t.co/3pKhzW78Qt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503194117869569"], "created_at": "2019-11-27T01:40:21.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "961925545809281024", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "id": "1199503194117869569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Londo\u00f1o"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Vice"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "text": "Amanece. Se suicida un soldado. Londo\u00f1o pide renuncia de Duque. Mac\u00edas compara a Londo\u00f1o con Petro. Se levanta mesa de di\u00e1logo. Vice manda \"viajado\" a Duque sobre manejo del paro. Anuncian cambios en la tributaria. Hora de almuerzo.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199382989056204801"], "created_at": "2019-11-26T17:42:42.000Z", "author_id": "244592074", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 12, "like_count": 886, "quote_count": 12}, "id": "1199382989056204801"}, {"text": "@natan_nevesbjj Kkkkk deixa minha Amg, pelo menos ela lavou kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199465160278183937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "natan_nevesbjj", "id": "941822228190187520"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:09:13.000Z", "author_id": "1188848855921692672", "in_reply_to_user_id": "941822228190187520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199398272969908225"}], "id": "1199465160278183937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "author_id": "867035617", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "id": "1199445848582754304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}]}, "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "author_id": "46703236", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "id": "1199420352641871873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}]}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "author_id": "130872790", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "id": "1199443964400734209"}, {"text": "como que se suicida sem deixar minha m\u00e3e triste????????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199106451391893504"], "created_at": "2019-11-25T23:23:50.000Z", "author_id": "754026262813958144", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "id": "1199106451391893504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.4459, "type": "Place", "normalized_text": "Bellas Artes"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Gid9r4D3Q3", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1199131236226101252/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gid9r4D3Q3", "media_key": "13_1199131066310643713"}]}, "text": "V\u00e1yanse mucho a la... neta no hay necesidad de estar haciendo todo eso \u00bfqu\u00e9 culpa tiene Bellas Artes? \ud83d\ude2a lo suyo no es feminismo, lo suyo es delincuencia.\n https://t.co/Gid9r4D3Q3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199150818412228608"], "created_at": "2019-11-26T02:20:08.000Z", "author_id": "167042901", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 919, "like_count": 12698, "quote_count": 483}, "id": "1199150818412228608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.3639, "type": "Place", "normalized_text": "Kloaca"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "KK Fujimorismo"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Ay9GCNYEk8", "expanded_url": "https://twitter.com/LucilaTudela/status/1199418345050656768", "display_url": "twitter.com/LucilaTudela/s\u2026"}]}, "text": "La pestilencia va a siempre pestilente, la basura en la basura, y estos tipejos escoria a la Kloaca.\n\nAsco total esta lacra que contin\u00faa con el KK Fujimorismo y dem\u00e1s aliados como el partido del cobarde suicida. https://t.co/Ay9GCNYEk8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199419343672664064"], "created_at": "2019-11-26T20:07:10.000Z", "author_id": "103584983", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199418345050656768"}], "id": "1199419343672664064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7836, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/iqLEufIeQo", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iqLEufIeQo", "media_key": "13_1199403469981016064"}]}, "text": "Confirman el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez, luego de que este fuera presionado por sus superiores al ser juzgado como un \"extremista de izquierdista disociador\" lo que lo llev\u00f3 a grabar un video con las razones de su muerte y apoyando al paro nacional en Colombia https://t.co/iqLEufIeQo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199417671802064898"], "created_at": "2019-11-26T20:00:31.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 8520, "reply_count": 505, "like_count": 8106, "quote_count": 785}, "id": "1199417671802064898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/K6kgWfXDpy", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199511911487987712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K6kgWfXDpy", "media_key": "13_1199403469981016064"}]}, "text": "Medios colombianos han confirmado el suicidio del soldado Brand\u00f3n Cely P\u00e1ez el pasado 24 de noviembre, luego de que este fuera presionado por sus superiores al dar apoyo al paro nacional en Colombia https://t.co/K6kgWfXDpy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199511911487987712"], "created_at": "2019-11-27T02:15:00.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 961, "reply_count": 61, "like_count": 781, "quote_count": 74}, "id": "1199511911487987712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 195, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Levonorgestrel"}]}, "text": "- Qu\u00e9 tienes?\n- Nada\n- En serio, qu\u00e9 tienes?\n- Na da\n- Necesito que me digas que tienes para poder ayudarte\n- Que no tengo naaadaaaa\n\nPaciente con intento suicida que tom\u00f3 por error Levonorgestrel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199005111650930688"], "created_at": "2019-11-25T16:41:09.000Z", "author_id": "1048707026908577794", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 19, "like_count": 586, "quote_count": 17}, "id": "1199005111650930688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8664, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/qusYfYxkc5", "expanded_url": "https://twitter.com/Salgado97Juan/status/1199275999906738178/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qusYfYxkc5", "media_key": "7_1199275860148281344"}]}, "text": "Se suicida soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino. \ud83d\ude14\n https://t.co/qusYfYxkc5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199344280013197312"], "created_at": "2019-11-26T15:08:53.000Z", "author_id": "538248459", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 23, "like_count": 411, "quote_count": 29}, "id": "1199344280013197312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "text": "O Vasco teve cerca 2.250 novos s\u00f3cios hoje, isso porque o site ficou fora do ar por diversas vezes. Em 2019 a torcida lotou SJ, matou a 1\u00aa meta do CT bem antes da data inicial, em 48h bancou ajuda pros professores. \n\nSe tem uma coisa que n\u00e3o podem reclamar, \u00e9 da nossa torcida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199140902243065856"], "created_at": "2019-11-26T01:40:44.000Z", "author_id": "52431183", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 31, "like_count": 2574, "quote_count": 33}, "id": "1199140902243065856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 29, "end": 56, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Crecimiento Econ\u00f3mico"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/OFLLhZv1eI", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1199394133426749441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFLLhZv1eI", "media_key": "7_1199393988425457664"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Bogot\u00e1"}]}, "text": "#Bogot\u00e1 En la ponencia de la Ley de Crecimiento Econ\u00f3mico se incorpor\u00f3 la devoluci\u00f3n del 100% del IVA para las familias m\u00e1s vulnerables de Colombia que son el 20% de la poblaci\u00f3n. Este es un avance transformador que permitir\u00e1 mejorar las condiciones de vida. https://t.co/OFLLhZv1eI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199394133426749441"], "created_at": "2019-11-26T18:26:59.000Z", "author_id": "77653794", "public_metrics": {"retweet_count": 1129, "reply_count": 759, "like_count": 3079, "quote_count": 180}, "id": "1199394133426749441"}, {"text": "@ssiwozky @secomvc J\u00e1 come\u00e7ou a vergonha em me acusar de pederasta sem me conhecer e saber minhas intimidades. A outra vergonha e insinuar que defendo bandido. Acha a\u00ed um tweet meu defendendo bandido.\nBolsominion n\u00e3o debate, apenas vem com as mesmas fal\u00e1cias de sempre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199513850896375809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ssiwozky", "id": "1165934347368710145"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "secomvc", "id": "1158389772920020993"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:22:42.000Z", "author_id": "83844260", "in_reply_to_user_id": "1165934347368710145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199507160335601665"}], "id": "1199513850896375809"}, {"text": "e minha prima tava dormindo e fez mh tia arrombar a porta da casa pq ela n\u00e3o tava escutando ngm chamar nem nd, p vcs ter no\u00e7\u00e3o quebramos a janela do quarto dela e ficamos gritando p ela acordar, os cachorro latia p crl, j\u00e1 tinha uns 3 vizinho gritando o nome dela tb kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199514003732611072"], "created_at": "2019-11-27T02:23:19.000Z", "author_id": "975941850900115456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1199514003732611072"}, {"text": "#TeAmamosOso\nSi no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida. https://t.co/tNv829qauN", "lang": "es", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199476918657208322"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tNv829qauN", "expanded_url": "https://twitter.com/DrMFuentes/status/1199476918657208322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tNv829qauN", "media_key": "3_1199476910788661248"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "TeAmamosOso"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:55:57.000Z", "author_id": "388534199", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199476918657208322"}, {"text": "@alexdemu @MafeCarrascal @sinforosomutis1 Ni hubo nada, yo estuve hay presente https://t.co/ykqGNynwPV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199468908060778496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alexdemu", "id": "1128981877"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "MafeCarrascal", "id": "139518091"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "sinforosomutis1", "id": "898312784617844736"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ykqGNynwPV", "expanded_url": "https://twitter.com/MAFAPOBOGOTA/status/1199468908060778496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ykqGNynwPV", "media_key": "3_1199468896857853952"}]}, "created_at": "2019-11-26T23:24:07.000Z", "author_id": "964304025373106176", "in_reply_to_user_id": "1128981877", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199467339126890497"}], "id": "1199468908060778496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely Paez"}]}, "text": "Se suicida el soldado Brandon Cely Paez, despu\u00e9s de afirmar que apoya totalmente el paro, que est\u00e1 con los estudiantes y que el ej\u00e9rcito no le deja otra opci\u00f3n.\n\n\u00c9l es otra v\u00edctima del Estado asesino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199354449338290176"], "created_at": "2019-11-26T15:49:18.000Z", "author_id": "2440332625", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "id": "1199354449338290176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.5919, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoyNewmanPerez", "id": "194799743"}]}, "text": "@SoyNewmanPerez @lilroseflower A ver... Robin Williams era un actor muy adinerado y se suicid\u00f3, Chester Bennington era un gran cantante, miembro de Linkin Park y se suicid\u00f3. A veces tener un yate no te hace feliz y tener dinero no te hace el mejor ser humano, al contrario, te podr\u00e1 convertir en el peor ser.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199467001619595264"], "created_at": "2019-11-26T23:16:32.000Z", "author_id": "156805656", "in_reply_to_user_id": "194799743", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199344568954544129"}], "id": "1199467001619595264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 243, "probability": 0.497, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}]}, "text": "Um dia fomos comprar brinquedos para minha irm\u00e3 e eu mostrei uma roupa de boneca, apanhei no meio do shopping e disse que n\u00e3o queria voltar com ela e que queria ir pra casa da minha v\u00f3, conclus\u00e3o: ela disse que eu nunca mais poderia pisar no AP;", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199513394304503808"], "created_at": "2019-11-27T02:20:53.000Z", "author_id": "2966020407", "in_reply_to_user_id": "2966020407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199513391179677697"}], "id": "1199513394304503808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ConnitaRojas", "id": "216957117"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ALERTADESISMO", "id": "2775303329"}]}, "text": "@ConnitaRojas @ALERTADESISMO Allende Cobarde? \u00bfOk?\n\n...... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199512665896423425"], "created_at": "2019-11-27T02:18:00.000Z", "author_id": "2193130351", "in_reply_to_user_id": "216957117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199511963786711040"}], "id": "1199512665896423425"}, {"text": "Cuando una persona se suicida por presi\u00f3n de otros, significa que lo mataron. S\u00ed, el soldado que apoyaba el paro no se suicid\u00f3, lo mataron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199361490811310081"], "created_at": "2019-11-26T16:17:17.000Z", "author_id": "733658736", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 1}, "id": "1199361490811310081"}, {"text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "author_id": "882982306197196800", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "id": "1188801677094260737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3B3NNvsW6i", "expanded_url": "https://albertonews.com/internacionales/eeuu-un-hombre-hiere-a-dos-mujeres-con-arma-de-fuego-y-luego-se-suicida/", "display_url": "albertonews.com/internacionale\u2026"}]}, "text": "EEUU: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/3B3NNvsW6i", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199506747767099393"], "created_at": "2019-11-27T01:54:29.000Z", "author_id": "2334661493", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199506747767099393"}, {"text": "Yo nom\u00e1s iba a pagar el boleto de estacionamiento https://t.co/bCAIpktFgm https://t.co/5TfJZoUARc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197614799150080001"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bCAIpktFgm", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanMeraz7/status/1197614799150080001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCAIpktFgm", "media_key": "3_1197614741297995777"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bCAIpktFgm", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanMeraz7/status/1197614799150080001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCAIpktFgm", "media_key": "3_1197614741042147329"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/5TfJZoUARc", "expanded_url": "https://twitter.com/LoMurillo1/status/1197607590697549824", "display_url": "twitter.com/LoMurillo1/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-21T20:36:33.000Z", "author_id": "1022940974", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 491, "like_count": 10449, "quote_count": 5964}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197607590697549824"}], "id": "1197614799150080001"}, {"text": "Minha psic\u00f3loga me disse: sua inseguran\u00e7a \u00e9 reflexo dos traumas causados por pessoas que chegaram na sua vida, fizeram com que voc\u00ea se sentisse importante e depois foram embora sem explica\u00e7\u00e3o. E isso \u00e9 muito real.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199511415532523526"], "created_at": "2019-11-27T02:13:01.000Z", "author_id": "2915853365", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1199511415532523526"}, {"text": "@d3vilinsid3 @LilianX07 @MexMejor Ser\u00e1 por qu\u00e9 las  cosas ya cambiaron si est\u00e1 lleno qu\u00e9 ases aqu\u00ed", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199488353063907328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "d3vilinsid3", "id": "1431563763287670784"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LilianX07", "id": "835365049904611328"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "MexMejor", "id": "284302324"}]}, "created_at": "2019-11-27T00:41:23.000Z", "author_id": "1257404564", "in_reply_to_user_id": "1093720321214107648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199477313827684354"}], "id": "1199488353063907328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8505, "type": "Organization", "normalized_text": "ej\u00e9rcito Nacional"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/DvI8D9tUEP", "expanded_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html?ssm=tw", "display_url": "caracol.com.co/radio/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html?ssm=tw"}]}, "text": "Soldado que apoyaba el paro se quita la vida. \nEl ej\u00e9rcito Nacional confirma el suicidio.\nhttps://t.co/DvI8D9tUEP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199355666915311628"], "created_at": "2019-11-26T15:54:08.000Z", "author_id": "135321834", "public_metrics": {"retweet_count": 3381, "reply_count": 461, "like_count": 5220, "quote_count": 348}, "id": "1199355666915311628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.676, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 189, "end": 200, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "Comanado Sur"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/0pXfHJZX9S", "expanded_url": "https://twitter.com/CatJuan9/status/1199274592109506561", "display_url": "twitter.com/CatJuan9/statu\u2026"}]}, "text": "Devastador! Brandon protesta y apoya el paro, acto seguido se suicida porque sabe que vienen torturas y c\u00e1rcel militar para el. El ejercito de Colombia ha sido entrenado con sevicia por el Comanado Sur de los EEUU. Tienen pr\u00e1cticas ultra represivas para aplastar disenso. https://t.co/0pXfHJZX9S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199400293164822530"], "created_at": "2019-11-26T18:51:28.000Z", "author_id": "1008377721892888577", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199274592109506561"}], "id": "1199400293164822530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.7147, "type": "Organization", "normalized_text": "cerillos"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "spray"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carminagarciia_", "id": "319761137"}]}, "text": "@carminagarciia_ Yo me pon\u00eda a jugar con cerillos y spray para cabello. \ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199487751403343873"], "created_at": "2019-11-27T00:38:59.000Z", "author_id": "223789764", "in_reply_to_user_id": "319761137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199117445828685824"}], "id": "1199487751403343873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejo"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Rolando Vallejos"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358478794752"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/lnvVISvddh", "expanded_url": "https://twitter.com/fidagolo/status/1199393365844021248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lnvVISvddh", "media_key": "3_1199393358529081345"}]}, "text": "Matan a una mujer y luego se suicida\nRolando Vallejo: ...\nMatan a una mujer luego de violarla\nRolando Vallejo: ...\nSacerdotes violan a ni\u00f1as de manera impune\nRolando Vallejos: ...\n\nMujeres realizan una intervenci\u00f3n art\u00edstica en forma de protesta:\nRolando Vallejos: https://t.co/lnvVISvddh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199393365844021248"], "created_at": "2019-11-26T18:23:56.000Z", "author_id": "157535406", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "id": "1199393365844021248"}, {"text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "author_id": "2910751059", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "id": "1198067166895099904"}, {"text": "sinceramente 2018 me matou e 2019 quis jogar meu corpo na ribanceira mas tamo aqui (felizmente/infelizmente) viva \no lema \u00e9 se importe com coisas n\u00e3o importantes pq elas n podem te ferir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199334842657210370"], "created_at": "2019-11-26T14:31:23.000Z", "author_id": "133051579", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "id": "1199334842657210370"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 271, "probability": 0.3686, "type": "Person", "normalized_text": "Angelito"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/UZCKJry3Xx", "expanded_url": "https://twitter.com/alexagomez2000/status/1199480722043604998/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZCKJry3Xx", "media_key": "3_1199480707661344768"}]}, "text": "Mi gente. Anoche un ni\u00f1o de 16 a\u00f1os, se quit\u00f3 la vida lanz\u00e1ndose por el balc\u00f3n de su casa. Cursaba 5to a\u00f1o. Ayer se despidi\u00f3 de sus compa\u00f1eros y profesores muy sutilmente y en la noche acab\u00f3 con su vida. Todos quedamos devastados con esta noticia. Descansa en paz Angelito https://t.co/UZCKJry3Xx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199480722043604998"], "created_at": "2019-11-27T00:11:04.000Z", "author_id": "53863905", "public_metrics": {"retweet_count": 697, "reply_count": 319, "like_count": 482, "quote_count": 53}, "id": "1199480722043604998"}, {"text": "@KamarradaRobert \u00bfSuponiendo que terminan con los carteles?\nC\u00f3mo van a surtir la enorme cantidad de toneladas que requieren para sus habidos consumidores.\nPura farsa jam\u00e1s se presentar\u00e1 la falta de una sola dosis de cualquier droga para alg\u00fan adicto que la necesite.\nLA DROGA ES NEGOCIO MUNDIAL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509212084232194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KamarradaRobert", "id": "487194737"}]}, "created_at": "2019-11-27T02:04:16.000Z", "author_id": "990238760301420544", "in_reply_to_user_id": "487194737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199501544909090817"}], "id": "1199509212084232194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "TERCO BURRO"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/xGel9S4tO3", "expanded_url": "https://www.semana.com/100-empresas/articulo/presidente-duque-sigue-adelante-con-la-ley-de-financiamiento/642119", "display_url": "semana.com/100-empresas/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.semana.com/100-empresas/articulo/presidente-duque-sigue-adelante-con-la-ley-de-financiamiento/642119/"}]}, "text": "El presiduncho impuesto @IvanDuque sigue de TERCO BURRO Y LOCO.\nhttps://t.co/xGel9S4tO3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199509511079415808"], "created_at": "2019-11-27T02:05:27.000Z", "author_id": "928101606465458176", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 9, "like_count": 156, "quote_count": 5}, "id": "1199509511079415808"}, {"text": "@beckysproud \u00c9 aquele neg\u00f3cio, quanto mais doida mais apaixonada eu fico", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199509936935452673"], "created_at": "2019-11-27T02:07:09.000Z", "author_id": "992236950445854720", "in_reply_to_user_id": "2455564837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199509641115381760"}], "id": "1199509936935452673"}, {"text": "mas que belo dia para morrer atropelada, pls lord i beg you", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1199332277618122752"], "created_at": "2019-11-26T14:21:12.000Z", "author_id": "3787729461", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1199332277618122752"}, {"text": "Fico puta: com pessoas que tem mania de controle, concentram TUDO em si mesmas, como se soubessem de tudo e fossem autossuficientes.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199508769769762817"], "created_at": "2019-11-27T02:02:31.000Z", "author_id": "26542748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199508769769762817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "CesarVillanueva"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "Flores"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 72, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UMFQ18eEml", "expanded_url": "https://twitter.com/jorgevillenal/status/1198788816716234752", "display_url": "twitter.com/jorgevillenal/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "CesarVillanueva"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "Cay\u00f3 #CesarVillanueva, a\u00fan falta Lourdes \u00a8Cata\u00f1o\u00a8 Flores @LourdesFloresN, la c\u00f3mplice del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/UMFQ18eEml", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199500662591098880"], "created_at": "2019-11-27T01:30:18.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198788816716234752"}], "id": "1199500662591098880"}, {"text": "@alexquiroz1980 Tengo que reconocer que en mi juventud le ment\u00eda a mi mam\u00e1, me pon\u00eda pantalones para ir al liceo y era que \u00edbamos a marchar contra el borracho suicida, lo \u00fanico que hac\u00edamos era gritar nunca tiramos una piedra ser\u00e1 por eso que nunca me detuvieron?? \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199393056681795584"], "created_at": "2019-11-26T18:22:43.000Z", "author_id": "125993638", "in_reply_to_user_id": "809836873791270912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199330895943086081"}], "id": "1199393056681795584"}, {"text": "Ele olhou para as estrelas rompendo o silencio:\n\n\u2015 \u00c9 engra\u00e7ado. Voc\u00ea ri desesperadamente de qualquer coisa, mas no fundo tudo que venha de voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o solit\u00e1rio. A sua risada parece um pedido de socorro.\n\n\u2015 Talvez seja.\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199508783623540736"], "created_at": "2019-11-27T02:02:34.000Z", "author_id": "2915853365", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1199508783623540736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "text": "Que d\u00eda de mierda para Colombia, pap\u00e1 bomba de manifestantes deja grave a un polic\u00eda, joven muere por ataque de la polic\u00eda y un soldado se suicida luego de dejar un mensaje a favor del paro y reportando que lo instigan.\n\nNo somos enemigos, somos los mks que se matan entre ellos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199473462139670528"], "created_at": "2019-11-26T23:42:13.000Z", "author_id": "311817811", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1199473462139670528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"], "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "author_id": "37603499", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "id": "1199024148477071360"}, {"text": "Num pa\u00eds democr\u00e1tico, essa afirma\u00e7\u00e3o de um ministro,  que se a popula\u00e7\u00e3o protestar contra a destrui\u00e7\u00e3o de seus direitos fundamentais, pode ter a reedi\u00e7\u00e3o de um ato que torturou e matou tantos brasileiros/as, deveria instar as institui\u00e7\u00f5es, guardi\u00e3 da Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e0 cumprir alei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199292404693708801"], "created_at": "2019-11-26T11:42:45.000Z", "author_id": "1050478391902830592", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 4, "like_count": 329, "quote_count": 3}, "id": "1199292404693708801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5396, "type": "Organization", "normalized_text": "Moradores"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Congonhas"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KTdSdssrBq", "expanded_url": "http://bit.ly/35Ae2hX", "display_url": "bit.ly/35Ae2hX"}]}, "text": "Moradores relatam desespero com tremor e barragem em Congonhas\nhttps://t.co/KTdSdssrBq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199404957067358209"], "created_at": "2019-11-26T19:10:00.000Z", "author_id": "35873782", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1199404957067358209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "author_id": "4829313214", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "id": "1199408609991561217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnoMenos"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 165, "tag": "NiUnoMenos"}]}, "text": "en Argentina muere una mujer cada 28 horas, eso no les mueve un pelo y no hacen nada al respecto. \npero se suicida un pibe por un escrache y todos con el #NiUnoMenos, daaaaaale son joda? abran un poco los ojos manga de ignorantes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199484102266765313"], "created_at": "2019-11-27T00:24:29.000Z", "author_id": "874081138842775553", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "id": "1199484102266765313"}, {"text": "@RadioSavana @antonio_ansp Purtroppo un paese allo sbando...senza colonna vertebrale! Manca la seriet\u00e0, l'onest\u00e0 morale...chi ruba \u00e8 visto un genio...\u00e8 un paese suicida! Cosa lascerete ai vostri figli? Non ho figli dovrei fottermene...ma la mia dignit\u00e0 non me lo po' permette! HO SOLO TANTA RABBIA\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1199409877556355072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "antonio_ansp", "id": "2511415512"}]}, "created_at": "2019-11-26T19:29:33.000Z", "author_id": "2326306186", "in_reply_to_user_id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199396079629950977"}], "id": "1199409877556355072"}, {"text": "@Kasnisz c\u00ea t\u00e1 \u00e9 doido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199497832983662594"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kasnisz", "id": "1109241552780566530"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:19:03.000Z", "author_id": "1140039336894840832", "in_reply_to_user_id": "1109241552780566530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456916793155586"}], "id": "1199497832983662594"}, {"text": "@fakeplasticjack ti amuuuu", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1199504206710935553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fakeplasticjack", "id": "786462710011617280"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:44:23.000Z", "author_id": "104063067", "in_reply_to_user_id": "786462710011617280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199504113056256000"}], "id": "1199504206710935553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/mKlhuNXRmD", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarPachonAgro/status/1199348995740487681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKlhuNXRmD", "media_key": "3_1199348986936614917"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/mKlhuNXRmD", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarPachonAgro/status/1199348995740487681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKlhuNXRmD", "media_key": "3_1199348986940813314"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 201, "tag": "Dilan"}]}, "text": "El Soldado Brandon Cely P\u00e1ez, de 21 a\u00f1os de edad, se suicid\u00f3 el pasado s\u00e1bado tras grabar un video en el que expresaba su apoyo al paro, a la marcha y a los estudiantes. Qu\u00e9 saldo tan desolador: #Dilan y Brandon, perecieron injustamente... estamos sin palabras. https://t.co/mKlhuNXRmD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199348995740487681"], "created_at": "2019-11-26T15:27:38.000Z", "author_id": "423096569", "public_metrics": {"retweet_count": 1020, "reply_count": 50, "like_count": 1421, "quote_count": 41}, "id": "1199348995740487681"}, {"text": "impresionada que una chica de 23 a\u00f1itos, amiga de mis hijos se suicid\u00f3, era notable su positivismo increiblemente...Tristeza enorme!\nCreo que es muy importante tratar de apoyar a los j\u00f3venes en \u00e9ste camino, que si para los adultos es dif\u00edcil, para ellos lo es m\u00e1s! QEPD Carolina\ud83d\ude4f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502981546291201"], "created_at": "2019-11-27T01:39:31.000Z", "author_id": "1173982477", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "id": "1199502981546291201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Femto"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Griffith"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "@dayammoura N\u00e3o interpreto que quando ele vire o Femto seja o Griffith mais.\nAntes dele ser aprisionado e transformado em mais um da M\u00e3o de Deus, pra mim ele \u00e9 perfeito !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500016181809152"], "created_at": "2019-11-27T01:27:44.000Z", "author_id": "25905076", "in_reply_to_user_id": "943344001872224256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199498797866520576"}], "id": "1199500016181809152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/fptGmrEHoM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9xqg", "display_url": "dlvr.it/RK9xqg"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/Fu8MUegm8D", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199503372019093505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fu8MUegm8D", "media_key": "3_1199503370391699458"}]}, "text": "EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida: El agresor abri\u00f3 fuego en el parking de una escuela en Vancouver, en el estado de Washington. https://t.co/fptGmrEHoM https://t.co/Fu8MUegm8D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199503372019093505"], "created_at": "2019-11-27T01:41:04.000Z", "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199503372019093505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7465, "type": "Person", "normalized_text": "Murio Torcuato"}]}, "text": "Murio Torcuato?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199502826755497985"], "created_at": "2019-11-27T01:38:54.000Z", "author_id": "372513849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1199502826755497985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "on fire"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucho_Mora", "id": "32770863"}]}, "text": "@Lucho_Mora No se, pero deben estar preocupados porque tengo a los pobres trolls gobiernistas on fire", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199444981523603456"], "created_at": "2019-11-26T21:49:02.000Z", "author_id": "19729967", "in_reply_to_user_id": "32770863", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199444735036919808"}], "id": "1199444981523603456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}]}, "text": "Al soldado Brandon Cely P\u00e1ez lo est\u00e1n velando hoy por apoyar el paro nacional. Tambi\u00e9n lo mat\u00f3 el estado por ser de \"Extrema izquierda\". Y era uno de sus h\u00e9roes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199331948872769542"], "created_at": "2019-11-26T14:19:53.000Z", "author_id": "145492127", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 7, "like_count": 739, "quote_count": 3}, "id": "1199331948872769542"}, {"text": "@Mbappevk @sumendees @eugiulysilva Se traiu ela ou n\u00e3o, vc n\u00e3o tem nada a ver com isso. E ela n\u00e3o tem culpa se ele traiu a fac\u00e7\u00e3o. Cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o escolhe prr, ela gostava do cara e tu tem que respeitar. Vai desabafar no teu tt se quiser falar dele, n\u00e3o na publica\u00e7\u00e3o da mina. Vc \u00e9 t\u00e3o desrespeitoso como diz q ele foi!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199501070311014402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mbappevk", "id": "936400505210834944"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "sumendees", "id": "2885020383"}]}, "created_at": "2019-11-27T01:31:55.000Z", "author_id": "798710003054088193", "in_reply_to_user_id": "936400505210834944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199409228307456000"}], "id": "1199501070311014402"}, {"text": "Joven humilde marcha pac\u00edficamente por una mejor educaci\u00f3n, y un joven polic\u00eda le dispara en la cabeza y lo asesina, un soldado manifiesta su apoyo al paro y es hostigado por sus superiores y se suicida, es la gente pobre en un pa\u00eds donde 2500 personas son due\u00f1as del 50% del pa\u00eds", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0035684b0155f0d1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199493505837666304"], "created_at": "2019-11-27T01:01:51.000Z", "author_id": "114267468", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1199493505837666304"}, {"text": "Un soldado se suicida afirmando temer las represalias del ej\u00e9rcito por su apoyo al paro.\n\nConclusi\u00f3n de los uribistas: se suicid\u00f3 porque s\u00ed.\n\nOk.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199394015994621952"], "created_at": "2019-11-26T18:26:31.000Z", "author_id": "538248459", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "id": "1199394015994621952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 172, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "Paro Nacional"}, {"start": 253, "end": 264, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "EsmadAsesino"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 251, "tag": "DilanNoMurioADilanLoMataron"}, {"start": 252, "end": 265, "tag": "EsmadAsesino"}]}, "text": "\u00bfDe verdad @NoticiasCaracol, matan a un joven que marchaba porque quer\u00eda estudiar, un militar se suicida por el hostigamiento del que era v\u00edctima por apoyar el Paro Nacional. Y ustedes solo hablan de polic\u00edas por piedras?\n\n#DilanNoMurioADilanLoMataron\n#EsmadAsesino", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199388439021576194"], "created_at": "2019-11-26T18:04:22.000Z", "author_id": "156828621", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1199388439021576194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372272731148288"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372285544665091"}]}, "text": "Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. https://t.co/X0z3H0NZBD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199372294050787329"], "created_at": "2019-11-26T17:00:12.000Z", "author_id": "861063790070288384", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 343, "quote_count": 6}, "id": "1199372294050787329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8164, "type": "Place", "normalized_text": "Cali"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.3852, "type": "Place", "normalized_text": "Wiky"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 33, "tag": "ParoNacionalIndefinido"}, {"start": 46, "end": 50, "tag": "21N"}, {"start": 66, "end": 70, "tag": "21N"}]}, "text": "As\u00ed va el #ParoNacionalIndefinido\n\nMarcha del #21N\nCacerolazo del #21N\nNoche de Terror en Cali\nNoche de Terror en Bogot\u00e1\nMas marchas y mas cacerolazos\nMatan a Dylan\nSe suicida un soldado\nMa\u00f1ana un millon de personas en las calles\n\nY hoy Duque en el congreso ganadero tomando Wiky", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199434600885506048"], "created_at": "2019-11-26T21:07:47.000Z", "author_id": "326918491", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "id": "1199434600885506048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.3814, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}]}, "text": "Cesar Villanueva es la prueba viviente que en Per\u00fa, la lucha contra la corrupci\u00f3n es solo un cuento bien publicitado.\nLa Fiscal\u00eda est\u00e1 tomada por intereses pol\u00edticos, o los tienes a favor o los tienes en contra\nEl poder dicta el libreto, los medios difunden y los giles lo compran", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1198788816716234752"], "created_at": "2019-11-25T02:21:40.000Z", "author_id": "82882622", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 64, "like_count": 881, "quote_count": 36}, "id": "1198788816716234752"}, {"text": "At\u00e9 que no mesmo ano fiz mais e mais amigos, muitos ou quase todos me ajudaram de uma forma que n\u00e3o sei agradecer e falar, mas infrlizmente sofremos percas.\n\nEssa minha amiga que citei acima, ela tinha problemas com a fam\u00edlia a ponto de n\u00e3o ver os pais quase o ano todo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199500487776710657"], "created_at": "2019-11-27T01:29:36.000Z", "author_id": "2910070666", "in_reply_to_user_id": "2910070666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199500485583147009"}], "id": "1199500487776710657"}, {"text": "eu sou melhor no gol, definitivamente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199478272633057280"], "created_at": "2019-11-27T00:01:20.000Z", "author_id": "779457957503336448", "in_reply_to_user_id": "779457957503336448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199478213879255046"}], "id": "1199478272633057280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/AJQkt4cP4C", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wb0", "display_url": "dlvr.it/RK9wb0"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/IdvysfA7iG", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1199499849554464768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IdvysfA7iG", "media_key": "3_1199499847901925377"}]}, "text": "Un hombre hiere a dos mujeres en EE.UU. con arma de fuego y luego se suicida: El agresor abri\u00f3 fuego en el parking de una escuela en Vancouver. https://t.co/AJQkt4cP4C https://t.co/IdvysfA7iG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499849554464768"], "created_at": "2019-11-27T01:27:04.000Z", "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1199499849554464768"}, {"text": "Che si m ven pasar por la calle choquenme a ver si as\u00ed me muero", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199499572332126208"], "created_at": "2019-11-27T01:25:58.000Z", "author_id": "1158056417993068547", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "id": "1199499572332126208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/3tPNrU4cCw", "expanded_url": "https://www.legiaodosherois.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-filme-tera-classificacao-indicativa-para-maiores-de-18-anos-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/O0YK4vtxUv", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1199396863910256640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O0YK4vtxUv", "media_key": "3_1199396844687761411"}]}, "text": "E as not\u00edcias da DC Comics n\u00e3o param! \n\nDirigido por James Gunn, o novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida deve ser para maiores de 18 anos. \n\n&gt;&gt;https://t.co/3tPNrU4cCw https://t.co/O0YK4vtxUv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1199396863910256640"], "created_at": "2019-11-26T18:37:50.000Z", "author_id": "835045170", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 176, "quote_count": 7}, "id": "1199396863910256640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.375, "type": "Other", "normalized_text": "OdioPufosYCosturas"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TOZbHxW1HG", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OdioPufosYCosturas"}]}, "text": "#OdioPufosYCosturas o lo que es lo mismo... fascistas, delincuentes y mis\u00f3ginos... que tenga cuidado casado, el cu\u00f1ado iletrado, con darle de comer a ver si en una de esas le muerden la mano... \nhttps://t.co/TOZbHxW1HG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199442463636758528"], "created_at": "2019-11-26T21:39:02.000Z", "author_id": "1159420202846707712", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "id": "1199442463636758528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "author_id": "1034259045581049856", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "id": "1199362648061751299"}], "places": [{"full_name": "Cumana, Venezuela", "id": "0165fd44316e9f7f"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "id": "6eb95eddb81a6b4b"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Mor\u00f3n, Argentina", "id": "014a38a754ca1dbc"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"value": "760525643180306432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [760525643180306432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760525643180306432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199515130951852033", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199515130951852033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199515130951852033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199507472811212800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199507472811212800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199507472811212800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199449339447455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199449339447455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199449339447455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199489866171584513", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199489866171584513].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199489866171584513", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862504816140070912", "value": "862504816140070912", "detail": "User has been suspended: [862504816140070912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1131932014515490817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1131932014515490817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1131932014515490817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "60570790", "value": "60570790", "detail": "User has been suspended: [60570790].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197690825959821312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197690825959821312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197690825959821312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199507472811212800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199507472811212800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199507472811212800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1062782684", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062782684].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062782684", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199505602185244673", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199505602185244673].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199505602185244673", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028649219396128769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028649219396128769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028649219396128769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199498163805184001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199498163805184001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199498163805184001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985400770630705153", "value": "985400770630705153", "detail": "User has been suspended: [985400770630705153].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199502260507697152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199502260507697152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199502260507697152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008021917431975941", "value": "1008021917431975941", "detail": "User has been suspended: [1008021917431975941].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199501126401511424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199501126401511424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199501126401511424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199518179313291264", "oldest_id": "1199498766228840448", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1p3lkuvlibsvxy9ldil5zvc9z1"}}